{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.62.5 1bd436f1", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2025-04-09T14:38:15Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 259441579, "lat": 39.6045316, "lon": 2.7017839}, {"type": "node", "id": 259441580, "lat": 39.6046417, "lon": 2.7016549}, {"type": "node", "id": 259441582, "lat": 39.6043161, "lon": 2.7012032}, {"type": "node", "id": 259441583, "lat": 39.6042092, "lon": 2.7013259}, {"type": "node", "id": 259637319, "lat": 39.6151644, "lon": 2.7164534}, {"type": "node", "id": 259637320, "lat": 39.6152504, "lon": 2.7163418}, {"type": "node", "id": 259637321, "lat": 39.6158058, "lon": 2.7170886}, {"type": "node", "id": 259637322, "lat": 39.6157198, "lon": 2.7171916}, {"type": "node", "id": 295249206, "lat": 39.6202646, "lon": 2.6609239, "tags": {"name": "Son Sardina (FS)", "name:ca": "Son Sardina", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 295249249, "lat": 39.6974505, "lon": 2.6941475, "tags": {"name": "Bunyola", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Ferrocarril de S\u00f2ller", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q115756690"}}, {"type": "node", "id": 295249299, "lat": 39.7605908, "lon": 2.7063551, "tags": {"name": "Mirador des Pujol d\u2019en Banya", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 295249363, "lat": 39.7646765, "lon": 2.7151232, "tags": {"name": "S\u00f3ller", "name:ca": "S\u00f3ller", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q107137148"}}, {"type": "node", "id": 299437469, "lat": 39.5146857, "lon": 2.4826312, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Pinada (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11089", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/portal/de/web/ctm/parades/-/parada/11089"}}, {"type": "node", "id": 369813706, "lat": 39.7350043, "lon": 2.6125593, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ca Mad\u00f2 Pilla 1 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63005", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 369813717, "lat": 39.7235917, "lon": 2.6058946, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-10", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ermita de la Trinitat 1 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63003", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 415003755, "lat": 39.536502, "lon": 2.4561609, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tor\u00e0 (Peguera)", "name:ca": "Tor\u00e0 (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11131", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 415003769, "lat": 39.5373618, "lon": 2.4485457, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date": "2024-03-29", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Palmira 1 (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11133", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 497114380, "lat": 39.5175928, "lon": 2.488378, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rei Jaume I, 124 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Rei Jaume I, 124 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11190", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 497114381, "lat": 39.5174852, "lon": 2.4875194, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rei Jaume I, 117 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Rei Jaume I, 117 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11091", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/portal/de/web/ctm/parades/-/parada/11091"}}, {"type": "node", "id": 497114383, "lat": 39.537795, "lon": 2.4515376, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Palmira 2 (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11132", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 561066618, "lat": 39.5281811, "lon": 2.5441196, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Caliu 1 (Son Caliu)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11024", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 591777800, "lat": 39.5780054, "lon": 2.6316725, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Llibertat - Sant Ferran", "name:ca": "Llibertat - Sant Ferran", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "223", "shelter": "no", "source": "Bing", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 605574676, "lat": 39.5933067, "lon": 2.6477024, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Valldemossa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "557", "route_ref": "19, 20, 29", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 616776994, "lat": 39.5755843, "lon": 2.6539023, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "1, 3, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 14, 16, 19, 23, 24, 33, 41, 42, 43, 44, 46", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "455", "route_ref": "15, 25, 30, 50", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 619985924, "lat": 39.5722663, "lon": 2.6556805, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sindicat - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "name:ca": "Sindicat - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "360", "shelter": "yes", "source": "http://www.emtpalma.es/EMTPalma/Front/index.en.jsp", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 620547625, "lat": 39.5790892, "lon": 2.6276716, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dragonera - Cl\u00ednica Juaneda", "name:ca": "Dragonera - Cl\u00ednica Juaneda", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "224", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 620547630, "lat": 39.583613, "lon": 2.630396, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Policl\u00ednica", "name:ca": "Policl\u00ednica", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "333", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 651064644, "lat": 39.535276, "lon": 2.7236493, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Pastilla - ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "433", "route_ref": "15, 21, 23, 25, 31", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 651064645, "lat": 39.5354264, "lon": 2.7228579, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Pastilla - ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "476", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 651064648, "lat": 39.5356022, "lon": 2.718958, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ X\u00e0bec - Av. Bartomeu Riutort (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40049", "route_ref": "210, 454", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 667110709, "lat": 39.6345007, "lon": 2.6476435}, {"type": "node", "id": 667110711, "lat": 39.634388, "lon": 2.6482789}, {"type": "node", "id": 667110714, "lat": 39.6348254, "lon": 2.6477456}, {"type": "node", "id": 667110717, "lat": 39.6347102, "lon": 2.6483813}, {"type": "node", "id": 668896162, "lat": 39.6374209, "lon": 2.6336329, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Bit", "name:ca": "Parc Bit", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "19", "shelter": "572"}}, {"type": "node", "id": 669638488, "lat": 39.5788137, "lon": 2.6522438, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-10", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "31 de desembre, 13", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "42", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "389", "route_ref": "11, 12, 20", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638489, "lat": 39.580759, "lon": 2.6523217, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-11-07", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "31 de desembre, 33", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "388", "route_ref": "11, 12, 20, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638490, "lat": 39.5806557, "lon": 2.6524938, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-30", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "31 de desembre, 34", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "362", "route_ref": "12, 20. 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638492, "lat": 39.5786695, "lon": 2.6524338, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-10", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "31 de desembre, 16", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "20", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "361", "route_ref": "12, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638494, "lat": 39.5473359, "lon": 2.7290833, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Aeroport - Arribades", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "547", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638496, "lat": 39.5478409, "lon": 2.7303154, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "layer": "1", "level": "2", "lit": "yes", "name": "Aeroport - Sortides", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "546", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638503, "lat": 39.5884439, "lon": 2.5968475, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Almadr\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "872", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638505, "lat": 39.5880433, "lon": 2.7131805, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Amadip", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "808", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638508, "lat": 39.5744724, "lon": 2.7139738, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ambulatori de Son Ferriol", "name:ca": "Ambulatori de Son Ferriol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "816", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638510, "lat": 39.571516, "lon": 2.7129091, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Ferriol", "name:ca": "Son Ferriol", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "28", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "848", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638512, "lat": 39.5706423, "lon": 2.6289744, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 22", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Trensports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "133", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638515, "lat": 39.5704949, "lon": 2.6286131, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "155", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638518, "lat": 39.5709773, "lon": 2.6262198, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 41", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "154", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638523, "lat": 39.5709208, "lon": 2.6268348, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 42", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "134", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638532, "lat": 39.5704535, "lon": 2.6319069, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40028", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638535, "lat": 39.5970408, "lon": 2.6915427, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Maura - Cabana", "name:ca": "Antoni Maura - Cabana", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "36", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638539, "lat": 39.5985618, "lon": 2.6942436, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Maura - Farinera", "name:ca": "Antoni Maura - Farinera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "126", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638541, "lat": 39.5987107, "lon": 2.6942901, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Maura - Farinera", "name:ca": "Antoni Maura - Farinera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "35", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638543, "lat": 39.5968491, "lon": 2.6914904, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Maura - Cabana", "name:ca": "Antoni Maura - Cabana", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "125", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638556, "lat": 39.5731424, "lon": 2.6571398, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Grans Magatzems - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "name:ca": "Grans Magatzems - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "49", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638558, "lat": 39.5811523, "lon": 2.6667228, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Fortesa", "name:ca": "Arag\u00f3 - Son Fortesa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "116", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638559, "lat": 39.5813113, "lon": 2.6666601, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Fortesa", "name:ca": "Arag\u00f3 - Son Fortesa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "44", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638561, "lat": 39.5854786, "lon": 2.6728781, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - torrent d'en Barber\u00e0", "name:ca": "Arag\u00f3 - torrent d'en Barber\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "118", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638562, "lat": 39.5859213, "lon": 2.673052, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - torrent d'en Barber\u00e0", "name:ca": "Arag\u00f3 - torrent d'en Barber\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1302", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638565, "lat": 39.5744885, "lon": 2.6585979, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Miquel Marqu\u00e8s - \u00c0rea Sindicat", "name:ca": "Arag\u00f3 - Miquel Marqu\u00e8s - \u00c0rea Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "113", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638579, "lat": 39.5880575, "lon": 2.6757131, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Fuster", "name:ca": "Arag\u00f3 - Son Fuster", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "119", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638581, "lat": 39.5884885, "lon": 2.6758683, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Fuster", "name:ca": "Arag\u00f3 - Son Fuster", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1301", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638582, "lat": 39.5746726, "lon": 2.6585073, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Miquel Marqu\u00e8s", "name:ca": "Arag\u00f3 - Miquel Marqu\u00e8s", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "47", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638583, "lat": 39.5905143, "lon": 2.6791093, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - es Rafal Vell", "name:ca": "Arag\u00f3 - es Rafal Vell", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "121", "shelter": "no", "surface": "paving_stones"}}, {"type": "node", "id": 669638584, "lat": 39.5907938, "lon": 2.6791021, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - es Rafal Vell", "name:ca": "Arag\u00f3 - es Rafal Vell", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "39", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638586, "lat": 39.5926027, "lon": 2.6821056, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - es Viver", "name:ca": "Arag\u00f3 - es Viver", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "13", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638587, "lat": 39.5928437, "lon": 2.6829809, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - es Viver", "name:ca": "Arag\u00f3 - es Viver", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "34", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "122", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638588, "lat": 39.5768162, "lon": 2.6602348, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Escola Oficial d'Idiomes", "name:ca": "Arag\u00f3 - Escola Oficial d'Idiomes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "114", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638589, "lat": 39.5774879, "lon": 2.6609286, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Escola Oficial d'Idiomes", "name:ca": "Arag\u00f3 - Escola Oficial d'Idiomes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "46", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638592, "lat": 39.5751114, "lon": 2.665081, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Pere Garau - ses Cent Cases", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transport de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "192", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638593, "lat": 39.5764084, "lon": 2.667974, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Miquel Dol\u00e7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "191", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638595, "lat": 39.5763934, "lon": 2.6682213, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Miquel Dol\u00e7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "211", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638597, "lat": 39.5750954, "lon": 2.6653486, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Pere Garau - ses Cent Cases", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "210", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638598, "lat": 39.585053, "lon": 2.6577231, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Coliseu", "name:ca": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Coliseu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "251", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638602, "lat": 39.5877097, "lon": 2.6592241, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Oliva", "name:ca": "Son Oliva", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "287", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638604, "lat": 39.5881285, "lon": 2.6595855, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Oliva", "name:ca": "Son Oliva", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1309", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638609, "lat": 39.5816397, "lon": 2.6556236, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Alexander Flemming", "name:ca": "pl. d'Alexander Flemming", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "250", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638612, "lat": 39.5844613, "lon": 2.6572061, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Coliseu", "name:ca": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Coliseu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "289", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638619, "lat": 39.5761199, "lon": 2.6255324, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Picasso, 41", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "980", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638621, "lat": 39.5788232, "lon": 2.626661, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Picasso, 61", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "979", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638624, "lat": 39.575257, "lon": 2.6550857, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "description": "Buses throughout the island go from here (downstairs). You can pay directly at the driver. Price to Muro is e.g. 6,50 \u20ac", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "404", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638629, "lat": 39.5780091, "lon": 2.6485982, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "981", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638635, "lat": 39.5659885, "lon": 2.6680935, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Avinguda de M\u00e8xic", "name:ca": "Avinguda de M\u00e8xic", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "609", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638638, "lat": 39.5709523, "lon": 2.6571065, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gabriel Alomar - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "452", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638639, "lat": 39.5680168, "lon": 2.6574266, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-12-28", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gabriel Alomar, 29", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "451", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638641, "lat": 39.5723367, "lon": 2.6434356, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jaume III", "name:ca": "Jaume III", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "104", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638643, "lat": 39.5765728, "lon": 2.6530788, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "390", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638647, "lat": 39.5573455, "lon": 2.6230711, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - torrent des Mal Pas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "95", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638649, "lat": 39.55748, "lon": 2.6228402, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - torrent des Mal Pas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "64", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638650, "lat": 39.5547919, "lon": 2.6233084, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Corb Mar\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "81", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638653, "lat": 39.5547215, "lon": 2.6231598, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Corb Mar\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "82", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638656, "lat": 39.5663263, "lon": 2.626811, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - s'Aigua Dol\u00e7a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "61", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638657, "lat": 39.5589651, "lon": 2.6242752, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - sa Portassa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "63", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638660, "lat": 39.578655, "lon": 2.6267812, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Picasso, 62", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "910", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638663, "lat": 39.5739082, "lon": 2.6247943, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Picasso, 30", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "74", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638664, "lat": 39.5760928, "lon": 2.6257558, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Picasso, 50", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "308", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638668, "lat": 39.5729631, "lon": 2.7176994, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 17", "name:ca": "Avinguda del Cid, 17", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "821", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638670, "lat": 39.5753365, "lon": 2.7169859, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 37", "name:ca": "Avinguda del Cid, 37", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "820", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638671, "lat": 39.5776913, "lon": 2.716243, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 63", "name:ca": "Avinguda del Cid, 63", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "819", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638673, "lat": 39.5833245, "lon": 2.6768052, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Baladre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "216", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638698, "lat": 39.5868149, "lon": 2.6841349, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Baltasar Valent\u00ed", "name:ca": "Baltasar Valent\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "863", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638702, "lat": 39.5772708, "lon": 2.6315528, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Barrera - Sant Ferran", "name:ca": "Barrera - Sant Ferran", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "244", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638710, "lat": 39.5740376, "lon": 2.6098845, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-08", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Base Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "137", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638711, "lat": 39.5821452, "lon": 2.6813662, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biniamar", "name:ca": "Biniamar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "860", "route_ref": "24, 28", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638713, "lat": 39.5821949, "lon": 2.6809243, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biniamar, 10", "name:ca": "Biniamar, 10", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4", "route_ref": "24, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638727, "lat": 39.5506026, "lon": 2.5992669, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port Calanova 1 (Sant Agust\u00ed)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40019", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638733, "lat": 39.6197885, "lon": 2.6722795, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Cas Selleter", "name:ca": "Cam\u00ed 140 - Cas Selleter", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "619", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638734, "lat": 39.6197608, "lon": 2.6721785, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Cas Selleter", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "643", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638736, "lat": 39.6262858, "lon": 2.6694142, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 50", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "665", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638737, "lat": 39.5514069, "lon": 2.7019639, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Can Pastilla", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669638739, "lat": 39.5415436, "lon": 2.7730744, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Peixet", "name:ca": "Cam\u00ed de Can Peixet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "286", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638746, "lat": 39.5730287, "lon": 2.6166783, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 43", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 43", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "865", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638747, "lat": 39.5738986, "lon": 2.6128785, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 100", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 100", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "136", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638750, "lat": 39.5733462, "lon": 2.6160309, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 60", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 60", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "165", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638752, "lat": 39.5784248, "lon": 2.6469257, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Jes\u00fas", "name:ca": "cam\u00ed de Jes\u00fas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "757", "route_ref": "9", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638760, "lat": 39.592336, "lon": 2.6321885, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - Zona comercial", "name:ca": "Can Valero - Zona comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1026", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638761, "lat": 39.5953513, "lon": 2.6363429, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero", "name:ca": "Can Valero", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "708", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638764, "lat": 39.5614829, "lon": 2.5996865, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 19", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "141", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638766, "lat": 39.5634297, "lon": 2.6004929, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 47", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "140", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638767, "lat": 39.5640997, "lon": 2.6009166, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 38", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis, 38", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "148", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638846, "lat": 39.5659089, "lon": 2.6017293, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 60", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "149", "route_ref": "46", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638862, "lat": 39.6141754, "lon": 2.6752769, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis - Ca n'Enric", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis - Ca n'Enric", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "607", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638872, "lat": 39.6140081, "lon": 2.675284, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis - Ca n'Enric", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis - Ca n'Enric", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "201", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638873, "lat": 39.6113349, "lon": 2.6767268, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis - Cam\u00ed Roig", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis - Cam\u00ed Roig", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "270", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638875, "lat": 39.5659952, "lon": 2.6015862, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 83", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis, 83", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "139", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638879, "lat": 39.6354942, "lon": 2.6580889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "cam\u00ed del Destre 11", "name:ca": "cam\u00ed del Destre 11", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669638880, "lat": 39.6353073, "lon": 2.658184, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "cam\u00ed del Destre 8", "name:ca": "cam\u00ed del Destre 8", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669638882, "lat": 39.5893789, "lon": 2.6575387, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Em\u00edlia Sureda, 42", "name:ca": "Em\u00edlia Sureda, 42", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "260", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638887, "lat": 39.6093183, "lon": 2.6780174, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Na Cerdana", "name:ca": "Na Cerdana", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "271", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638888, "lat": 39.6090565, "lon": 2.6783332, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Na Cerdana", "name:ca": "Na Cerdana", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "269", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638894, "lat": 39.5913025, "lon": 2.5947475, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Raixa", "name:ca": "Raixa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "233", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638896, "lat": 39.624467, "lon": 2.638177, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de la Real (Can Rave)", "name:ca": "Cam\u00ed de la Real (Can Rave)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "770", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638899, "lat": 39.6083245, "lon": 2.6414874, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Secar de la Real", "name:ca": "es Secar de la Real", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "749", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638900, "lat": 39.6300073, "lon": 2.6394516, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Can Canet", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Can Canet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "144", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638901, "lat": 39.588241, "lon": 2.7313181, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Ametler, 36", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Ametler, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "955", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638905, "lat": 39.6060114, "lon": 2.6786014, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Vell de Bunyola,", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Bunyola,", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "268", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638907, "lat": 39.6055035, "lon": 2.678121, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Vell de Bunyola", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Bunyola", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "272", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638908, "lat": 39.5911875, "lon": 2.6675302, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fusteret", "name:ca": "Son Fusteret", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "285", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638910, "lat": 39.5910783, "lon": 2.6676965, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fusteret", "name:ca": "Son Fusteret", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "256", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638915, "lat": 39.5591596, "lon": 2.626773, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Barbar\u00e0 1 (Palma)", "name:ca": "Can Barbar\u00e0 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40006", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638919, "lat": 39.5478354, "lon": 2.6981123, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Caimari, 22", "name:ca": "Can Caimari, 22", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "992", "route_ref": "30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638920, "lat": 39.5826928, "lon": 2.6689246, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Can Capes", "name:ca": "Arag\u00f3 - Can Capes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "117", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638927, "lat": 39.5522651, "lon": 2.5988918, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can T\u00e0pera", "name:ca": "Can T\u00e0pera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "786", "route_ref": "20, 46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638937, "lat": 39.6010744, "lon": 2.6164912, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Roca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "341", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638940, "lat": 39.6034807, "lon": 2.617331, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-03", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Ximelis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "342", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638941, "lat": 39.5832486, "lon": 2.6530654, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Alfons el Magn\u00e0nim, 12", "name:ca": "Alfons el Magn\u00e0nim, 12", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "363", "route_ref": "12, 20, 42", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638943, "lat": 39.5860752, "lon": 2.6531524, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alfons el Magn\u00e0nim (Palma)", "name:ca": "Alfons el Magn\u00e0nim (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40037", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 669638953, "lat": 39.5901503, "lon": 2.5982274, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "tim", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Capocorb - Raixa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "236", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638956, "lat": 39.5688656, "lon": 2.66717, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Caracas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "617", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638957, "lat": 39.555602, "lon": 2.6917121, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "467", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638959, "lat": 39.5522806, "lon": 2.7005989, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 138", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "673", "route_ref": "18, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638962, "lat": 39.5523848, "lon": 2.7005257, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 16", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "674", "route_ref": "18, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638964, "lat": 39.5529331, "lon": 2.6944888, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 23", "network": "Bus de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "441", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669638965, "lat": 39.5533997, "lon": 2.6938314, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossel, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "468", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638966, "lat": 39.5929648, "lon": 2.6556548, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carles Riba, 12", "name:ca": "Carles Riba, 12", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "612", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638968, "lat": 39.591636, "lon": 2.6580161, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carles Riba, 38", "name:ca": "Carles Riba, 38", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "736", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669638970, "lat": 39.5733274, "lon": 2.6369168, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Caro - Col\u00b7legi Santa Catalina", "name:ca": "Caro - Col\u00b7legi Santa Catalina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "247", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639022, "lat": 39.5474852, "lon": 2.5961311, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Mar i Cel 1 (Cas Catal\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11001", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639025, "lat": 39.5676827, "lon": 2.756361, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Casa Blanca", "name:ca": "Sa Casa Blanca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "837", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639030, "lat": 39.5635481, "lon": 2.6198893, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Castell de Bellver", "name:ca": "Castell de Bellver", "name:es": "Castillo de Bellver", "network": "City Sightseeing Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "unknown", "route_ref": "50", "shelter": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639042, "lat": 39.5572463, "lon": 2.5961843, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "142", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639043, "lat": 39.5864656, "lon": 2.6395991, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "759", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639044, "lat": 39.5936147, "lon": 2.6433638, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre comercial", "name:ca": "Centre comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "537", "route_ref": "16, 29, 33, 42", "shelter": "yes", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639053, "lat": 39.5795557, "lon": 2.6353611, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "City Council - UIAP1", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639054, "lat": 39.5864356, "lon": 2.6510191, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "UIAP2", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639060, "lat": 39.5737899, "lon": 2.7192352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "City Council - UIAP6", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639068, "lat": 39.5736012, "lon": 2.6388052, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-14", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Comte de Barcelona (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40033", "route_ref": "100, 105", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639071, "lat": 39.5784597, "lon": 2.6497999, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "492", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639073, "lat": 39.5944858, "lon": 2.6148131, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Concha Espina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "989", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639082, "lat": 39.5898907, "lon": 2.6547583, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Conservatori de M\u00fasica", "name:ca": "Conservatori de M\u00fasica", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639087, "lat": 39.6128685, "lon": 2.631284, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 146", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "507", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639094, "lat": 39.612846, "lon": 2.6311727, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 115", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "529", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639096, "lat": 39.614468, "lon": 2.6304217, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 139", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "528", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639097, "lat": 39.5973866, "lon": 2.6404198, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 16 (Centre hospitalari)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "535", "route_ref": "16, 29, 33, 42", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639098, "lat": 39.6149347, "lon": 2.6303388, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 182", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "508", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639100, "lat": 39.5985436, "lon": 2.6391604, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 27", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "534", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639101, "lat": 39.6033693, "lon": 2.6356574, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 43", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "533", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639103, "lat": 39.6035442, "lon": 2.6356976, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 56", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "503", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639108, "lat": 39.6100275, "lon": 2.6319721, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 95", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "530", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639121, "lat": 39.541463, "lon": 2.7728089, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Llucmajor, 252", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "282", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639127, "lat": 39.5410218, "lon": 2.7705905, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 19", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "399", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639130, "lat": 39.5413037, "lon": 2.7705961, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 22", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "300", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639135, "lat": 39.5899119, "lon": 2.6491912, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-11", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cra. Valldemossa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "741", "route_ref": "12, 20, 29, 42", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639137, "lat": 39.5893521, "lon": 2.6496989, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-11", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cra. Valldemossa, 34", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "738", "route_ref": "12, 20, 29, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639139, "lat": 39.5940776, "lon": 2.6476621, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Valldemossa, 66", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "556", "route_ref": "19, 20, 29, 42", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639140, "lat": 39.6165103, "lon": 2.6455792, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Moreno", "network": "Bus de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "748", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639143, "lat": 39.5703188, "lon": 2.6851963, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "875", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639146, "lat": 39.5714154, "lon": 2.6694585, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - la Soledat", "name:ca": "Manacor - la Soledat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "395", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639147, "lat": 39.5712829, "lon": 2.6734819, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manacor, 137", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "825", "route_ref": "14, 31, 42", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639148, "lat": 39.5711849, "lon": 2.6729055, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - Can Blau", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "415", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639149, "lat": 39.5712961, "lon": 2.6586576, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - Foners", "name:ca": "Manacor - Foners", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "406", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639154, "lat": 39.5712719, "lon": 2.7199845, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manacor, 303", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "793", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639155, "lat": 39.5713816, "lon": 2.7198856, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manacor, 385", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "794", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639157, "lat": 39.5712537, "lon": 2.7382483, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "563", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639158, "lat": 39.5691948, "lon": 2.7489221, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Manacor Km 7,8", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639159, "lat": 39.5692966, "lon": 2.749058, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Manacor Km 8", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639164, "lat": 39.6169379, "lon": 2.6462582, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda de Can Moreno", "name:ca": "Rotonda de Can Moreno", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "567", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639169, "lat": 39.5496588, "lon": 2.6186669, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dic de l'Oest, 2", "name:ca": "Dic de l'Oest, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "16", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639175, "lat": 39.5786625, "lon": 2.6282935, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dragonera - Cl\u00ednica Juaneda", "name:ca": "Dragonera - Cl\u00ednica Juaneda", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "243", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639179, "lat": 39.6374532, "lon": 2.6445978, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-06-23", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ed. Anselm Turmeda", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "1013", "route_ref": "19", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639180, "lat": 39.6377117, "lon": 2.6452881, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "UIB - Edifici Beatriu de Pin\u00f3s", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "571", "route_ref": "19, 200, 210", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639183, "lat": 39.5793694, "lon": 2.6638356, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - els Hostalets", "name:ca": "Arag\u00f3 - els Hostalets", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "45", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639186, "lat": 39.5607035, "lon": 2.7116242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "EMT Palma Cotxeres", "public_transport": "platform", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639187, "lat": 39.5514893, "lon": 2.6965343, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 65 (Coll d'en Rabassa)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "440", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639188, "lat": 39.5512409, "lon": 2.6973059, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rosell, 90 (Coll d'en Rabassa)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "469", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639192, "lat": 39.6370204, "lon": 2.6160408, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es Muntant", "name:ca": "Es Muntant", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "518", "route_ref": "16", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639196, "lat": 39.5617964, "lon": 2.6706467, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es Portitxol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "462", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639198, "lat": 39.5799591, "lon": 2.6758916, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poliesportiu Germans Escalas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "188", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639200, "lat": 39.5695152, "lon": 2.6569082, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Escola Graduada", "name:ca": "Escola Graduada", "name:es": "Escuela Graduada", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "457", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639202, "lat": 39.5455863, "lon": 2.6224912, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Escola de N\u00e0utica", "name:ca": "Escola de N\u00e0utica", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "18", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639204, "lat": 39.5685057, "lon": 2.6524359, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Esgl\u00e9sia de Sant Francesc", "name:ca": "Esgl\u00e9sia de Sant Francesc", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639210, "lat": 39.5724486, "lon": 2.7146421, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "carrer Margalida Monlau, 10B", "name:ca": "carrer Margalida Monlau, 10B", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "815", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639212, "lat": 39.6228412, "lon": 2.6255106, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, s/n", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "512", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639213, "lat": 39.6228276, "lon": 2.625398, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 105", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "524", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639214, "lat": 39.630249, "lon": 2.6189749, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 178", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "515", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639215, "lat": 39.6317215, "lon": 2.6177659, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 186", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "516", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639217, "lat": 39.631837, "lon": 2.6175276, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 203", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "520", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639218, "lat": 39.6355559, "lon": 2.6161305, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 206", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "517", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639220, "lat": 39.6350592, "lon": 2.6161846, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 221", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "519", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639222, "lat": 39.6178049, "lon": 2.6280641, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "527", "route_ref": "16", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639223, "lat": 39.6174199, "lon": 2.6285925, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 26", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "509", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639226, "lat": 39.6194288, "lon": 2.6270394, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 43", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "526", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639227, "lat": 39.6195901, "lon": 2.627107, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 52", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "510", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639228, "lat": 39.6209859, "lon": 2.6265272, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, 76", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "511", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639230, "lat": 39.6280504, "lon": 2.6211425, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Establiments", "name:ca": "Establiments", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639234, "lat": 39.5768227, "lon": 2.6541438, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "level": "0", "lit": "yes", "name": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "559", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639235, "lat": 39.5847698, "lon": 2.6624923, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de Son Costa", "name:ca": "Parc de Son Costa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "323", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639237, "lat": 39.579768, "lon": 2.6584364, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada - Pont des Tren", "name:ca": "Eusebi Estada - Pont des Tren", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "296", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639238, "lat": 39.579216, "lon": 2.6575739, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada - Pont des Tren", "name:ca": "Eusebi Estada - Pont des Tren", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "325", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639239, "lat": 39.5828071, "lon": 2.6611777, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada - Coliseu", "name:ca": "Eusebi Estada - Coliseu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "297", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639240, "lat": 39.5847906, "lon": 2.6626664, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de Son Costa", "name:ca": "Parc de Son Costa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "298", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639242, "lat": 39.5829329, "lon": 2.6611397, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada - Coliseu", "name:ca": "Eusebi Estada - Coliseu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "324", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639247, "lat": 39.5743652, "lon": 2.6636884, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mercat de Pere Garau", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "209", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639248, "lat": 39.5743776, "lon": 2.6634054, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mercat de Pere Garau", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transport de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "193", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639249, "lat": 39.5943057, "lon": 2.6121443, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Florencia", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "489", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639259, "lat": 39.5816464, "lon": 2.6382879, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Francesc Mart\u00ed i Mora- Centre de Salut de Son Pisa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "330", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639264, "lat": 39.5840505, "lon": 2.6362709, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Francesc Mart\u00ed i Mora - Son Cotoner", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "331", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639266, "lat": 39.5722503, "lon": 2.666266, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pi i Margall, 12", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "586", "route_ref": "L\u00ednies 28, 29", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639267, "lat": 39.5835337, "lon": 2.6518008, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-07-31", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Francesc Suau, 9", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "387", "route_ref": "12, 20, 42", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639268, "lat": 39.5580015, "lon": 2.6195835, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "166", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639270, "lat": 39.5568477, "lon": 2.6206975, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 11", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "176", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639272, "lat": 39.5577617, "lon": 2.6217708, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 2", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "157", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639273, "lat": 39.5555924, "lon": 2.6206734, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 21 (Hotel Valpara\u00edso)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "175", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639275, "lat": 39.5576272, "lon": 2.6220123, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "177", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639276, "lat": 39.5560577, "lon": 2.6184985, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 34", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "160", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639277, "lat": 39.5577597, "lon": 2.6163501, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 38", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "161", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639279, "lat": 39.5559296, "lon": 2.6184096, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 41", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "174", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639282, "lat": 39.557524, "lon": 2.6164087, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 51", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "173", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639283, "lat": 39.558045, "lon": 2.6133032, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 56", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "162", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639284, "lat": 39.5567774, "lon": 2.6205102, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 6", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "158", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639286, "lat": 39.5598172, "lon": 2.6100777, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "F. Vidal i Sureda, 74 (Resid\u00e8ncia Bonanova)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "163", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639287, "lat": 39.5579417, "lon": 2.6136567, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 75", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "172", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639289, "lat": 39.5543475, "lon": 2.6109494, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis (Fundaci\u00f3 Mir\u00f3)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "717", "route_ref": "46, 50", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639290, "lat": 39.5779763, "lon": 2.659117, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gabriel Maura, 19", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "966", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639292, "lat": 39.5697072, "lon": 2.6599064, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-06", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "General Ricardo Ortega, 20", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "400", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639293, "lat": 39.5693991, "lon": 2.662535, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "General Ricardo Ortega, 40", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "99", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639295, "lat": 39.5856007, "lon": 2.6459813, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 63", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "541", "route_ref": "16, 19, 33", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639296, "lat": 39.5874367, "lon": 2.6459241, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 104", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "497", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639298, "lat": 39.5902432, "lon": 2.6454179, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 105", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "539", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639299, "lat": 39.5921306, "lon": 2.6441939, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Consell de Mallorca (Palma)", "name:ca": "Consell de Mallorca (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40095", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639301, "lat": 39.5894966, "lon": 2.6458199, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 120", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "498", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639302, "lat": 39.5921522, "lon": 2.6444416, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Consell de Mallorca (Palma)", "name:ca": "Consell de Mallorca (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40096", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639303, "lat": 39.5810036, "lon": 2.6471498, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "General Riera (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40112", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639305, "lat": 39.5810357, "lon": 2.6474112, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "General Riera (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40111", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639306, "lat": 39.5837837, "lon": 2.6463219, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 37", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "542", "route_ref": "16, 19, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639307, "lat": 39.583882, "lon": 2.6465713, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-11-17", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 54", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "495", "route_ref": "16, 19, 33", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639309, "lat": 39.5880338, "lon": 2.6456666, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 77", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "540", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639310, "lat": 39.5858422, "lon": 2.6462691, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 78", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "496", "route_ref": "16, 19, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639311, "lat": 39.5780839, "lon": 2.6499863, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Comte de Sallent, 21", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "33", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "543", "route_ref": "9, 16, 19", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639329, "lat": 39.6123972, "lon": 2.6665924, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gran Via Asima 38", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639344, "lat": 39.5732843, "lon": 2.6563567, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Grans magatzems", "name:ca": "Grans magatzems", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "195", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639346, "lat": 39.6075744, "lon": 2.668047, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gremi Boters 23", "name:ca": "Gremi Boters 23", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639356, "lat": 39.6080056, "lon": 2.657665, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sucrers - Rotonda ctra. de S\u00f3ller", "name:ca": "Sucrers - Rotonda ctra. de S\u00f3ller", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "731", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639369, "lat": 39.5870652, "lon": 2.6779972, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Heura - Taronger", "name:ca": "Heura - Taronger", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "184", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639372, "lat": 39.5849001, "lon": 2.6753493, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Heura - \u00c0lber", "name:ca": "Heura - \u00c0lber", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "185", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639374, "lat": 39.5975274, "lon": 2.6571636, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hip\u00f2drom de Son Pardo", "public_transport": "platform", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 669639386, "lat": 39.5829541, "lon": 2.6429611, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de sa Riera", "name:ca": "Parc de sa Riera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "758", "route_ref": "9", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639390, "lat": 39.5719897, "lon": 2.6222362, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Dureta 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40026", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639396, "lat": 39.5732229, "lon": 2.7025931, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital de Son Ll\u00e0tzer", "name:ca": "Hospital de Son Ll\u00e0tzer", "network": "Transports p\u00fablic de Mallorca", "note": "N\u00fam. parada: 40071", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639397, "lat": 39.587495, "lon": 2.6789975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Verge de la Salut", "public_transport": "platform", "ref": "1373"}}, {"type": "node", "id": 669639404, "lat": 39.5412058, "lon": 2.5934634, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig d'Illetes - Bonanza", "name:ca": "passeig d'Illetes - Bonanza", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "78", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639413, "lat": 39.592894, "lon": 2.5947286, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Vida", "name:ca": "Son Vida", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "234", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639415, "lat": 39.5557248, "lon": 2.6204861, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda (Hotel Valpara\u00edso)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "159", "route_ref": "46, 50", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639422, "lat": 39.5723914, "lon": 2.619509, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 4", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1106", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639426, "lat": 39.5779956, "lon": 2.6715447, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Gotleu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "189", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639438, "lat": 39.5778721, "lon": 2.6715402, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Gotleu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "213", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639442, "lat": 39.5803124, "lon": 2.6769365, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Indalecio Prieto, 48", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "32", "route_ref": "24, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639445, "lat": 39.5755888, "lon": 2.6373649, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ind\u00fastria - Camp d'en Serralta", "name:ca": "Ind\u00fastria - Camp d'en Serralta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "221", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639446, "lat": 39.5734914, "lon": 2.640189, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ind\u00fastria - \u00c0rea d'intercanvi Santa Catalina", "name:ca": "Ind\u00fastria - \u00c0rea d'intercanvi Santa Catalina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "220", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639447, "lat": 39.5761128, "lon": 2.6449342, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Instituts 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40021", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639449, "lat": 39.5816918, "lon": 2.6623249, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jacint Verdaguer", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "934", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639451, "lat": 39.5799947, "lon": 2.6600003, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Jacint Verdaguer, 32", "name:ca": "Jacint Verdaguer, 32", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "973", "route_ref": "29", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639452, "lat": 39.5797156, "lon": 2.65926, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jacint Verdaguer, 7", "name:ca": "Jacint Verdaguer, 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "723", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639453, "lat": 39.5824769, "lon": 2.6745018, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Rafal Vell", "name:ca": "es Rafal Vell", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "215", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 669639454, "lat": 39.5898097, "lon": 2.6584064, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Dami\u00e0 Huguet", "name:ca": "Carrer Dami\u00e0 Huguet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "737", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639457, "lat": 39.5526, "lon": 2.6123375, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 3", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "909", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639458, "lat": 39.5568891, "lon": 2.6083325, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 42", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "715", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639460, "lat": 39.5569903, "lon": 2.6080902, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 47", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "716", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639462, "lat": 39.5586034, "lon": 2.6072708, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 53", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "167", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639463, "lat": 39.5590148, "lon": 2.6072708, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 54", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "168", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639465, "lat": 39.5525978, "lon": 2.6125387, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis, 8", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "908", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639468, "lat": 39.564076, "lon": 2.6611571, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Maragall, 18", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "459", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639477, "lat": 39.5530736, "lon": 2.6065282, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Nixe", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "90", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639478, "lat": 39.5820352, "lon": 2.6281645, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Ripoll i Trobat, 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "978", "route_ref": "29", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639480, "lat": 39.5819171, "lon": 2.6281973, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Ripoll i Trobat, 32", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "911", "route_ref": "29", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639482, "lat": 39.6067496, "lon": 2.675032, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Escola de sa Indioteria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "274", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639484, "lat": 39.5596229, "lon": 2.6101672, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Bonanova", "name:ca": "La Bonanova", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "171", "route_ref": "46", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639486, "lat": 39.5571716, "lon": 2.6852266, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gruta", "name:ca": "La Gruta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "466", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639497, "lat": 39.5747558, "lon": 2.648475, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "La Rambla", "name:ca": "La Rambla", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "454", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639502, "lat": 39.5923817, "lon": 2.6214737, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de sa Vileta - Costa de Saragossa", "name:ca": "Cam\u00ed de sa Vileta - Costa de Saragossa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "349", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639503, "lat": 39.5933459, "lon": 2.6196304, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de sa Vileta - Maribel", "name:ca": "cam\u00ed de sa Vileta - Maribel", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "348", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639507, "lat": 39.5893494, "lon": 2.6244305, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de sa Vileta - Son Peret\u00f3", "name:ca": "cam\u00ed de sa Vileta - Son Peret\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "350", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639533, "lat": 39.5713877, "lon": 2.6619843, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - Joan Alcover", "name:ca": "Manacor - Joan Alcover", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "407", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639536, "lat": 39.5711995, "lon": 2.6696229, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - la Soledat", "name:ca": "Manacor - la Soledat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "414", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639538, "lat": 39.5688014, "lon": 2.6645627, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manuel Aza\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "555", "route_ref": "18, 28, 29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639539, "lat": 39.5688344, "lon": 2.6644177, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manuel Aza\u00f1a, 16", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "18", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "585", "route_ref": "28, 29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639545, "lat": 39.5196921, "lon": 2.7426661, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Garonda (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40101", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639563, "lat": 39.5829064, "lon": 2.6734288, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Rafal Vell", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "187", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639566, "lat": 39.580589, "lon": 2.6762048, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poliesportiu Germans Escalas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "214", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639567, "lat": 39.5772365, "lon": 2.7131826, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Margalida Monlau, 56", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "817", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639569, "lat": 39.5973594, "lon": 2.6167164, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-08-29", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Puig", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "339", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639570, "lat": 39.5972498, "lon": 2.6165799, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-08-29", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Puig", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "346", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639573, "lat": 39.5998551, "lon": 2.6155686, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Roqueta", "name:ca": "Son Roqueta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1317", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639574, "lat": 39.5517989, "lon": 2.6119807, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marivent 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40010", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639575, "lat": 39.595306, "lon": 2.5915663, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marola", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "873", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639578, "lat": 39.5682785, "lon": 2.6297826, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marqu\u00e8s de la Senia - Fra Jun\u00edper Serra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "100", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639579, "lat": 39.5682238, "lon": 2.6293238, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marqu\u00e8s de la Senia - Fra Jun\u00edper Serra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "59", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639582, "lat": 39.5696521, "lon": 2.6323453, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marqu\u00e8s de la Senia - Andrea Doria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "101", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639584, "lat": 39.5550369, "lon": 2.7107377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mercapalma", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639587, "lat": 39.589653, "lon": 2.6830372, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Viver", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "182", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639588, "lat": 39.5769681, "lon": 2.6679852, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Josep Darder, 27", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "971", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639590, "lat": 39.5784601, "lon": 2.663864, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jaume Balmes, 8", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "972", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639591, "lat": 39.5835895, "lon": 2.6854143, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mimosa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "862", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639594, "lat": 39.5879969, "lon": 2.6520667, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-07-31", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Miquel Arcas, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "964", "route_ref": "29", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639595, "lat": 39.578223, "lon": 2.6435441, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Fort\u00ed", "name:ca": "es Fort\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "328", "shelter": "yes", "source": "survey", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639602, "lat": 39.6022669, "lon": 2.6416286, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Monestir de la Real", "name:ca": "Monestir de la Real", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "750", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639607, "lat": 39.5948639, "lon": 2.611191, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mussol", "name:ca": "Mussol", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639609, "lat": 39.5924192, "lon": 2.6075001, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mussol", "name:ca": "Mussol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "780", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639610, "lat": 39.5924807, "lon": 2.6094802, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Xigala", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "460", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639611, "lat": 39.5739848, "lon": 2.6605448, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de les Columnes - Nicolau de Pacs", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "967", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639613, "lat": 39.5702421, "lon": 2.6556438, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jutjats Nous", "name:ca": "Jutjats Nous", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "983", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639614, "lat": 39.5730094, "lon": 2.6600296, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Nuredduna, 18", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "207", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639627, "lat": 39.5781544, "lon": 2.714993, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ordi, 62", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "818", "route_ref": "14"}}, {"type": "node", "id": 669639637, "lat": 39.5931543, "lon": 2.614548, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pardo Baz\u00e1n", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "907", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639643, "lat": 39.5799368, "lon": 2.6355413, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pasqual Ribot - Centre de Salut de Son Pisa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "354", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639644, "lat": 39.5820387, "lon": 2.6324654, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pasqual Ribot - Son Cotoner", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "353", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639646, "lat": 39.6355572, "lon": 2.6559073, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Garriga", "name:ca": "Sa Garriga", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "790", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639663, "lat": 39.5402388, "lon": 2.5910026, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Passeig d'Illetes, 36", "name:ca": "Passeig d'Illetes, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "79", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639664, "lat": 39.542906, "lon": 2.5947546, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig d'Illetes - ctra. d'Andratx", "name:ca": "passeig d'Illetes - ctra. d'Andratx", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "77", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639667, "lat": 39.5386596, "lon": 2.5908557, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig d'Illetes - Bendinat", "name:ca": "passeig d'Illetes - Bendinat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "85", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639668, "lat": 39.536094, "lon": 2.5892683, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Illetes", "name:ca": "ses Illetes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "93", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639669, "lat": 39.5385076, "lon": 2.5920921, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig d'Illetes, 62", "name:ca": "Passeig d'Illetes, 62", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "112", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639671, "lat": 39.5399686, "lon": 2.5922329, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig d'Illetes, 64", "name:ca": "Passeig d'Illetes, 64", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "128", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639672, "lat": 39.5430555, "lon": 2.5951488, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig d'Illetes - ctra. d'Andratx", "name:ca": "passeig d'Illetes - ctra. d'Andratx", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "145", "route_ref": "3", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639675, "lat": 39.5749625, "lon": 2.6443279, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig Mallorca - Instituts", "name:ca": "passeig Mallorca - Instituts", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "19", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639682, "lat": 39.5683742, "lon": 2.6321873, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mar\u00edtim - Monsenyor Palmer 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40074", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639694, "lat": 39.5665741, "lon": 2.6600809, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s 17", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "412", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639695, "lat": 39.5949213, "lon": 2.612343, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pisa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "544", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639702, "lat": 39.5694019, "lon": 2.6502619, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Cort", "name:ca": "Pla\u00e7a de Cort", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "662", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639704, "lat": 39.5947379, "lon": 2.6170196, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "sa Vileta", "name:ca": "sa Vileta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "338", "shelter": "yes", "surface": "satt", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639708, "lat": 39.5714385, "lon": 2.6498864, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. del Mercat", "name:ca": "pl. del Mercat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "106", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639712, "lat": 39.575748, "lon": 2.6537165, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "598", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639716, "lat": 39.5629517, "lon": 2.6255689, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Gomila", "name:ca": "Pla\u00e7a Gomila", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "62", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639720, "lat": 39.5713702, "lon": 2.6473014, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Joan Carles I - Catedral", "name:ca": "pl. de Joan Carles I - Catedral", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "105", "shelter": "yes", "surface": "sett", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639724, "lat": 39.5546099, "lon": 2.7773803, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jordi", "name:ca": "Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "834", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639729, "lat": 39.5629407, "lon": 2.6257238, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Gomila", "name:ca": "Pla\u00e7a Gomila", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "97", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639735, "lat": 39.5371403, "lon": 2.5898257, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de ses Illetes", "name:ca": "Platja de ses Illetes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "109", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639736, "lat": 39.5763869, "lon": 2.7135878, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Plat\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "846", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639737, "lat": 39.5727472, "lon": 2.6274971, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poble Espanyol", "name:ca": "Poble Espanyol", "name:es": "Pueblo Espa\u00f1ol", "network": "City Sightseeing Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "50", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639740, "lat": 39.5970437, "lon": 2.6309048, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poima - Can Valero", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "761", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639741, "lat": 39.5942711, "lon": 2.633482, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poima - cam\u00ed dels Reis", "name:ca": "Poima - cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "754", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639742, "lat": 39.5834953, "lon": 2.630276, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Policl\u00ednica", "name:ca": "Policl\u00ednica", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "352", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639745, "lat": 39.5554863, "lon": 2.5966021, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "name:ca": "Poliesportiu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1049", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639747, "lat": 39.5780504, "lon": 2.6784479, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu Germans Escales", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639752, "lat": 39.5870491, "lon": 2.6270003, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Moix", "name:ca": "Son Moix", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "334", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639754, "lat": 39.5948023, "lon": 2.6329617, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon de Can Valero", "name:ca": "Pol\u00edgon de Can Valero", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639768, "lat": 39.5523785, "lon": 2.6216938, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Portop\u00ed", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi Portop\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "94", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639776, "lat": 39.5866928, "lon": 2.7304706, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig de la Mola, 21", "name:ca": "Puig de la Mola, 21", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "857", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639777, "lat": 39.5591485, "lon": 2.6782743, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor 100", "name:ca": "Llucmajor 100", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "464", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639779, "lat": 39.5583407, "lon": 2.6818228, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor, 105", "name:ca": "Llucmajor, 105", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "444", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639781, "lat": 39.5581642, "lon": 2.6819086, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor 144", "name:ca": "Llucmajor 144", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "465", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639783, "lat": 39.5609545, "lon": 2.6730037, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor, 36", "name:ca": "Llucmajor, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "446", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639784, "lat": 39.5600584, "lon": 2.674766, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor 56", "name:ca": "Llucmajor 56", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "463", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639785, "lat": 39.5594286, "lon": 2.6771054, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llucmajor, 77", "name:ca": "Llucmajor, 77", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "445", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639791, "lat": 39.5720954, "lon": 2.6706603, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Reis Cat\u00f2lics - Sant Damas", "name:ca": "Reis Cat\u00f2lics - Sant Damas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "394", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639792, "lat": 39.5760715, "lon": 2.6689212, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Miquel Dol\u00e7", "name:ca": "pl. de Miquel Dol\u00e7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "393", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639793, "lat": 39.6425813, "lon": 2.6454923, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Esport - Resid\u00e8ncia", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1102", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639799, "lat": 39.6357555, "lon": 2.6608324, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Garriga", "name:ca": "Sa Garriga", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639805, "lat": 39.5935327, "lon": 2.6194835, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de sa Vileta - Maribel", "name:ca": "Cam\u00ed de la Vileta, 130", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "337", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639806, "lat": 39.5897585, "lon": 2.6242883, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de sa Vileta - Son Peret\u00f3", "name:ca": "cam\u00ed de sa Vileta - Son Peret\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "335", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639807, "lat": 39.5916595, "lon": 2.6225629, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de sa Vileta - Costa de Saragossa", "name:ca": "cam\u00ed de sa Vileta - Costa de Saragossa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "336", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639810, "lat": 39.5650431, "lon": 2.6267962, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "s'Aigua Dol\u00e7a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "98", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639811, "lat": 39.5845, "lon": 2.6341186, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Institut Guillem Sagrera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "332", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639812, "lat": 39.5845177, "lon": 2.634337, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Salvador Dal\u00ed, 54", "name:en": "Salvador Dal\u00ed no. 58, Bus stop, bus line - 29", "name:sk": "Salvador Dal\u00ed \u010dislo 58, Autobusov\u00e1 zast\u00e1vka - autobus \u010d\u00edslo 29", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "913", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639814, "lat": 39.5943813, "lon": 2.6552342, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Salvador Espriu, 9", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "730", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639816, "lat": 39.5907307, "lon": 2.6558972, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-11", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "San Francisco de Sales, 72", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "728", "route_ref": "11", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639818, "lat": 39.5923372, "lon": 2.6574253, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "San Francisco de Sales, 97", "network": "Bus de Plama", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "729", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639820, "lat": 39.5493263, "lon": 2.7008054, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Pastilla, 37 (Edifici Endesa)", "name:ca": "Cam\u00ed de Can Pastilla, 37 (Edifici Endesa)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "439", "route_ref": "15, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639821, "lat": 39.5473871, "lon": 2.6991167, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan de D\u00e9u, 1 (Hospital)", "name:ca": "Sant Joan de D\u00e9u, 1 (Hospital)", "name:es": "San Juan de Dios, 1 (Hospital)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "997", "route_ref": "30", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639822, "lat": 39.5587747, "lon": 2.7702411, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "name:ca": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "832", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639824, "lat": 39.5564833, "lon": 2.7751286, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Jordi, 101", "name:ca": "Cam\u00ed de Sant Jordi, 101", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "835", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639825, "lat": 39.5928669, "lon": 2.6467383, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 20", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 20", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "551", "route_ref": "19, 42", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639831, "lat": 39.5928688, "lon": 2.645884, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 9", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 9", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "558", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639832, "lat": 39.5715523, "lon": 2.6376679, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Catalina", "name:ca": "Santa Catalina", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 669639834, "lat": 39.6051786, "lon": 2.6767486, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "sa Indioteria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "267", "ref:ruian:addr": "267", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639835, "lat": 39.6064714, "lon": 2.6757255, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Escola de sa Indioteria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "266", "ref:ruian:addr": "266", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639836, "lat": 39.6053342, "lon": 2.6768462, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "sa Indioteria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "273", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639837, "lat": 39.5484526, "lon": 2.7018508, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Pastilla (Edifici Endesa)", "name:ca": "Cam\u00ed de Can Pastilla (Edifici Endesa)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "31", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "470", "route_ref": "15, 30", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639839, "lat": 39.540903, "lon": 2.7756665, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "S'Aranjassa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "283", "route_ref": "31", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639851, "lat": 39.5987813, "lon": 2.6643979, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ferrers - 16 de juliol", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1311", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639852, "lat": 39.6046696, "lon": 2.6617031, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Setze de Juliol - Boters", "name:ca": "Setze de Juliol - Boters", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "732", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639853, "lat": 39.5952126, "lon": 2.6669829, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Setze de Juliol 5", "name:ca": "Setze de Juliol 5", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639855, "lat": 39.6076508, "lon": 2.6615057, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poliesportiu Pr\u00ednceps d'Espanya", "name:ca": "Poliesportiu Pr\u00ednceps d'Espanya", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "732", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639856, "lat": 39.5893716, "lon": 2.7301862, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig Gros, 10", "name:ca": "Puig Gros, 10", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "856", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639859, "lat": 39.5867005, "lon": 2.7315781, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Ametler, 10", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Ametler, 10", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "669", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639860, "lat": 39.5999277, "lon": 2.696618, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Pont d'Inca - Son Bonet", "name:ca": "es Pont d'Inca - Son Bonet", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "34", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639864, "lat": 39.6311779, "lon": 2.646262, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-10-07", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Espanyol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "745", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639865, "lat": 39.610731, "lon": 2.644738, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "cam\u00ed de Son espases", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "stop_position", "ref": "746", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639868, "lat": 39.5733787, "lon": 2.717702, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 26", "name:ca": "Avinguda del Cid, 26", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "843", "route_ref": "14, 28", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 669639871, "lat": 39.5827994, "lon": 2.6839605, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Gibert", "name:ca": "Son Gibert", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "861", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639872, "lat": 39.5768318, "lon": 2.6738639, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Gotleu - Tomas Rul\u00b7lan", "name:ca": "Son Gotleu - Tomas Rul\u00b7lan", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "392", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639879, "lat": 39.6389899, "lon": 2.6481669, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Lled\u00f3", "name:ca": "Son Lled\u00f3", "operator": "EMT", "public_transport": "platform", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639880, "lat": 39.5704574, "lon": 2.6799359, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Malferit", "name:ca": "Son Malferit", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "824", "route_ref": "14", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639881, "lat": 39.5869528, "lon": 2.6268052, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Moix", "name:ca": "Son Moix", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "351", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639885, "lat": 39.5903224, "lon": 2.6069839, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Quint", "name:ca": "Son Quint", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "231", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639887, "lat": 39.5888354, "lon": 2.612014, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - CIDE", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - CIDE", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "238", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639888, "lat": 39.583147, "lon": 2.6208655, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - Col\u00b7legis", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - Col\u00b7legis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "226", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639889, "lat": 39.5826335, "lon": 2.6211621, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - Col\u00b7legis", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - Col\u00b7legis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "241", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639890, "lat": 39.5860721, "lon": 2.616772, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Rapinya", "name:ca": "Son Rapinya", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "240", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639891, "lat": 39.5857094, "lon": 2.6173224, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Rapinya", "name:ca": "Son Rapinya", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "227", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639893, "lat": 39.5872354, "lon": 2.6151404, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Los Almendros - Son Pacs", "name:ca": "Los Almendros - Son Pacs", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "228", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 669639894, "lat": 39.5883946, "lon": 2.6129669, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - Parc de Son Muntaner", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - Parc de Son Muntaner", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "229", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 676785005, "lat": 39.5530106, "lon": 2.6987208, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "UIAP5", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 703392980, "lat": 39.610115, "lon": 2.6653094, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "railway": "subway_entrance", "ref": "263", "route_ref": "11, 34", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 703392995, "lat": 39.6022948, "lon": 2.6721156, "tags": {"name": "Son Castell\u00f3", "name:ca": "Son Castell\u00f3", "railway": "subway_entrance", "station": "subway", "subway": "yes"}}, {"type": "node", "id": 703393004, "lat": 39.5954861, "lon": 2.6713692, "tags": {"railway": "subway_entrance", "station": "subway", "subway": "yes"}}, {"type": "node", "id": 742629116, "lat": 39.5261301, "lon": 2.756175, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de les Meravelles (Es Pil\u00b7lar\u00ed)", "name:ca": "Cam\u00ed de les Meravelles (Es Pil\u00b7lar\u00ed)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "280", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 794706325, "lat": 39.5062269, "lon": 2.7517875, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 1", "name:ca": "Balneari 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1003", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 795322067, "lat": 39.4988991, "lon": 2.7552002, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Bartomeu - Europa", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "625", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 810253174, "lat": 39.5780466, "lon": 2.4710586, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Es Capdell\u00e0 (Es Capdell\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11118", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 824162137, "lat": 39.575172, "lon": 2.6477052, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "la Rambla - Via Roma", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "50", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 853010497, "lat": 39.5946138, "lon": 2.6169185, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "sa Vileta", "name:ca": "sa Vileta", "network": "Bus de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "347", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 978034692, "lat": 39.7494678, "lon": 2.8729012, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Mancor de la Vall (Mancor de la Vall)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "34002", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1008714594, "lat": 39.5246999, "lon": 2.4740052, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. de la Mar, 34 (Costa de la Calma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11105", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1033444037, "lat": 39.5724459, "lon": 2.6435529, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jaume III", "name:ca": "Jaume III", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "54", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1082005321, "lat": 39.5716013, "lon": 2.6555985, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-14", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Porta de Sant Antoni", "name:es": "Puerta de San Antonio", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "8, 9, 10, 11, 46", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "1", "route_ref": "31, 33", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1163088989, "lat": 39.5269517, "lon": 2.4824819, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. de la Mar - Mireia (Costa de la Calma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11107", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1165075274, "lat": 39.5756482, "lon": 2.6544984, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "2", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1165075296, "lat": 39.5758321, "lon": 2.6542832, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a - Estaci\u00f3n Intermodal", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "219", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1233897493, "lat": 39.7100039, "lon": 2.6204493, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Valldemossa 1 (Valldemossa)", "name:ca": "Valldemossa 1 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63002", "shelter": "yes", "surface": "stone", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1247162370, "lat": 39.5350219, "lon": 2.5726346, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Portals 1 (Portals Nous)", "name:ca": "Pla\u00e7a de Portals (Portals Nous)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11018", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1270817110, "lat": 39.522055, "lon": 2.7403796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Leman (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40052"}}, {"type": "node", "id": 1282728875, "lat": 39.5755031, "lon": 2.6330157, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Barrera - Son Espanyolet", "name:ca": "Barrera - Son Espanyolet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "245", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1293365373, "lat": 39.7673676, "lon": 2.7098357, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-03-19", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cetre 1 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61009", "shelter": "yes", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1296185404, "lat": 39.6393255, "lon": 2.648209, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "UIB - Son Lled\u00f3", "name:ca": "UIB - Son Lled\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1012", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1361329737, "lat": 39.589283, "lon": 2.5937314, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Turixant - Albenya", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "874", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1361487005, "lat": 39.5903599, "lon": 2.5979875, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Raixa - Capocorb", "name:ca": "Raixa - Capocorb", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "232", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1362170795, "lat": 39.6346089, "lon": 2.6480014, "tags": {"alt_name": "Universitat", "description": "Estaci\u00f3 de Metro", "light_rail": "yes", "name": "UIB", "name:ca": "UIB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2033161", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'UIB"}}, {"type": "node", "id": 1362173662, "lat": 39.6063852, "lon": 2.6687509, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Gran via Asima", "name:ca": "Gran via Asima", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q941350", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Gran Via Asima"}}, {"type": "node", "id": 1362173663, "lat": 39.6102917, "lon": 2.6653561, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q5028832", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Cam\u00ed dels Reis"}}, {"type": "node", "id": 1362173665, "lat": 39.6023496, "lon": 2.6722551, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Castell\u00f3", "name:ca": "Son Castell\u00f3", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q7560575", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Son Castell\u00f3"}}, {"type": "node", "id": 1362173666, "lat": 39.5954593, "lon": 2.6715156, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Fuster Vell", "name:ca": "Son Fuster Vell", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q7560578", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Son Fuster Vell"}}, {"type": "node", "id": 1364760485, "lat": 39.7683107, "lon": 2.7148634, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-08-01", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a dels Teixidors (S\u00f3ller)", "name:ca": "Pla\u00e7a dels Teixidors (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "61018", "route_ref": "212", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1364770189, "lat": 39.7841267, "lon": 2.74296, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Fornalutx", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "25004", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1453638537, "lat": 39.7728704, "lon": 2.6766889, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "hiking": "yes", "information": "guidepost", "lit": "no", "name": "Can Bleda (S\u00f3ller)", "name:ca": "Can Bleda", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61013", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1474074293, "lat": 39.4530774, "lon": 2.7523612, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Maioris Decima", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31120", "route_ref": "504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31120"}}, {"type": "node", "id": 1474081783, "lat": 39.4447732, "lon": 2.7493898, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Santa Maria", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31118", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31118"}}, {"type": "node", "id": 1474081784, "lat": 39.4448403, "lon": 2.7498821, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Santa Maria", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31083", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31083"}}, {"type": "node", "id": 1474081785, "lat": 39.4484705, "lon": 2.7528895, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Puigderr\u00f3s", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31096", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31096"}}, {"type": "node", "id": 1474082840, "lat": 39.453029, "lon": 2.7522509, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Maioris Decima", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31119", "route_ref": "504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31119"}}, {"type": "node", "id": 1479365743, "lat": 39.4409382, "lon": 2.7516635, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Mirador de sa Torre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31116", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31116"}}, {"type": "node", "id": 1479365745, "lat": 39.4406743, "lon": 2.7517884, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Mirador de sa Torre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31117", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31117"}}, {"type": "node", "id": 1481300906, "lat": 39.5042966, "lon": 2.4624928, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Malgrats 2 (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11081", "route_ref": "104", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1481300908, "lat": 39.5077005, "lon": 2.4682662, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jungle Parc 2 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ru": "\u041a\u0430\u043d\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11083", "route_ref": "104", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1481300918, "lat": 39.5112424, "lon": 2.473906, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cal\u00f3 d'en Pellicer 1 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11086", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1481413441, "lat": 39.6578282, "lon": 2.6728825, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-03-25", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Amar 2 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10048", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1481413450, "lat": 39.6204704, "lon": 2.660568, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Sardina 1 (Son Sardina)", "name:ca": "Son Sardina 1 (Son Sardina)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40063", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1481434616, "lat": 39.7209813, "lon": 2.9146983, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Reis Cat\u00f2lics (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "TIB", "public_transport": "platform", "ref": "27006", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1481434620, "lat": 39.7905825, "lon": 2.7250242, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Mirador de ses Barques (Fornalutx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "25001", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1489351783, "lat": 39.5609545, "lon": 2.5996131, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis, 12", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis, 12", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "147", "route_ref": "46", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1497155336, "lat": 39.4868983, "lon": 2.8834432, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 31062", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Llucmajor oest", "name:ca": "Llucmajor oest", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31062", "route_ref": "431d;501;508;A51", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31062"}}, {"type": "node", "id": 1497155337, "lat": 39.4870176, "lon": 2.8835148, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 31063", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Llucmajor oest", "name:ca": "Llucmajor oest", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31063", "route_ref": "431d;501;508;A51", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31063"}}, {"type": "node", "id": 1499096219, "lat": 39.5867014, "lon": 2.6505992, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Escorxador (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40086", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1499096220, "lat": 39.5925166, "lon": 2.6479418, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carretera Valldemossa 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40047", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1527055165, "lat": 39.5929764, "lon": 2.616477, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Serra - sa Vileta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "545", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1546934496, "lat": 39.601973, "lon": 2.6149757, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. V\u00edrgen Milagrosa", "name:ca": "Pl. V\u00edrgen Milagrosa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "344", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1546935723, "lat": 39.6000019, "lon": 2.615625, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "tim", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Roqueta", "name:ca": "Son Roqueta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1316", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1546936155, "lat": 39.603635, "lon": 2.6149383, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-03", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parroquia de Son Roca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "343", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1550465165, "lat": 39.6673399, "lon": 2.6835679, "tags": {"name": "Sa Coma / Santa Maria", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1587352360, "lat": 39.5040429, "lon": 2.5279565, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Porrassa 1 (Magaluf)", "name:ca": "Cam\u00ed Porrassa 1 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11050", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1587352366, "lat": 39.5051892, "lon": 2.5298362, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Porrassa 2 (Magaluf)", "name:ca": "Cam\u00ed Porrassa 2 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11049", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1587352426, "lat": 39.5115845, "lon": 2.5355036, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pere Vaquer Ramis 1 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11040", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1587352507, "lat": 39.5080285, "lon": 2.5324611, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Olivera, 8 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11047", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1722043002, "lat": 39.5642417, "lon": 2.6612637, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Maragall, 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "449", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1725038339, "lat": 39.5925801, "lon": 2.6480887, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carretera Valldemossa 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40046", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1725038344, "lat": 39.6099211, "lon": 2.6474288, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Tugores (Hospital de Son Espases)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40115", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1725061665, "lat": 39.687651, "lon": 2.5191923, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Miramar 2 (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7006", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1725347106, "lat": 39.6071811, "lon": 2.6436388, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Consultes Externes (Hospital Son Espases)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40114", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1725347108, "lat": 39.6073719, "lon": 2.6453917, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospitalitzaci\u00f3 (Hospital Son Espases)", "name:ca": "Hospitalitzaci\u00f3 (Hospital Son Espases)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40113", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1729067423, "lat": 39.5235759, "lon": 2.7384499, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "H. Platja de Palma (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40061", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1731253081, "lat": 39.5429559, "lon": 2.5890969, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Av. Mallorca 1 (Cas Catal\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11012", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1731253186, "lat": 39.5518992, "lon": 2.6015217, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Agust\u00ed 1 (Sant Agust\u00ed)", "name:ca": "Sant Agust\u00ed", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40017", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1759066650, "lat": 39.733848, "lon": 2.7612374, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Orient", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10017", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1764214005, "lat": 39.6042305, "lon": 2.7012963}, {"type": "node", "id": 1768212056, "lat": 39.5538983, "lon": 2.5978186, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Paradis (Hotel Belvedere)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "143", "route_ref": "46", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1768473599, "lat": 39.5524942, "lon": 2.6030004, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Centre de Salut de Sant Agust\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "784", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1972969772, "lat": 39.5374329, "lon": 2.7156294, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Est\u00e0ncia", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "473", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1975742303, "lat": 39.5045324, "lon": 2.7516865, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "s'Arenal - torrent des Jueus", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "490", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1975742304, "lat": 39.5105019, "lon": 2.7504245, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Hispania (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40055", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1975742305, "lat": 39.5081962, "lon": 2.7516702, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 2", "name:ca": "Balneari 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "488", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2016547445, "lat": 39.592063, "lon": 2.6336661, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - Zona comercial", "name:ca": "Can Valero - Zona comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1001", "shelter": "no", "source": "survey", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2268420535, "lat": 39.7907076, "lon": 2.7257904, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-04", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Mirador de ses Barques (Fornalutx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "25002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2275118632, "lat": 39.6266324, "lon": 2.8236467, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2275443139, "lat": 39.6975931, "lon": 2.6950037, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Costa de s'Estaci\u00f3 (Bunyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10030", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2300164742, "lat": 39.4424338, "lon": 2.7579583, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Sa Torre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31115", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31115"}}, {"type": "node", "id": 2357953029, "lat": 39.570428, "lon": 2.6533381, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de sa Quartera", "name:ca": "Pla\u00e7a de sa Quartera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "664", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2383153360, "lat": 39.5180437, "lon": 2.5334731, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pinzons 2 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11032", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2383608791, "lat": 39.5164133, "lon": 2.7460537, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Playa Golf (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40054", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2435563171, "lat": 39.5727177, "lon": 2.6395565, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Caro - \u00c0rea d'intercanvi Santa Catalina", "name:ca": "Caro - \u00c0rea d'intercanvi Santa Catalina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "103", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2435563175, "lat": 39.5796722, "lon": 2.6253839, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - Picasso", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - Picasso", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "242", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2435563194, "lat": 39.5894084, "lon": 2.6106987, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - CIDE", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - CIDE", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "230", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2438413223, "lat": 39.5914276, "lon": 2.5909408, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Turixant - Cosconar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "871", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2440067791, "lat": 39.5307045, "lon": 2.728306, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 14", "name:ca": "Balneari 14", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "704", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2470882181, "lat": 39.7165553, "lon": 2.9228135, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital d'Inca 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27005", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2470887980, "lat": 39.5796704, "lon": 2.625963, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Son Rapinya - Picasso", "name:ca": "cam\u00ed de Son Rapinya - Picasso", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "225", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2511534898, "lat": 39.572381, "lon": 2.656024, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sindicat, 67", "name:ca": "Sindicat, 67", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "8, 9, 10, 11, 31, 33", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "80", "route_ref": "46", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2513200970, "lat": 39.4179021, "lon": 2.7444338, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Dorado", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31131", "route_ref": "504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31131"}}, {"type": "node", "id": 2535616337, "lat": 39.7100258, "lon": 2.620204, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Valldemossa 2 (Valldemossa)", "name:ca": "Valldemossa 2 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63001", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2547041118, "lat": 39.6347627, "lon": 2.6480917, "tags": {"entrance": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2725956291, "lat": 39.7045873, "lon": 2.792134, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Alar\u00f3", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "1001", "shelter": "yes", "source": "survey", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2777365693, "lat": 39.5356667, "lon": 2.4609616, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "La Romana (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11161", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2990597927, "lat": 39.6378979, "lon": 2.6683019, "tags": {"name": "Son Reus", "name:ca": "Son Reus", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3110657029, "lat": 39.6781339, "lon": 2.8090739, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 Consell/Alar\u00f3 (Consell)", "name:ca": "Estaci\u00f3 Consell/Alar\u00f3 (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16008", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3159511542, "lat": 39.7166034, "lon": 2.9227632, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital d'Inca 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "stop_position", "ref": "27005", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3284002588, "lat": 39.6958222, "lon": 2.6875198, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-03-19", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Penasso 2 (Ma-11)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10015", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3374402646, "lat": 39.5411845, "lon": 2.7107611, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-05-28", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Est\u00e0ncia", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1009", "route_ref": "15, 30, 31", "shelter": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3518911448, "lat": 39.6031479, "lon": 2.6728093, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Son Castell\u00f3", "name:ca": "Metro Son Castell\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1033", "shelter": "yes", "source": "http://www.emtpalma.es/EMTPalma/Front/lineas.ct.svr?accion=entrada&cod_linea=10", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026220, "lat": 39.6058049, "lon": 2.679252, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Nou", "name:ca": "Cam\u00ed Nou", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "316", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026221, "lat": 39.6054567, "lon": 2.6792706, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Nou, 39", "name:ca": "Cam\u00ed Nou, 39", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "307", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026222, "lat": 39.6013905, "lon": 2.6806338, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Centre de Salut de Son Cladera", "name:ca": "Centre de Salut de Son Cladera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "315", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026223, "lat": 39.6004806, "lon": 2.6801252, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Centre de Salut de Son Cladera", "name:ca": "Centre de Salut de Son Cladera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "309", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026224, "lat": 39.5994394, "lon": 2.6772843, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Institut Jun\u00edper Serra", "name:ca": "Institut Jun\u00edper Serra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "310", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026225, "lat": 39.5980936, "lon": 2.6772025, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Cladera", "name:ca": "Son Cladera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "311", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026226, "lat": 39.5967612, "lon": 2.6776247, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Canonge Antoni Sancho", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1019", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026227, "lat": 39.5926344, "lon": 2.67354, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:bench": "2021-12-29", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ter - Zona Industrial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1018", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519026228, "lat": 39.5760502, "lon": 2.6540257, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1078", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3519891583, "lat": 39.572525, "lon": 2.6563963, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sindicat - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "name:ca": "Sindicat - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "810", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519891588, "lat": 39.5734814, "lon": 2.6561108, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Grans Magatzems - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "422", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3519891589, "lat": 39.5730822, "lon": 2.6566058, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Grans Magatzems - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "name:ca": "Grans Magatzems - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "48", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519891591, "lat": 39.5790445, "lon": 2.6540516, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Obelisc", "name:ca": "Arxiduc Llu\u00eds Salvador - Obelisc", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "623", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519891592, "lat": 39.5925787, "lon": 2.6737355, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:bench": "2021-12-28", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ter - Zona Industrial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1017", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519892093, "lat": 39.5954017, "lon": 2.6760588, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fuster", "name:ca": "Son Fuster", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1007", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519892096, "lat": 39.5955547, "lon": 2.6784372, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Forad\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1008", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519892097, "lat": 39.5973014, "lon": 2.6789019, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Canonge Antoni Sancho", "name:ca": "Canonge Antoni Sancho", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "312", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519892098, "lat": 39.5982395, "lon": 2.6808432, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Cladera", "name:ca": "Son Cladera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "314", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677707086, "lat": 39.521626, "lon": 2.4929482, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mol\u00ed de Santa Pon\u00e7a 1 (Galatz\u00f3)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11093", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677901472, "lat": 39.5546914, "lon": 2.6243884, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Porto Pi 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40008", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677901474, "lat": 39.5593563, "lon": 2.6264302, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Barbar\u00e0 2 (Palma)", "name:ca": "Can Barbar\u00e0 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40005", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677901475, "lat": 39.5628296, "lon": 2.6270752, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Aigua Dol\u00e7a 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40004", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677901476, "lat": 39.5628629, "lon": 2.6278039, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Aigua Dol\u00e7a 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40023", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677988968, "lat": 39.5129302, "lon": 2.4769284, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rei Jaume I, 74 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Rei Jaume I, 74 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11148", "route_ref": "104", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3677988971, "lat": 39.4966189, "lon": 2.4691718, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via Penyes Roges 1 (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11075", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993641, "lat": 39.5103091, "lon": 2.5326227, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Zona poliesportiva 2 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11158", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993642, "lat": 39.5110541, "lon": 2.5327685, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Zona poliesportiva 1 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11157", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993643, "lat": 39.5153989, "lon": 2.5361243, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de Son Maties 1 (Palmanova)", "name:ca": "Platja de Son Maties 1 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11036", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993645, "lat": 39.5173185, "lon": 2.5336985, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pinzons 1 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11033", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993646, "lat": 39.5193129, "lon": 2.5358251, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de Palmanova 1 (Palmanova)", "name:ca": "Platja de Palmanova (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11031", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678993647, "lat": 39.5219993, "lon": 2.5377745, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Punta Marroig 1 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11029", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678999290, "lat": 39.5283825, "lon": 2.5445152, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Caliu 2 (Son Caliu)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11023", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3678999292, "lat": 39.5294279, "lon": 2.5520128, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Punta Negra 2 (Son Caliu)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11021", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3679454419, "lat": 39.5333769, "lon": 2.5639867, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marineland 1 (Costa d'en Blanes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11019", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3679454420, "lat": 39.5372102, "lon": 2.5751024, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Vaquer 1 (Portals Nous)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11016", "shelter": "yes", "surface": "tactile_paving", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3679454421, "lat": 39.5377909, "lon": 2.5757938, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Vaquer 2 (Portals Nous)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11015", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3679454422, "lat": 39.539735, "lon": 2.5821252, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Bendinat 1 (Bendinat)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11014", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3679454423, "lat": 39.5534017, "lon": 2.6049187, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Major 1 (Cala Major)", "name:ca": "Cala Major", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40015", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3681369082, "lat": 39.4987747, "lon": 2.5054004, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "C\u00f2ndor (Son Ferrer)", "name:ca": "C\u00f2ndor (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11064", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3682969154, "lat": 39.4831851, "lon": 2.5205462, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Mallorca - Av. Balear 2 (Sol de Mallorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11152", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3682969162, "lat": 39.4984675, "lon": 2.5338557, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00e8lies (Cala Vinyes)", "name:ca": "Cam\u00e8lies (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11056", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3682969164, "lat": 39.503894, "lon": 2.5314205, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "P\u00e0rquing municipal (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11044", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3683058383, "lat": 39.5753111, "lon": 2.6745607, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tomas Rul\u00b7lan - Gabriel Carbonell", "name:ca": "Tomas Rul\u00b7lan - Gabriel Carbonell", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "418", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684310009, "lat": 39.5735437, "lon": 2.6752439, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tomas Rul\u00b7lan - Sant Damas", "name:ca": "Tomas Rul\u00b7lan - Sant Damas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "417", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684310010, "lat": 39.5714162, "lon": 2.6751876, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tomas Rul\u00b7lan - Manacor", "name:ca": "Tomas Rul\u00b7lan - Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "416", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684329866, "lat": 39.5712447, "lon": 2.6663417, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - Manuel Aza\u00f1a", "name:ca": "Manacor - Manuel Aza\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "408", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684329867, "lat": 39.5715359, "lon": 2.6596378, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Manacor - Foners", "name:ca": "Manacor - Foners", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "403", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684329868, "lat": 39.5721371, "lon": 2.6566416, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alexandre Rossell\u00f3 - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "799", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684369189, "lat": 39.5780798, "lon": 2.6508855, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1318", "shelter": "yes", "start_date": "29/11/2019", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3684399614, "lat": 39.5715408, "lon": 2.6494974, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. del Mercat", "name:ca": "pl. del Mercat", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "52", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3684443857, "lat": 39.5547796, "lon": 2.5116607, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ses Quarterades 1 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11126", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684443858, "lat": 39.5537084, "lon": 2.5134659, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ses Quarterades 2 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11127", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684443859, "lat": 39.536941, "lon": 2.5125211, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Subestaci\u00f3 Santa Pon\u00e7a 1 (Son Bugadelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11101", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684443860, "lat": 39.529361, "lon": 2.5069067, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Bugadelles 1 (Son Bugadelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11171", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684460622, "lat": 39.571561, "lon": 2.6470229, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de Joan Carles I - Catedral", "name:ca": "pl. de Joan Carles I - Catedral", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "53", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684460623, "lat": 39.577238, "lon": 2.6342517, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Llibertat - Son Espanyolet", "name:ca": "Llibertat - Son Espanyolet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "222", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684587385, "lat": 39.5193198, "lon": 2.4798308, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ramon de Montcada, 9 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11145", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684587386, "lat": 39.5194133, "lon": 2.4745761, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ramon de Montcada, 25 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11146", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684587387, "lat": 39.5219652, "lon": 2.4732027, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Santa Pon\u00e7a (Costa de la Calma)", "name:ca": "Carrer Santa Pon\u00e7a (Costa de la Calma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11108", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684591876, "lat": 39.5874807, "lon": 2.6144502, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Almendros - Son Pacs", "name:ca": "Almendros - Son Pacs", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "239", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684591877, "lat": 39.5902358, "lon": 2.6069432, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Quint", "name:ca": "Son Quint", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "237", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684591885, "lat": 39.5924579, "lon": 2.6076059, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mussol", "name:ca": "Mussol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "781", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684609387, "lat": 39.5929284, "lon": 2.6102158, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Xigala", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "549", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3684726717, "lat": 39.5739259, "lon": 2.6344615, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "tim", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Caro - Joan Cresp\u00ed", "name:ca": "Caro - Joan Cresp\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "246", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3685849437, "lat": 39.6091565, "lon": 2.505981, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Galilea", "name:ca": "Galilea", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45004", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3685871808, "lat": 39.6184872, "lon": 2.543619, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Serralta", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45015", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686028313, "lat": 39.73286, "lon": 2.7425261, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed d'es Freu (Orient)", "name:ca": "Cam\u00ed d'es Freu (Orient)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "10032", "route_ref": "221", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686028314, "lat": 39.6964778, "lon": 2.6995163, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Pla\u00e7a (Bunyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10025", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505301, "lat": 39.6914934, "lon": 2.7018921, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Es Garrig\u00f3 (Bunyola)", "name:ca": "Es Garrig\u00f3 (Bunyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10045", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505302, "lat": 39.6950713, "lon": 2.6867674, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Penasso 1 (Ma-11)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10029", "shelter": "yes", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505303, "lat": 39.6756461, "lon": 2.679547, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Raixa 2 (Ma-11)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10026", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3686505304, "lat": 39.6788943, "lon": 2.6893727, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital Joan March", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10012", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505306, "lat": 39.6684897, "lon": 2.6720783, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-09-22", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Font Seca 2 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10008", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505307, "lat": 39.668339, "lon": 2.6717512, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Font Seca 1 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10007", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505308, "lat": 39.6632164, "lon": 2.6701177, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Clavells 2 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10019", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505309, "lat": 39.6632659, "lon": 2.6698735, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Clavells 1 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10020", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686505312, "lat": 39.6576659, "lon": 2.6723579, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Amar 1 (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10047", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 3686531426, "lat": 39.6047355, "lon": 2.6548237, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Pacs 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40034", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3686531427, "lat": 39.6050817, "lon": 2.6551799, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Pacs 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40035", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3687819559, "lat": 39.7769572, "lon": 2.705251, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ma-11 nord 1 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61004", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3687819560, "lat": 39.7766801, "lon": 2.7057406, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ma-11 nord 2 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61005", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688057670, "lat": 39.5955009, "lon": 2.5886743, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Turixant - Boscana", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "870", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688377564, "lat": 39.7494602, "lon": 2.6309523, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Sa Foradada (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18009", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688377565, "lat": 39.7400498, "lon": 2.6224786, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Gallard 2 (Dei\u00e0)", "name:ca": "Son Gallard 2 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18007", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688377568, "lat": 39.6590993, "lon": 2.6413788, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Esgleieta 1 (S'Esgleieta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20010", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688377569, "lat": 39.6107761, "lon": 2.6465047, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Tugores (Hospital de Son Espases)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40116", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688439177, "lat": 39.531861, "lon": 2.728242, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Fontanelles (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Bus Red", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40117", "route_ref": "454", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3688439178, "lat": 39.5131418, "lon": 2.7488262, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Megapark (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "note": "N\u00fam. parada: 40053", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3689235631, "lat": 39.6525209, "lon": 2.4805819, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Estellencs 1", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "21002", "shelter": "yes", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3689235632, "lat": 39.6724052, "lon": 2.4946655, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Plan\u00edcia (Banyalbufar)", "name:ca": "Plan\u00edcia (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7014", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3689235633, "lat": 39.683303, "lon": 2.5003246, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Torre des Verger (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7004", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3689235636, "lat": 39.6805863, "lon": 2.5515264, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ma-10 PK 80,2 (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7007", "shelter": "no", "surface": "pebblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3689295941, "lat": 39.6594234, "lon": 2.5893134, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "IES Josep Font i Trias 1 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20017", "shelter": "no", "surface": "grass", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405284, "lat": 39.6175713, "lon": 2.7809206, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "P\u00f2rtol Nou (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36025", "route_ref": "301", "shelter": "yes", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405286, "lat": 39.6176754, "lon": 2.7719013, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "P\u00f2rtol 2 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36044", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405288, "lat": 39.6163573, "lon": 2.7681262, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Constituci\u00f3 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36071", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405289, "lat": 39.6166861, "lon": 2.7671038, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Major (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36028", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405290, "lat": 39.6149317, "lon": 2.7626105, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Caulelles (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36072", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405291, "lat": 39.6168383, "lon": 2.7609792, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "CEIP Costa i Llobera 1 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36029", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405292, "lat": 39.6172808, "lon": 2.7557838, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Domingo (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36033", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405293, "lat": 39.6194894, "lon": 2.7556888, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Olesa - Miquel Oliver (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36040", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405294, "lat": 39.6217808, "lon": 2.7505872, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ajuntament (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36039", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405295, "lat": 39.6184661, "lon": 2.7530868, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jaume I (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36073", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405296, "lat": 39.6202175, "lon": 2.7492526, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Campet (sa Cabaneta)", "name:ca": "es Campet (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36034", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405297, "lat": 39.6220614, "lon": 2.7463545, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Nicolau Cotoner (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36035", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405298, "lat": 39.6233277, "lon": 2.7466035, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Olesa - Marqu\u00e8s de la S\u00e8nia (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36038", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690405299, "lat": 39.6229456, "lon": 2.7426835, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Mar\u00e7al 1 (sa Cabaneta)", "name:ca": "Sant Mar\u00e7al 1 (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36041", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690410301, "lat": 39.6231254, "lon": 2.7359475, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Ver\u00ed (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36074", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690410302, "lat": 39.6236845, "lon": 2.7256805, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 Marratx\u00ed (Marratx\u00ed)", "name:ca": "Estaci\u00f3 Marratx\u00ed (Marratx\u00ed)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36042", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690954940, "lat": 39.6109936, "lon": 2.7205505, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre ASNIMO (Son Ametler)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "public_transport": "stop_position", "ref": "36066"}}, {"type": "node", "id": 3690954948, "lat": 39.5920666, "lon": 2.6969044, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Balo (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "36008", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3690954952, "lat": 39.6102648, "lon": 2.6850324, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Nova Cabana 2 (Nova Cabana)", "name:ca": "Nova Cabana 2 (Nova Cabana)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36086", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3690954954, "lat": 39.6284999, "lon": 2.6991287, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Es Garrovers (Es Garrovers)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36082", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504286, "lat": 39.6561239, "lon": 2.9505274, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Costitx 1 (Costitx)", "name:ca": "Costitx 1 (Costitx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "17007", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504289, "lat": 39.6504755, "lon": 2.9105943, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed d'Establiments (Ma-3121)", "name:ca": "Cam\u00ed d'Establiments (Ma-3121)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47017", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504292, "lat": 39.6392489, "lon": 2.8609353, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Biniali (Biniali)", "name:ca": "Biniali (Biniali)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47005", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504293, "lat": 39.6367842, "lon": 2.8523093, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Camps de Vinyes 1 (Ma-3020)", "name:ca": "Camps de Vinyes 1 (Ma-3020)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53017", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504295, "lat": 39.6332608, "lon": 2.8430234, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ses Alqueries 1 (Ses Alqueries)", "name:ca": "Ses Alqueries 1 (Ses Alqueries)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53021", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504297, "lat": 39.6310127, "lon": 2.8261336, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ses Coves 1", "name:ca": "ses Coves 1", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53014", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504298, "lat": 39.6330758, "lon": 2.8210646, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Xaca 1", "name:ca": "Can Xaca 1", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53010", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504301, "lat": 39.6474021, "lon": 2.7831648, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-11-01", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Molinets (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "451, 452, 453", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "56006", "route_ref": "311", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3691504302, "lat": 39.650329, "lon": 2.7783931, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vial Nou (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "451, 452, 453", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "56005", "route_ref": "311", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3692018905, "lat": 39.6922778, "lon": 2.913453, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Llebre (Ctra. Inca-Sencelles)", "name:ca": "Can Llebre (Ctra. Inca-Sencelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "note": "N\u00fam. parada: 27009 / 27010", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3692018909, "lat": 39.664888, "lon": 2.9603598, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed de s'Estepar (Costitx)", "name:ca": "Cam\u00ed de s'Estepar (Costitx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "17003", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3692139219, "lat": 39.7203496, "lon": 2.8728589, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Lloseta (Lloseta)", "name:ca": "Lloseta (Lloseta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "29004", "shelter": "no", "surface": "unhewn_cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3692139220, "lat": 39.7319262, "lon": 2.873272, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Biniamar (Biniamar)", "name:ca": "Biniamar (Biniamar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58006", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3692147111, "lat": 39.7174228, "lon": 2.9123425, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-06", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via de Colom 1 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27003", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3692147112, "lat": 39.7178022, "lon": 2.912023, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-06", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via de Colom 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27004", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3693054423, "lat": 39.6672371, "lon": 2.8095495, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Palma 2 (Consell)", "name:ca": "Carrer Palma 2 (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16003", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3697196750, "lat": 39.5714992, "lon": 2.6651583, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manacor - Manuel Aza\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "401", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3699605421, "lat": 39.80026, "lon": 2.8112042, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Gorg Blau", "name:ca": "Gorg Blau", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "19009", "route_ref": "354", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3699605422, "lat": 39.7874609, "lon": 2.7992575, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "C\u00faber 1 (Escorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19013", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3699605423, "lat": 39.7935642, "lon": 2.7901689, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Base militar del Puig Major", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "stop_position", "ref": "19010", "route_ref": "354", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397895, "lat": 39.6173926, "lon": 2.9753009, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Lloret", "name:ca": "Lloret", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "28001", "route_ref": "432", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/28001"}}, {"type": "node", "id": 3706397896, "lat": 39.6120258, "lon": 2.9678482, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Sa Comuna", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "28002", "route_ref": "432", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/28002"}}, {"type": "node", "id": 3706397897, "lat": 39.5991895, "lon": 2.9247742, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pina (Pina)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4003", "route_ref": "400", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3706397898, "lat": 39.6237447, "lon": 2.9284824, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ruberts", "name:ca": "Ruberts", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "47007", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397899, "lat": 39.6186315, "lon": 2.8894338, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rot. Ma-3101 - Ma-3110 (Ruberts)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "47001", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397900, "lat": 39.6187245, "lon": 2.8889376, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rot. Ma-3101 - Ma-3110 (Ruberts)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "47002", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397901, "lat": 39.6124844, "lon": 2.8343088, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-30", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Natura Parc 1 (Ma-3011)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53004", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397902, "lat": 39.6111617, "lon": 2.8256392, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Olleries 1 (ses Olleries)", "name:ca": "Ses Olleries 1 (ses Olleries)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53006", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397903, "lat": 39.6106703, "lon": 2.8251789, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Olleries 2 (ses Olleries)", "name:ca": "Ses Olleries 2 (ses Olleries)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53007", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397905, "lat": 39.5860308, "lon": 2.732047, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Hostalot 1 (S'Hostalot)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40069", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706397906, "lat": 39.5789258, "lon": 2.71678, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Sa Creu Vermella 1 (Son Ferriol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40068", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3706411764, "lat": 39.5629268, "lon": 2.9774924, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Montu\u00efri", "name:ca": "Montu\u00efri", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "38003", "route_ref": "401;403;A42", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/38003"}}, {"type": "node", "id": 3706869640, "lat": 39.5672436, "lon": 2.8961088, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "S'Hostal", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4008", "route_ref": "401;A42", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/04008"}}, {"type": "node", "id": 3706869641, "lat": 39.5674497, "lon": 2.8954723, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "S'Hostal", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4015", "route_ref": "401;A42", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4015"}}, {"type": "node", "id": 3709086236, "lat": 39.5594779, "lon": 2.9947661, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es creuer (Montu\u00efri)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "456", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "38002", "route_ref": "No bus routes (Feb/Mar 2022)", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/de/web/ctm/parades/-/parada/38002"}}, {"type": "node", "id": 3761854874, "lat": 39.5861551, "lon": 2.6531518, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alfons el Magn\u00e0nim, 30", "name:ca": "Alfons el Magn\u00e0nim, 30", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "364", "route_ref": "12, 20, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3761854875, "lat": 39.5951322, "lon": 2.6543369, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antiga pres\u00f3", "name:ca": "Antiga pres\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "383", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854876, "lat": 39.594801, "lon": 2.6545887, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antiga pres\u00f3", "name:ca": "Antiga pres\u00f3", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "11", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "797", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854877, "lat": 39.6083406, "lon": 2.6550538, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "369", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854878, "lat": 39.6094702, "lon": 2.6544472, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "380", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854879, "lat": 39.6148417, "lon": 2.6543446, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "379", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854880, "lat": 39.6288212, "lon": 2.6558937, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "792", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854881, "lat": 39.6288227, "lon": 2.6558209, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "742", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854882, "lat": 39.6347701, "lon": 2.6557768, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "776", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854883, "lat": 39.6347712, "lon": 2.6558213, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "775", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854884, "lat": 39.6081432, "lon": 2.6551831, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 1", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "381", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854885, "lat": 39.6107328, "lon": 2.6542413, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 10", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 10", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "370", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854886, "lat": 39.621639, "lon": 2.6549645, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 108", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 108", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "374", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854887, "lat": 39.6216992, "lon": 2.6548434, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 113 (Son Sardina)", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 113 (Son Sardina)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "376", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854888, "lat": 39.622914, "lon": 2.6546717, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 123 (C. Esports)", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 123 (C. Esports)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "788", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854889, "lat": 39.6152141, "lon": 2.6545716, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 28", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 28", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "371", "route_ref": "12, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854890, "lat": 39.6182543, "lon": 2.6551865, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 60", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 60", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "372", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854891, "lat": 39.6200954, "lon": 2.6549778, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 87 (Son Sardina)", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 87 (Son Sardina)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "377", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854892, "lat": 39.6201039, "lon": 2.6551058, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Passatemps, 90", "name:ca": "Cam\u00ed de Passatemps, 90", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "373", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854893, "lat": 39.5926516, "lon": 2.6480677, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-11", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cra. Valldemossa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "739", "route_ref": "12, 20, 29, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854894, "lat": 39.5867162, "lon": 2.6505856, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-07-31", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cra. Valldemossa, 15", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "386", "route_ref": "12, 20, 42", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854895, "lat": 39.5925414, "lon": 2.6479333, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-11", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cra. Valldemossa, 55", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "29", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "740", "route_ref": "12, 20, 42", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854896, "lat": 39.6046974, "lon": 2.6548217, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Pacs", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "382", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854897, "lat": 39.6050587, "lon": 2.655179, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Pacs", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "368", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854898, "lat": 39.5989391, "lon": 2.6545587, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cra. de S\u00f3ller (pres\u00f3)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "904", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854899, "lat": 39.6001513, "lon": 2.6551084, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Centre Penitenciari", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "905", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854900, "lat": 39.5881939, "lon": 2.6521463, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-07-31", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Miquel Arcas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "385", "route_ref": "12, 20, 29, 42", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854901, "lat": 39.6226993, "lon": 2.6548331, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passatemps, 116", "name:ca": "Passatemps, 116", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "791", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854902, "lat": 39.617547, "lon": 2.654758, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pere Sans Garau, 6", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "378", "route_ref": "12, 34", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3761854903, "lat": 39.6024546, "lon": 2.6552704, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Rossinyol", "name:ca": "Son Rossinyol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1066", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854905, "lat": 39.5934545, "lon": 2.650379, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 37", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 37", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "610", "route_ref": "12", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854906, "lat": 39.5936271, "lon": 2.6505752, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 39", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 39", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "616", "route_ref": "12", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3761854907, "lat": 39.5939005, "lon": 2.6531447, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 56", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 56", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "611", "route_ref": "11, 12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3761854908, "lat": 39.5940098, "lon": 2.6536246, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 71", "name:ca": "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl, 71", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "615", "route_ref": "12", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3763098269, "lat": 39.5937359, "lon": 2.6845969, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Rutlan", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "123", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3763098270, "lat": 39.5939074, "lon": 2.6844108, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Son Rutlan", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "38", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3763098271, "lat": 39.595368, "lon": 2.687427, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Verge de Lluc", "name:ca": "Arag\u00f3 - Verge de Lluc", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "37", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3764440036, "lat": 39.5765751, "lon": 2.6538742, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran i General Consell, 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "110", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3764440038, "lat": 39.57211, "lon": 2.6365844, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi pl. del Progr\u00e9s", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi pl. del Progr\u00e9s", "name:es": "Plaza Progreso", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "102", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122093, "lat": 39.5532879, "lon": 2.6047955, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Major", "name:ca": "Cala Major", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "71", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122094, "lat": 39.5534261, "lon": 2.6049192, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Major", "name:ca": "Cala Major", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "89", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122095, "lat": 39.5506185, "lon": 2.5992947, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Nova", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "20", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "87", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122096, "lat": 39.5503546, "lon": 2.5985703, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Nova", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "73", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122097, "lat": 39.5826531, "lon": 2.6685432, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Can Capes", "name:ca": "Arag\u00f3 - Can Capes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "43", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122098, "lat": 39.5736241, "lon": 2.6388525, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Comte de Barcelona - Santa Catalina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "56", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122099, "lat": 39.5473862, "lon": 2.5956674, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Catal\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "75", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122100, "lat": 39.5474633, "lon": 2.5960797, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Catal\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "86", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122101, "lat": 39.578833, "lon": 2.6632697, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - els Hostalets", "name:ca": "Arag\u00f3 - els Hostalets", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "115", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122103, "lat": 39.5520922, "lon": 2.6135364, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "oan Mir\u00f3 - Aparcament dissuasiu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "92", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122104, "lat": 39.5511234, "lon": 2.6106796, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Marivent", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "91", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122105, "lat": 39.5514876, "lon": 2.6111168, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Marivent", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "67", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122106, "lat": 39.5527298, "lon": 2.6081021, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Nixe", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "69", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122107, "lat": 39.5523781, "lon": 2.6023703, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Centre de Salut de Sant Agust\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "787", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122108, "lat": 39.5589657, "lon": 2.6243963, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - sa Portassa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "96", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122109, "lat": 39.5746261, "lon": 2.6486145, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "la Rambla - Via Roma", "name:ca": "la Rambla - Via Roma", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "107", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122110, "lat": 39.569921, "lon": 2.6325738, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marqu\u00e8s de la Senia - Andrea Doria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "58", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3766122111, "lat": 39.5409982, "lon": 2.5934878, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig d'Illetes - Bonanza", "name:ca": "passeig d'Illetes - Bonanza", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "138", "shelter": "no", "source": "EsriWorldImageryClarity", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.emtpalma.es/", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3766122113, "lat": 39.5720578, "lon": 2.636149, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi pl. del Progr\u00e9s", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi pl. del Progr\u00e9s", "name:es": "Plaza Progreso", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "57", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3766122114, "lat": 39.5519833, "lon": 2.6209675, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Portop\u00ed", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi Portop\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "65", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985787, "lat": 39.48416, "lon": 2.5201573, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Mallorca - Av. Balear 1 (Sol de Mallorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11059", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985788, "lat": 39.4964431, "lon": 2.5332879, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de Cala Vinyes (Cala Vinyes)", "name:ca": "Platja de Cala Vinyes (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11058", "shelter": "no", "surface": "tactile_paving", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985789, "lat": 39.5546761, "lon": 2.6240399, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Porto Pi 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40007", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985790, "lat": 39.486843, "lon": 2.5199665, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Mallorca - Alba 2 (Sol de Mallorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11159", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985791, "lat": 39.4869558, "lon": 2.5201619, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Mallorca - Alba 1 (Sol de Malorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11160", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985793, "lat": 39.5152852, "lon": 2.5361087, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de Son Maties 2 (Palmanova)", "name:ca": "Platja de Son Maties 2 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11035", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985794, "lat": 39.5115008, "lon": 2.5351686, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pere Vaquer Ramis 2 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11039", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985795, "lat": 39.5397811, "lon": 2.5819616, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Bendinat 2 (Bendinat)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11013", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985796, "lat": 39.497068, "lon": 2.5360287, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sirenes (Cala Vinyes)", "name:ca": "Sirenes (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11057", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985797, "lat": 39.4974502, "lon": 2.5293025, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Vinyes 2 (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11189", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985798, "lat": 39.5503501, "lon": 2.5985601, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port Calanova 2 (Sant Agust\u00ed)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40018", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985799, "lat": 39.5022505, "lon": 2.5324185, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Notari Alemany, 32 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11045", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985800, "lat": 39.5023888, "lon": 2.5324119, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Notari Alemany, 7 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11046", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985801, "lat": 39.5046091, "lon": 2.532172, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Notari Alemany, 1 (Magaluf)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11043", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985802, "lat": 39.5473848, "lon": 2.5956552, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Mar i Cel 2 (Cas Catal\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11144", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985803, "lat": 39.5527377, "lon": 2.6080881, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mirador Cala Major (Cala Major)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40009", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985804, "lat": 39.5520896, "lon": 2.6016669, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Agust\u00ed 2 (Sant Agust\u00ed)", "name:ca": "Sant Agust\u00ed", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40016", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985805, "lat": 39.5335542, "lon": 2.5639669, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marineland 2 (Costa d'en Blanes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11020", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985806, "lat": 39.5195453, "lon": 2.5359139, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja de Palmanova 2 (Palmanova)", "name:ca": "Platja de Palmanova (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11030", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985807, "lat": 39.5515045, "lon": 2.6111438, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marivent 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40012", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985808, "lat": 39.5532664, "lon": 2.6047933, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Major 2 (Cala Major)", "name:ca": "Cala Major", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40014", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985809, "lat": 39.5351601, "lon": 2.5726267, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Portals 2 (Portals Nous)", "name:ca": "Pla\u00e7a de Portals (Portals Nous)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11017", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985810, "lat": 39.522152, "lon": 2.5376739, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Punta Marroig 2 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11028", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985811, "lat": 39.5664886, "lon": 2.6569754, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Porta des Camp", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40108", "route_ref": "501;501e;504;505", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40108"}}, {"type": "node", "id": 3801985812, "lat": 39.5663196, "lon": 2.6565506, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Porta des Camp", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "458", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3801985813, "lat": 39.5430701, "lon": 2.5893647, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Andratx - Av. Mallorca 2 (Cas Catal\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11011", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3801985814, "lat": 39.4805231, "lon": 2.5224788, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Sol de Mallorca (Sol de Mallorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11060", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3924469801, "lat": 39.581075, "lon": 2.6473957, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "General Riera - Ticia", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "494", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3924469803, "lat": 39.5711832, "lon": 2.6467215, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. de Joan Carles I", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "985", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3924469804, "lat": 39.5696976, "lon": 2.646345, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. de la Reina - Catedral", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "986", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3927509887, "lat": 39.5759511, "lon": 2.6541356, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "295", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3928404651, "lat": 39.5663702, "lon": 2.6569277, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Porta des Camp", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "450", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3931380557, "lat": 39.5546555, "lon": 2.6243686, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Club de Mar", "name:ca": "Club de Mar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "27", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276687, "lat": 39.5718999, "lon": 2.6565956, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alexandre Rossell\u00f3 - \u00c0rea d'intercanvi Sindicat", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "456", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276688, "lat": 39.567321, "lon": 2.6302947, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Audit\u00f2rium", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "30", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276689, "lat": 39.5591126, "lon": 2.6267605, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Barber\u00e0", "name:ca": "Can Barber\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "28", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276690, "lat": 39.5761139, "lon": 2.6448849, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Instituts", "name:ca": "Instituts", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "205", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276691, "lat": 39.5703576, "lon": 2.639678, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Argentina - Sa Feixina", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "129", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276692, "lat": 39.573501, "lon": 2.6421716, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig Mallorca - Jaume III", "name:ca": "passeig Mallorca - Jaume III", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "203", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276693, "lat": 39.557475, "lon": 2.6260897, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Mar\u00edtim (Can Barber\u00e0)", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim (Can Barber\u00e0)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "1, 50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "921", "route_ref": "41", "shelter": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3932276695, "lat": 39.5628894, "lon": 2.6278112, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig Mar\u00edtim, 33", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim, 33", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "29", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3932276696, "lat": 39.5683777, "lon": 2.6322449, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Passeig Mar\u00edtim, 7", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim, 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "31", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121524, "lat": 39.5780511, "lon": 2.6481653, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-11-04", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Alemanya, 6", "name:ca": "Alemanya, 6", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "127", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121525, "lat": 39.570875, "lon": 2.6396199, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-10-05", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Argentina, 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "569", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121526, "lat": 39.5734645, "lon": 2.6405428, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Argentina, 61", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "568", "route_ref": "41", "shelter": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121527, "lat": 39.5662488, "lon": 2.6288096, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Audit\u00f2rium", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "10", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121528, "lat": 39.5593842, "lon": 2.6264318, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Barber\u00e0", "name:ca": "Can Barber\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "12", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121529, "lat": 39.5545905, "lon": 2.6239779, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Club de Mar", "name:ca": "Club de Mar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "14", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121530, "lat": 39.569247, "lon": 2.6379147, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Es Jonquet", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "8", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121531, "lat": 39.5764226, "lon": 2.645594, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Instituts", "name:ca": "Instituts", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "197", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121532, "lat": 39.5574112, "lon": 2.6256763, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Mar\u00edtim (Can Barber\u00e0)", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim (Can Barber\u00e0)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "1", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "925", "route_ref": "41", "shelter": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121533, "lat": 39.5651277, "lon": 2.6283215, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Mar\u00edtim (L'Aigua Dol\u00e7a)", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim (L'Aigua Dol\u00e7a)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "1", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "924", "route_ref": "41", "shelter": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121534, "lat": 39.5688788, "lon": 2.6339815, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig Mar\u00edtim, 2", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "9", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121535, "lat": 39.5628476, "lon": 2.6270775, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig Mar\u00edtim, 33", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim, 33", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "11", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121536, "lat": 39.5763087, "lon": 2.643656, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Fort\u00ed", "name:ca": "Pla\u00e7a del Fort\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "198", "route_ref": "41", "shelter": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3933121537, "lat": 39.5525659, "lon": 2.6235416, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port de Palma (Estaci\u00f3 Mar\u00edtima)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "15", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 3933121538, "lat": 39.5752998, "lon": 2.6417129, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ram\u00f3n y Cajal", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "990", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4016908511, "lat": 39.7896955, "lon": 2.6947102, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-10-14", "highway": "bus_stop", "name": "Can Mir\u00f3 (Port de S\u00f3ller)", "name:ca": "Can Mir\u00f3 (Port de S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "61003", "route_ref": "211", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4293098686, "lat": 39.5729424, "lon": 2.6422546, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "passeig Mallorca - Jaume III", "name:ca": "passeig Mallorca - Jaume III", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "20", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4293258615, "lat": 39.5455298, "lon": 2.6207777, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Museu Sant Carles", "name:ca": "Museu Sant Carles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "23", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4293258616, "lat": 39.5534297, "lon": 2.6260412, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port de Palma (Estaci\u00f3 Mar\u00edtima)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "26", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4293258617, "lat": 39.5523107, "lon": 2.6216399, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Portop\u00ed (centre comercial)", "name:ca": "Portop\u00ed (centre comercial)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1127", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4327711505, "lat": 39.6906676, "lon": 2.9512554, "tags": {"name": "Enlla\u00e7", "name:ca": "Enlla\u00e7", "old_name": "Empalme", "public_transport": "station", "railway": "station"}}, {"type": "node", "id": 4329414305, "lat": 39.718103, "lon": 2.9058376, "tags": {"name": "Inca", "name:ca": "Inca", "network": "Serveis Ferroviaris de Mallorca", "network:short": "SFM", "network:wikidata": "Q1811123", "operator": "SFM", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8779909", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Inca"}}, {"type": "node", "id": 4464082489, "lat": 39.5237735, "lon": 2.7383929, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 10 - Sometimes", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "951", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4464630590, "lat": 39.523593, "lon": 2.7384415, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 10 - Sometimes", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "950", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4477108018, "lat": 39.5435812, "lon": 2.716889, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "\u00c0rea Serveis Aeroport", "name:ca": "\u00c0rea Serveis Aeroport", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1136", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4478092548, "lat": 39.5955038, "lon": 2.6880883, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Verge de Lluc", "name:ca": "Arag\u00f3 - Verge de Lluc", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "124", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4479192407, "lat": 39.5719855, "lon": 2.6222858, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 62", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transport de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "135", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4479192411, "lat": 39.570499, "lon": 2.6326418, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 6", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "132", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4479342726, "lat": 39.57045, "lon": 2.6319411, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria, 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "156", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4479342728, "lat": 39.5717444, "lon": 2.6226632, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-07-26", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Dureta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "153", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4479634300, "lat": 39.5819572, "lon": 2.6782185, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0lber", "name:ca": "\u00c0lber", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1093", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515644835, "lat": 39.5656848, "lon": 2.6629943, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Manuel Aza\u00f1a (Mercat de Llevant)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1005", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515644836, "lat": 39.566279, "lon": 2.6652227, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Avinguda de M\u00e8xic (Parc de Kristian Krekovic)", "name:ca": "Avinguda de M\u00e8xic (Parc de Kristian Krekovic)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1006", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515884261, "lat": 39.5797579, "lon": 2.6394814, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Barcelona", "name:ca": "Pla\u00e7a de Barcelona", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "329", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515926527, "lat": 39.5922217, "lon": 2.6323077, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - Zona comercial", "name:ca": "Can Valero - Zona comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1029", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515926528, "lat": 39.5892184, "lon": 2.6256129, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed dels Reis - Estadi de Son Moix", "name:ca": "cam\u00ed dels Reis - Estadi de Son Moix", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1028", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4515944394, "lat": 39.5946709, "lon": 2.6313661, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Quatre de novembre - Poima", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "760", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027749, "lat": 39.6068373, "lon": 2.6439137, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Espases Consultes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1076", "route_ref": "33, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027750, "lat": 39.6019313, "lon": 2.6282388, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Josep Antoni de Cabanyes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1138", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027751, "lat": 39.5986267, "lon": 2.6409498, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital Palmaplanas", "name:ca": "Hospital Palmaplanas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "719", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027752, "lat": 39.6073499, "lon": 2.6454088, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Espases - Hospitalitzaci\u00f3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1074", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027753, "lat": 39.5988148, "lon": 2.6321709, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Aula Balear", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "762", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027754, "lat": 39.6008857, "lon": 2.627198, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alexandre Laborde", "name:ca": "Alexandre Laborde", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1024", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027755, "lat": 39.5963657, "lon": 2.6349738, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - cam\u00ed dels Reis", "name:ca": "Can Valero - cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "763", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516027756, "lat": 39.5984822, "lon": 2.6295825, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "oima - Can Valero", "name:ca": "oima - Can Valero", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1025", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915710, "lat": 39.5963768, "lon": 2.6351926, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - cam\u00ed dels Reis", "name:ca": "Can Valero - cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "751", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915711, "lat": 39.5984639, "lon": 2.64036, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital Palmaplanas", "name:ca": "Hospital Palmaplanas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "718", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915712, "lat": 39.577822, "lon": 2.6483785, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1051", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915713, "lat": 39.5893163, "lon": 2.6254481, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed dels Reis - Estadi de Son Moix", "name:ca": "cam\u00ed dels Reis - Estadi de Son Moix", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1027", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915714, "lat": 39.5987866, "lon": 2.632556, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Aula Balear", "name:ca": "Aula Balear", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "752", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915715, "lat": 39.5675175, "lon": 2.6687095, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Puerto Rico", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "410", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4516915716, "lat": 39.5955568, "lon": 2.6318553, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poima - Quatre de novembre", "name:ca": "Poima - Quatre de novembre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "753", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4542067101, "lat": 39.5460168, "lon": 2.5175938, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Boronat 2 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11129", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552186029, "lat": 39.5712852, "lon": 2.6560894, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta de Sant Antoni", "name:es": "Puerta de San Antonio", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "8, 10, 31, 46", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "6", "route_ref": "9, 11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501480, "lat": 39.6023244, "lon": 2.6417262, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Monestir de la Real", "name:ca": "Monestir de la Real", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "764", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501481, "lat": 39.6084888, "lon": 2.6416753, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Secar de la Real", "name:ca": "es Secar de la Real", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "765", "shelter": "no", "surface": "grass", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501482, "lat": 39.61432, "lon": 2.6414795, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Porro", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "767", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501483, "lat": 39.6164089, "lon": 2.6407472, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real", "name:ca": "cam\u00ed de la Real", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "768", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501484, "lat": 39.6276967, "lon": 2.6394489, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de la Real (Ca ses Monges)", "name:ca": "Cam\u00ed de la Real (Ca ses Monges)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "743", "route_ref": "9", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501485, "lat": 39.620599, "lon": 2.6387436, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Mol\u00ed d'en Terra", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Mol\u00ed d'en Terra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "747", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501486, "lat": 39.5951653, "lon": 2.6363564, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero", "name:ca": "Can Valero", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "701", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501487, "lat": 39.6180701, "lon": 2.6396126, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Cal Frare de la Torre", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Cal Frare de la Torre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "769", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501488, "lat": 39.626264, "lon": 2.6387034, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Can Manel", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Can Manel", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1144", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501489, "lat": 39.6108899, "lon": 2.6420883, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Can Horrac", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Can Horrac", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "766", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552501490, "lat": 39.6318886, "lon": 2.6418283, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de la Real - Can Gori", "name:ca": "cam\u00ed de la Real - Can Gori", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "744", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552655928, "lat": 39.6273754, "lon": 2.6451648, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-10-07", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ullastre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "959", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552655929, "lat": 39.6261421, "lon": 2.6479007, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Cases Noves", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1137", "shelter": "no", "surface": "grass", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552655930, "lat": 39.5919864, "lon": 2.6333899, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Valero - Zona comercial", "name:ca": "Can Valero - Zona comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552655931, "lat": 39.582602, "lon": 2.6429091, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de sa Riera", "name:ca": "Parc de sa Riera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "756", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552655932, "lat": 39.5861161, "lon": 2.6395442, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "755", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4552975810, "lat": 39.6427107, "lon": 2.6457293, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "UIB - Campus esport", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1101", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4553813618, "lat": 39.5865633, "lon": 2.6635495, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Oliva", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "299", "shelter": "yes", "surface": "concrete:plates", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359832, "lat": 39.6063402, "lon": 2.6686381, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Gran Via Asima", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1096", "route_ref": "11, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359833, "lat": 39.6210173, "lon": 2.6716953, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Hort Municipal", "name:ca": "Cam\u00ed 140 - Hort Municipal", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1094", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359834, "lat": 39.6163892, "lon": 2.6740664, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140", "name:ca": "Cam\u00ed 140", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "666", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359835, "lat": 39.6282192, "lon": 2.6687503, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Cam\u00ed des Clot", "name:ca": "Cam\u00ed 140 - Cam\u00ed des Clot", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "608", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359836, "lat": 39.622761, "lon": 2.6709336, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Diposit Municipal de Vehicles", "name:ca": "Cam\u00ed 140 - Diposit Municipal de Vehicles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "644", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359837, "lat": 39.6310741, "lon": 2.6674065, "tags": {"addr:city": "Palma", "addr:country": "ES", "addr:district": "Nord", "addr:housenumber": "66", "addr:province": "Illes Balears", "addr:street": "Diseminado 5315- CADENA E21 2", "addr:street_codeINE": "9364", "addr:subdistrict": "LA INDIOTERIA (RURAL)", "bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "sa Indioteria Rural", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "668", "shelter": "no", "source": "Institut Municipal d'Innovaci\u00f3 (2023)", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569359838, "lat": 39.611393, "lon": 2.6768318, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis - Roig", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis - Roig", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "795", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569385372, "lat": 39.6229222, "lon": 2.6707431, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140 - Diposit Municipal de Vehicles", "name:ca": "Cam\u00ed 140 - Diposit Municipal de Vehicles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "645", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569385373, "lat": 39.6261905, "lon": 2.6693457, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed 140 50", "name:ca": "cam\u00ed 140 50", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "671", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569385374, "lat": 39.6282398, "lon": 2.668643, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed 140 - cam\u00ed des Clot", "name:ca": "cam\u00ed 140 - cam\u00ed des Clot", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "200", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569391461, "lat": 39.6162756, "lon": 2.6739806, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed 140", "name:ca": "Cam\u00ed 140", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "670", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569535157, "lat": 39.607409, "lon": 2.6621948, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Poliesportiu Pr\u00ednceps d'Espanya", "name:ca": "Poliesportiu Pr\u00ednceps d'Espanya", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "279", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569535159, "lat": 39.6034475, "lon": 2.6656335, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sabaters - Fusters", "name:ca": "Sabaters - Fusters", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1085", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569557187, "lat": 39.6079075, "lon": 2.6567637, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed dels Reis", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "735", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4569608098, "lat": 39.5943849, "lon": 2.6521688, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sor Clara Andreu, 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1147", "route_ref": "11", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573426048, "lat": 39.5702754, "lon": 2.6805507, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Malferit", "name:ca": "Son Malferit", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "814", "route_ref": "14", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573679647, "lat": 39.5733325, "lon": 2.7025751, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital de Son Ll\u00e0tzer", "name:ca": "Hospital de Son Ll\u00e0tzer", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "849", "route_ref": "14, 28, 31", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4573679648, "lat": 39.5706166, "lon": 2.7028586, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "805", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4573711561, "lat": 39.57109, "lon": 2.7350344, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor Km 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "828", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573749653, "lat": 39.5655943, "lon": 2.7749349, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de sa S\u00edquia", "name:ca": "Cam\u00ed de sa S\u00edquia", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "841", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573749654, "lat": 39.5675524, "lon": 2.7564974, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Casa Blanca", "name:ca": "Sa Casa Blanca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "831", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573749655, "lat": 39.5680259, "lon": 2.7545153, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor Km 7,8", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "830", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573749656, "lat": 39.5675937, "lon": 2.7649384, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vial de Servei", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "829", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4573974969, "lat": 39.5562131, "lon": 2.7753259, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Sant Jordi", "name:ca": "Carrer de Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "833", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058283, "lat": 39.5547318, "lon": 2.7773413, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jordi", "name:ca": "Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "811", "route_ref": "14, 31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058284, "lat": 39.5713877, "lon": 2.7382213, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "562", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058285, "lat": 39.5748298, "lon": 2.7123291, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-12-09", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Andorra, 31", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "847", "route_ref": "14", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058286, "lat": 39.5765522, "lon": 2.7167448, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 70", "name:ca": "Avinguda del Cid, 70", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "845", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4574058287, "lat": 39.5712409, "lon": 2.7360031, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor Km 7", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "840", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058288, "lat": 39.5752002, "lon": 2.7171686, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid, 52", "name:ca": "Avinguda del Cid, 52", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "844", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4574058389, "lat": 39.5617772, "lon": 2.7652928, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "name:ca": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "827", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058390, "lat": 39.5681975, "lon": 2.7543548, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor Km 8", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "838", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574058391, "lat": 39.5588326, "lon": 2.7703917, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "name:ca": "Cam\u00ed de Sant Jordi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "836", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574113161, "lat": 39.570538, "lon": 2.684899, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "876", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574113162, "lat": 39.5707448, "lon": 2.7026123, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "804", "route_ref": "14, 28", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574183151, "lat": 39.5827093, "lon": 2.7155252, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Creu Vermella", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "993", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574183152, "lat": 39.5788064, "lon": 2.7165552, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed vell de Sineu", "name:ca": "Cam\u00ed vell de Sineu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "130", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574183153, "lat": 39.5855744, "lon": 2.714219, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Cid", "name:ca": "Avinguda del Cid", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1004", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4574183154, "lat": 39.5921541, "lon": 2.7120277, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "es Pla de na Tesa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1143", "route_ref": "14", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4574222689, "lat": 39.5878813, "lon": 2.7302854, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "S'Hostalot (Pla\u00e7a)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1150", "route_ref": "14", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609333630, "lat": 39.5689744, "lon": 2.6461871, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-22", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de la Reina", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Reina", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "2, 50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "7", "route_ref": "15", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609356140, "lat": 39.5712548, "lon": 2.6470752, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Carles I", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "1048", "route_ref": "15, 25", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609403055, "lat": 39.5623827, "lon": 2.6647049, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Margall, 36", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "18", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "84", "route_ref": "15, 28, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609440463, "lat": 39.5396332, "lon": 2.7130115, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Pastilla, 82", "name:ca": "Cam\u00ed de Can Pastilla, 82", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "52", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "471", "route_ref": "15, 30, 31", "shelter": "no", "source": "Bing"}}, {"type": "node", "id": 4609529002, "lat": 39.5315217, "lon": 2.7286027, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Aquarium", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "384", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609529003, "lat": 39.5333943, "lon": 2.7263582, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Fontanelles", "name:ca": "ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "477", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609529004, "lat": 39.5357698, "lon": 2.719076, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Pastilla - Rac\u00f3 de Can Ripoll", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "475", "route_ref": "15, 21, 30, 31", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584342, "lat": 39.5060868, "lon": 2.7516729, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari, 1", "name:ca": "Balneari, 1", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "21, 23, 52", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "691", "route_ref": "15", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4609584343, "lat": 39.5175216, "lon": 2.7449918, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 6 - les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "484", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 4609584344, "lat": 39.5220199, "lon": 2.7402171, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 9", "name:ca": "Balneari 9", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "482", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584345, "lat": 39.5197109, "lon": 2.7426445, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 8 - Can Salva", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "483", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584346, "lat": 39.5140517, "lon": 2.7478883, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 5", "name:ca": "Balneari 5", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "486", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4609584347, "lat": 39.5290007, "lon": 2.7320181, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 13", "name:ca": "Balneari 13", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "479", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584348, "lat": 39.5164354, "lon": 2.7460349, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 6 - Can Moner 25", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "485", "route_ref": "15, 21, 25", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584349, "lat": 39.5264877, "lon": 2.7349366, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 12 - la Ribera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "480", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584350, "lat": 39.5105194, "lon": 2.7504122, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 4", "name:ca": "Balneari 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "487", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4609584351, "lat": 39.5251224, "lon": 2.7367487, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 11", "name:ca": "Balneari 11", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "481", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610005905, "lat": 39.5118881, "lon": 2.7484173, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari, 4", "name:ca": "Balneari, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "693", "route_ref": "15, 25, 52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610005906, "lat": 39.5080681, "lon": 2.7506141, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari, 2", "name:ca": "Balneari, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "692", "route_ref": "15, 25, 52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610005907, "lat": 39.5099202, "lon": 2.7496029, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari, 3", "name:ca": "Balneari, 3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "771", "route_ref": "15, 25, 52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482579, "lat": 39.5253995, "lon": 2.7366469, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 11", "name:ca": "Balneari 11", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "428", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482580, "lat": 39.5318913, "lon": 2.7281935, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Aquarium", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1189", "route_ref": "15, 21, 23, 25, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482581, "lat": 39.5175537, "lon": 2.7451101, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 6 - les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "425", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 4610482582, "lat": 39.5221184, "lon": 2.7402604, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 9", "name:ca": "Balneari 9", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "427", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482583, "lat": 39.5142612, "lon": 2.7479146, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 5", "name:ca": "Balneari 5", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1179", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4610482584, "lat": 39.5169453, "lon": 2.7457405, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 6 - Can Moner", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "448", "route_ref": "15, 21, 25", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482585, "lat": 39.5296963, "lon": 2.7313236, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 13", "name:ca": "Balneari 13", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "430", "route_ref": "15, 21, 25, 31", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610482586, "lat": 39.527011, "lon": 2.7345235, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "La Ribera - Es Serral", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "429", "route_ref": "15, 25", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4610482588, "lat": 39.5201731, "lon": 2.7423079, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 8 - Can Salv\u00e0", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "426", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4610559903, "lat": 39.5413694, "lon": 2.7107484, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Pastilla", "name:ca": "Cam\u00ed de Can Pastilla", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "438", "route_ref": "15, 30, 31", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4610559904, "lat": 39.5386639, "lon": 2.7144793, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "cam\u00ed de Can Pastilla", "name:ca": "cam\u00ed de Can Pastilla", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "437", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610559905, "lat": 39.5379461, "lon": 2.717175, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Est\u00e0ncia", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "435", "route_ref": "15, 21, 30, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610559906, "lat": 39.5555078, "lon": 2.6920453, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cardenal Rossell, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "442", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4610559907, "lat": 39.5365023, "lon": 2.7199135, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Pastilla - Rac\u00f3 de Can Ripoll", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "434", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610559908, "lat": 39.5335938, "lon": 2.7263293, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Fontanelles", "name:ca": "ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "432", "route_ref": "15, 23, 25, 31", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610608890, "lat": 39.5625179, "lon": 2.6646949, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Maragall, 33", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "18", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "83", "route_ref": "15, 28, 30", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610608891, "lat": 39.5619472, "lon": 2.6706815, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es Portitxol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "447", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4610608892, "lat": 39.5571973, "lon": 2.6862357, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gruta", "name:ca": "La Gruta", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "443", "route_ref": "15, 18, 28, 30", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611665224, "lat": 39.5956206, "lon": 2.675266, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fuster", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1206", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 4611721384, "lat": 39.5937768, "lon": 2.6435029, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre comercial", "name:ca": "Centre comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "621", "route_ref": "16, 29, 33, 42", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4611721385, "lat": 39.5922473, "lon": 2.6444014, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 142", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "499", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611792077, "lat": 39.5974991, "lon": 2.64048, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 16 (Centre hospitalari)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "500", "route_ref": "16, 29, 33, 42", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611792078, "lat": 39.5991257, "lon": 2.6387527, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "502", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611919063, "lat": 39.6243617, "lon": 2.6241695, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, s/n", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "513", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611919064, "lat": 39.6269978, "lon": 2.6213371, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Establiments", "name:ca": "Establiments", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "514", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611919065, "lat": 39.6044245, "lon": 2.6349091, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "latitude": "39.606562", "longitude": "2.634002932427396", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 96", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "504", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4611919066, "lat": 39.6101568, "lon": 2.6320203, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 95", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "506", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612052754, "lat": 39.6292628, "lon": 2.6196526, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, s/n", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "521", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612052755, "lat": 39.6269532, "lon": 2.621211, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Establiments", "name:ca": "Establiments", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "522", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612131565, "lat": 39.6209186, "lon": 2.6264037, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra.Esporles, 65", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "525", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612131566, "lat": 39.6241229, "lon": 2.6242231, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Esporles, s/n", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "523", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612234260, "lat": 39.5920583, "lon": 2.6442262, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 113", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "538", "route_ref": "16, 19, 29, 33", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4612234261, "lat": 39.6058347, "lon": 2.6343055, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Mascar\u00f3 i Forn\u00e9s, 57", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "532", "route_ref": "16", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4612340119, "lat": 39.5932444, "lon": 2.6767166, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Guadiana, 35", "name:ca": "Guadiana, 35", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1123", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612340120, "lat": 39.5893049, "lon": 2.6768105, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ter, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1122", "route_ref": "16", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4612340121, "lat": 39.5809436, "lon": 2.6471713, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "General Riera, 17", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "493", "route_ref": "16, 19, 33", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613903494, "lat": 39.5549716, "lon": 2.7056206, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre comercial - Mercapalma", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "548", "route_ref": "18, 28, 31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613903495, "lat": 39.5713088, "lon": 2.657654, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manacor", "name:ca": "Manacor", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "31", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "813", "route_ref": "18", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613903498, "lat": 39.556058, "lon": 2.715884, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Riera", "name:ca": "Son Riera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "618", "route_ref": "18", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613903500, "lat": 39.5691792, "lon": 2.6656309, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Caracas", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "796", "route_ref": "18", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613935380, "lat": 39.5652858, "lon": 2.6631015, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Manuel Aza\u00f1a", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "554", "route_ref": "18, 28, 29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4613935381, "lat": 39.5553295, "lon": 2.7057563, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre comercial", "name:ca": "Centre comercial", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "802", "route_ref": "18, 28, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4671674230, "lat": 39.6099621, "lon": 2.6474169, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Tugores", "name:ca": "Son Tugores", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "461", "route_ref": "19, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4672331808, "lat": 39.6357932, "lon": 2.6421115, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Espanyol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1104", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4672446012, "lat": 39.6107866, "lon": 2.6464969, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Tugores", "name:ca": "Son Tugores", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "398", "route_ref": "19, 34", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4672446013, "lat": 39.6357437, "lon": 2.6420257, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Espanyol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1105", "route_ref": "19", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4672446014, "lat": 39.6401226, "lon": 2.644606, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-12", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Edifici jovellanos", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1140", "route_ref": "19", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674275596, "lat": 39.5503117, "lon": 2.5987819, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Nova", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "3", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1090", "route_ref": "20", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674366789, "lat": 39.579486, "lon": 2.6511692, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Marqu\u00e8s - Blanquerna", "name:ca": "Antoni Marqu\u00e8s - Blanquerna", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1087", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674532262, "lat": 39.5525729, "lon": 2.593204, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Noruega", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "47", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674532264, "lat": 39.5517643, "lon": 2.5934132, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Toells", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1077", "route_ref": "47", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674699873, "lat": 39.5042593, "lon": 2.751724, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Marina (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "210", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40081", "route_ref": "454, 455", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674699874, "lat": 39.5471523, "lon": 2.729225, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Aeroport - Arribades", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1146", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674771222, "lat": 39.5135069, "lon": 2.7519106, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Am\u00e8rica - Son Arnau", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "355", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674771223, "lat": 39.5054265, "lon": 2.7540334, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a dels Nins", "name:ca": "Pla\u00e7a dels Nins", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "891", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674771224, "lat": 39.5078922, "lon": 2.7546657, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ctra. Militar - Centre de salut de s'Arenal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "892", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674771225, "lat": 39.5104697, "lon": 2.754535, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Am\u00e8rica - ctra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "313", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674939409, "lat": 39.5256788, "lon": 2.7439846, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "883", "route_ref": "23", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674939410, "lat": 39.5234278, "lon": 2.7463182, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral (Son Rigo)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "884", "route_ref": "23", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674939411, "lat": 39.5315397, "lon": 2.7318396, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Alegria", "name:ca": "Can Alegria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "880", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674939412, "lat": 39.5205229, "lon": 2.7478443, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral (Can Verdera)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "885", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4674939413, "lat": 39.5281449, "lon": 2.7368446, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Sarg\u00e0s", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "882", "route_ref": "23", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006571, "lat": 39.5182407, "lon": 2.7492445, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "La Porci\u00fancula", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "202", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006572, "lat": 39.4992406, "lon": 2.7583934, "tags": {"bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Dragonera", "name:ca": "Dragonera", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "31128", "route_ref": "504;505;508;A51", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31128"}}, {"type": "node", "id": 4675006573, "lat": 39.5017792, "lon": 2.7511975, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Republicans - Club Nautic de s'Arenal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "624", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006574, "lat": 39.5086601, "lon": 2.7545525, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Ambulatori", "name:ca": "Ambulatori", "network": "Bus de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "605", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006575, "lat": 39.5135747, "lon": 2.7515941, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda d'Am\u00e8rica (Hotel Taurus Park)", "name:ca": "Avinguda d'Am\u00e8rica (Hotel Taurus Park)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "217", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006576, "lat": 39.506363, "lon": 2.7530827, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cannes, 34", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "900", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006577, "lat": 39.4967349, "lon": 2.7592453, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Parc Aqu\u00e0tic", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "622", "route_ref": "23", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675006578, "lat": 39.5102142, "lon": 2.7549254, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda d'Am\u00e8rica (Hotel G\u00e9minis)", "name:ca": "Avinguda d'Am\u00e8rica (Hotel G\u00e9minis)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "259", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443137, "lat": 39.5011277, "lon": 2.7585395, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Arenal", "name:ca": "S'Arenal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "902", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443138, "lat": 39.5001215, "lon": 2.7533007, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Trencadors - Oficina de Turisme de s'Arenal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "903", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443139, "lat": 39.4986152, "lon": 2.7580997, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dragonera - Sant Bartolomeu", "name:ca": "Dragonera - Sant Bartolomeu", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "887", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443140, "lat": 39.4984336, "lon": 2.7544083, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Europa - Sant Bartolomeu", "name:ca": "Europa - Sant Bartolomeu", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "889", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443141, "lat": 39.502386, "lon": 2.7538644, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Trencadors - Sant Cristofol", "name:ca": "Trencadors - Sant Cristofol", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "890", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675443142, "lat": 39.4972119, "lon": 2.7552592, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Europa - Antoni Galm\u00e9s", "name:ca": "Europa - Antoni Galm\u00e9s", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "888", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516162, "lat": 39.5206146, "lon": 2.7479287, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral (Can Verdera)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "893", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516163, "lat": 39.5236168, "lon": 2.7463355, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral (Son Rigo)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "894", "route_ref": "23", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516164, "lat": 39.5279759, "lon": 2.7371731, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Sarg\u00e0s", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "896", "route_ref": "23", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516165, "lat": 39.518165, "lon": 2.7494253, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "La Porci\u00fancula", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "367", "route_ref": "23, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516167, "lat": 39.525634, "lon": 2.744246, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Mar d'Aral", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "895", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4675516168, "lat": 39.5316066, "lon": 2.7317496, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Alegria", "name:ca": "Can Alegria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "898", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676397587, "lat": 39.4878311, "lon": 2.7409392, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cedre", "name:ca": "Cedre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "651", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676397588, "lat": 39.4949329, "lon": 2.7459335, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "\u00c0lber", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "649", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398089, "lat": 39.4991014, "lon": 2.7513328, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4676398090, "lat": 39.4911182, "lon": 2.7436134, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cedre", "name:ca": "Cedre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "650", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398091, "lat": 39.4861543, "lon": 2.7398127, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "626", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398092, "lat": 39.4990911, "lon": 2.7513382, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Llobera, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "646", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398093, "lat": 39.4820596, "lon": 2.739228, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mare de D\u00e9u de Begonya, 126", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "630", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398094, "lat": 39.4824633, "lon": 2.7377045, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 110", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "629", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398095, "lat": 39.4860901, "lon": 2.7375704, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Platja de Cala Blava", "name:ca": "Platja de Cala Blava", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "627", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398096, "lat": 39.4806767, "lon": 2.7308246, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de les Dames, 36", "name:ca": "Passeig de les Dames, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "634", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398097, "lat": 39.4910498, "lon": 2.7407461, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Cl\u00ednic Balear", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "661", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398098, "lat": 39.4812087, "lon": 2.7329328, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Augusta, 11 (Bellavista)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "635", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398099, "lat": 39.4966715, "lon": 2.747626, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Son Ver\u00ed, 3", "name:ca": "Avinguda de Son Ver\u00ed, 3", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "648", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398100, "lat": 39.484016, "lon": 2.7366236, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 73", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "628", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398101, "lat": 39.4785298, "lon": 2.7292582, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de les Dames, 20", "name:ca": "Passeig de les Dames, 20", "network": "Bus de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "633", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398102, "lat": 39.4793621, "lon": 2.7379995, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cap Enderrocat, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "631", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398104, "lat": 39.4776976, "lon": 2.7323052, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de les Dames, 4", "name:ca": "Passeig de les Dames, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "632", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676398105, "lat": 39.4973753, "lon": 2.7509466, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Llobera, 20", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "647", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900188, "lat": 39.4972929, "lon": 2.7510027, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Llobera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "656", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900389, "lat": 39.4860119, "lon": 2.7375702, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 52", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "641", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900390, "lat": 39.490806, "lon": 2.7402551, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Arbreda (Hospital Cl\u00ednic Balear)", "name:ca": "Passeig Arbreda (Hospital Cl\u00ednic Balear)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "613", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900391, "lat": 39.4991349, "lon": 2.7514238, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Llobera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "657", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900392, "lat": 39.4949023, "lon": 2.7461023, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "\u00c0lber", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "654", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900393, "lat": 39.4839956, "lon": 2.7367306, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-08-10", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 69", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "640", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900394, "lat": 39.4792465, "lon": 2.7379698, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cap Enderrocat, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "637", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900395, "lat": 39.4877983, "lon": 2.7410678, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cedre", "name:ca": "Cedre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "652", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900396, "lat": 39.4861092, "lon": 2.7397025, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 37", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "642", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900397, "lat": 39.4820517, "lon": 2.7397749, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mare de D\u00e9u de Begonya, 120", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "638", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900398, "lat": 39.4910606, "lon": 2.7437151, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cedre", "name:ca": "Cedre", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "653", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900399, "lat": 39.4789505, "lon": 2.7341423, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Augusta, 37", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "636", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900400, "lat": 39.4965788, "lon": 2.7475909, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Son Ver\u00ed", "name:ca": "Avinguda de Son Ver\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "655", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4676900401, "lat": 39.4825735, "lon": 2.7377285, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ondategui, 115", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "639", "route_ref": "23", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678097904, "lat": 39.5855928, "lon": 2.6811584, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Salard, 34", "name:ca": "Cam\u00ed Salard, 34", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1058", "route_ref": "24, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678097905, "lat": 39.5672034, "lon": 2.6859998, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CIS de Mallorca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1079", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678097906, "lat": 39.5831412, "lon": 2.6823493, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Salard, 60", "name:ca": "Cam\u00ed Salard, 60", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1059", "route_ref": "24, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678097907, "lat": 39.588065, "lon": 2.679938, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Salard, 12", "name:ca": "Cam\u00ed Salard, 12", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1095", "route_ref": "24, 34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678144144, "lat": 39.5874387, "lon": 2.6624151, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tom\u00e0s de Villanueva Cort\u00e8s, 14", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "974", "route_ref": "24, 29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678321866, "lat": 39.5872633, "lon": 2.6623258, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tom\u00e0s de Villanueva Cort\u00e8s, 11", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "965", "route_ref": "24, 29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4678321867, "lat": 39.5866576, "lon": 2.6633262, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Oliva", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "322", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4680016819, "lat": 39.5691051, "lon": 2.6465801, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de la Reina (Catedral)", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Reina (Catedral)", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "15, 50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "453", "route_ref": "25", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4713798562, "lat": 39.5829531, "lon": 2.6303863, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Policl\u00ednica", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "912", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713798563, "lat": 39.5872363, "lon": 2.643725, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Uruguai (Vel\u00f2drom)", "name:ca": "Uruguai (Vel\u00f2drom)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "994", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713798564, "lat": 39.5859749, "lon": 2.6409442, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "914", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713995132, "lat": 39.585659, "lon": 2.6649224, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tom\u00e1s Luis de Victoria, 6", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "583", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713995133, "lat": 39.5886955, "lon": 2.6547863, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pompeu Fabra", "name:ca": "Pompeu Fabra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1070", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713995134, "lat": 39.5812497, "lon": 2.6614865, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jacint Verdaguer", "name:ca": "Jacint Verdaguer", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "958", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713995135, "lat": 39.5837035, "lon": 2.6648419, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Miquel Fleta, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "722", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4713995136, "lat": 39.5886249, "lon": 2.65786, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de la FEMU", "name:ca": "Parc de la FEMU", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1072", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4714884363, "lat": 39.5657904, "lon": 2.6571665, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Maragall, 4", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palm", "public_transport": "platform", "ref": "969", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4714971795, "lat": 39.588879, "lon": 2.6540813, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pompeu Fabra", "name:ca": "Pompeu Fabra", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1071", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4714971796, "lat": 39.5854183, "lon": 2.665315, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tom\u00e1s Luis de Victoria, 11", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "561", "route_ref": "29", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4714971797, "lat": 39.5887752, "lon": 2.6575661, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de la FEMU", "name:ca": "Parc de la FEMU", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1073", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4714971798, "lat": 39.5836013, "lon": 2.6648833, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Miguel Fleta, 2", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "560", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4715050029, "lat": 39.5862161, "lon": 2.6409701, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "976", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4715050030, "lat": 39.5873882, "lon": 2.6430769, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Uruguai (Vel\u00f2drom)", "name:ca": "Uruguai (Vel\u00f2drom)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "906", "route_ref": "29", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4715105862, "lat": 39.5830514, "lon": 2.6302774, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Policl\u00ednica", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "977", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4715105863, "lat": 39.5746044, "lon": 2.6258249, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Picasso, 21", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "982", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369113, "lat": 39.4919235, "lon": 2.4816869, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port Adriano 1 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11071", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369114, "lat": 39.4936451, "lon": 2.4773394, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Magaluf - Santa Pon\u00e7a 1 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11073", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369115, "lat": 39.5041985, "lon": 2.462142, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Malgrats 1 (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11082", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369116, "lat": 39.5077477, "lon": 2.4681233, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jungle Parc 1 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11084", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369118, "lat": 39.496251, "lon": 2.507812, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tud\u00f3 1 (Son Ferrer)", "name:ca": "Tud\u00f3 1 (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11061", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369119, "lat": 39.4947297, "lon": 2.5009214, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Falc\u00f3 2 (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11067", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369120, "lat": 39.5110962, "lon": 2.4740317, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cal\u00f3 d'en Pellicer 2 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11085", "route_ref": "104", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4718369121, "lat": 39.4949552, "lon": 2.5009195, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Falc\u00f3 1 (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11068", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369122, "lat": 39.5058231, "lon": 2.518986, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Western Water Park 1 (Sa Porrassa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11052", "shelter": "yes", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 4718369123, "lat": 39.4965427, "lon": 2.5078093, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tud\u00f3 2 (Son Ferrer)", "name:ca": "Tud\u00f3 (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11062", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369124, "lat": 39.4938211, "lon": 2.4771516, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Magaluf - Santa Pon\u00e7a 2 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11072", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718369125, "lat": 39.4921017, "lon": 2.4817012, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Port Adriano 2 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11070", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4718852000, "lat": 39.4969267, "lon": 2.4692869, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gran Via Penyes Roges 2 (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "11074", "route_ref": "104", "shelter": "no", "source": "Bing"}}, {"type": "node", "id": 4719198063, "lat": 39.4879152, "lon": 2.4808992, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via 1 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11079", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719198064, "lat": 39.5717417, "lon": 2.6226915, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Dureta 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40027", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719198065, "lat": 39.5721245, "lon": 2.636602, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Progr\u00e9s 1 (Palma)", "name:ca": "Pla\u00e7a Progr\u00e9s 1 (Palma)", "name:es": "Plaza del Progreso 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "400030", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719198067, "lat": 39.4879193, "lon": 2.4807436, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via 2 (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11078", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719267730, "lat": 39.5704722, "lon": 2.6326639, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Andrea Doria 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40072", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719267731, "lat": 39.572127, "lon": 2.6362698, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Progr\u00e9s 2 (Palma)", "name:ca": "Pla\u00e7a Progr\u00e9s 2 (Palma)", "name:es": "Plaza Progreso", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40029", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4719267732, "lat": 39.5719195, "lon": 2.6359309, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s", "name:ca": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s", "name:es": "Plaza Progreso", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "131", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4725549125, "lat": 39.5018348, "lon": 2.7572273, "tags": {"bus": "yes", "description": "N\u00fam. Parada: 31006", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Sant Crist\u00f2fol - C/ Formentera (s'Arenal)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4742229681, "lat": 39.4991966, "lon": 2.7583723, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dragonera - Sant Bartolomeu", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "886", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4742914834, "lat": 39.5292273, "lon": 2.755058, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es Pil\u00b7lar\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "947", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4742914835, "lat": 39.5337164, "lon": 2.7366446, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Fangos", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Fangos", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "945", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4742914836, "lat": 39.5281577, "lon": 2.7575256, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de les Meravelles", "name:ca": "Cam\u00ed de les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "302", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4742914837, "lat": 39.5310043, "lon": 2.746491, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Fangos", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Fangos", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "946", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4742914838, "lat": 39.5260868, "lon": 2.755876, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de les Meravelles", "name:ca": "Cam\u00ed de les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "397", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031521, "lat": 39.5274542, "lon": 2.7642097, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "196", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031522, "lat": 39.5132916, "lon": 2.7581103, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 161", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "261", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031523, "lat": 39.5367262, "lon": 2.7684663, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "413", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031524, "lat": 39.5219841, "lon": 2.7510052, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "169", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031525, "lat": 39.523213, "lon": 2.7627747, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "948", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031526, "lat": 39.5107146, "lon": 2.7564605, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera Militar, 203", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "248", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743031527, "lat": 39.5312133, "lon": 2.766444, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 55", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "396", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743479505, "lat": 39.5272184, "lon": 2.7639468, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "409", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743479506, "lat": 39.536691, "lon": 2.7683269, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra Militar, 36", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "431", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743479507, "lat": 39.5311843, "lon": 2.7663045, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 58", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "402", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743534368, "lat": 39.5133123, "lon": 2.7579789, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar, 165", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "604", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743534369, "lat": 39.5231675, "lon": 2.7626513, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "949", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743534370, "lat": 39.5108167, "lon": 2.7563964, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cra. Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "660", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743638669, "lat": 39.5218992, "lon": 2.7513458, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Meravelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "391", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743638670, "lat": 39.5292397, "lon": 2.7556159, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Es Pil\u00b7lar\u00ed", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "952", "route_ref": "31", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4743638671, "lat": 39.5340515, "lon": 2.7367278, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Fangos", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Fangos", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "954", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743638672, "lat": 39.5283728, "lon": 2.7577885, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de les Meravelles (Es Pil\u00b7lar\u00ed)", "name:ca": "Cam\u00ed de les Meravelles (Es Pil\u00b7lar\u00ed)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "281", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743638673, "lat": 39.5310912, "lon": 2.7465849, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Son Fangos", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Fangos", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "953", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743736891, "lat": 39.5673082, "lon": 2.6862622, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CIS de Mallorca", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1142", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743850037, "lat": 39.5523264, "lon": 2.7024118, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Darwin", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1043", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743850038, "lat": 39.5494579, "lon": 2.7019692, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Darwin (edifici Endesa)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1044", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743939108, "lat": 39.5495117, "lon": 2.7021329, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Darwin (edifici Endesa)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1045", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4743939109, "lat": 39.5525442, "lon": 2.7024866, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Darwin", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1046", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746773385, "lat": 39.5947893, "lon": 2.6836442, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-07-21", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Verge de Lluc (centre de salut)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1108", "route_ref": "34", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746773386, "lat": 39.600324, "lon": 2.6807045, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Cladera", "name:ca": "Son Cladera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1080", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746773387, "lat": 39.598154, "lon": 2.6811417, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed d'en Mallol", "name:ca": "Cam\u00ed d'en Mallol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1081", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746838851, "lat": 39.5910317, "lon": 2.682759, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Baltasar Valent\u00ed, 25", "name:ca": "Baltasar Valent\u00ed, 25", "network": "Bus de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1082", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746838852, "lat": 39.6103423, "lon": 2.6654387, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Cam\u00ed dels Reis", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1034", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746838853, "lat": 39.5931875, "lon": 2.6824157, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed d'en Mallol", "name:ca": "Cam\u00ed d'en Mallol", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1083", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746838854, "lat": 39.6065846, "lon": 2.6687109, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Gran Via Asima", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1128", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4746838855, "lat": 39.5975298, "lon": 2.6815172, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed d'en Mallol, 107", "name:ca": "Cam\u00ed d'en Mallol, 107", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1084", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4747720722, "lat": 39.5606775, "lon": 2.6072293, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 115", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "164", "route_ref": "46", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4749109559, "lat": 39.5554777, "lon": 2.5971973, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "name:ca": "Poliesportiu", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1050", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749109560, "lat": 39.5738288, "lon": 2.610324, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Base Militar", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "151", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749109561, "lat": 39.5679218, "lon": 2.6033851, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis (Son Berga)", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis (Son Berga)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1061", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749109562, "lat": 39.5581081, "lon": 2.5973126, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementeri", "name:ca": "Cementeri", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "146", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749175023, "lat": 39.5722204, "lon": 2.6193015, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 1", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1107", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749338011, "lat": 39.5679042, "lon": 2.6031562, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed dels Reis (Son Berga)", "name:ca": "Cam\u00ed dels Reis (Son Berga)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1060", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749650416, "lat": 39.560483, "lon": 2.6074366, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Vidal i Sureda, 115", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "170", "route_ref": "46", "shelter": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4749650417, "lat": 39.5526061, "lon": 2.5983681, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can T\u00e0pera", "name:ca": "Can T\u00e0pera", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "785", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4749650418, "lat": 39.554457, "lon": 2.6109906, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Saridakis (Fundaci\u00f3 Mir\u00f3)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "714", "route_ref": "46", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4750602065, "lat": 39.5675807, "lon": 2.6459341, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-22", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Antoni Maura", "name:ca": "Antoni Maura", "network": "City Sightseeing Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "927", "route_ref": "50", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4750637722, "lat": 39.5653663, "lon": 2.656443, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-06", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Gabriel Alomar i Villalonga", "network": "City Sightseeing Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "928", "route_ref": "50", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4751534212, "lat": 39.5534231, "lon": 2.6259121, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-22", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Mar\u00edtima", "name:ca": "Estaci\u00f3 Mar\u00edtima", "network": "City Sightseeing Palma", "not_served_by": "1", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "942", "route_ref": "50", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4751732461, "lat": 39.5714264, "lon": 2.6419779, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-12-29", "highway": "bus_stop", "name": "Es Baluard", "network": "City Sightseeing Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "944", "route_ref": "50", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752541752, "lat": 39.5320222, "lon": 2.7256885, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort, 67", "name:ca": "Bartomeu Riutort, 67", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "806", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4752541753, "lat": 39.5336069, "lon": 2.7227542, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 15", "name:ca": "Balneari 15", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "676", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752541754, "lat": 39.5290226, "lon": 2.7303985, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 13", "name:ca": "Balneari 13", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "678", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4752541755, "lat": 39.5352887, "lon": 2.7193746, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-09-26", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort", "name:ca": "Bartomeu Riutort", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "675", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4752541756, "lat": 39.5306465, "lon": 2.7281991, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 14", "name:ca": "Balneari 14", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "677", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4752541757, "lat": 39.5344571, "lon": 2.7212682, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort", "name:ca": "Bartomeu Riutort", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "822", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4752565619, "lat": 39.5280399, "lon": 2.7315733, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 12", "name:ca": "Balneari 12", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "680", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 4752565620, "lat": 39.5260455, "lon": 2.7339309, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-17", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 11", "name:ca": "Balneari 11", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "681", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752582221, "lat": 39.5240738, "lon": 2.7362242, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 10", "name:ca": "Balneari 10", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "682", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752582222, "lat": 39.5199317, "lon": 2.7408618, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-22", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 8", "name:ca": "Balneari 8", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "684", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752582223, "lat": 39.5220649, "lon": 2.7385443, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 9", "name:ca": "Balneari 9", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "683", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752582224, "lat": 39.5179536, "lon": 2.74297, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 7", "name:ca": "Balneari 7", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "685", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615394, "lat": 39.5079309, "lon": 2.7505614, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 2", "name:ca": "Balneari 2", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "689", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615395, "lat": 39.5159971, "lon": 2.7449529, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 6", "name:ca": "Balneari 6", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "686", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615396, "lat": 39.5099631, "lon": 2.7494403, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 3", "name:ca": "Balneari 3", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "688", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615397, "lat": 39.5119062, "lon": 2.7482413, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 4", "name:ca": "Balneari 4", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "773", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615398, "lat": 39.513903, "lon": 2.7466561, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 5", "name:ca": "Balneari 5", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "687", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4752615399, "lat": 39.5049468, "lon": 2.7517711, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cartago", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "690", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759119340, "lat": 39.5139129, "lon": 2.7468363, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 5", "name:ca": "Balneari 5", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "694", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759119341, "lat": 39.516069, "lon": 2.7450284, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 6", "name:ca": "Balneari 6", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "695", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759119342, "lat": 39.5180037, "lon": 2.743049, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 7", "name:ca": "Balneari 7", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "696", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759145632, "lat": 39.5221418, "lon": 2.7386099, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 9", "name:ca": "Balneari 9", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "698", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759145633, "lat": 39.5200128, "lon": 2.7409327, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-22", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Balneari 8", "name:ca": "Balneari 8", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "697", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759145634, "lat": 39.5241694, "lon": 2.7362791, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 10", "name:ca": "Balneari 10", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "699", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759189883, "lat": 39.5281003, "lon": 2.7316737, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 12", "name:ca": "Balneari 12", "network": "city Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "702", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759189884, "lat": 39.5261328, "lon": 2.7339804, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-04-17", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 11", "name:ca": "Balneari 11", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "700", "route_ref": "52", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759189885, "lat": 39.529114, "lon": 2.7304882, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 13", "name:ca": "Balneari 13", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "703", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759219823, "lat": 39.5336652, "lon": 2.7227634, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Balneari 15", "name:ca": "Balneari 15", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "705", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759219824, "lat": 39.5353656, "lon": 2.7193517, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-09-26", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort", "name:ca": "Bartomeu Riutort", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "706", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759219825, "lat": 39.5320144, "lon": 2.7258265, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort, 67", "name:ca": "Bartomeu Riutort, 67", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "807", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759219826, "lat": 39.5347491, "lon": 2.7168948, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palangres", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "707", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759219827, "lat": 39.5346664, "lon": 2.7211085, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bartomeu Riutort", "name:ca": "Bartomeu Riutort", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "727", "route_ref": "52", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4759246607, "lat": 39.5365624, "lon": 2.7105177, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-09-15", "highway": "bus_stop", "name": "Congre, 14", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "709", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759246608, "lat": 39.5347545, "lon": 2.7106975, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pagell, 2", "name:ca": "Pagell, 2", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "866", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759246609, "lat": 39.5375843, "lon": 2.7084551, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Congre, 31", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "733", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4759246610, "lat": 39.5343759, "lon": 2.7142862, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Nanses (Club N\u00e0utic)", "name:ca": "Nanses (Club N\u00e0utic)", "network": "City Sightseeing Platja de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "679", "route_ref": "52", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4761512018, "lat": 39.5215887, "lon": 2.493915, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mol\u00ed de Santa Pon\u00e7a 2 (Galatz\u00f3)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11092", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4764657163, "lat": 39.5127465, "lon": 2.4755678, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rei Jaume I, 87 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Rei Jaume I, 87 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11147", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4764657164, "lat": 39.4995229, "lon": 2.5052114, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Milana (Son Ferrer)", "name:ca": "Milana (Son Ferrer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11069", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859121, "lat": 39.5654461, "lon": 2.502554, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. es Capdell\u00e0 1 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11121", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859123, "lat": 39.5635893, "lon": 2.5044906, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Palma (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11123", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859124, "lat": 39.5653469, "lon": 2.5036215, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. es Capdell\u00e0 2 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11122", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859125, "lat": 39.5452562, "lon": 2.5175073, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Boronat 1 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11128", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859126, "lat": 39.566358, "lon": 2.4965512, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Zona poliesportiva 1 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11119", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4769859127, "lat": 39.5664414, "lon": 2.4965845, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Zona poliesportiva 2 (Calvi\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11120", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4770206025, "lat": 39.5295987, "lon": 2.5077015, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Bugadelles 2 (Son Bugadelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11098", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4770206026, "lat": 39.5369736, "lon": 2.5128273, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Subestaci\u00f3 Santa Pon\u00e7a 2 (Son Bugadelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11100", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4774665321, "lat": 39.6091524, "lon": 2.5171363, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Conques 1", "name:ca": "Conques", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45007", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4774665323, "lat": 39.6232233, "lon": 2.527375, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Puigpunyent", "name:ca": "Puigpunyent", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45019", "shelter": "yes", "surface": "sett", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4774836948, "lat": 39.5946686, "lon": 2.6312097, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Can Valero", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40038", "route_ref": "140", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4774873422, "lat": 39.6175866, "lon": 2.5471919, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Pont", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45017", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4774873423, "lat": 39.6092388, "lon": 2.5170734, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Conques 2", "name:ca": "Conques", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45008", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4774873425, "lat": 39.6203014, "lon": 2.5403174, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Torrent d'en Faveta", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "45016", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4800936787, "lat": 39.6869869, "lon": 2.513172, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Banyalbufar 1 (Banyalbufar)", "name:ca": "Banyalbufar (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4800936789, "lat": 39.6707803, "lon": 2.5617992, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "La Granja (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20018", "shelter": "no", "surface": "pebblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4800936790, "lat": 39.6561864, "lon": 2.487266, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Rave 2 (Estellencs)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "21006", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4801151814, "lat": 39.6620679, "lon": 2.58308, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "La Vila Nova 1 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20008", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4801649003, "lat": 39.6592901, "lon": 2.6115892, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Rotes 1 (Ses Rotgetes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20004", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4801649004, "lat": 39.6566459, "lon": 2.6294338, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Rogetes de Canet 1 (ses Rogetes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20001", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4801782049, "lat": 39.6070674, "lon": 2.6437246, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Espases - Consultes externes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1075", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4801903683, "lat": 39.6379707, "lon": 2.6482549, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "UIB - Ed. Son Lled\u00f3", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40120", "route_ref": "200, 210", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4802518150, "lat": 39.6567257, "lon": 2.6292873, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Rogetes de Canet 2 (ses Rotgetes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4802518151, "lat": 39.6621442, "lon": 2.5830643, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "La Vila Nova 2 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20007", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4802518152, "lat": 39.659629, "lon": 2.5888369, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "IES Josep Font i Trias 2 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20016", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4802518154, "lat": 39.659373, "lon": 2.6115928, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ses Rotes 2 (Ses Rotgetes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20003", "shelter": "no", "surface": "pebblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4802529691, "lat": 39.680182, "lon": 2.5575838, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ma-10 PK 79,5 (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7013", "shelter": "no", "surface": "pebblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4803078294, "lat": 39.6872822, "lon": 2.5138186, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Banyalbufar 2 (Banyalbuar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7003", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4803078295, "lat": 39.6533546, "lon": 2.4817104, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estrellencs 2", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "21007", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804060841, "lat": 39.748647, "lon": 2.6488153, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-03", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dei\u00e0 1 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18002", "shelter": "no", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804060842, "lat": 39.7639616, "lon": 2.6544507, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Llucalcari 1 (Llucalcari)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18005", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804060843, "lat": 39.7719938, "lon": 2.6685565, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-08-01", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Poma 1 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61020", "shelter": "yes", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804060845, "lat": 39.747354, "lon": 2.6422065, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Es Clot 1 (Dei\u00e0)", "name:ca": "Can Quet (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18011", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804212606, "lat": 39.7393643, "lon": 2.6219021, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Gallard 1 (Dei\u00e0)", "name:ca": "Son Gallard 1 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18008", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804212607, "lat": 39.6680179, "lon": 2.6411653, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Maixella 1 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63009", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804276682, "lat": 39.5380712, "lon": 2.7160423, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Linda (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40048", "route_ref": "210, 454", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4804276683, "lat": 39.531639, "lon": 2.72838, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "ses Fontanelles (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40118", "route_ref": "210, 454", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804276684, "lat": 39.5334302, "lon": 2.726318, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "name": "H. Java (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40050", "route_ref": "210, 454", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804581538, "lat": 39.5220366, "lon": 2.7402013, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "H. Leman (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40052", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4804581539, "lat": 39.5140312, "lon": 2.7478993, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Megapark (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40053", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4804581540, "lat": 39.5059855, "lon": 2.7515095, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2021-10-15", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Nacional (Platja de Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40056", "route_ref": "210, 454, 455", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805407428, "lat": 39.6591616, "lon": 2.6415941, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Esgleieta 2 (S'Esgleieta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "20011", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805429527, "lat": 39.6680439, "lon": 2.6413337, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Son Maixella 2 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63010", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534806, "lat": 39.7544071, "lon": 2.6477517, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "s'Empeltada 2 (Dei\u00e0)", "name:ca": "s'Empeltada (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18004", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534807, "lat": 39.7639706, "lon": 2.6546383, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Llucalcari 2 (Llucalcari)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18006", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534808, "lat": 39.7474352, "lon": 2.6417503, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-08-01", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Es Clot 2 (Dei\u00e0)", "name:ca": "Es Clot 2 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18001", "shelter": "yes", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534809, "lat": 39.7339817, "lon": 2.611782, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ca Mad\u00f2 Pilla 2 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63004", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534810, "lat": 39.7729944, "lon": 2.6697231, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-08-01", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Poma 2 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61019", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805534811, "lat": 39.7486066, "lon": 2.6489923, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dei\u00e0 2 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18010", "shelter": "yes", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4805889656, "lat": 39.7617668, "lon": 2.7103525, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ma-11 sud 1 (S\u00f3ller)", "name:ca": "Ma-11 sud 1 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61011", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4806009056, "lat": 39.716019, "lon": 2.6907082, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jardins d'Alf\u00e0bia (Bunyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10034", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4806075767, "lat": 39.6210549, "lon": 2.6608642, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Sardina 2 (Son Sardina)", "name:ca": "Son Sardina 2 (Son Sardina)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40064", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4806487290, "lat": 39.7616019, "lon": 2.7106824, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ma-11 sud 2 (S\u00f3ller)", "name:ca": "Ma-11 sud 2 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61010", "shelter": "no", "surface": "grass", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4807818966, "lat": 39.7327899, "lon": 2.7425932, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed d'es Freu (Orient)", "name:ca": "Cam\u00ed d'es Freu (Orient)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "10033", "route_ref": "221", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4808215135, "lat": 39.6169606, "lon": 2.7608466, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "CEIP Costa i Llobera 2 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36030", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752110, "lat": 39.667616, "lon": 2.6857704, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Lledoner (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10043", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752111, "lat": 39.610205, "lon": 2.6847431, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Nova Cabana 1 (Nova Cabana)", "name:ca": "Nova Cabana 1 (Nova Cabana)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36087", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752112, "lat": 39.671225, "lon": 2.6906305, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Olivera 1 (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10042", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752113, "lat": 39.5955781, "lon": 2.6709873, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fuster Vell 1 (Son Costell\u00f3)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40123", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752114, "lat": 39.650385, "lon": 2.6991799, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Mol\u00ed (Cas Mol\u00ed)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10036", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752115, "lat": 39.6472782, "lon": 2.6986235, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ASPACE 1 (Ma-2031)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36096", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752116, "lat": 39.6742329, "lon": 2.6871892, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Alzina (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10041", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752117, "lat": 39.6035241, "lon": 2.6872429, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Cabana (Sa Cabana)", "name:ca": "Sa Cabana (Sa Cabana)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36088", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752118, "lat": 39.6574724, "lon": 2.7022246, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Binissalemer (Cas Binissalemer)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10037", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752119, "lat": 39.6274268, "lon": 2.6916258, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Sionet (Ma-2031)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36080", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752120, "lat": 39.5866712, "lon": 2.6633444, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40124", "shelter": "no", "surface": "concrete:plates", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809752221, "lat": 39.6333733, "lon": 2.7032999, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Daviu (Son Daviu)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36083", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809846054, "lat": 39.5865408, "lon": 2.6635371, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Eusebi Estada 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40125", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809846055, "lat": 39.5955124, "lon": 2.6712095, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Fuster Vell 2 (Son Costell\u00f3)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40122", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809870880, "lat": 39.6479238, "lon": 2.6988064, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ASPACE 2 (Ma-2031)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36081", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809870881, "lat": 39.667653, "lon": 2.6859819, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Lledoner (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10038", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809870882, "lat": 39.6712062, "lon": 2.6907455, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Olivera 2 (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10039", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4809870883, "lat": 39.6742348, "lon": 2.6873095, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Alzina (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10040", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810349630, "lat": 39.5749757, "lon": 2.7010596, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital Son Ll\u00e0tzer (Palma)", "name:ca": "Hospital Son Ll\u00e0tzer (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40127", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40127"}}, {"type": "node", "id": 4810349631, "lat": 39.6231258, "lon": 2.8408161, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Eug\u00e8nia 1 (Santa Eug\u00e8nia)", "name:ca": "Santa Eug\u00e8nia 1 (Santa Eug\u00e8nia)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53019", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810477146, "lat": 39.5788053, "lon": 2.7165765, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-30", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sa Creu Vermella 1 (Son Ferriol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40067", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810578892, "lat": 39.6367054, "lon": 2.852612, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Camps de Vinyes 2 (Ma-3020)", "name:ca": "Camps de Vinyes 2 (Ma-3020)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53018", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810578893, "lat": 39.6240502, "lon": 2.8390836, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Eug\u00e8nia 2 (Santa Eug\u00e8nia)", "name:ca": "Santa Eug\u00e8nia 2 (Santa Eug\u00e8nia)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53020", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810578894, "lat": 39.6123562, "lon": 2.8344562, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-29", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Natura Parc 2 (Ma-3011)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53005", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810578895, "lat": 39.5859189, "lon": 2.7322291, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "S'Hostalot 2 (S'Hostalot)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40070", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810578896, "lat": 39.6333302, "lon": 2.8431706, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ses Alqueries 2 (Ses Alqueries)", "name:ca": "Ses Alqueries 2 (Ses Alqueries)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53008", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810624516, "lat": 39.6513282, "lon": 2.9185434, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed de ses \u00c0nimes (Ma-2131)", "name:ca": "Cam\u00ed de ses \u00c0nimes (Ma-2131)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47011", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810624518, "lat": 39.6659954, "lon": 2.9624646, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed de Son Ganx\u00f3 (Costitx)", "name:ca": "Cam\u00ed de Son Ganx\u00f3 (Costitx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "17004", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4810624519, "lat": 39.6553235, "lon": 2.9495248, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Costitx 2 (Costitx)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47018", "shelter": "no", "surface": "unhewn_cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811320506, "lat": 39.6502478, "lon": 2.778675, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vial Nou (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "451, 452, 453", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "56004", "route_ref": "311", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4811332215, "lat": 39.6473379, "lon": 2.783157, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Molinets (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "451, 452, 453", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "56007", "route_ref": "311", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811427957, "lat": 39.6308407, "lon": 2.8261313, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "ses Coves 2", "name:ca": "ses Coves 2", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "53009", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811427958, "lat": 39.6329209, "lon": 2.8210405, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Xaca 2", "name:ca": "Can Xaca 2", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53011", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811545343, "lat": 39.6697643, "lon": 2.8152733, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Alc\u00fadia 2 (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16005", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811545344, "lat": 39.6645822, "lon": 2.8044263, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pol\u00edgon de Consell (Consell)", "name:ca": "Pol\u00edgon de Consell (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16001", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811675776, "lat": 39.6695275, "lon": 2.8149938, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Alc\u00fadia 1 (Consell)", "name:ca": "Carrer Alc\u00fadia 1 (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16006", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4811675777, "lat": 39.6668178, "lon": 2.8089468, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Carrer Palma 1 (Consell)", "name:ca": "Carrer Palma 1 (Consell)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "16010", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813904351, "lat": 39.8122254, "lon": 2.8896546, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Coll de sa Batalla 1 (Es Guix)", "name:ca": "Coll de sa Batalla 1 (Es Guix)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19003", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813904352, "lat": 39.7517901, "lon": 2.9016817, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Selva 1 (Selva)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58002", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813904353, "lat": 39.7684452, "lon": 2.9021885, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Caimari 1 (Caimari)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58004", "shelter": "yes", "surface": "unhewn_cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813904354, "lat": 39.7557214, "lon": 2.9042914, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Camarata 1 (Selva)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58010", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813904357, "lat": 39.8212973, "lon": 2.884508, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Lluc (Lluc)", "name:ca": "Lluc (Lluc)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19011", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813973717, "lat": 39.8122627, "lon": 2.8898245, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Coll de sa Batalla 2 (Es Guix)", "name:ca": "Coll de sa Batalla 2 (Es Guix)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813973718, "lat": 39.7687588, "lon": 2.9023584, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-02", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Caimari 2 (Caimari)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58007", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813973719, "lat": 39.7516686, "lon": 2.9016157, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Selva 2 (Selva)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58011", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4813973720, "lat": 39.7554062, "lon": 2.9042844, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Camarata 2 (Selva)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "58001", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4831021787, "lat": 39.4885946, "lon": 2.8983663, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Llucmajor est", "name:ca": "Llucmajor est", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31056", "route_ref": "431d;501;508;A51", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31056"}}, {"type": "node", "id": 4831021788, "lat": 39.4885315, "lon": 2.8985701, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Llucmajor est", "name:ca": "Llucmajor est", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31055", "route_ref": "431d;501;A51", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31056"}}, {"type": "node", "id": 4831030061, "lat": 39.4859233, "lon": 2.8905958, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Llucmajor centre", "name:ca": "Llucmajor centre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31058", "route_ref": "431d;501;508;A51", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31063"}}, {"type": "node", "id": 4831037170, "lat": 39.432364, "lon": 3.0233666, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "local_ref": "1", "name": "La Verge", "network": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "13007", "route_ref": "501;501e;515;516;517;518;A51", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/13007"}}, {"type": "node", "id": 4831037171, "lat": 39.4324476, "lon": 3.0231611, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "2", "name": "La Verge", "network": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "13008", "route_ref": "403;501;501e;515;516;517;518", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes", "website": "https://www.tib.org/de/web/ctm/parades/-/parada/13008"}}, {"type": "node", "id": 4831037172, "lat": 39.4264838, "lon": 3.020006, "tags": {"bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 13022", "highway": "bus_stop", "name": "c/ Nicolau Oliver Fullana (Campos)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4831037173, "lat": 39.4264381, "lon": 3.0202328, "tags": {"bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 13023", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Nicolau Oliver Fullana (Campos)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4831037175, "lat": 39.4367679, "lon": 3.0153895, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Campos oest", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "13009", "route_ref": "501;501e;A51", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/13009"}}, {"type": "node", "id": 4831044583, "lat": 39.5468357, "lon": 2.7294677, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Aeroport - Arribades", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "public_transport:version": "2", "ref": "40129", "route_ref": "A11;A32;A42;A51", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40129"}}, {"type": "node", "id": 4863812308, "lat": 39.5970125, "lon": 2.6914944, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "C/ Antoni Maura, 29 (es Pont d'Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36091", "route_ref": "400", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4864008857, "lat": 39.5919805, "lon": 2.696818, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Balo (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "36090", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4864008858, "lat": 39.6236397, "lon": 2.9282401, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ruberts", "name:ca": "Ruberts", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "47008", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4864008859, "lat": 39.6118882, "lon": 2.9679865, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Sa Comuna", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "28003", "route_ref": "432", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/28003"}}, {"type": "node", "id": 4864008860, "lat": 39.5968954, "lon": 2.6915393, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Antoni Maura, 29 (es Pont d'Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "36092", "route_ref": "400", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4872422562, "lat": 39.5706019, "lon": 2.652147, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'en Coll", "name:ca": "Pla\u00e7a d'en Coll", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "663", "shelter": "no", "surface": "sett", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4966883022, "lat": 39.7539134, "lon": 2.6429088, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4988121305, "lat": 39.486039, "lon": 2.8907226, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Llucmajor centre", "name:ca": "Llucmajor centre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31057", "route_ref": "431d;501;508;A51", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31057"}}, {"type": "node", "id": 4988121306, "lat": 39.4824257, "lon": 2.850611, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon Son Noguera", "name:ca": "Pol\u00edgon Son Noguera", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "31061", "route_ref": "501;508;A51", "shelter": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31061"}}, {"type": "node", "id": 4988121309, "lat": 39.5025338, "lon": 2.75397, "tags": {"bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 31010", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Sant Crist\u00f2fol - C/ Antoni Catany (s'Arenal)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4988121310, "lat": 39.501086, "lon": 2.7509706, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "description": "N\u00fam. parada: 31009", "highway": "bus_stop", "name": "Club N\u00e0utic s'Arenal (s'Arenal)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4988121312, "lat": 39.4957613, "lon": 2.7559963, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Av. Europa", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31121", "route_ref": "504;505;508;A51", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31121"}}, {"type": "node", "id": 5216013158, "lat": 39.5768033, "lon": 2.6538742, "tags": {"name": "Palma", "network": "Ferrocarril de S\u00f3ller", "operator": "Ferrocarril de S\u00f3ller", "public_transport": "station", "railway": "station", "tactile_paving": "no", "train": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5263686385, "lat": 39.6206563, "lon": 2.6612228, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Sardina (SFM)", "name:ca": "Son Sardina", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail"}}, {"type": "node", "id": 5263686386, "lat": 39.5764574, "lon": 2.6543586, "tags": {"alt_name": "Intermodal", "light_rail": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:es": "Plaza de Espa\u00f1a", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1248420", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 Intermodal Pla\u00e7a d'Espanya"}}, {"type": "node", "id": 5277311872, "lat": 39.5727105, "lon": 2.6241216, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Picasso 13", "network": "Bus de Palma", "not_served_by": "50", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1178", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5277311873, "lat": 39.572173, "lon": 2.6237675, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Vene\u00e7uela", "name:ca": "Carrer Vene\u00e7uela", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1177", "route_ref": "29", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5364780298, "lat": 39.5691801, "lon": 2.8819222, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Alorda", "name:ca": "Alorda", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4011", "route_ref": "403", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4011"}}, {"type": "node", "id": 5453732450, "lat": 39.502238, "lon": 2.7513459, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Miramar", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "210, 455", "operator": "Bus Red", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "31008", "route_ref": "454", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5453732451, "lat": 39.4985631, "lon": 2.7543359, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "S'Arenal", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "31122", "route_ref": "504;505;508;A51", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31122"}}, {"type": "node", "id": 5454974932, "lat": 39.5336153, "lon": 2.7262974, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hotel Java (Can Pastilla)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Bus Red", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40091", "route_ref": "454", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5455030576, "lat": 39.4966995, "lon": 2.7592327, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Aqualand (S'Arenal)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "31005", "route_ref": "454, 455", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5607377807, "lat": 39.5635701, "lon": 2.6636801, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Palau de Congressos | \u00c0rea d'intercanvi", "name:ca": "Palau de Congressos | \u00c0rea d'intercanvi", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1159", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5607499745, "lat": 39.543534, "lon": 2.7169713, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "\u00c0rea Serveis Aeroport", "name:ca": "\u00c0rea Serveis Aeroport", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1135", "shelter": "no", "surface": "earth", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5717954763, "lat": 39.5688653, "lon": 2.6787189, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-09-26", "highway": "bus_stop", "name": "Gregorio Mara\u00f1on, 8", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1154", "route_ref": "31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5717954764, "lat": 39.566775, "lon": 2.6815861, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hort de les \u00c0nimes, 14", "name:ca": "Hort de les \u00c0nimes, 14", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1155", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5718039376, "lat": 39.5678771, "lon": 2.6779678, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hort de les \u00c0nimes, 1 (Parc de Bombers)", "name:ca": "Hort de les \u00c0nimes, 1 (Parc de Bombers)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1157", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5718039377, "lat": 39.5669901, "lon": 2.6815888, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hort de les \u00c0nimes, 13", "name:ca": "Hort de les \u00c0nimes, 13", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1156", "route_ref": "31", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5718691039, "lat": 39.595301, "lon": 2.671032, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Bunyola (Son Fuster Vell)", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Bunyola (Son Fuster Vell)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1180", "route_ref": "43", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5718691040, "lat": 39.604331, "lon": 2.6765451, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Indioteria", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1181", "route_ref": "43", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5718718363, "lat": 39.5955972, "lon": 2.670999, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Bunyola (Son Fuster Vell)", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Bunyola (Son Fuster Vell)", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1182", "route_ref": "43", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5728716925, "lat": 39.5688767, "lon": 2.6339493, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mar\u00edtim - Monsenyor Palmer 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40025", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5730206620, "lat": 39.5477777, "lon": 2.7303618, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "layer": "1", "level": "2", "lit": "yes", "name": "Aeroport - Sortides", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "40128", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40128", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5732077699, "lat": 39.6171951, "lon": 2.7716218, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "P\u00f2rtol 1 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36070", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734444190, "lat": 39.647601, "lon": 2.898143, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Espanya (Sencelles)", "name:ca": "Pla\u00e7a Espanya (Sencelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47015", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734508446, "lat": 39.6511194, "lon": 2.9433333, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed dels Horts (Ma-3121)", "name:ca": "Cam\u00ed dels Horts (Ma-3121)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "17002", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734508447, "lat": 39.6449191, "lon": 2.8964926, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sencelles (Sencelles)", "name:ca": "Sencelles (Sencelles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "47018", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5824316099, "lat": 39.5630145, "lon": 2.8959149, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "local_ref": "2", "name": "Ses Escoles", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4016", "route_ref": "403;431d;432", "shelter": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4016"}}, {"type": "node", "id": 5868416545, "lat": 39.5181497, "lon": 3.0204683, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N'Hereveta", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "43008", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/43008"}}, {"type": "node", "id": 5868416546, "lat": 39.5103431, "lon": 3.0234396, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Ronda de l'Estaci\u00f3", "name:ca": "Ronda de l'Estaci\u00f3", "network": "Consorci de Transports de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "43006", "route_ref": "403;417;514", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/43006"}}, {"type": "node", "id": 5868717900, "lat": 39.5265482, "lon": 2.9141516, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Randa", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "4019", "route_ref": "431d", "shelter": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4019"}}, {"type": "node", "id": 5868822314, "lat": 39.5106002, "lon": 3.0224815, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Ronda de l'Estaci\u00f3", "name:ca": "Ronda de l'Estaci\u00f3", "network": "Consorci de Transports de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "43007", "route_ref": "403;417;514", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/43007"}}, {"type": "node", "id": 5868822317, "lat": 39.5181796, "lon": 3.0203428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N'Hereveta", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "43009", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/43009"}}, {"type": "node", "id": 6043474215, "lat": 39.5267994, "lon": 2.7347801, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "latitude": "39.52694", "lit": "yes", "longitude": "2.7345887617721445", "name": "Balneari 12 - la Ribera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1191", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6043483787, "lat": 39.5337264, "lon": 2.7260932, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "bus_routes": "21", "highway": "bus_stop", "latitude": "39.53349", "longitude": "2.7264067719244283", "name": "Manuela de los Herreros (Hotel Java)", "network": "Bus EMT Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "stop_position", "ref": "1192", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6135118008, "lat": 39.715984, "lon": 2.9161813, "tags": {"amenity": "bus_station", "bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Inca Llevant 1 (Inca)", "name:ca": "Inca Llevant 1 (Inca)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27014", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6173018186, "lat": 39.5999083, "lon": 2.7105481, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Pla de na Tesa", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1198", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6173018187, "lat": 39.6070751, "lon": 2.7060259, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Miot", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1203", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6173018188, "lat": 39.6067497, "lon": 2.7070921, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Capit\u00e0 1 (Cas Capit\u00e0)", "name:ca": "Cas Capit\u00e0 1 (Cas Capit\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36102", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 6173018189, "lat": 39.6038891, "lon": 2.7017504, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pont d'Inca Nou 1 (Pont d'Inca Nou)", "name:ca": "Pont d'Inca Nou 1 (Pont d'Inca Nou)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36097", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6173018190, "lat": 39.6039103, "lon": 2.702054, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pont d'Inca Nou 2 (Pont d'Inca Nou)", "name:ca": "Pont d'Inca Nou 2 (Pont d'Inca Nou)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36098", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6173018191, "lat": 39.6043235, "lon": 2.7087848, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cas Capit\u00e0 2 (Cas Capit\u00e0)", "name:ca": "Cas Capit\u00e0 2 (Cas Capit\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36101", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6230482942, "lat": 39.5831344, "lon": 2.6817491, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "es Rafal Nou", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1205", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6302319188, "lat": 39.5629528, "lon": 2.6655692, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Palau de Congressos", "name:ca": "\u00c0rea d'intercanvi Palau de Congressos", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1161", "route_ref": "1, 31", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6504640665, "lat": 39.4485423, "lon": 2.7530645, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Puigderr\u00f3s", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31095", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31095"}}, {"type": "node", "id": 6709538985, "lat": 39.647402, "lon": 2.7831649, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-11-01", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Molinets (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "not_served_by": "451, 452, 453", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "56006", "route_ref": "311", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6715168578, "lat": 39.5783645, "lon": 2.6386485, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pasqual Ribot - Niceto Alcal\u00e1 Zamora", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "356", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6718184448, "lat": 39.5764255, "lon": 2.6456216, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Instituts 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40022", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6759446687, "lat": 39.5713801, "lon": 2.7125411, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Manacor", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "812", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7013601287, "lat": 39.5779273, "lon": 2.6484863, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de  Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1330", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7095379695, "lat": 39.5549699, "lon": 2.5971163, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Andreu Ferret, 1", "name:ca": "Andreu Ferret, 1", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1062", "route_ref": "47", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7095379701, "lat": 39.5534507, "lon": 2.5951166, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Noruega - M\u00f2naco", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "47", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727769, "lat": 39.5735705, "lon": 2.6135675, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de G\u00e8nova", "name:ca": "Cam\u00ed de G\u00e8nova", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1348", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727770, "lat": 39.5520014, "lon": 2.6212498, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Portop\u00ed", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1344", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727771, "lat": 39.5724364, "lon": 2.6365072, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s", "name:ca": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1341", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727772, "lat": 39.5715954, "lon": 2.6420142, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Mallorca | es Baluard", "name:ca": "Passeig Mallorca | es Baluard", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727773, "lat": 39.5719608, "lon": 2.6364879, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. Progr\u00e9s", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1350", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727774, "lat": 39.5808255, "lon": 2.654982, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Alexander Flemming", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1313", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727775, "lat": 39.576697, "lon": 2.6534137, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1320", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727776, "lat": 39.5738461, "lon": 2.6603159, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. de les Columnes - Uetam", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727777, "lat": 39.5718638, "lon": 2.6653386, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Capit\u00e0 Vila - Manacor", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1319", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727778, "lat": 39.566119, "lon": 2.6653275, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-06", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "M\u00e8xic - Quer\u00e9taro", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727779, "lat": 39.5633812, "lon": 2.6655198, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Palau de Congressos | \u00c0rea d'intercanvi", "name:ca": "Palau de Congressos | \u00c0rea d'intercanvi", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727780, "lat": 39.5626706, "lon": 2.6646179, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Palau de Congressos", "name:ca": "Palau de Congressos | \u00c0rea d'intercanvi", "network": "Bud de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1334", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727781, "lat": 39.5701537, "lon": 2.6566913, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Graduada", "name:ca": "Escola Graduada", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727782, "lat": 39.5947277, "lon": 2.6533359, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antiga pres\u00f3", "name:ca": "Antiga pres\u00f3", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1321", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7116727783, "lat": 39.602543, "lon": 2.6722577, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Son Castell\u00f3", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1314", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7116727784, "lat": 39.5847667, "lon": 2.6841702, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "es Viver", "name:ca": "es Viver", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928177, "lat": 39.5305982, "lon": 2.7353042, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut de la Ribera", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "881", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928178, "lat": 39.5305245, "lon": 2.7353805, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut de la Ribera", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "879", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928179, "lat": 39.5300173, "lon": 2.7349617, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut de la Ribera", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1324", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928180, "lat": 39.5712518, "lon": 2.6901427, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Projecte Home", "name:ca": "Projecte Home", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1337"}}, {"type": "node", "id": 7119928181, "lat": 39.5728998, "lon": 2.6884426, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon de Son Morro", "name:ca": "Pol\u00edgon de Son Morro", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1338", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928182, "lat": 39.5741329, "lon": 2.6865098, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon de Son Morro", "name:ca": "Pol\u00edgon de Son Morro", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1340", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928183, "lat": 39.5745922, "lon": 2.6904769, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Projecte Home", "name:ca": "Projecte Home", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1339", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119928184, "lat": 39.6013334, "lon": 2.6619068, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "16 de juliol - Son Rossinyol", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1310", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119969985, "lat": 39.6007826, "lon": 2.6682394, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ferrers - Sabaters", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1312", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119969986, "lat": 39.6042541, "lon": 2.6701399, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Boneters - Via Asima", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1315", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119969987, "lat": 39.5904207, "lon": 2.6603512, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscines de Son Hugo", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7119969988, "lat": 39.5517521, "lon": 2.595695, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Toells - Mari\u00e0 Villang\u00f3mez", "network": "EMT Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8043190541, "lat": 39.5800542, "lon": 2.6599692, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Jacint Verdaguer", "name:ca": "Jacint Verdaguer", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2917942", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Jacint Verdaguer"}}, {"type": "node", "id": 8045413471, "lat": 39.5934854, "lon": 2.6793384, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Cladera - Es Vivero", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wikidata": "Q17631427", "wikipedia": "es:Estaci\u00f3n de Son Cladera / Es Vivero"}}, {"type": "node", "id": 8048726800, "lat": 39.59812, "lon": 2.6917323, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "es Pont d'Inca", "name:ca": "es Pont d'Inca", "name:es": "Puente de Inca", "official_name": "es Pont d'Inca", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q5575478", "wikipedia": "ca:Pont d'Inca"}}, {"type": "node", "id": 8048727321, "lat": 39.58417, "lon": 2.6657937, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Costa - Son Fortesa", "name:ca": "Son Costa - Son Fortesa", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q3825429", "wikipedia": "es:Estaci\u00f3n de Son Costa-Son Fortesa"}}, {"type": "node", "id": 8048732329, "lat": 39.6531744, "lon": 2.7740875, "tags": {"alt_name": "Santa Maria del Cam\u00ed", "name": "Santa Maria", "name:ca": "Santa Maria", "name:es": "Santa Mar\u00eda", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q8841864", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Santa Maria"}}, {"type": "node", "id": 8048740478, "lat": 39.5902008, "lon": 2.6746056, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Son Fuster", "name:ca": "Son Fuster", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q8841973", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Son Fuster"}}, {"type": "node", "id": 8048743013, "lat": 39.6155242, "lon": 2.716782, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Pol\u00edgon de Marratx\u00ed", "name:ca": "Pol\u00edgon de Marratx\u00ed", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "train": "yes", "wikidata": "Q10950205", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pol\u00edgon de Marratx\u00ed"}}, {"type": "node", "id": 8048748498, "lat": 39.5967658, "lon": 2.6863945, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Verge de Lluc", "name:ca": "Verge de Lluc", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wikidata": "Q8842293", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Verge de Lluc"}}, {"type": "node", "id": 8048752171, "lat": 39.6044921, "lon": 2.7015526, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Es Pont d'Inca Nou", "name:ca": "Es Pont d'Inca Nou", "name:es": "Puente de Inca Nuevo", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wikidata": "Q9061685", "wikipedia": "ca:Pont d'Inca Nou"}}, {"type": "node", "id": 8048763086, "lat": 39.6924449, "lon": 2.8411893, "tags": {"name": "Binissalem", "name:ar": "\u0628\u0646\u064a \u0633\u0627\u0644\u0645", "name:ca": "Binissalem", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q8779394", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Binissalem"}}, {"type": "node", "id": 8048771641, "lat": 39.6253908, "lon": 2.7254749, "tags": {"light_rail": "yes", "name": "Marratx\u00ed", "name:ca": "Marratx\u00ed", "name:es": "Marrach\u00ed", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wikidata": "Q8841029", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Marratx\u00ed"}}, {"type": "node", "id": 8100564509, "lat": 39.5963285, "lon": 2.6350099, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pol\u00edgon Can Valero (Palma)", "name:ca": "Pol\u00edgon Can Valero (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40132", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8100703864, "lat": 39.5963388, "lon": 2.6352326, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pol\u00edgon Can Valero (Palma)", "name:ca": "Pol\u00edgon Can Valero (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40133", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8244708609, "lat": 39.5782546, "lon": 2.7106132, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Ferriol - Segon Cintur\u00f3 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40137", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8244708610, "lat": 39.5795028, "lon": 2.7102676, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Ferriol - Segon Cintur\u00f3 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40136", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8245690272, "lat": 39.6291588, "lon": 2.7312614}, {"type": "node", "id": 8245690273, "lat": 39.6291948, "lon": 2.7313721}, {"type": "node", "id": 8245690274, "lat": 39.6291221, "lon": 2.7314118}, {"type": "node", "id": 8245690275, "lat": 39.6290862, "lon": 2.7313012}, {"type": "node", "id": 8595746246, "lat": 39.515041, "lon": 2.482378, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Platja (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Platja (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11178", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8595746247, "lat": 39.5020477, "lon": 2.4737268, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Santa Pon\u00e7a - Shakespeare (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11180", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8595746248, "lat": 39.5091006, "lon": 2.4771521, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Santa Pon\u00e7a \u2013 Gran Via del Port (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11181", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8595746249, "lat": 39.5097231, "lon": 2.4837927, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Puig de sa Morisca (Nova Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Puig de sa Morisca (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11182", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8599324447, "lat": 39.5268116, "lon": 2.5389803, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "1", "name": "Ma-1C nord 1 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11175", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8599841959, "lat": 39.5767266, "lon": 2.6556646, "tags": {"amenity": "bus_station", "bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "layer": "-2", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 Intermodal (Palma)", "name:ca": "Estaci\u00f3 Intermodal (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Transports de les Illes Balears", "public_transport": "platform", "ref": "40036", "route_ref": "101;102;103;104;105;106;107;108;201;202;203;204;205;301;302;303;304;401;403;432;501;501e;504;505;508", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40036", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 8606056745, "lat": 39.4965309, "lon": 2.5307778, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Vinyes 1 (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11169", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8608374455, "lat": 39.4851187, "lon": 2.4823193, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Migdia (El Toro)", "name:ca": "Pla\u00e7a Migdia (El Toro)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11170", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8608374470, "lat": 39.5222351, "lon": 2.5316246, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ma-1C oest 1 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11173", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 8615234771, "lat": 39.5269426, "lon": 2.538885, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "2", "name": "Ma-1C nord 2 (Palmanova)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11176", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8615234772, "lat": 39.5224397, "lon": 2.5316412, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ma-1C oest 2 (Palmanova)", "network": "Tansports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11174", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 8615234773, "lat": 39.5052152, "lon": 2.5185418, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Western Water Park 2 (Sa Porrassa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11053", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8615960101, "lat": 39.5154948, "lon": 2.4834015, "tags": {"bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Pon\u00e7a centre 2 (Santa Pon\u00e7a)", "name:ca": "Santa Pon\u00e7a centre 2 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11179", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8628285984, "lat": 39.5476073, "lon": 2.5958019, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mar i Cel (Cas Catal\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11177", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8640807237, "lat": 39.6563214, "lon": 2.4873819, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Rave 1 (Estellencs)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "21009", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8640807238, "lat": 39.6875268, "lon": 2.5191876, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Miramar 1 (Banyalbufar)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "7015", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8644787264, "lat": 39.6665581, "lon": 2.5789992, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Esporles 1 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20020", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8644787266, "lat": 39.6343957, "lon": 2.6476383, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "UIB - Estaci\u00f3 de Metro", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci Tranports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40059", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8644787267, "lat": 39.6165007, "lon": 2.6455454, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Moreno 1 (Palma)", "name:ca": "Can Moreno 1 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40131", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8656785273, "lat": 39.6169274, "lon": 2.6462554, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Can Moreno 2 (Palma)", "name:ca": "Can Moreno 2 (Palma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40130", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8656926777, "lat": 39.6667275, "lon": 2.5790017, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Esporles 2 (Esporles)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20019", "shelter": "no", "surface": "cobblestone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8694033843, "lat": 39.6078187, "lon": 2.6431933, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Son Espases - Consultes externes", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1351"}}, {"type": "node", "id": 8694033844, "lat": 39.6579093, "lon": 2.6721774, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Roses (Palmanyola)", "name:ca": "Roses (Palmanyola)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10028", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8720761006, "lat": 39.6031071, "lon": 2.6713622, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Metro Gran Via Asima", "network": "Bus de Palma", "operator": "Empresa Municipal de Transports de Palma", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "1097", "route_ref": "34", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 9257781963, "lat": 39.6251251, "lon": 2.6930512, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cas Metge (Es Garrovers)", "name:ca": "Cas Metge (Es Garrovers)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36014", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9266052766, "lat": 39.5826821, "lon": 2.6685847, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Can Capes 1 (Palma)", "name:ca": "Arag\u00f3 - Can Capes 1 (Palma)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40142", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40142"}}, {"type": "node", "id": 9266052769, "lat": 39.5826738, "lon": 2.6688744, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Arag\u00f3 - Can Capes 2 (Palma)", "name:ca": "Arag\u00f3 - Can Capes 2 (Palma)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40143", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40143"}}, {"type": "node", "id": 9289695456, "lat": 39.5715152, "lon": 2.7129498, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Son Ferriol", "name:ca": "Son Ferriol", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40140", "route_ref": "403", "shelter": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40140"}}, {"type": "node", "id": 9289695457, "lat": 39.5687091, "lon": 2.8333085, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Son Gual", "name:ca": "Son Gual", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40110", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40110"}}, {"type": "node", "id": 9289695458, "lat": 39.5701393, "lon": 2.8504103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Ses Malloles", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4009", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4009"}}, {"type": "node", "id": 9289695459, "lat": 39.5975353, "lon": 2.9236776, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Pina", "name:ca": "Pina", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4017", "route_ref": "432", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4017"}}, {"type": "node", "id": 9318952115, "lat": 39.7236197, "lon": 2.9035232, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mandrava 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27016", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9319097717, "lat": 39.7235696, "lon": 2.9032399, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mandrava 1 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27015", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9353184381, "lat": 39.6169935, "lon": 2.7750828, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Major - Can Peric\u00e0s 2 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36094", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9353184382, "lat": 39.6170765, "lon": 2.7752815, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Major - Can Peric\u00e0s 1 (P\u00f2rtol)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36093", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9434777331, "lat": 39.5240933, "lon": 2.4979601, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Galatz\u00f3 (Galatz\u00f3)", "name:ca": "Galatz\u00f3 (Galatz\u00f3)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11186", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9528112379, "lat": 39.4367492, "lon": 3.0146782, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Campos oest", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "13010", "route_ref": "501;501e;A51", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/13010"}}, {"type": "node", "id": 9554809695, "lat": 39.5627419, "lon": 2.9776103, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Montu\u00efri", "name:ca": "Montu\u00efri", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "38010", "route_ref": "401;403;A42", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/38010"}}, {"type": "node", "id": 9554864586, "lat": 39.5681506, "lon": 2.8848796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Talaieta", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4004", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4004"}}, {"type": "node", "id": 9554876246, "lat": 39.5680337, "lon": 2.8350734, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Son Gual", "name:ca": "Son Gual", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40109", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40109"}}, {"type": "node", "id": 9554876247, "lat": 39.568915, "lon": 2.8506975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Ses Malloles", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4010", "route_ref": "403", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4010"}}, {"type": "node", "id": 9612434488, "lat": 39.5418405, "lon": 2.4471039, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Talaia (Peguera)", "name:ca": "Talaia (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11183", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9612434489, "lat": 39.541073, "lon": 2.4571725, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ronda (Peguera)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11184", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 9620405084, "lat": 39.4940031, "lon": 2.5300676, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Margalides (Cala Vinyes)", "name:ca": "Margalides (Cala Vinyes)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11085", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9628440696, "lat": 39.5703679, "lon": 2.6396695, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Argentina - Sa Feixina 1 (Palma)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci Transport de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40134", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9628456034, "lat": 39.5708652, "lon": 2.6396215, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Argentina - Sa Feixina 2 (Palma)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci Transport de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40135", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11001618047, "lat": 39.5630815, "lon": 2.8965221, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Ses Escoles", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4020", "route_ref": "403", "shelter": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4020"}}, {"type": "node", "id": 11096778666, "lat": 39.6457632, "lon": 2.7765866, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Aparcament Son Gulla (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "56003", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11096778673, "lat": 39.6250115, "lon": 2.8373292, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Eug\u00e8nia 3 (Santa Eug\u00e8nia)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "53022", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11255246286, "lat": 39.5790397, "lon": 2.6416582, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balanguera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1117", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "partial"}}, {"type": "node", "id": 11255936098, "lat": 39.5782235, "lon": 2.6504692, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Alemanya - Comte de Sallent", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "3", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11256330869, "lat": 39.5295745, "lon": 2.731469, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Balneari 13", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1188", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11256330870, "lat": 39.5321571, "lon": 2.7277214, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "\u00c0rea d'intercanvi Aquarium", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1353", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11256330871, "lat": 39.5334006, "lon": 2.726534, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1192", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11256330872, "lat": 39.5352159, "lon": 2.723753, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Pastilla - ses Fontanelles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1190", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11256330873, "lat": 39.538026, "lon": 2.7168216, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cala Est\u00e0ncia", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1193", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11257191988, "lat": 39.5770822, "lon": 2.6413059, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rodr\u00edguez M\u00e9ndez - Argentina", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "357", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11257191990, "lat": 39.5813555, "lon": 2.643906, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc de sa Riera", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1116", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11262232681, "lat": 39.7669924, "lon": 2.7079391, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Centre 2 (S\u00f3ller)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "61031", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11269865264, "lat": 39.7148111, "lon": 2.9147277, "tags": {"name": "Const\u00e0ncia / Hospital d\u2019Inca", "network": "Serveis Ferroviaris de Mallorca", "network:short": "SFM", "network:wikidata": "Q1811123", "operator": "sfm", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11407919722, "lat": 39.5913819, "lon": 2.6535221, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alfons el Magn\u00e0nim", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1375", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11752334181, "lat": 39.493274, "lon": 2.7526529, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Parada bus escolar IES S'Arenal", "operator": "Libery", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11752334182, "lat": 39.4932166, "lon": 2.7525487, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Parada bus escolar IES S'Arenal", "operator": "Libery", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11752334183, "lat": 39.493523, "lon": 2.7529556, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Parada bus escolar IES S'Arenal", "operator": "Libery", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11757709356, "lat": 39.5153425, "lon": 2.4834581, "tags": {"bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Pon\u00e7a centre 1 (Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11188", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11764485171, "lat": 39.4965301, "lon": 2.4701563, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Gran Via Penyes Roges (Nova Santa Pon\u00e7a)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "public_transport:version": "2", "ref": "11074", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11766645255, "lat": 39.5394349, "lon": 2.5613437, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Dolors Nouvilas (Costa d'en Blanes)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci\u00f3 de Transportes de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "11087", "shelter": "no", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11772417084, "lat": 39.5977257, "lon": 2.6273803, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pol\u00edgon Can Valero 1", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40145", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11772417085, "lat": 39.5978242, "lon": 2.6275855, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pol\u00edgon Can Valero 2", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40146", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11772567958, "lat": 39.6051913, "lon": 2.6465424, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital Son Espases", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40144", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11772567959, "lat": 39.6547526, "lon": 2.6408428, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Canet 2 (S'Esgleieta)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20022", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11772567960, "lat": 39.6547087, "lon": 2.6407519, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Canet 1 (S'Esgleieta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "20021", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11774421260, "lat": 39.7209064, "lon": 2.6066054, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Ermita de la Trinitat 2 (Valldemossa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "63011", "shelter": "no", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11774448151, "lat": 39.7543864, "lon": 2.6475821, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "s'Empeltada 1 (Dei\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "18003", "shelter": "yes", "surface": "stone", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11778374884, "lat": 39.6756382, "lon": 2.6792676, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Raixa 1 (Ma-11)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10046", "shelter": "yes", "surface": "concrete", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11778688550, "lat": 39.6371232, "lon": 2.6762931, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "TIRME - Can Garriga", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36007", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11779014624, "lat": 39.7872701, "lon": 2.7992035, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "C\u00faber 2 (Escorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19012", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11780774352, "lat": 39.8300877, "lon": 2.8963928, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Menut 2 (Escorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19014", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11780774353, "lat": 39.8298771, "lon": 2.8965007, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Menut 1 (Escorca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "19015", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11787870288, "lat": 39.5453267, "lon": 2.6205687, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Museu Sant Carles", "name:ca": "Museu Sant Carles", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "17", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11787975801, "lat": 39.5494814, "lon": 2.6189087, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rotonda de Portop\u00ed - aparcament dissuasiu", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "25", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11810220434, "lat": 39.5997738, "lon": 2.6963525, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Bonet", "name:ca": "Son Bonet", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1984", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11810249217, "lat": 39.5767983, "lon": 2.6529446, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "name:ca": "pl. d'Espanya - Estaci\u00f3 Intermodal", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "110", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11825382820, "lat": 39.5521055, "lon": 2.6130264, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Mir\u00f3 - Aparcament dissuasiu", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "66", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11829064766, "lat": 39.5885518, "lon": 2.6799806, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Mestre Chapi - cam\u00ed Salard", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "183", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11829218302, "lat": 39.5763793, "lon": 2.6448128, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Instituts", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "199", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11829218303, "lat": 39.5751267, "lon": 2.654749, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1139", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831681174, "lat": 39.5990585, "lon": 2.6153983, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Puig", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1366", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831681175, "lat": 39.5992918, "lon": 2.6085056, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "c. de Son Puig-cam\u00ed de la Vileta", "network": "Bus de Plama", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1367", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831681176, "lat": 39.5989921, "lon": 2.6082911, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "c. de Son Puig-cam\u00ed de sa Vileta", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1365", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831681177, "lat": 39.5988754, "lon": 2.6155156, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Son Puig", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT parma", "public_transport": "platform", "ref": "1364", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11879761761, "lat": 39.7167642, "lon": 2.9219079, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital d'Inca 1 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27019", "shelter": "no", "surface": "gravel", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11879761762, "lat": 39.7212777, "lon": 2.918373, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Joan de D\u00e9u 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27017", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11879761763, "lat": 39.7265594, "lon": 2.9227231, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Inca nord 2 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27020", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11879761764, "lat": 39.7266092, "lon": 2.9223634, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Inca nord 1 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27012", "shelter": "no", "surface": "asphalt", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11879761765, "lat": 39.7210579, "lon": 2.917839, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Joan de D\u00e9u 1 (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27018", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11885007206, "lat": 39.590651, "lon": 2.6531572, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Alfons el Magn\u00e0nim-Conservatori", "network": "Bus de Palma", "operator": "EMT Palma", "public_transport": "platform", "ref": "1376", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12061533275, "lat": 39.5978806, "lon": 2.9243474, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Pina", "name:ca": "Pina", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "4018", "route_ref": "432", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/4018"}}, {"type": "node", "id": 12061533276, "lat": 39.6173254, "lon": 2.9753655, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Lloret", "name:ca": "Lloret", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "passenger_information_display": "no", "public_transport": "platform", "ref": "28004", "route_ref": "432", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/28004"}}, {"type": "node", "id": 12067091211, "lat": 39.5008936, "lon": 2.7584818, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Dragonera", "name:ca": "Dragonera", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31129", "route_ref": "504;505;508;A51", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31129"}}, {"type": "node", "id": 12067091212, "lat": 39.4966506, "lon": 2.7554808, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Av. Europa", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31130", "route_ref": "504;505;508;A51", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31130"}}, {"type": "node", "id": 12067865270, "lat": 39.5664731, "lon": 2.6565427, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Porta des Camp", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40002", "route_ref": "501;501e;504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40002"}}, {"type": "node", "id": 12068092372, "lat": 39.4922222, "lon": 2.7457337, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Baladre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31100", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31100"}}, {"type": "node", "id": 12068092373, "lat": 39.492181, "lon": 2.7455698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Baladre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31124", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31124"}}, {"type": "node", "id": 12068092374, "lat": 39.4889113, "lon": 2.741573, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Cedre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31126", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31126"}}, {"type": "node", "id": 12068092375, "lat": 39.4890174, "lon": 2.7418063, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Cedre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31125", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31125"}}, {"type": "node", "id": 12068092376, "lat": 39.4823683, "lon": 2.7386131, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Blava", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31127", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31127"}}, {"type": "node", "id": 12068092381, "lat": 39.4727246, "lon": 2.7531044, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Les Palmeres", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31108", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31108"}}, {"type": "node", "id": 12068092382, "lat": 39.4426148, "lon": 2.7577206, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Sa Torre", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31079", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31079"}}, {"type": "node", "id": 12068092383, "lat": 39.4346778, "lon": 2.7525468, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Badia Blava", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31113", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31113"}}, {"type": "node", "id": 12068092384, "lat": 39.4342882, "lon": 2.752825, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Badia Blava", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31114", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31114"}}, {"type": "node", "id": 12068092385, "lat": 39.4273653, "lon": 2.7533161, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Badia Gran", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31111", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31111"}}, {"type": "node", "id": 12068092386, "lat": 39.4276339, "lon": 2.7534096, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Badia Gran", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31112", "route_ref": "504", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31112"}}, {"type": "node", "id": 12068092387, "lat": 39.4191096, "lon": 2.7480654, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Tolleric", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31109", "route_ref": "504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31109"}}, {"type": "node", "id": 12068092388, "lat": 39.4190204, "lon": 2.7483844, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "1", "name": "Tolleric", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "31110", "route_ref": "504;505", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/31110"}}, {"type": "node", "id": 12068160976, "lat": 39.5553634, "lon": 2.7058039, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "FAN Centre comercial", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40139", "route_ref": "505;508", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40139"}}, {"type": "node", "id": 12068160977, "lat": 39.554891, "lon": 2.7054655, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "1", "name": "FAN Centre comercial 1 (Palma)", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "40138", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40138"}}, {"type": "node", "id": 12069755310, "lat": 39.571406, "lon": 2.7124868, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "Son Ferriol", "name:ca": "Son Ferriol", "network": "Transport p\u00fablic de Mallorca", "operator": "Sagal\u00e9s Caldentey", "public_transport": "platform", "ref": "40141", "route_ref": "403", "shelter": "yes", "website": "https://www.tib.org/ca/parades/-/parada/40141"}}, {"type": "node", "id": 12145530980, "lat": 39.7186607, "lon": 2.9048008, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos (Inca)", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'autobusos (Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "27001", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12192427501, "lat": 39.5478061, "lon": 2.7286816, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "A51"}}, {"type": "node", "id": 12192427601, "lat": 39.5478781, "lon": 2.7286223, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "A42"}}, {"type": "node", "id": 12310559558, "lat": 39.6230309, "lon": 2.7427645, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Mar\u00e7al 2 (sa Cabaneta)", "name:ca": "Sant Mar\u00e7al 2 (sa Cabaneta)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36095", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559559, "lat": 39.6237892, "lon": 2.725357, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "realtime", "highway": "bus_stop", "level": "0", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 Marratx\u00ed (Marratx\u00ed)", "name:ca": "Estaci\u00f3 Marratx\u00ed (Marratx\u00ed)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36042", "shelter": "yes", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12310559560, "lat": 39.6071328, "lon": 2.7061291, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cas Miot (Cas Capit\u00e0)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36100", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559561, "lat": 39.5999018, "lon": 2.6966467, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pont d'Inca - Son Bonet (Pont d'Inca)", "name:ca": "Pont d'Inca - Son Bonet (Pont d'Inca)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36099", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559562, "lat": 39.5975215, "lon": 2.7082158, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla de na Tesa centre 2 (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36103", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559563, "lat": 39.5976724, "lon": 2.7081983, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla de na Tesa centre 1 (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36104", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559564, "lat": 39.5941371, "lon": 2.7107893, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla de na Tesa sud 1 (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36106", "shelter": "no", "surface": "paving_stones", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12310559565, "lat": 39.5927313, "lon": 2.7117072, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla de na Tesa sud 2 (Pla de na Tesa)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "36105", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12312931274, "lat": 39.6424332, "lon": 2.7790823, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "IES Santa Maria (Santa Maria)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "56002", "shelter": "no", "surface": "concrete", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12344830377, "lat": 39.6744399, "lon": 2.6874137, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Urb. sa Coma 2 (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10050", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12344830378, "lat": 39.6745162, "lon": 2.6874131, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Urb. sa Coma 1 (Urb. sa Coma)", "network": "Transports p\u00fablics de Mallorca", "operator": "Consorci de Transports de Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "10049", "shelter": "no", "surface": "ground", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 23936387, "nodes": [259441579, 259441580, 259441582, 1764214005, 259441583, 259441579], "tags": {"area": "yes", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes"}}, {"type": "way", "id": 23950615, "nodes": [259637319, 259637320, 259637321, 259637322, 259637319], "tags": {"public_transport": "station", "railway": "station"}}, {"type": "way", "id": 52477306, "nodes": [667110714, 667110709, 667110711, 667110717, 2547041118, 667110714], "tags": {"building": "yes", "light_rail": "yes", "name": "UIB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "light_rail", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "way", "id": 886761002, "nodes": [8245690272, 8245690273, 8245690274, 8245690275, 8245690272], "tags": {"building": "yes", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes"}}]}