{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.62.5 1bd436f1", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2025-04-09T14:45:30Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 31022931, "lat": 41.9642527, "lon": 2.8316389, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "public_transport:version": "2", "ref": "15399", "route_ref": "L11, L8", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 250105520, "lat": 41.9718048, "lon": 2.814933, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Barcelona / c. Caldes de Montbui", "public_transport": "platform", "ref": "15033"}}, {"type": "node", "id": 250723710, "lat": 41.8984664, "lon": 2.7665844, "tags": {"bus": "yes", "description": "Drop off only", "highway": "bus_stop", "name": "Aeroport de Girona / Drop-off", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 316544938, "lat": 41.7095952, "lon": 2.835441, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Dr. Benito", "public_transport": "stop_position", "ref": "16958", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 316545455, "lat": 41.6946275, "lon": 2.816055, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Sta. Cristina", "public_transport": "stop_position", "ref": "100300", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 316545484, "lat": 41.6911495, "lon": 2.8063019, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Serrallarga", "public_transport": "stop_position", "ref": "100050", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 316545718, "lat": 41.6884432, "lon": 2.8021734, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Comarcal de Blanes", "public_transport": "stop_position", "ref": "100060", "route_ref": "622 L1 L6 622"}}, {"type": "node", "id": 316547101, "lat": 41.7035379, "lon": 2.8533695, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roger de Flor", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 331308233, "lat": 41.7268043, "lon": 2.922323, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gavarra", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 331308249, "lat": 41.725632, "lon": 2.9216449, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gavarra", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 331308608, "lat": 41.7158199, "lon": 2.8936085, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Martosa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 331360865, "lat": 41.6811247, "lon": 2.7796992, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Florit", "name:ca": "Mas Florit", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 337981631, "lat": 41.9841965, "lon": 3.1203919, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla)", "name:ca": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 339024457, "lat": 42.0339365, "lon": 3.0352136, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ultramort", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 354612955, "lat": 41.976633, "lon": 2.8023036, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "noname": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "16113", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 354618631, "lat": 42.0176883, "lon": 2.8190348, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 354873922, "lat": 41.9672638, "lon": 2.7297104, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Raval)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Raval)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 354880351, "lat": 41.9569352, "lon": 2.8200357, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15058"}}, {"type": "node", "id": 354880430, "lat": 41.9624997, "lon": 2.8322205, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15082", "route_ref": "L11, L8", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 355729388, "lat": 41.9685453, "lon": 2.7987088, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 355729430, "lat": 41.9786682, "lon": 2.8101806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rovira i Virgili", "public_transport": "platform", "ref": "15227", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 358932988, "lat": 41.9906528, "lon": 2.8095176, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 360447102, "lat": 42.0159478, "lon": 2.8211333, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 367103778, "lat": 41.9705272, "lon": 2.7819227, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Marquesina Merc\u00e9 Rodoreda", "name:etymology:wikidata": "Q234663", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "17030", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 369059200, "lat": 41.9696635, "lon": 2.7640496, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Montfull\u00e0)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Montfull\u00e0)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 369802702, "lat": 41.9720553, "lon": 2.7883057, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Pa\u00efsos Catalans - Pachecho", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 387221033, "lat": 41.9511996, "lon": 2.8164559, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tennis Palau", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15348", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 409921585, "lat": 41.9768711, "lon": 2.7096361, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Bescan\u00f3 (Vivers)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Vivers)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 416852810, "lat": 41.8897366, "lon": 2.8769032, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de la Selva, Centre", "name:ca": "Cass\u00e0 de la Selva, Centre", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16905"}}, {"type": "node", "id": 428958267, "lat": 41.9866395, "lon": 3.1267273, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Fontclara, Cru\u00eflla", "name:ca": "Fontclara, Cru\u00eflla", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16912"}}, {"type": "node", "id": 428958331, "lat": 41.9831525, "lon": 3.1119839, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palau-sator, Cru\u00eflla", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 438350660, "lat": 41.817546, "lon": 2.7329317, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 442690980, "lat": 41.972593, "lon": 2.8216774, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Rutlla 158", "public_transport": "platform", "ref": "15215", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 444720183, "lat": 41.9862623, "lon": 2.8218133, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Folch (Jutjats)", "public_transport": "platform", "ref": "15331", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 444720185, "lat": 41.9865278, "lon": 2.8219454, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Folch (Jutjats)", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15080", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 445852495, "lat": 41.8627841, "lon": 3.1426634, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 445852563, "lat": 41.8596173, "lon": 3.1457151, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 445852760, "lat": 42.0129366, "lon": 2.8149013, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Ferriol", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 448657237, "lat": 41.970141, "lon": 2.6641991, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Parada Bonmat\u00ed", "network": "Bus Escolar", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 450191224, "lat": 42.0225929, "lon": 2.8254267, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 452914650, "lat": 42.0149453, "lon": 2.8150083, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 489735973, "lat": 41.9968555, "lon": 2.8160682, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15379", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 495558039, "lat": 41.7079829, "lon": 2.8393224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Rieral - Av. de les Regions", "public_transport": "stop_position", "ref": "19045", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 530866275, "lat": 41.968389, "lon": 2.8213096, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 599567808, "lat": 41.9674304, "lon": 2.8094491, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 599567811, "lat": 41.969761, "lon": 2.8104897, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "public_transport": "platform", "ref": "15075"}}, {"type": "node", "id": 614086821, "lat": 41.9706099, "lon": 2.8264384, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ciutat de Figueres", "name:ca": "Ciutat de Figueres", "public_transport": "platform", "ref": "15177", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 623069028, "lat": 41.6990563, "lon": 2.8345827, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bombers", "public_transport": "stop_position", "ref": "19009", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 645760348, "lat": 41.9753376, "lon": 2.8164415, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Barcelona / c. Emili Grahit", "public_transport": "platform", "ref": "15042", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 671213365, "lat": 42.031934, "lon": 2.8377812, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N-II (Can Darn\u00e9s)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 692991299, "lat": 41.9526112, "lon": 3.2062343, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Pla\u00e7a Forgas", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 702283478, "lat": 41.9850344, "lon": 2.8234357, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "L11 - Santa Clara", "public_transport": "platform", "ref": "15223", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 771973528, "lat": 41.9778866, "lon": 2.8137878, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Av. St. Narc\u00eds / c. Francesc Artau", "public_transport": "stop_position", "ref": "15328", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 772105291, "lat": 41.9834325, "lon": 2.8334966, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Torre Gironella", "public_transport": "stop_position", "ref": "15232"}}, {"type": "node", "id": 772162531, "lat": 41.9972655, "lon": 2.8193132, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Fran\u00e7a (Hospital Josep Trueta)", "name:ca": "Avinguda de Fran\u00e7a (Hospital Josep Trueta)", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 772165705, "lat": 42.0243118, "lon": 2.8399744, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campdor\u00e0", "name:ca": "Campdor\u00e0", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 772176695, "lat": 41.984058, "lon": 2.8279516, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PL. Josep Ferrater i Mora 1", "public_transport": "stop_position", "ref": "15134"}}, {"type": "node", "id": 772219752, "lat": 41.9774585, "lon": 2.8351445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torre Alfons XII (Piruli)", "public_transport": "stop_position", "ref": "15390"}}, {"type": "node", "id": 772226013, "lat": 41.9863771, "lon": 2.8221936, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Correus (Dir. Palamos)", "note": "TODO: Add route", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16915", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 773371499, "lat": 41.9881055, "lon": 2.8240694, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de Sant Feliu", "name:ca": "Pla\u00e7a de Sant Feliu", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 773934022, "lat": 41.9671521, "lon": 2.8387056, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Parc Tecnol\u00f2gic", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16677"}}, {"type": "node", "id": 801784821, "lat": 41.9862965, "lon": 2.8218514, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Folch (Jutjats)", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L11", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 802210853, "lat": 41.8969059, "lon": 2.7656434, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "FROGBUS.com appears to be defunct, and now redirects to a different bus service. Does this stop still exist?", "highway": "bus_stop", "name": "FROGBUS.com bus stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 814759128, "lat": 41.9926391, "lon": 2.8183756, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pont de la Barca, 15", "public_transport": "platform", "ref": "15184", "shelter": "yes", "source": "survey", "survey:date": "2021"}}, {"type": "node", "id": 814759129, "lat": 41.9995289, "lon": 2.8179749, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "layer": "1", "name": "Ronda Vila de Perpiny\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "15212", "shelter": "yes", "source": "survey"}}, {"type": "node", "id": 814759131, "lat": 41.9923325, "lon": 2.8176425, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15199", "shelter": "yes", "source": "survey"}}, {"type": "node", "id": 814759133, "lat": 41.9937508, "lon": 2.8196752, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Pon\u00e7", "name:ca": "Sant Pon\u00e7", "public_transport": "platform", "ref": "15031", "shelter": "yes", "source": "survey", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 814792261, "lat": 41.9954226, "lon": 2.8129279, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Antoni Var\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "15323", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 814792272, "lat": 41.9968598, "lon": 2.8140255, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig d'en Roca", "name:ca": "Puig d'en Roca", "public_transport": "platform", "ref": "15322", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 814794490, "lat": 41.9867188, "lon": 2.820902, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15211", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 818778490, "lat": 41.982034, "lon": 2.8192918, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PL. Marqu\u00e8s de Camps 16", "public_transport": "platform", "ref": "15345", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 818778507, "lat": 41.982133, "lon": 2.8193142, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Marques de Camps", "name:ca": "Pla\u00e7a Marques de Camps", "public_transport": "platform", "ref": "15181", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 818799370, "lat": 41.9723542, "lon": 2.7814287, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Major", "name:ca": "Carrer Major", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 818799375, "lat": 41.9742192, "lon": 2.7808033, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Pla\u00e7a de la Vila", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 818799376, "lat": 41.9731297, "lon": 2.785094, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Onze de setembre", "name:ca": "Pla\u00e7a Onze de setembre", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 818799382, "lat": 41.9807962, "lon": 2.8177613, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "Pla\u00e7a Poeta Marquina", "name:ca": "Pla\u00e7a Poeta Marquina", "public_transport": "platform", "ref": "15182", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 818799386, "lat": 41.9810937, "lon": 2.8181185, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 849240182, "lat": 41.9849386, "lon": 2.8250806, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15061", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 871874046, "lat": 41.9897938, "lon": 2.8199235, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "pg. Devesa / Pont de la Barca", "public_transport": "platform", "ref": "15166", "shelter": "no", "source": "survey"}}, {"type": "node", "id": 884641081, "lat": 41.9725897, "lon": 2.8264484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "J Ruyra i Oms", "public_transport": "platform", "ref": "15122", "route_ref": "L11", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 897566737, "lat": 41.992397, "lon": 2.8139616, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15202"}}, {"type": "node", "id": 922443945, "lat": 41.7055331, "lon": 2.8773391, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Europa", "public_transport": "platform", "ref": "19015", "route_ref": "L03", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 922444061, "lat": 41.7039973, "lon": 2.8483668, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Moneterej", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 922818943, "lat": 41.9210219, "lon": 2.8504489, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Llambilles, (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16920", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 922818952, "lat": 41.8394589, "lon": 2.8099716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 922819026, "lat": 41.8413204, "lon": 2.8169245, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 922819082, "lat": 41.9830063, "lon": 2.8228708, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "L11 - Santa Clara", "public_transport": "platform", "ref": "15222", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 922819158, "lat": 41.8385722, "lon": 2.8268719, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 922819211, "lat": 41.9847133, "lon": 2.8278212, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "public_transport": "platform", "route_ref": "7", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 922819300, "lat": 41.8383916, "lon": 2.8266716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 922819336, "lat": 41.9208955, "lon": 2.8507003, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Llambilles", "name:ca": "Llambilles", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 922819352, "lat": 41.8026096, "lon": 2.8461645, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1156299116, "lat": 41.9321283, "lon": 3.1379021, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llofriu", "name:ca": "Llofriu", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1207185821, "lat": 41.7931096, "lon": 3.0264047, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1207185822, "lat": 41.790287, "lon": 3.0216036, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1230762218, "lat": 41.7141282, "lon": 2.8520935, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mare Nostrum", "public_transport": "stop_position", "ref": "19068", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 1230762241, "lat": 41.708649, "lon": 2.8585162, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vinya Rosa", "public_transport": "stop_position", "ref": "19071", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 1250344511, "lat": 41.9742991, "lon": 2.6929873, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Bescan\u00f3 (Vilanna)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Vilanna)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1250386234, "lat": 41.9680017, "lon": 2.7219641, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3", "name:ca": "Bescan\u00f3", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "MG 0444", "shelter": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1264001237, "lat": 41.9845351, "lon": 2.8233533, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1264001243, "lat": 41.9820459, "lon": 2.8228718, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "15356", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 1291781437, "lat": 41.976872, "lon": 2.820742, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 1349618109, "lat": 41.9705758, "lon": 2.6741722, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (cru\u00eflla de Bonmat\u00ed)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (cru\u00eflla de Bonmat\u00ed)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1363535617, "lat": 41.7197475, "lon": 2.9050715, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sta Maria Lloreres", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 1416671221, "lat": 41.720252, "lon": 2.933704, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1416703660, "lat": 41.7181879, "lon": 2.9325821, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1416703668, "lat": 41.7209781, "lon": 2.9275511, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos Tossa de Mar", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1416703679, "lat": 41.7235212, "lon": 2.9271699, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1416703681, "lat": 41.7246473, "lon": 2.9313851, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1431591056, "lat": 41.7192801, "lon": 2.9094109, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Llevador", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1515835480, "lat": 41.6719376, "lon": 2.7901656, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-06-25", "highway": "bus_stop", "historic": "L1", "local_ref": "L1", "name": "Pla\u00e7a Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "100130", "route_ref": "L1 L2 L4", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1515835486, "lat": 41.6717665, "lon": 2.7904613, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "100210", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 1540728728, "lat": 41.9512747, "lon": 2.8082464, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avellaneda", "name:ca": "Avellaneda", "public_transport": "platform", "ref": "15013"}}, {"type": "node", "id": 1540728729, "lat": 41.9513181, "lon": 2.8075589, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avellaneda 1", "public_transport": "platform", "ref": "15014"}}, {"type": "node", "id": 1622622204, "lat": 41.9730755, "lon": 2.8122708, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "public_transport": "platform", "ref": "15139"}}, {"type": "node", "id": 1622622569, "lat": 41.9688961, "lon": 2.8109899, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "public_transport": "platform", "ref": "15028"}}, {"type": "node", "id": 1622622591, "lat": 41.9716533, "lon": 2.8120203, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1650214578, "lat": 41.8467512, "lon": 3.0998377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Antoni de Calonge, Sud", "name:ca": "Sant Antoni de Calonge, Sud", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16624"}}, {"type": "node", "id": 1657662240, "lat": 41.9759411, "lon": 2.8130056, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Rambla Catalunya", "name:ca": "Rambla Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "15197", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1657662249, "lat": 41.9760029, "lon": 2.812818, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Rambla Catalunya", "name:ca": "Rambla Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "15198"}}, {"type": "node", "id": 1657662255, "lat": 41.9751278, "lon": 2.8107583, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Pla\u00e7a Assumpci\u00f3", "name:ca": "Pla\u00e7a Assumpci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "15173", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1721515059, "lat": 41.891169, "lon": 3.1444076, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vall-Llobrega, Pont d'En Miques", "name:ca": "Vall-Llobrega, Pont d'En Miques", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16720"}}, {"type": "node", "id": 1729282429, "lat": 41.9884179, "lon": 3.0156229, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cor\u00e7\u00e0", "name:ca": "Cor\u00e7\u00e0", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1765360523, "lat": 41.9829853, "lon": 2.8198727, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Gran Via Jaume I/C. Nou", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15115", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1790372173, "lat": 41.9144404, "lon": 3.1682871, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "els Ametllers", "name:ca": "els Ametllers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1791669889, "lat": 41.8929624, "lon": 3.1887105, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Doctor Trueta", "name:ca": "Pla\u00e7a Doctor Trueta", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1791670125, "lat": 41.88925, "lon": 3.1901375, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de la Torre", "name:ca": "Passeig de la Torre", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1792344501, "lat": 41.9327847, "lon": 3.1372378, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llofriu", "name:ca": "Llofriu", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1792917246, "lat": 41.8943711, "lon": 3.1938108, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llafranc - Passeig", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1795102532, "lat": 41.9164713, "lon": 3.1679628, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camp d'en Prats", "name:ca": "Camp d'en Prats", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1795102548, "lat": 41.9119787, "lon": 3.1678274, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Europa", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Europa", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1795102577, "lat": 41.9121685, "lon": 3.1674963, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Europa", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Europa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1795102673, "lat": 41.9184587, "lon": 3.1639851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Onze de Setembre", "name:ca": "Pla\u00e7a Onze de Setembre", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1805285826, "lat": 42.0094642, "lon": 2.814475, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15265", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1805285831, "lat": 42.0111046, "lon": 2.813569, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "node", "id": 1805285834, "lat": 42.0132826, "lon": 2.8167234, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan Fuster", "public_transport": "platform", "ref": "15297", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1819147455, "lat": 41.9701674, "lon": 2.8417813, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15281"}}, {"type": "node", "id": 1819147456, "lat": 41.9708452, "lon": 2.8430616, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15086"}}, {"type": "node", "id": 1825784052, "lat": 41.8466805, "lon": 3.0992307, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Antoni De Calonge, Sud (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Sant Antoni De Calonge, Sud (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16624"}}, {"type": "node", "id": 1850879816, "lat": 41.8761063, "lon": 3.1397007, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vall-Llobrega", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16808"}}, {"type": "node", "id": 1859985772, "lat": 41.8407172, "lon": 2.8007418, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Caldes de Malavella", "name:ca": "Estaci\u00f3 de Caldes de Malavella", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1861992848, "lat": 41.9069753, "lon": 3.1466234, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1867954169, "lat": 41.9908297, "lon": 2.7541088, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Gregori - Sector de la Torre", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1868853835, "lat": 41.9194594, "lon": 3.1672845, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la B\u00f2bila", "name:ca": "Pla\u00e7a de la B\u00f2bila", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1868853838, "lat": 41.9158866, "lon": 3.1580817, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Palafrugell", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Palafrugell", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1868853840, "lat": 41.9143181, "lon": 3.1746901, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer del Bruguerol, 73", "name:ca": "Carrer del Bruguerol, 73", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1868853844, "lat": 41.9158428, "lon": 3.1698022, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Sagunt, Carrer del Bruc", "name:ca": "Carrer Sagunt, Carrer del Bruc", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1868869902, "lat": 41.8928943, "lon": 3.1887691, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Doctor Trueta", "name:ca": "Pla\u00e7a Doctor Trueta", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1868869903, "lat": 41.8926538, "lon": 3.187432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Joan Pericot", "name:ca": "Avinguda Joan Pericot", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874158574, "lat": 41.6825017, "lon": 2.7798731, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca la Guid\u00f3", "name:ca": "Ca la Guid\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "400180", "route_ref": "L2", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1874192857, "lat": 41.6767766, "lon": 2.7836134, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Aribau", "name:ca": "Aribau", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874192869, "lat": 41.6774732, "lon": 2.7793088, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Ses Falques 2", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874244007, "lat": 41.6692767, "lon": 2.7847098, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-06-25", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "L9", "name": "Biblioteca Comarcal", "name:ca": "Biblioteca Comarcal", "public_transport": "platform", "ref": "300060", "route_ref": "L2", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1874244021, "lat": 41.6740917, "lon": 2.7847775, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Av. Los Pavos 1", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874244024, "lat": 41.6737699, "lon": 2.7822738, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Pla\u00e7a Pius XII", "name:ca": "Pla\u00e7a Pius XII", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1877440356, "lat": 41.6777914, "lon": 2.7880998, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Ambulatori", "name:ca": "Ambulatori", "public_transport": "platform", "ref": "400150", "route_ref": "L2", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1877440357, "lat": 41.6728864, "lon": 2.7833151, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Ardales 2", "public_transport": "platform", "ref": "400070", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 1877440363, "lat": 41.6804979, "lon": 2.7810745, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Mas Carolet", "name:ca": "Mas Carolet", "public_transport": "platform", "ref": "400230", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 1877440364, "lat": 41.6719588, "lon": 2.7902209, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Pla\u00e7a Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "100130", "route_ref": "L1 L2 L4", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1883600957, "lat": 41.8225175, "lon": 2.7231693, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1917975915, "lat": 41.9564034, "lon": 2.9923111, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1929152612, "lat": 41.9711991, "lon": 2.8437472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15103"}}, {"type": "node", "id": 1929222010, "lat": 41.9730917, "lon": 2.8449923, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "17005"}}, {"type": "node", "id": 1942373324, "lat": 41.9756481, "lon": 2.8248028, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15284", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1942373326, "lat": 41.9779112, "lon": 2.8244209, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15114"}}, {"type": "node", "id": 1942373329, "lat": 41.9796819, "lon": 2.8235443, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Lle\u00f3", "name:ca": "Pla\u00e7a del Lle\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "15085", "route_ref": "L11, L6", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 2047105464, "lat": 42.0158762, "lon": 2.8174407, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15295", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624311, "lat": 41.7809837, "lon": 3.0223063, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Autobusos", "name:ca": "Estaci\u00f3 Autobusos", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2214624312, "lat": 41.7806539, "lon": 3.027148, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Monestir", "name:ca": "Monestir", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624313, "lat": 41.7840311, "lon": 3.0263082, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Girona - Llibertat", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624314, "lat": 41.7857313, "lon": 3.025205, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Girona - St. Adolf", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624316, "lat": 41.7874133, "lon": 3.0241002, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Crta. Girona - Jaume Gras", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624317, "lat": 41.7900289, "lon": 3.0241702, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - C. Tarragona", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624318, "lat": 41.793673, "lon": 3.0209031, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canig\u00f3 / Mossos", "name:ca": "Canig\u00f3 / Mossos", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2214624319, "lat": 41.7912672, "lon": 3.0227922, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ J.Camis\u00f3 - Av. Catalunya", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624320, "lat": 41.7932642, "lon": 3.0241382, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ J.Camis\u00f3 - C/ Saragossa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2214624321, "lat": 41.7939382, "lon": 3.0251411, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ J.Camis\u00f3 - C/ C\u00f2rdova", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2214624322, "lat": 41.7930364, "lon": 3.0263862, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Lleida - C/ C\u00f2rdova", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624323, "lat": 41.7920628, "lon": 3.0254641, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Terol", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624324, "lat": 41.7909754, "lon": 3.0278113, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Ceuta - Av. Balears", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624325, "lat": 41.7890916, "lon": 3.0301013, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Tetuan - Av. Can\u00e0ries", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624326, "lat": 41.7871095, "lon": 3.028703, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Alabrich", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624327, "lat": 41.7866989, "lon": 3.03138, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla Generalitat", "name:ca": "Rambla Generalitat", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624328, "lat": 41.7843046, "lon": 3.0356861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP - Casal Tueda", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2214624329, "lat": 41.7816132, "lon": 3.0318692, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla Portalet", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2214624330, "lat": 41.7796942, "lon": 3.0286963, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg del Mar - Ajuntament", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2246619097, "lat": 41.9399256, "lon": 3.2004613, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, C\u00e0mping", "name:ca": "Begur, C\u00e0mping", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2275753013, "lat": 41.7071571, "lon": 2.8600877, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Dalt (Serra de Bergued\u00e0)", "public_transport": "stop_position", "ref": "19070", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 2275753320, "lat": 41.7097742, "lon": 2.8582544, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig d'en Pla", "public_transport": "stop_position", "ref": "19069", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 2284982789, "lat": 41.8218288, "lon": 2.980851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Cristina d'Aro, Font Picant", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16954"}}, {"type": "node", "id": 2293738889, "lat": 42.0460096, "lon": 2.9415338, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan de Mollet", "name:ca": "Sant Joan de Mollet", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 2314703774, "lat": 41.6994961, "lon": 2.8311782, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Am\u00e8rica", "public_transport": "stop_position", "ref": "100320", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 2416792840, "lat": 41.812602, "lon": 3.0606624, "tags": {"amenity": "bus_station", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos de Platja d'Aro", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'autobusos de Platja d'Aro", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16068"}}, {"type": "node", "id": 2434031473, "lat": 41.9183592, "lon": 3.1639464}, {"type": "node", "id": 2434031486, "lat": 41.9183673, "lon": 3.1639938}, {"type": "node", "id": 2434031499, "lat": 41.9183751, "lon": 3.1639415}, {"type": "node", "id": 2434031511, "lat": 41.9183831, "lon": 3.1639889}, {"type": "node", "id": 2467339359, "lat": 41.9436297, "lon": 2.8064869, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2467359857, "lat": 41.9796331, "lon": 2.8135259, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "public_transport": "platform", "ref": "15029", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2483779639, "lat": 41.9349663, "lon": 2.8094752, "tags": {"name": "Fornells de la Selva", "name:ca": "Fornells de la Selva", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q8779799", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Fornells de la Selva"}}, {"type": "node", "id": 2506402080, "lat": 41.970887, "lon": 2.7988067, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de les Llevadores (Hospital de Santa Caterina)", "name:ca": "Carrer de les Llevadores (Hospital de Santa Caterina)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2522277576, "lat": 41.9684726, "lon": 2.818005, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15143", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2522277579, "lat": 41.9688998, "lon": 2.8191844, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Caldes de Monbui", "public_transport": "platform", "ref": "15056", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2530970702, "lat": 41.9679858, "lon": 2.8211423, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Els Quimics", "public_transport": "platform", "ref": "15217", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2530970703, "lat": 41.9684188, "lon": 2.8210117, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Quimics", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15055", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2530977643, "lat": 41.967538, "lon": 2.8377382, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15335", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2530977653, "lat": 41.9677202, "lon": 2.8371278, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2530998027, "lat": 41.968208, "lon": 2.8279348, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15315", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2530998029, "lat": 41.9687899, "lon": 2.8269348, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bosch i Puy", "public_transport": "platform", "ref": "15314", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2589357606, "lat": 41.9833123, "lon": 2.812023, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - CAP G\u00fcell", "public_transport": "platform", "ref": "15128", "route_ref": "L11", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2591302195, "lat": 41.971212, "lon": 2.8196126, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Col\u00b7legi Migdia", "name:ca": "Col\u00b7legi Migdia", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15145", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2627344546, "lat": 41.9810527, "lon": 2.8156745, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Punxa", "public_transport": "platform", "ref": "15226", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2628995652, "lat": 41.9311658, "lon": 2.8096521, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada final trajecte L10 (Girona - Fornells de la Selva)", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15007", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2628995656, "lat": 41.9344202, "lon": 2.8113151, "tags": {"bus": "yes", "emergency": "fire_hydrant", "fire_hydrant:diameter": "100", "fire_hydrant:position": "sidewalk", "fire_hydrant:type": "underground", "highway": "bus_stop", "name": "Parada L10 (Girona - Fornells de la Selva)", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15360", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2628995660, "lat": 41.9348749, "lon": 2.8100429, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada L10 (Girona - Fornells de la Selva)", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15009", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2628999864, "lat": 41.9414023, "lon": 2.8090104, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada L10 (Girona - Fornells de la Selva)", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15008", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2628999865, "lat": 41.9423949, "lon": 2.8099299, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada L10 (Girona - Fornells de la Selva)", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15355", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2703915074, "lat": 42.0705786, "lon": 2.9535031, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "name:ca": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2801537754, "lat": 42.0175842, "lon": 2.8242355, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15273", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2997213585, "lat": 41.9778583, "lon": 2.8137252, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Av. St. Narc\u00eds / c. Francesc Artau", "public_transport": "platform", "ref": "15325", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2997213586, "lat": 41.9778783, "lon": 2.8138312, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L5", "name": "Av. St. Narc\u00eds / c. Francesc Artau", "public_transport": "platform", "ref": "15328", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3010042596, "lat": 41.9739938, "lon": 2.7992759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.Catalans-Pl.Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "15255", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3013884289, "lat": 41.9777505, "lon": 2.8102586, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_code": "7-8", "name": "Carrer G\u00fcell", "name:ca": "Carrer G\u00fcell", "public_transport": "platform", "ref": "15119"}}, {"type": "node", "id": 3080413099, "lat": 41.7082602, "lon": 2.8778305, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Font d'en Bandina", "public_transport": "stop_position", "ref": "19050", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 3226015722, "lat": 42.0514035, "lon": 3.1884961, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (km 5.1)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3307458466, "lat": 41.9804435, "lon": 2.8213585, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gran Via Jaume I/Generalitat", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15117", "route_ref": "L11, L1, L2, L5, L7", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 3307458468, "lat": 41.981141, "lon": 2.8224893, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "15174", "route_ref": "L11, L1, L6, L7", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 3308028646, "lat": 41.9852678, "lon": 2.8177894, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - Riu G\u00fcell", "public_transport": "platform", "ref": "15120", "route_ref": "L11", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3425004295, "lat": 41.9805688, "lon": 2.824307, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "c. Carme", "public_transport": "platform", "ref": "15189", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3425004296, "lat": 41.9807737, "lon": 2.8262902, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "Pujada de les Pedreres", "public_transport": "platform", "ref": "15358", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3439557546, "lat": 41.9823307, "lon": 2.8225434, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "AV. Sant Francesc 4", "public_transport": "platform", "ref": "15219", "shelter": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3543972156, "lat": 41.8969397, "lon": 2.765316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Aeroport de Girona", "name:ca": "Aeroport de Girona", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "Flixbus 721, 728, N721, N727, N758; 607, L0324"}}, {"type": "node", "id": 3578957460, "lat": 42.0375695, "lon": 2.915089, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bordils", "name:ca": "Bordils", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 3611004649, "lat": 42.013339, "lon": 2.9975956, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de Pelr\u00e0s (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16635", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3612797648, "lat": 41.977433, "lon": 2.8152415, "tags": {"amenity": "bus_station", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'autobusos", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3627535952, "lat": 42.0251911, "lon": 2.9832894, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Pera, Gasolinera", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 3629476216, "lat": 41.9516584, "lon": 3.0898561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Climent de Peralta", "name:ca": "Sant Climent de Peralta", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3661120600, "lat": 41.967615, "lon": 2.8096044, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15076"}}, {"type": "node", "id": 3662205084, "lat": 41.9671096, "lon": 2.8098232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15067"}}, {"type": "node", "id": 3662229913, "lat": 41.9729671, "lon": 2.8095643, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3667428925, "lat": 41.9772362, "lon": 2.8066373, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Sebasti\u00e0", "name:ca": "Sant Sebasti\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "15230", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3672557135, "lat": 41.9151744, "lon": 3.1713964, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3675725695, "lat": 41.8894506, "lon": 3.1838659, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Chopitea", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3675725696, "lat": 41.8917593, "lon": 3.1837995, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Pericot / Chopitea", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3675725697, "lat": 41.8938226, "lon": 3.190424, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llafranc / Carrer Sirena", "name:ca": "Llafranc / Carrer Sirena", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3675725698, "lat": 41.8888378, "lon": 3.1809286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Port Pelegr\u00ed", "name:ca": "Port Pelegr\u00ed", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3681474177, "lat": 41.8769882, "lon": 3.1753332, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cap Roig - Jard\u00ed Bot\u00e0nic", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3681506870, "lat": 41.8944931, "lon": 3.1913134, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Xaloc", "name:ca": "Carrer Xaloc", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3681506871, "lat": 41.8933115, "lon": 3.1916376, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Llafranc", "name:ca": "Llafranc", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3681512850, "lat": 41.8889758, "lon": 3.186963, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canadell", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3681512851, "lat": 41.8799018, "lon": 3.1750814, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cap Roig - Senderisme", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3681512853, "lat": 41.8962591, "lon": 3.2018809, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Far", "name:ca": "El Far", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3681512854, "lat": 41.8963724, "lon": 3.2019363, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Far", "name:ca": "El Far", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3681512857, "lat": 41.8940885, "lon": 3.1938433, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llafranc - Passeig", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3681512858, "lat": 41.8892337, "lon": 3.1901764, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Passeig de la Torre", "name:ca": "Passeig de la Torre", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3681512859, "lat": 41.8892031, "lon": 3.1857125, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Port Bo", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3681512860, "lat": 41.8807356, "lon": 3.1771673, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Golfet Platja", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3729481024, "lat": 41.9126426, "lon": 3.1519595, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3751344398, "lat": 41.7406435, "lon": 2.8187892, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Blau - La Creu", "public_transport": "stop_position", "ref": "19037", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 3751976744, "lat": 41.745446, "lon": 2.8306119, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mont Lloret", "public_transport": "stop_position", "ref": "19040", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 4014795624, "lat": 41.9757392, "lon": 3.0703495, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Forallac", "name:ca": "Forallac", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 4043914691, "lat": 41.9121639, "lon": 2.7324259, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "source": "survey"}}, {"type": "node", "id": 4283425989, "lat": 41.6999199, "lon": 2.8334446, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "\u041e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 oasis aquarium Palm beach Costa encantada", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4286104190, "lat": 41.7037731, "lon": 2.8523669, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Selvamar", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4295663290, "lat": 41.9761911, "lon": 2.7989505, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Veinat", "name:ca": "Pla\u00e7a del Veinat", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4320703816, "lat": 42.116165, "lon": 3.1363643, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 4377490491, "lat": 41.6841242, "lon": 2.7934853, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlement - Costa Brava", "public_transport": "stop_position", "ref": "100270", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 4382164283, "lat": 41.8196651, "lon": 3.0683701, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4382164284, "lat": 41.8196197, "lon": 3.0681587, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4495062547, "lat": 41.9902803, "lon": 2.8277729, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Mtnju\u00efc", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15151", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4547047377, "lat": 41.7008504, "lon": 2.8423774, "tags": {"bus": "yes", "bus_routes": "Flixbus N708, N721, N727, N1135, N1720; e4", "highway": "bus_stop", "name": "Terminal de Lloret", "public_transport": "stop_position", "ref": "100010", "route_ref": "Flixbus N708, N721, N727, N1135, N1720; e4 L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 4663166594, "lat": 41.7478194, "lon": 2.8164957, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Cabanyes", "public_transport": "stop_position", "ref": "19042", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 4714163690, "lat": 41.9772002, "lon": 2.8055209, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Monar", "name:ca": "Monar", "public_transport": "platform", "ref": "15228", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4714163706, "lat": 41.976289, "lon": 2.8025913, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Agudes", "public_transport": "platform", "ref": "15088", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4721159725, "lat": 41.9787135, "lon": 2.8099477, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rovira i Virgili", "public_transport": "platform", "ref": "15229", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4721241175, "lat": 41.9757873, "lon": 2.8077347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L4 / L7 / L8", "name:ca": "L4 / L7 / L8", "public_transport": "platform", "ref": "15156", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4721241176, "lat": 41.9759713, "lon": 2.8074454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PG. Olot 38", "public_transport": "platform", "ref": "15161", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4721241177, "lat": 41.9746201, "lon": 2.8036402, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L4 / L8", "name:ca": "L4 / L8", "public_transport": "platform", "ref": "15155", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4721241178, "lat": 41.9746865, "lon": 2.8033413, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L4", "name:ca": "L4", "public_transport": "platform", "ref": "17002", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4779943661, "lat": 41.8582128, "lon": 3.079861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de la Uni\u00f3,75 (Calonge)", "name:ca": "Avinguda de la Uni\u00f3,75 (Calonge)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16052"}}, {"type": "node", "id": 4970843023, "lat": 41.7453844, "lon": 2.8306239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mont Lloret", "public_transport": "platform", "ref": "19040", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 4985329328, "lat": 41.7230323, "lon": 2.8251046, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Pinars", "operator": "sagales", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 4995397472, "lat": 42.1092786, "lon": 3.1677812, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "12", "name:ca": "12", "public_transport": "stop_position", "train": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5001808328, "lat": 42.0230633, "lon": 3.0108663, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rupi\u00e0", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5001824867, "lat": 42.0235577, "lon": 3.0309357, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlav\u00e0", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5003651292, "lat": 41.9551915, "lon": 3.1574376, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Regenc\u00f3s, Mas Patoxas", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5030658696, "lat": 42.0541372, "lon": 3.0870771, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cru\u00eflla de l'Escala", "name:ca": "Cru\u00eflla de l'Escala", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5132898197, "lat": 41.9698362, "lon": 2.8274143, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15176", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898198, "lat": 41.9668446, "lon": 2.8283856, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15137", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5132898200, "lat": 41.9608579, "lon": 2.8308561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Facultat Econ\u00f2miques", "name:ca": "Facultat Econ\u00f2miques", "public_transport": "platform", "ref": "15083", "route_ref": "L11, L8", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898201, "lat": 41.9649495, "lon": 2.8289602, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "15400", "route_ref": "L11, L8", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5132898202, "lat": 41.9672792, "lon": 2.8273714, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898203, "lat": 41.9722692, "lon": 2.8274108, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Montilivi", "public_transport": "platform", "ref": "15060", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898204, "lat": 41.9721481, "lon": 2.8289814, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Girona per Girona", "name:ca": "Carrer Girona per Girona", "public_transport": "platform", "ref": "15368", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5132898205, "lat": 41.9716296, "lon": 2.8297028, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15367", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898206, "lat": 41.9724493, "lon": 2.8301459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15366", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898207, "lat": 41.9734293, "lon": 2.8273298, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Emili Grahit", "public_transport": "platform", "ref": "15072", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898208, "lat": 41.9741577, "lon": 2.8237089, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pa\u00efsos Catalans", "name:ca": "Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "platform", "ref": "15070", "route_ref": "L11, L8", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898209, "lat": 41.975653, "lon": 2.820484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Migdia/C. Creu", "public_transport": "platform", "ref": "15306", "route_ref": "L11, L1, L8, L10", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5132898210, "lat": 41.9776284, "lon": 2.8212605, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Salle", "name:ca": "La Salle", "public_transport": "platform", "ref": "15305", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5132898211, "lat": 41.9843278, "lon": 2.8134921, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-12-16", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - Massaguer", "public_transport": "platform", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5132898212, "lat": 41.9830352, "lon": 2.8144588, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - Prudenci Bertrana", "public_transport": "platform", "ref": "15313", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5132898213, "lat": 41.9824096, "lon": 2.8139538, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L11 - Caterina Albert", "public_transport": "platform", "ref": "15172", "route_ref": "L11", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133000319, "lat": 41.987101, "lon": 2.8243405, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Codi Parada", "public_transport": "platform", "public_transport:version": "2", "ref": "15054", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133000320, "lat": 41.9830258, "lon": 2.8246114, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Vi", "name:ca": "Pla\u00e7a del Vi", "public_transport": "platform", "ref": "15175", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133001521, "lat": 41.9788635, "lon": 2.820772, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15127", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133001522, "lat": 41.9748632, "lon": 2.820707, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "C. Emili Graith- C. Migdia", "public_transport": "platform", "ref": "15071", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133001523, "lat": 41.9743489, "lon": 2.8234238, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Emili Grahit", "public_transport": "platform", "ref": "15073", "route_ref": "L11, L8", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133033333, "lat": 41.9847693, "lon": 2.8155222, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Vayreda", "public_transport": "platform", "ref": "15129", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133033334, "lat": 41.9853266, "lon": 2.81723, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-09-22", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pont d'en Vidal", "public_transport": "platform", "ref": "15118", "route_ref": "L11", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133033335, "lat": 41.9895225, "lon": 2.8226257, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ronda Pont de Pedret", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15378", "route_ref": "L11, L1", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133033336, "lat": 41.9893243, "lon": 2.8248459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15382", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033337, "lat": 41.9882984, "lon": 2.8289967, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15341", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033338, "lat": 41.9886852, "lon": 2.8313179, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "public_transport:version": "2", "ref": "15342", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033350, "lat": 41.9887013, "lon": 2.8330571, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15135", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033351, "lat": 41.9883059, "lon": 2.833897, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15343", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033352, "lat": 41.9886875, "lon": 2.8269819, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15385", "route_ref": "L11", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133033353, "lat": 41.9891622, "lon": 2.8242379, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15126", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 5133078771, "lat": 41.9844349, "lon": 2.8116446, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palau de justicia de Girona", "name:ca": "Palau de just\u00edcia de Girona", "public_transport": "platform", "ref": "15316", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5133078772, "lat": 41.9845019, "lon": 2.8133893, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Vayreda /Davesa", "public_transport": "platform", "route_ref": "L11", "shelter": "no", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5334025975, "lat": 41.8961609, "lon": 2.8117435, "tags": {"name": "Riudellots de la Selva", "name:ca": "Riudellots de la Selva", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q8841623", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Riudellots"}}, {"type": "node", "id": 5429212220, "lat": 41.9800325, "lon": 2.8135286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Rodona", "name:ca": "la Rodona", "public_transport": "platform", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5429212821, "lat": 41.9799498, "lon": 2.8129618, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Santa Eug\u00e8nia 70", "public_transport": "platform", "ref": "15225", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5438346717, "lat": 41.9886684, "lon": 2.8331061, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Monestir de Sant Daniel", "name:ca": "Monestir de Sant Daniel", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5438346718, "lat": 41.9828387, "lon": 2.8228418, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pont de Pedra", "name:ca": "Pont de Pedra", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5438346719, "lat": 41.9858921, "lon": 2.8271758, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Dom\u00e8nec", "name:ca": "Sant Dom\u00e8nec", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745189, "lat": 41.9142978, "lon": 3.1746733, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer del Bruguerol, 73", "name:ca": "Carrer del Bruguerol, 73", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745190, "lat": 41.9184363, "lon": 3.2064776, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tamariu", "name:ca": "Tamariu", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5440745191, "lat": 41.9116507, "lon": 3.1547909, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Sauleda", "name:ca": "la Sauleda", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745192, "lat": 41.9119605, "lon": 3.1677666, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Europa", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Europa", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745193, "lat": 41.8982754, "lon": 3.1829367, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campings", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745194, "lat": 41.9120783, "lon": 3.1675185, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Europa", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Europa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5440745195, "lat": 41.9164906, "lon": 3.1680139, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camp d'en Prats", "name:ca": "Camp d'en Prats", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5448083290, "lat": 41.677555, "lon": 2.7836365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mina Cristalina", "public_transport": "stop_position", "ref": "400090", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083298, "lat": 41.6695008, "lon": 2.7854162, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "local_ref": "L9", "name": "Biblioteca Comarcal", "name:ca": "Biblioteca Comarcal", "public_transport": "platform", "ref": "55555", "route_ref": "L1 L2 L4", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5448083299, "lat": 41.6693235, "lon": 2.7845979, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Biblioteca Comarcal", "name:ca": "Biblioteca Comarcal", "public_transport": "stop_position", "ref": "300060", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083300, "lat": 41.6769692, "lon": 2.7878217, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Casa de la Cultura", "name:ca": "Casa de Cultura", "public_transport": "stop_position", "ref": "400260", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 5448083302, "lat": 41.6753989, "lon": 2.7899019, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5448083303, "lat": 41.6782238, "lon": 2.7854212, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9", "public_transport": "stop_position", "ref": "400250", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 5448083305, "lat": 41.6810702, "lon": 2.7802447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Radio Marina", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5448083306, "lat": 41.6824602, "lon": 2.77996, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca la Guid\u00f3", "name:ca": "Ca la Guid\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "400180", "route_ref": "L2", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5448083307, "lat": 41.6804569, "lon": 2.7810447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Mas Carolet", "name:ca": "Mas Carolet", "public_transport": "stop_position", "ref": "400230", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083308, "lat": 41.6789858, "lon": 2.7839056, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Domus Aurea", "public_transport": "stop_position", "ref": "400160", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083309, "lat": 41.6777435, "lon": 2.7881187, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Ambulatori", "name:ca": "Ambulatori", "public_transport": "stop_position", "ref": "400150", "route_ref": "L2", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5448083310, "lat": 41.6760884, "lon": 2.7899766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Alta", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5448083311, "lat": 41.6742096, "lon": 2.7923493, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a Espanya", "public_transport": "stop_position", "ref": "100220", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083312, "lat": 41.6717874, "lon": 2.7903979, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "100210", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083313, "lat": 41.6694417, "lon": 2.7854224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Biblioteca Comarcal", "name:ca": "Biblioteca Comarcal", "public_transport": "stop_position", "ref": "55555", "route_ref": "L1 L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 5480259227, "lat": 41.6680384, "lon": 2.7868586, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sabanell 1", "name:ca": "Sabanell 1", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5480259228, "lat": 41.6654065, "lon": 2.7850015, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sabanell 2", "name:ca": "Sabanell 2", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5480259229, "lat": 41.6646526, "lon": 2.7842537, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mediterrani", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5480259231, "lat": 41.668851, "lon": 2.7869999, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "name:ca": "Poliesportiu", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5480259232, "lat": 41.6790368, "lon": 2.7913909, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Vila de Lloret", "public_transport": "stop_position", "ref": "100100", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 5480259233, "lat": 41.6817187, "lon": 2.7924229, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Mas Palou", "public_transport": "stop_position", "ref": "100090", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 5480259237, "lat": 41.6974652, "lon": 2.8238115, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Fenals Oest", "name:ca": "Fenals Oest", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5536219232, "lat": 41.9526508, "lon": 3.2059334, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Pla\u00e7a Forgas (Dir. Regencos)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16026"}}, {"type": "node", "id": 5536219235, "lat": 41.9981583, "lon": 2.8191142, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Add route. Fix name.", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Hospital Trueta (Dir. Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16916"}}, {"type": "node", "id": 5536219238, "lat": 42.0280983, "lon": 2.8755772, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Celr\u00e0, Centre (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Celr\u00e0, Centre (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16644", "route_ref": "L1140", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5536219241, "lat": 42.0375687, "lon": 2.9148008, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bordils (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Bordils (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16614", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5536219243, "lat": 42.0467019, "lon": 2.9578803, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Fla\u00e7a (Dir. Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16667", "route_ref": "L1140", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5536219248, "lat": 41.9610255, "lon": 3.0387643, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Bisbal d'Emporda (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16690"}}, {"type": "node", "id": 5536219249, "lat": 41.9580185, "lon": 3.0554397, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Forallac, Vulpellac (direcci\u00f3 a Bisbal)", "name:ca": "Forallac, Vulpellac (direcci\u00f3 a Bisbal)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16820", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5536219253, "lat": 41.9842215, "lon": 3.1198901, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla) (direcci\u00f3 la Bisbal)", "name:ca": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla) (direcci\u00f3 la Bisbal)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16792", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5536219254, "lat": 41.9925388, "lon": 3.1236836, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Fontclara", "name:ca": "Fontclara", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16670"}}, {"type": "node", "id": 5536219255, "lat": 41.969715, "lon": 3.1462194, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pals, Marquesina", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16739", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5536219258, "lat": 41.9527318, "lon": 3.2059793, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Pla\u00e7a Forgas (Dir. Regencos)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16026"}}, {"type": "node", "id": 5536219263, "lat": 41.952531, "lon": 3.2061968, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Pla\u00e7a Forgas (Dir. Palafrugell)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16612"}}, {"type": "node", "id": 5536219267, "lat": 41.9866426, "lon": 3.1265491, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Fontclara, Cruilla (Dir. La Bisbal)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16912"}}, {"type": "node", "id": 5536219268, "lat": 41.984094, "lon": 3.1202064, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla) (direcci\u00f3 Palafrugell)", "name:ca": "Sant Juli\u00e0 de Boada (Cru\u00eflla) (direcci\u00f3 Palafrugell)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16793", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5536219272, "lat": 41.9578875, "lon": 3.0554275, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Forallac, Vulpellac (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16098", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5536219273, "lat": 41.9608836, "lon": 3.0389192, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Bisbal d'Emporda (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16037"}}, {"type": "node", "id": 5536219278, "lat": 42.0466185, "lon": 2.9578923, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Fla\u00e7a (Dir. Palamos)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16089", "route_ref": "L1140", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5536219280, "lat": 42.037647, "lon": 2.9154538, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bordils (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "name:ca": "Bordils (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "note": "TODO: Add route", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16042"}}, {"type": "node", "id": 5536219283, "lat": 42.027986, "lon": 2.8754494, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Celr\u00e0, Centre (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "name:ca": "Celr\u00e0, Centre (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16074", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5536219284, "lat": 42.0242369, "lon": 2.8400158, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campdor\u00e0 (Dir. Palam\u00f3s)", "name:ca": "Campdor\u00e0 (Dir. Palam\u00f3s)", "note": "TODO: Add route", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16626", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5536219289, "lat": 41.9526942, "lon": 3.2059565, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Pla\u00e7a Forgas (Dir. Regencos)", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16026"}}, {"type": "node", "id": 5553520683, "lat": 42.028062, "lon": 2.8756001, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Celr\u00e0, Centre", "name:ca": "Celr\u00e0, Centre", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5553520684, "lat": 42.0309174, "lon": 2.8874308, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Celr\u00e0, Pol\u00edgon", "name:ca": "Celr\u00e0, Pol\u00edgon", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5553520685, "lat": 42.0354475, "lon": 2.9062736, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jui\u00e0", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5553520686, "lat": 42.0466591, "lon": 2.9579109, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Fla\u00e7\u00e0", "name:ca": "Fla\u00e7\u00e0", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5553520687, "lat": 42.0288125, "lon": 2.9755144, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Pera, Cru\u00eflla", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520688, "lat": 42.0194333, "lon": 2.9928475, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Pera, Cer\u00e0miques Ter", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5553520689, "lat": 42.0132827, "lon": 2.9975418, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de Pelr\u00e0s", "name:ca": "Cass\u00e0 de Pelr\u00e0s", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520692, "lat": 41.957953, "lon": 3.0554316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Forallac, Vulpellac", "name:ca": "Forallac, Vulpellac", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520694, "lat": 41.9790545, "lon": 3.0900905, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Peratallada", "name:ca": "Peratallada", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520695, "lat": 41.9696998, "lon": 3.1461764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pals, Marquesina", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520696, "lat": 41.9552015, "lon": 3.1576401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Regencos, Mas Patoxas", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520698, "lat": 41.9510274, "lon": 3.1700206, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Regenc\u00f3s, Marquesina", "name:ca": "Regenc\u00f3s, Marquesina", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5553520699, "lat": 41.9264431, "lon": 3.1718508, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Begur, Esclany\u00e0", "name:ca": "Begur, Esclany\u00e0", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5554657182, "lat": 42.028969, "lon": 2.9749398, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Pera, Cru\u00eflla", "operator": "Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5555001297, "lat": 41.8971549, "lon": 3.1843921, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campings", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5555001298, "lat": 41.897191, "lon": 3.1844868, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campings", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5555001299, "lat": 41.8982291, "lon": 3.1828365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campings", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5559677142, "lat": 41.8944049, "lon": 3.1937984, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llafranc - Passeig", "operator": "Sarbus", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5559677143, "lat": 41.8941234, "lon": 3.1938656, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llafranc - Passeig", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5559677144, "lat": 41.8892007, "lon": 3.1857519, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Port Bo", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5559677145, "lat": 41.8854224, "lon": 3.1798448, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri de Sant Roc", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5559677146, "lat": 41.8801043, "lon": 3.1751556, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cap Roig - Senderisme", "operator": "Sarbus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5559947335, "lat": 41.8888331, "lon": 3.1808649, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Port Pelegr\u00ed", "name:ca": "Port Pelegr\u00ed", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5559947336, "lat": 41.8938234, "lon": 3.1905025, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Llafranc / Carrer Sirena", "name:ca": "Llafranc / Carrer Sirena", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5559947338, "lat": 41.8894731, "lon": 3.1838512, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Chopitea", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5559947339, "lat": 41.9144115, "lon": 3.1682776, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "els Ametllers", "name:ca": "els Ametllers", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5560587775, "lat": 41.9863179, "lon": 2.8218127, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Correus", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16914", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5560587777, "lat": 41.9436286, "lon": 3.1245691, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent, Cruilla", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5560587780, "lat": 41.9324813, "lon": 3.1377366, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Llofriu (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Llofriu (direcci\u00f3 Girona)", "ref": "16712"}}, {"type": "node", "id": 5560587781, "lat": 41.9864612, "lon": 2.8221253, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Correus (direcci\u00f3 Girona)", "public_transport": "platform", "ref": "16914", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5560587783, "lat": 42.0243531, "lon": 2.8398217, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campdor\u00e0 (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Campdor\u00e0 (direcci\u00f3 Girona)", "public_transport": "platform", "ref": "16102", "route_ref": "L1140", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5560587785, "lat": 41.937948, "lon": 3.1311917, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llofriu, la Barceloneta", "name:ca": "Llofriu, la Barceloneta", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5560587786, "lat": 41.9517051, "lon": 3.0899016, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Sant Climent De Peralta (direcci\u00f3 Girona)", "name:ca": "Sant Climent De Peralta (direcci\u00f3 Girona)", "ref": "16791"}}, {"type": "node", "id": 5560587787, "lat": 42.013805, "lon": 2.8266735, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Pont Major", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16684", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5560594824, "lat": 41.986425, "lon": 2.8220909, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Correus", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16914"}}, {"type": "node", "id": 5560594825, "lat": 42.0138023, "lon": 2.8268104, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Pont Major", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16110", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 5563106423, "lat": 41.8144337, "lon": 3.0325432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Platja d'Aro, Castell d'Aro", "name:ca": "Platja d'Aro, Castell d'Aro", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5563106424, "lat": 41.8294099, "lon": 2.9062538, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llagostera, Citroen", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5563106425, "lat": 41.8288043, "lon": 2.8976123, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llagostera, Centre", "name:ca": "Llagostera, Centre", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16127"}}, {"type": "node", "id": 5563106434, "lat": 41.8834682, "lon": 2.8804272, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de la Selva, Estaci\u00f3", "name:ca": "Cass\u00e0 de la Selva, Estaci\u00f3", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16906"}}, {"type": "node", "id": 5563106447, "lat": 41.8914334, "lon": 2.8680002, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de la Selva, Nord BP", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16907"}}, {"type": "node", "id": 5563106448, "lat": 41.9209782, "lon": 2.8505725, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llambilles", "name:ca": "Llambilles", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16920"}}, {"type": "node", "id": 5563106453, "lat": 41.9632115, "lon": 2.842783, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, la Creueta", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16108"}}, {"type": "node", "id": 5563106454, "lat": 41.9623614, "lon": 2.8276488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Interna UdG", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16680"}}, {"type": "node", "id": 5563106455, "lat": 41.9742515, "lon": 2.8236586, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Emili Grahit", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16683"}}, {"type": "node", "id": 5563106456, "lat": 41.9068928, "lon": 3.1469631, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mont-ras", "name:ca": "Mont-ras", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16719"}}, {"type": "node", "id": 5563106459, "lat": 41.8589055, "lon": 3.131757, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan de Palam\u00f3s", "name:ca": "Sant Joan de Palam\u00f3s", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16155"}}, {"type": "node", "id": 5563106460, "lat": 41.8523391, "lon": 3.1308402, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palamos, Hospital (direcci\u00f3 Palafrugell)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16341"}}, {"type": "node", "id": 5563106461, "lat": 41.8483401, "lon": 3.1274698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palam\u00f3s, Sarfa", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16153"}}, {"type": "node", "id": 5563106462, "lat": 41.8493442, "lon": 3.1112487, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Antoni de Calonge Nord", "name:ca": "Sant Antoni de Calonge Nord", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16775"}}, {"type": "node", "id": 5563106464, "lat": 41.8126786, "lon": 3.0191271, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Cristina d'Aro, Mas Josep", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16995"}}, {"type": "node", "id": 5563106465, "lat": 41.8128994, "lon": 2.9965844, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Cristina d'Aro, Centre", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16878"}}, {"type": "node", "id": 5563106466, "lat": 41.9377499, "lon": 2.8416366, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Quart, Centre (direcci\u00f3 Palam\u00f3s)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16942"}}, {"type": "node", "id": 5563106467, "lat": 41.8217443, "lon": 2.9808131, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Cristina D'Aro, Font Picant (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16954"}}, {"type": "node", "id": 5563106472, "lat": 41.8523518, "lon": 3.1308143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palamos, Hospital (direcci\u00f3 Palafrugell)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16341", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5563106475, "lat": 41.8468033, "lon": 3.100244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Antoni De Calonge, Sud (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16624"}}, {"type": "node", "id": 5563106476, "lat": 41.8581185, "lon": 3.0798098, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de la Uni\u00f3,75 (Calonge)", "name:ca": "Avinguda de la Uni\u00f3,75 (Calonge)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16052"}}, {"type": "node", "id": 5563106480, "lat": 41.812872, "lon": 2.9964768, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Cristina D'Aro, Centre (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16878", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5563106481, "lat": 41.8293495, "lon": 2.9063607, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llagostera, Citroen (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16919"}}, {"type": "node", "id": 5563106482, "lat": 41.8287722, "lon": 2.8976482, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llagostera, Centre (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16127"}}, {"type": "node", "id": 5563106483, "lat": 41.8835123, "lon": 2.880339, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 De la Selva, Estaci\u00f3 (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16906"}}, {"type": "node", "id": 5563106484, "lat": 41.8896931, "lon": 2.8769279, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 de la Selva, Centre (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa - Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "16905", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5563106485, "lat": 41.8914156, "lon": 2.8679648, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cass\u00e0 De la Selva, Nord Bp (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16907"}}, {"type": "node", "id": 5563106486, "lat": 41.9378465, "lon": 2.8414688, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Quart, Centre (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16942"}}, {"type": "node", "id": 5563106488, "lat": 41.9671155, "lon": 2.8386641, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Girona, Parc Tecnologic (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16677", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5563106490, "lat": 41.9741596, "lon": 2.823693, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Emili Grahit (direcci\u00f3 Palamos)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16683", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5578676922, "lat": 42.0265902, "lon": 2.8878809, "tags": {"highway": "bus_stop"}}, {"type": "node", "id": 5588915387, "lat": 41.9862799, "lon": 2.8217724, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Correus", "public_transport": "platform", "ref": "16914", "route_ref": "L1140", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5589793933, "lat": 42.0193929, "lon": 2.8227244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Fran\u00e7a 234", "name:ca": "Avinguda de Fran\u00e7a 234", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5589794035, "lat": 42.019062, "lon": 2.8221533, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Fran\u00e7a 234", "name:ca": "Avinguda de Fran\u00e7a 234", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5628720818, "lat": 41.9709777, "lon": 2.7988045, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de les Llevadores (Hospital de Santa Caterina)", "name:ca": "Carrer de les Llevadores (Hospital de Santa Caterina)", "network": "L4 - L9 - L5", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "16213", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5630704201, "lat": 41.6740838, "lon": 2.7848384, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Av. Los Pavos 1", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5633364281, "lat": 41.7912858, "lon": 2.7775001, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava - Onyar", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5633364282, "lat": 41.7912621, "lon": 2.7773662, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava - Onyar", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5633364286, "lat": 41.7914777, "lon": 2.7771136, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava - Tur\u00f3 de l'Home", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5633364287, "lat": 41.7008453, "lon": 2.8422806}, {"type": "node", "id": 5633364288, "lat": 41.7011437, "lon": 2.8427204}, {"type": "node", "id": 5635653519, "lat": 41.8523554, "lon": 3.1231861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "name:ca": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5635653520, "lat": 41.8524565, "lon": 3.1232171, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "name:ca": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5635656621, "lat": 41.8524103, "lon": 3.1232055, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "name:ca": "Avinguda de Catalunya (Gent Gran)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5635656628, "lat": 41.962311, "lon": 2.8276478, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Interna UdG", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position", "ref": "16680"}}, {"type": "node", "id": 5635789690, "lat": 41.852031, "lon": 3.1305329, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palamos, Hospital (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5635789691, "lat": 41.8520255, "lon": 3.1304663, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palamos, Hospital (direcci\u00f3 Girona)", "operator": "Sarbus - Sarfa", "public_transport": "platform", "ref": "16341", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5642656665, "lat": 42.0660371, "lon": 2.9095796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Catalunya (km. 3)", "name:ca": "Avinguda Catalunya (km. 3)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5642659991, "lat": 42.0706563, "lon": 2.9535017, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "name:ca": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5642660018, "lat": 42.0461954, "lon": 2.8650016, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "name:ca": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5642660019, "lat": 42.032039, "lon": 2.8377512, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N-II (Can Darn\u00e9s)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5642661057, "lat": 42.069167, "lon": 2.9338831, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Raset (km. 5)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5642661058, "lat": 42.0463508, "lon": 2.8648648, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "name:ca": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5642661324, "lat": 42.0706139, "lon": 2.9535037, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "name:ca": "Carrer de la Generalitat (Escola)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5642661325, "lat": 42.0691108, "lon": 2.9339047, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Raset (km. 5)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5642661352, "lat": 42.046276, "lon": 2.8649458, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "name:ca": "Carrer de Llevant (Mediny\u00e0)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643247684, "lat": 42.0495346, "lon": 3.1058237, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Torroella (km. 352)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643247685, "lat": 42.0624682, "lon": 3.0474431, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Girona, C-31", "name:ca": "Carrer de Girona, C-31", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643248129, "lat": 42.0458613, "lon": 3.1600743, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (Les Dunes)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643248130, "lat": 42.0422037, "lon": 3.1410974, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit, 1", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643248132, "lat": 42.0419123, "lon": 3.1304301, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Torroella de Montgr\u00ed", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Torroella de Montgr\u00ed", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5643251110, "lat": 42.063116, "lon": 3.0445353, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Girona, 2", "name:ca": "Carrer de Girona, 2", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643251112, "lat": 42.0706789, "lon": 3.0103414, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gi-634 - Avinguda de Carles Esteva Rich", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643251113, "lat": 42.0836997, "lon": 2.9854356, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Costa Brava (Colomers)", "name:ca": "Carrer de la Costa Brava (Colomers)", "operator": "Ampsa", "public_transport": "stop_position", "ref": "Colomers"}}, {"type": "node", "id": 5643251114, "lat": 42.070495, "lon": 2.9589044, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Generalitat (Benzinera)", "name:ca": "Carrer de la Generalitat (Benzinera)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5643251213, "lat": 42.0704407, "lon": 2.9589593, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de la Generalitat (Benzinera)", "name:ca": "Carrer de la Generalitat (Benzinera)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643251239, "lat": 42.0447933, "lon": 3.1190652, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Roqueta (Ull\u00e0)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643251321, "lat": 42.0440512, "lon": 3.1210975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Cases Barates (Torroella)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273370, "lat": 42.053748, "lon": 3.1997734, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig Mar\u00edtim - Pla\u00e7a del Doctor Fleming", "name:ca": "Passeig Mar\u00edtim - Pla\u00e7a del Doctor Fleming", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273371, "lat": 42.0512794, "lon": 3.1885739, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (km 5.1)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5643273374, "lat": 42.0491639, "lon": 3.1771588, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (Mas Marqu\u00e8s)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273487, "lat": 42.0504881, "lon": 3.1958216, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Gr\u00e8cia, 12", "name:ca": "Avinguda de Gr\u00e8cia, 12", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273488, "lat": 42.0513399, "lon": 3.1885353, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (km 5.1)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273710, "lat": 42.0510638, "lon": 3.1941071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Gr\u00e8cia, 33", "name:ca": "Avinguda de Gr\u00e8cia, 33", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273761, "lat": 42.0502965, "lon": 3.1830887, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (km 4.8)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5643273813, "lat": 42.047504, "lon": 3.168582, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de l'Estartit (Torre Gran)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5653810826, "lat": 41.7937751, "lon": 3.0473429, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5653821921, "lat": 41.7941426, "lon": 3.0476603, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6000490849, "lat": 41.7041949, "lon": 2.8551171, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri dels Percadors (Av. Roca Grossa)", "public_transport": "platform", "ref": "19021", "route_ref": "L012 L04"}}, {"type": "node", "id": 6331717023, "lat": 41.8943735, "lon": 2.8040893, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6331717047, "lat": 41.8983372, "lon": 2.8027883, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 6331717048, "lat": 41.9009983, "lon": 2.8027279, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 6486906993, "lat": 41.979629, "lon": 2.8163917, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "To Girona Aeroport-Costa Brava", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6511776241, "lat": 41.96637, "lon": 2.7385242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3", "name:ca": "Bescan\u00f3", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6511776242, "lat": 41.9661071, "lon": 2.7401683, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3", "name:ca": "Bescan\u00f3", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6512661731, "lat": 41.9692301, "lon": 2.6703139, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6521620072, "lat": 41.9511116, "lon": 2.8166232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tennis Palau", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15059", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6524146425, "lat": 41.9752774, "lon": 2.7926102, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Ajuntament", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146426, "lat": 41.973227, "lon": 2.7948103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Estaci\u00f3", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "15249", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146427, "lat": 41.9730222, "lon": 2.7948983, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Estaci\u00f3", "network": "L4 - L9", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "16955", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146428, "lat": 41.971253, "lon": 2.7919071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Pla\u00e7a Ma\u00e7ana", "network": "L4", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 6524146429, "lat": 41.9719003, "lon": 2.7883064, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Pla\u00e7a Sant Cugat", "network": "L4 - L9", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146430, "lat": 41.971383, "lon": 2.7850887, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Pa\u00efsos Catalans - Consum", "network": "L4", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146431, "lat": 41.9672279, "lon": 2.780809, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Espai Giron\u00e8s", "network": "L4", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146432, "lat": 41.9724516, "lon": 2.7815766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Carrer Major - Ruyra", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6524146433, "lat": 41.9734368, "lon": 2.7849407, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesina Carrer Major - Onze de Setembre", "network": "L3", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "ref": "15242", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6549374951, "lat": 41.9526023, "lon": 2.8177828, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Fornells", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Fornells", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15057", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6549374952, "lat": 41.9526722, "lon": 2.817673, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Fornells", "name:ca": "Cam\u00ed Vell de Fornells", "public_transport": "platform", "ref": "15347"}}, {"type": "node", "id": 6560161462, "lat": 41.9720474, "lon": 2.6827521, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (La Farga)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6576785960, "lat": 41.8898307, "lon": 2.8731037, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Girona-Sant Feliu", "name:ca": "Girona-Sant Feliu", "operator": "Sarfa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6584347614, "lat": 41.990511, "lon": 2.7603095, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Gregori (Ajuntament)", "name:ca": "Sant Gregori (Ajuntament)", "public_transport": "platform", "ref": "LN 301", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6595771035, "lat": 41.6720362, "lon": 2.7901987, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Catalunya-Sa Palomera", "public_transport": "stop_position", "ref": "3274", "route_ref": "622 L0167 L1561"}}, {"type": "node", "id": 6604003056, "lat": 41.7838195, "lon": 3.0339999, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "network": "L5B", "operator": "Transports p\u00fablics de Catalunya", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6934875984, "lat": 41.6796694, "lon": 2.7837391, "tags": {"bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-04-03", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda dels Focs", "public_transport": "platform", "ref": "200150", "route_ref": "L6", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332517, "lat": 41.9923965, "lon": 2.8301221, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Barrufa, 42", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15403"}}, {"type": "node", "id": 7415332535, "lat": 41.9904114, "lon": 2.8301717, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Barrufa, 13", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15186"}}, {"type": "node", "id": 7415332537, "lat": 41.9840856, "lon": 2.8279392, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "PL. Josep Ferrater i Mora", "public_transport": "platform", "ref": "15339", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332538, "lat": 41.9840311, "lon": 2.827969, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "PL. Josep Ferrater i Mora 1", "public_transport": "platform", "ref": "15134", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332539, "lat": 41.9814799, "lon": 2.8197393, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "AV. Alvarez de Castro 5", "public_transport": "platform", "ref": "15340"}}, {"type": "node", "id": 7415332540, "lat": 41.9775969, "lon": 2.8213681, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Salle", "name:ca": "La Salle", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15149", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332548, "lat": 41.9833512, "lon": 2.8334143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Torre Gironella", "public_transport": "platform", "ref": "15233"}}, {"type": "node", "id": 7415332549, "lat": 41.9795819, "lon": 2.8137404, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Narc\u00eds / c. Sta. Eug\u00e8nia", "public_transport": "platform", "ref": "15027", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332550, "lat": 41.9922867, "lon": 2.8286598, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Barrufa, 26", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15187"}}, {"type": "node", "id": 7415332552, "lat": 41.959922, "lon": 2.8198488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Resid\u00e8ncia d'Estudiants", "name:ca": "Resid\u00e8ncia d'Estudiants", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15065"}}, {"type": "node", "id": 7415332557, "lat": 41.9817317, "lon": 2.8311517, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Torre Alfons XII", "public_transport": "platform", "ref": "15194"}}, {"type": "node", "id": 7415332558, "lat": 41.9812457, "lon": 2.8308586, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Torre Alfons XII", "public_transport": "platform", "ref": "15196"}}, {"type": "node", "id": 7415332563, "lat": 41.9948657, "lon": 2.8331971, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Domenec Fita i Molat", "public_transport": "platform", "ref": "15363"}}, {"type": "node", "id": 7415332566, "lat": 41.9899878, "lon": 2.8276259, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Montju\u00efc", "name:ca": "Escola Montju\u00efc", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15150"}}, {"type": "node", "id": 7415332567, "lat": 41.9903724, "lon": 2.8259522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Pedret", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15163"}}, {"type": "node", "id": 7415332580, "lat": 41.992271, "lon": 2.8289155, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Barrufa, 26", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15302"}}, {"type": "node", "id": 7415332581, "lat": 41.9946997, "lon": 2.8305851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Fort Roig - Montju\u00efc", "public_transport": "platform", "ref": "15208"}}, {"type": "node", "id": 7415332584, "lat": 41.9794071, "lon": 2.8283775, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hotel Bellavista", "public_transport": "platform", "ref": "15193"}}, {"type": "node", "id": 7415332590, "lat": 41.9907091, "lon": 2.8259943, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Pedret", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15183"}}, {"type": "node", "id": 7415332598, "lat": 41.9806897, "lon": 2.8276561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Regiment de Baza", "public_transport": "platform", "ref": "15169"}}, {"type": "node", "id": 7415332600, "lat": 41.9829468, "lon": 2.8272091, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Fora Muralla, 16", "public_transport": "platform", "ref": "15168", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332601, "lat": 41.9829401, "lon": 2.8270692, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "PG. Fora Muralla", "public_transport": "platform", "ref": "15357", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332605, "lat": 41.9921971, "lon": 2.8100612, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15045", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332610, "lat": 41.9599896, "lon": 2.8196891, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Resid\u00e8ncia d'Estudiants", "name:ca": "Resid\u00e8ncia d'Estudiants", "public_transport": "platform", "ref": "15066"}}, {"type": "node", "id": 7415332616, "lat": 41.9633506, "lon": 2.8203009, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pda. Creu de Palau, 44", "public_transport": "platform", "ref": "15307", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332619, "lat": 41.967505, "lon": 2.8235859, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Llu\u00eds Percicot", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15136", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332628, "lat": 41.9656364, "lon": 2.8207964, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavello de Palau", "public_transport": "platform", "ref": "15062", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332631, "lat": 41.9738613, "lon": 2.8220099, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Rutlla 132", "public_transport": "platform", "ref": "15214"}}, {"type": "node", "id": 7415332642, "lat": 41.9654067, "lon": 2.8209474, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Palau", "name:ca": "Pavell\u00f3 de Palau", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15063", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332645, "lat": 41.9634438, "lon": 2.8204951, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pda. Creu de Palau, 45", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15064"}}, {"type": "node", "id": 7415332646, "lat": 41.9742063, "lon": 2.8205651, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "public_transport": "platform", "ref": "15141", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332650, "lat": 41.989798, "lon": 2.8244962, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Palam\u00f3s, 1", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15102"}}, {"type": "node", "id": 7415332654, "lat": 41.996806, "lon": 2.8370904, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Bellpuig", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15044"}}, {"type": "node", "id": 7415332660, "lat": 41.971131, "lon": 2.8215146, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Pl. Llu\u00eds Companys", "public_transport": "platform", "ref": "15216", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7415332663, "lat": 41.9565828, "lon": 2.8198346, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Creu de Palau", "name:ca": "la Creu de Palau", "public_transport": "platform", "ref": "15346"}}, {"type": "node", "id": 7415332666, "lat": 41.9956767, "lon": 2.8368344, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Montjovi", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15043"}}, {"type": "node", "id": 7415332691, "lat": 41.9393236, "lon": 2.7652553, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "3936082", "public_transport": "platform", "ref": "15005", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332692, "lat": 41.9411896, "lon": 2.7810229, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15001"}}, {"type": "node", "id": 7415332693, "lat": 41.9415322, "lon": 2.7807688, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15350"}}, {"type": "node", "id": 7415332694, "lat": 41.9435547, "lon": 2.7815701, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15351"}}, {"type": "node", "id": 7415332695, "lat": 41.9435035, "lon": 2.7812405, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15377"}}, {"type": "node", "id": 7415332696, "lat": 41.9458871, "lon": 2.7857047, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15002", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7415332697, "lat": 41.9458062, "lon": 2.78523, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "15003"}}, {"type": "node", "id": 7490586749, "lat": 42.0273151, "lon": 2.8748493, "tags": {"name": "Celr\u00e0", "name:ca": "Celr\u00e0", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8779562", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Celr\u00e0"}}, {"type": "node", "id": 7490586752, "lat": 41.9791657, "lon": 2.8162865, "tags": {"name": "Girona", "name:ca": "Girona", "name:es": "Gerona", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q3088107", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Girona"}}, {"type": "node", "id": 7490586755, "lat": 41.8411638, "lon": 2.8005718, "tags": {"name": "Caldes de Malavella", "name:ca": "Caldes de Malavella", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8779450", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Caldes de Malavella"}}, {"type": "node", "id": 7504603570, "lat": 42.047492, "lon": 2.957171, "tags": {"name": "Fla\u00e7\u00e0", "name:ca": "Fla\u00e7\u00e0", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station"}}, {"type": "node", "id": 7545313835, "lat": 41.979877, "lon": 2.8130263, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Santa Eug\u00e8nia 70", "public_transport": "stop_position", "ref": "15225", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7545313836, "lat": 41.9809826, "lon": 2.815722, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Punxa", "public_transport": "stop_position", "ref": "15226", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7545313837, "lat": 41.9820453, "lon": 2.819225, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PL. Marqu\u00e8s de Camps 16", "public_transport": "stop_position", "ref": "15345", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7545313838, "lat": 41.9814331, "lon": 2.8197285, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "AV. Alvarez de Castro 5", "public_transport": "stop_position", "ref": "15340"}}, {"type": "node", "id": 7545313839, "lat": 41.9822784, "lon": 2.8225496, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "AV. Sant Francesc 4", "public_transport": "stop_position", "ref": "15219"}}, {"type": "node", "id": 7545313840, "lat": 41.9806243, "lon": 2.8242866, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Carme", "public_transport": "stop_position", "ref": "15359"}}, {"type": "node", "id": 7545313841, "lat": 41.9807304, "lon": 2.8263063, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "Pujada de les Pedreres", "public_transport": "stop_position", "ref": "15358"}}, {"type": "node", "id": 7545313842, "lat": 41.9821341, "lon": 2.8264228, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PG. Fora Muralla 12", "public_transport": "stop_position", "ref": "15384"}}, {"type": "node", "id": 7545313843, "lat": 41.9829148, "lon": 2.8271163, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PG. Fora Muralla", "public_transport": "stop_position", "ref": "15357"}}, {"type": "node", "id": 7545313844, "lat": 41.9840572, "lon": 2.8279484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PL. Josep Ferrater i Mora", "public_transport": "stop_position", "ref": "15339"}}, {"type": "node", "id": 7545313845, "lat": 41.9860994, "lon": 2.8294529, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Muralla 5", "public_transport": "stop_position", "ref": "15404"}}, {"type": "node", "id": 7545313846, "lat": 41.9851571, "lon": 2.8291599, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Muralla 7", "public_transport": "stop_position", "ref": "15405"}}, {"type": "node", "id": 7545313847, "lat": 41.9829421, "lon": 2.8271428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fora Muralla, 16", "public_transport": "stop_position", "ref": "15168"}}, {"type": "node", "id": 7545313848, "lat": 41.9820012, "lon": 2.8263709, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "Pg. Fora Muralla, 11", "public_transport": "stop_position", "ref": "15383"}}, {"type": "node", "id": 7545313849, "lat": 41.9809305, "lon": 2.8264445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fora Muralla, 3", "public_transport": "stop_position", "ref": "15329"}}, {"type": "node", "id": 7545313850, "lat": 41.98068, "lon": 2.8276102, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Regiment de Baza", "public_transport": "stop_position", "ref": "15169"}}, {"type": "node", "id": 7545313851, "lat": 41.9794887, "lon": 2.8283686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hotel Bellavista", "public_transport": "stop_position", "ref": "15195"}}, {"type": "node", "id": 7545313852, "lat": 41.9812333, "lon": 2.8309087, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Torre Alfons XII", "public_transport": "stop_position", "ref": "15196"}}, {"type": "node", "id": 7545313853, "lat": 41.983354, "lon": 2.8334625, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Torre Gironella", "public_transport": "stop_position", "ref": "15233"}}, {"type": "node", "id": 7545313854, "lat": 41.9848613, "lon": 2.8322179, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Torre Gironella", "public_transport": "stop_position", "ref": "15234"}}, {"type": "node", "id": 7560339905, "lat": 41.9816533, "lon": 2.8311611, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Torre Alfons XII", "public_transport": "stop_position", "ref": "15194"}}, {"type": "node", "id": 7560339906, "lat": 41.9793654, "lon": 2.8339426, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torre Alfons XII (Transformador)", "public_transport": "stop_position", "ref": "15389"}}, {"type": "node", "id": 7560339907, "lat": 41.979456, "lon": 2.828428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hotel Bellavista", "public_transport": "stop_position", "ref": "15193"}}, {"type": "node", "id": 7560339908, "lat": 41.9805128, "lon": 2.8277054, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Regiment de Baza", "public_transport": "stop_position", "ref": "15170"}}, {"type": "node", "id": 7560339909, "lat": 41.9807174, "lon": 2.8262664, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada de les Pedreres", "public_transport": "stop_position", "ref": "15192"}}, {"type": "node", "id": 7560339910, "lat": 41.9806251, "lon": 2.8243358, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "c. Carme", "public_transport": "stop_position", "ref": "15189"}}, {"type": "node", "id": 7560339911, "lat": 41.9812029, "lon": 2.8225046, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "15174", "route_ref": "L11, L1, L6, L7", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)"}}, {"type": "node", "id": 7560339912, "lat": 41.9808743, "lon": 2.817804, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L7", "name": "Pla\u00e7a Poeta Marquina", "name:ca": "Pla\u00e7a Poeta Marquina", "public_transport": "stop_position", "ref": "15182", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7560339913, "lat": 41.9808258, "lon": 2.8153334, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Punxa", "public_transport": "stop_position", "ref": "15224"}}, {"type": "node", "id": 7560339914, "lat": 41.979551, "lon": 2.8136514, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Narc\u00eds / c. Sta. Eug\u00e8nia", "public_transport": "stop_position", "ref": "15027"}}, {"type": "node", "id": 7560339915, "lat": 41.9765601, "lon": 2.8120306, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Carme", "public_transport": "stop_position", "ref": "15159"}}, {"type": "node", "id": 7560339916, "lat": 41.976055, "lon": 2.8086292, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Orient / pg. D'Olot", "public_transport": "stop_position", "ref": "15153"}}, {"type": "node", "id": 7560339917, "lat": 41.9731183, "lon": 2.8071889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Orient / c. Campcard\u00f3s", "public_transport": "stop_position", "ref": "15154"}}, {"type": "node", "id": 7560339918, "lat": 41.9723276, "lon": 2.8059407, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Sant Sebasti\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "15221"}}, {"type": "node", "id": 7560339919, "lat": 41.9732499, "lon": 2.8065053, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Sant Sebasti\u00e0 13", "public_transport": "stop_position", "ref": "15220"}}, {"type": "node", "id": 7560339920, "lat": 41.9759243, "lon": 2.8074802, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "PG. Olot 38", "public_transport": "stop_position", "ref": "15161", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7560339921, "lat": 41.977748, "lon": 2.8102746, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_code": "7-8", "name": "Carrer G\u00fcell", "name:ca": "Carrer G\u00fcell", "public_transport": "stop_position", "ref": "15119"}}, {"type": "node", "id": 7560408098, "lat": 41.9381589, "lon": 2.7638078, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Aiguaviva, Ctra. GI-533", "public_transport": "stop_position", "ref": "15004"}}, {"type": "node", "id": 7560408099, "lat": 41.9379852, "lon": 2.7603138, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Aiguaviva, c. Circumval\u00b7laci\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "15000"}}, {"type": "node", "id": 8327313088, "lat": 41.9903604, "lon": 2.7745873, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poligon Jueria (Sant Gregori)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "NL 301"}}, {"type": "node", "id": 8327313089, "lat": 41.9899986, "lon": 2.7746335, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Gregori (Pla de la Jueria)", "name:ca": "Sant Gregori (Pla de la Jueria)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "NL 301"}}, {"type": "node", "id": 8327341381, "lat": 41.989518, "lon": 2.7956011, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "GIRONA (NESTLE)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "NL 301", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327389756, "lat": 42.0003986, "lon": 2.7420195, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Consorci (Sant Gregori)", "name:ca": "Consorci (Sant Gregori)", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8327421784, "lat": 41.9905912, "lon": 2.7603146, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Gregori (Ajuntament)", "name:ca": "Sant Gregori (Ajuntament)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "LN 301"}}, {"type": "node", "id": 8327437572, "lat": 42.0026675, "lon": 2.739003, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Ginestar (Sant Gregori)", "name:ca": "Ginestar (Sant Gregori)", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327549511, "lat": 41.9620043, "lon": 2.6656473, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Trull\u00e0s)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327549512, "lat": 41.9621589, "lon": 2.6658318, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Trull\u00e0s)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8327572976, "lat": 41.9694281, "lon": 2.7661086, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Montfull\u00e0)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Montfull\u00e0)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8327577166, "lat": 41.9748175, "lon": 2.6935834, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Vilanna)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Vilanna)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327584210, "lat": 41.9770546, "lon": 2.7096053, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (Vivers)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (Vivers)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327603035, "lat": 41.9704655, "lon": 2.6742568, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (cru\u00eflla de Bonmat\u00ed)", "name:ca": "Bescan\u00f3 (cru\u00eflla de Bonmat\u00ed)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8327603833, "lat": 41.9721557, "lon": 2.6830023, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bescan\u00f3 (La Farga)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8486352869, "lat": 41.6772209, "lon": 2.7812847, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3-C. Canig\u00f3 (Sirena)", "public_transport": "platform", "ref": "900020", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 8513505142, "lat": 41.8318837, "lon": 2.870307, "tags": {"bus": "parada autobus", "highway": "bus_stop", "name": "parada d'autobus"}}, {"type": "node", "id": 8538074864, "lat": 41.9879472, "lon": 2.9561103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Madremanya", "name:ca": "Madremanya", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8639789543, "lat": 42.0057589, "lon": 2.7378332, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Pla de la Riba (Sant Gregori)", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8639795690, "lat": 42.0017334, "lon": 2.7403515, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Cases Corder (Sant Gregori)", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8639813366, "lat": 41.9976398, "lon": 2.7452352, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "El Raval (Sant Gregori)", "network": "LN 301", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8715752635, "lat": 41.8286516, "lon": 2.8956983, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "MG 0205", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8758086200, "lat": 41.8897684, "lon": 2.8731058, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758086201, "lat": 41.8963253, "lon": 2.8325832, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campllong", "name:ca": "Campllong", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758086202, "lat": 41.8962921, "lon": 2.8325727, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Campllong", "name:ca": "Campllong", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8758086209, "lat": 41.8968346, "lon": 2.8106606, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riudellots de la Selva", "name:ca": "Riudellots de la Selva", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758086210, "lat": 41.8969586, "lon": 2.8108695, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Riudellots de la Selva", "name:ca": "Riudellots de la Selva", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8758086211, "lat": 41.9371173, "lon": 2.8002484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon Industrila Fornells de la Selva", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758086212, "lat": 41.9370432, "lon": 2.7997104, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol\u00edgon Industrial Fornells de la Selva", "name:ca": "Pol\u00edgon Industrial Fornells de la Selva", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758818653, "lat": 41.9512378, "lon": 2.8116379, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Arag\u00f3", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15015"}}, {"type": "node", "id": 8758818654, "lat": 41.9569891, "lon": 2.8199871, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Creu de Palau", "name:ca": "la Creu de Palau", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15058"}}, {"type": "node", "id": 8758818655, "lat": 41.9756084, "lon": 2.8205709, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Migdia - C. Emili Grahit", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15141"}}, {"type": "node", "id": 8758818656, "lat": 41.9905087, "lon": 2.8301973, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pujada Barrufa, 14", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8758818657, "lat": 41.9838317, "lon": 2.8198591, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. 1 d'Octubre", "network": "ATM Girona", "operator": "TMG", "public_transport": "platform", "ref": "15116"}}, {"type": "node", "id": 8758818658, "lat": 41.979385, "lon": 2.8236562, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Gener Mendoza Mercat", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8758818659, "lat": 41.9793831, "lon": 2.823618, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. General Mendoza Mercat", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8758818660, "lat": 41.9513308, "lon": 2.8112097, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Arag\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "15301"}}, {"type": "node", "id": 8777793894, "lat": 42.0002342, "lon": 3.0697997, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Ullastret", "name:ca": "Ullastret", "public_transport": "platform", "ref": "MG 0237", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8778767664, "lat": 41.9887511, "lon": 3.110413, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palau Sator", "name:ca": "Palau Sator", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8808858454, "lat": 42.078229, "lon": 3.0986341, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bellcaire", "name:ca": "Bellcaire", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9245575926, "lat": 42.1092582, "lon": 3.1677178, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9351517465, "lat": 41.7009933, "lon": 2.8552333, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Caleta", "public_transport": "stop_position", "ref": "19022", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 9671149392, "lat": 41.8916381, "lon": 2.7312309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9671149393, "lat": 41.8916985, "lon": 2.7309766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9686690549, "lat": 41.9828798, "lon": 2.8245274, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "line": "12", "public_transport": "platform", "ref": "15175", "shelter": "no", "source": "survey 2021"}}, {"type": "node", "id": 9776680592, "lat": 41.963828, "lon": 2.8117744, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9880756346, "lat": 41.957958, "lon": 2.9945952, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 9914675955, "lat": 41.9711469, "lon": 2.8438616, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 10587232942, "lat": 41.9923212, "lon": 2.8085603, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda Tail\u00e0", "network": "L 301", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10587232943, "lat": 41.9922198, "lon": 2.8084591, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda Taial\u00e0", "network": "L 301", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 10690134508, "lat": 41.974293, "lon": 2.8233883, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona, Emili Grahit", "public_transport": "stop_position", "ref": "15073", "route_ref": "L11, L8", "shelter": "yes", "source": "UMAT - Ajuntament de Girona (2017)", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10929110024, "lat": 41.7902892, "lon": 3.0218154, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 11185210344, "lat": 41.7810722, "lon": 3.0222279, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Autobusos", "name:ca": "Estaci\u00f3 Autobusos", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11222467123, "lat": 42.0235466, "lon": 2.8237782, "tags": {"highway": "bus_stop"}}, {"type": "node", "id": 11580390506, "lat": 41.8093495, "lon": 2.7433827, "tags": {"bench": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sils", "name:ca": "Sils", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11580390507, "lat": 41.8092974, "lon": 2.7432957, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sils", "name:ca": "Sils", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11694887155, "lat": 41.8687579, "lon": 3.0728254, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11778150764, "lat": 41.9604415, "lon": 3.2274496, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bus Sa Tuna", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11994639151, "lat": 41.6806031, "lon": 2.7807321, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Carolet", "public_transport": "stop_position", "ref": "400170", "route_ref": "L1561 L1858 L2"}}, {"type": "node", "id": 11994639152, "lat": 41.6805669, "lon": 2.7807026, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Carolet", "public_transport": "platform", "ref": "400170", "route_ref": "L1561 L1858 L2"}}, {"type": "node", "id": 12012532981, "lat": 41.676985, "lon": 2.7877916, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9-Tarragona", "public_transport": "stop_position", "ref": "3302", "route_ref": "622 L0167 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012532982, "lat": 41.6769559, "lon": 2.7877595, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9-Tarragona", "public_transport": "platform", "ref": "3302", "route_ref": "622 L0167 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012532983, "lat": 41.6720365, "lon": 2.7901526, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Catalunya-Sa Palomera", "public_transport": "platform", "ref": "3274", "route_ref": "622 L0167 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12060098745, "lat": 41.6815419, "lon": 2.7916391, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Mas Palou", "public_transport": "stop_position", "ref": "100260", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12060098746, "lat": 41.6815312, "lon": 2.7916792, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Mas Palou", "public_transport": "platform", "ref": "100260", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12060098747, "lat": 41.6789011, "lon": 2.7904971, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - 11 de Setembre", "public_transport": "stop_position", "ref": "100250", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12060098748, "lat": 41.6788717, "lon": 2.7905245, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - 11 de Setembre", "public_transport": "platform", "ref": "100250", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12060098749, "lat": 41.6775634, "lon": 2.7892752, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Mas Enlaire", "public_transport": "stop_position", "ref": "100240", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 12060098750, "lat": 41.6775625, "lon": 2.789334, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Mas Enlaire", "public_transport": "platform", "ref": "100240", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 12060098751, "lat": 41.6758124, "lon": 2.7901409, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Solidaritat", "public_transport": "stop_position", "ref": "100230", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 12060098752, "lat": 41.6758519, "lon": 2.7901561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Solidaritat", "public_transport": "platform", "ref": "100230", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 12060098753, "lat": 41.6742287, "lon": 2.7923898, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "public_transport": "platform", "ref": "100220", "route_ref": "L1 L2"}}, {"type": "node", "id": 12060116569, "lat": 41.6994512, "lon": 2.8312046, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Am\u00e8rica", "public_transport": "platform", "ref": "100320", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116570, "lat": 41.6974335, "lon": 2.8237027, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Sta. Clotilde", "public_transport": "stop_position", "ref": "100310", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116571, "lat": 41.6973331, "lon": 2.8237244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Sta. Clotilde", "public_transport": "platform", "ref": "100310", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116572, "lat": 41.6945651, "lon": 2.8160892, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Sta. Cristina", "public_transport": "platform", "ref": "100300", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116573, "lat": 41.691406, "lon": 2.8067777, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Serrallarga", "public_transport": "stop_position", "ref": "100290", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116574, "lat": 41.6913464, "lon": 2.8068207, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Serrallarga", "public_transport": "platform", "ref": "100290", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116575, "lat": 41.6884531, "lon": 2.8022398, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Comarcal de Blanes", "public_transport": "platform", "ref": "100060", "route_ref": "622 L1 L6 622"}}, {"type": "node", "id": 12060116576, "lat": 41.686031, "lon": 2.7950659, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Parlament", "public_transport": "stop_position", "ref": "100280", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116577, "lat": 41.6860026, "lon": 2.7951039, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Parlament", "public_transport": "platform", "ref": "100280", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12060116578, "lat": 41.6840862, "lon": 2.7935181, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlement - Costa Brava", "public_transport": "platform", "ref": "100270", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061915755, "lat": 41.6840632, "lon": 2.794079, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Arag\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "100080", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061915756, "lat": 41.6840846, "lon": 2.7939924, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Arag\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "100080", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061915758, "lat": 41.6859088, "lon": 2.794878, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Parlament", "public_transport": "stop_position", "ref": "100050", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915759, "lat": 41.6859955, "lon": 2.7947856, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Parlament", "public_transport": "platform", "ref": "100050", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915760, "lat": 41.6912209, "lon": 2.8062559, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Serrallarga", "public_transport": "platform", "ref": "100050", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915761, "lat": 41.6939519, "lon": 2.8138946, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Sta. Cristina", "public_transport": "stop_position", "ref": "100040", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915762, "lat": 41.6939878, "lon": 2.8138238, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Sta. Cristina", "public_transport": "platform", "ref": "100040", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915763, "lat": 41.6975299, "lon": 2.8240339, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Sta. Clotilde", "public_transport": "stop_position", "ref": "100030", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915764, "lat": 41.6976142, "lon": 2.8239799, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Sta. Clotilde", "public_transport": "platform", "ref": "100030", "route_ref": "L1 L6"}}, {"type": "node", "id": 12061915765, "lat": 41.6994316, "lon": 2.8307067, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Am\u00e8rica", "public_transport": "stop_position", "ref": "100020", "route_ref": "L1 L6 L011"}}, {"type": "node", "id": 12061915766, "lat": 41.6995333, "lon": 2.8306469, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Vila de Blanes - Am\u00e8rica", "public_transport": "platform", "ref": "100020", "route_ref": "L1 L6 L011", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12061962200, "lat": 41.6755118, "lon": 2.7899178, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Horta d'en Creus", "public_transport": "stop_position", "ref": "100120", "route_ref": "L1 L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 12061962201, "lat": 41.6755113, "lon": 2.7898585, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Ruyra - Horta d'en Creus", "public_transport": "platform", "ref": "100120", "route_ref": "L1 L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 12061962202, "lat": 41.6776508, "lon": 2.7901007, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jaume I - Pep Ventura", "public_transport": "stop_position", "ref": "100110", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061962203, "lat": 41.6776423, "lon": 2.7900537, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jaume I - Pep Ventura", "public_transport": "platform", "ref": "100110", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061962204, "lat": 41.6790562, "lon": 2.7913317, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Vila de Lloret", "public_transport": "platform", "ref": "100100", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12061962205, "lat": 41.6817383, "lon": 2.7923716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juan Carlos I - Mas Palou", "public_transport": "platform", "ref": "100090", "route_ref": "L1"}}, {"type": "node", "id": 12066565835, "lat": 41.6813263, "lon": 2.7791821, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Radio Marina", "public_transport": "stop_position", "ref": "400190", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066565836, "lat": 41.6813888, "lon": 2.7791971, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Radio Marina", "public_transport": "platform", "ref": "400190", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066565863, "lat": 41.679037, "lon": 2.7839512, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Domus Aurea", "public_transport": "platform", "ref": "400160", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895610, "lat": 41.6772312, "lon": 2.7806477, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "400100", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895611, "lat": 41.6772638, "lon": 2.7806427, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "400100", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899591, "lat": 41.6775281, "lon": 2.7836646, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mina Cristalina", "public_transport": "platform", "ref": "400090", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899592, "lat": 41.6733018, "lon": 2.7848672, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Los Pavos", "public_transport": "stop_position", "ref": "400080", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899593, "lat": 41.6733049, "lon": 2.7848962, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Los Pavos", "public_transport": "platform", "ref": "400080", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899600, "lat": 41.6769397, "lon": 2.7878069, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Casa de la Cultura", "public_transport": "platform", "ref": "400260", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 12066899601, "lat": 41.6781842, "lon": 2.7853908, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "400250", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 12066899602, "lat": 41.6786785, "lon": 2.7845124, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Domus Aurea", "public_transport": "stop_position", "ref": "400240", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899603, "lat": 41.6786237, "lon": 2.7844645, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Domus Aurea", "public_transport": "platform", "ref": "400240", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899604, "lat": 41.6813614, "lon": 2.7785058, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Florit", "public_transport": "stop_position", "ref": "400220", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899605, "lat": 41.681304, "lon": 2.778498, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Florit", "public_transport": "platform", "ref": "400220", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12067836518, "lat": 41.6772554, "lon": 2.7813022, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3-C. Canig\u00f3 (Sirena)", "public_transport": "stop_position", "ref": "900020", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 12068167231, "lat": 41.6793548, "lon": 2.7819512, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. dels Focs", "public_transport": "stop_position", "ref": "200110", "route_ref": "L6"}}, {"type": "node", "id": 12068167232, "lat": 41.6794197, "lon": 2.7819124, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. dels Focs", "public_transport": "platform", "ref": "200110", "route_ref": "L6"}}, {"type": "node", "id": 12068177001, "lat": 41.6797417, "lon": 2.7836874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda dels Focs", "public_transport": "stop_position", "ref": "200150", "route_ref": "L6"}}, {"type": "node", "id": 12069674976, "lat": 41.6998894, "lon": 2.8394189, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa de Carbonell - Vila de Blanes", "public_transport": "stop_position", "ref": "19011", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674977, "lat": 41.699826, "lon": 2.8394256, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa de Carbonell - Vila de Blanes", "public_transport": "platform", "ref": "19011", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674978, "lat": 41.6990059, "lon": 2.8346273, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bombers", "public_transport": "platform", "ref": "19009", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674979, "lat": 41.697304, "lon": 2.8371805, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carles Dom\u00e8nech - Isidre Nonel", "public_transport": "stop_position", "ref": "19008", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674980, "lat": 41.6972935, "lon": 2.837263, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carles Dom\u00e8nech - Isidre Nonel", "public_transport": "platform", "ref": "19008", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674981, "lat": 41.695336, "lon": 2.8362357, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Platja de Fenals", "public_transport": "stop_position", "ref": "19007", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674982, "lat": 41.6952982, "lon": 2.836322, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Platja de Fenals", "public_transport": "platform", "ref": "19007", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674983, "lat": 41.6963038, "lon": 2.8325842, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Am\u00e8rica - Avinguda Fenals", "public_transport": "stop_position", "ref": "19006", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674984, "lat": 41.6962959, "lon": 2.8325352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Am\u00e8rica - Avinguda Fenals", "public_transport": "platform", "ref": "19006", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674985, "lat": 41.6980551, "lon": 2.8321084, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Narc\u00eds Maci\u00e0 i Domenech - Avinguda Am\u00e8rica", "public_transport": "stop_position", "ref": "19005", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674986, "lat": 41.6980055, "lon": 2.8321175, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Narc\u00eds Maci\u00e0 i Domenech - Avinguda Am\u00e8rica", "public_transport": "platform", "ref": "19005", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674987, "lat": 41.6974769, "lon": 2.8296546, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Narc\u00eds Maci\u00e0 i Domenech - Avinguda Santa Clotilde", "public_transport": "stop_position", "ref": "19064", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674988, "lat": 41.6974053, "lon": 2.8296881, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Narc\u00eds Maci\u00e0 i Domenech - Avinguda Santa Clotilde", "public_transport": "platform", "ref": "19064", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674989, "lat": 41.6959969, "lon": 2.8274963, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut Escola Lloret de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "19063", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674990, "lat": 41.6959765, "lon": 2.8275683, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut Escola Lloret de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "19063", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674991, "lat": 41.6957073, "lon": 2.8249954, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jardins de Santa Clotilde", "public_transport": "stop_position", "ref": "19062", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674992, "lat": 41.6956514, "lon": 2.8249955, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Jardins de Santa Clotilde", "public_transport": "platform", "ref": "19062", "route_ref": "L011", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12069674993, "lat": 41.6960405, "lon": 2.8221048, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vila de Blanes - Avinguda de Fenals", "public_transport": "stop_position", "ref": "19061", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674994, "lat": 41.6960187, "lon": 2.8220667, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vila de Blanes - Avinguda de Fenals", "public_transport": "platform", "ref": "19061", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674995, "lat": 41.6981647, "lon": 2.8262707, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Papal\u00fas", "public_transport": "stop_position", "ref": "19053", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674996, "lat": 41.6982591, "lon": 2.8262058, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Papal\u00fas", "public_transport": "platform", "ref": "19053", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674997, "lat": 41.700578, "lon": 2.8360814, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri Modernista", "public_transport": "stop_position", "ref": "19051", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674998, "lat": 41.7006554, "lon": 2.8360565, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri Modernista", "public_transport": "platform", "ref": "19051", "route_ref": "L011"}}, {"type": "node", "id": 12069674999, "lat": 41.7012074, "lon": 2.8422585, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Mar estaci\u00f3 d'autobusos", "public_transport": "platform", "ref": "19100", "route_ref": "L011 L012 L013 L02 L03 L04 L09", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12069675000, "lat": 41.7012827, "lon": 2.8421886, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Mar estaci\u00f3 d'autobusos", "public_transport": "stop_position", "ref": "19100", "route_ref": "L011 L012 L013 L02 L03 L04 L09"}}, {"type": "node", "id": 12069961594, "lat": 41.6985041, "lon": 2.8444699, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Just Marl\u00e9s", "public_transport": "stop_position", "ref": "19025", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961595, "lat": 41.6985296, "lon": 2.844602, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Just Marl\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "19025", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961596, "lat": 41.6985664, "lon": 2.84807, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Lloret de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "19024", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961597, "lat": 41.6986048, "lon": 2.8480383, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Lloret de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "19024", "route_ref": "L012 L03 L04", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12069961598, "lat": 41.6998769, "lon": 2.851899, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Museu del Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "19023", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961599, "lat": 41.699913, "lon": 2.8518776, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Museu del Mar", "public_transport": "platform", "ref": "19023", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961600, "lat": 41.7010536, "lon": 2.8552151, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sa Caleta", "public_transport": "platform", "ref": "19022", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961601, "lat": 41.7041749, "lon": 2.8551918, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri dels Percadors (Av. Roca Grossa)", "public_transport": "stop_position", "ref": "19021", "route_ref": "L012 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961602, "lat": 41.7053009, "lon": 2.8594292, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Dalt", "public_transport": "stop_position", "ref": "19019", "route_ref": "L012 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961603, "lat": 41.705302, "lon": 2.8594088, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Dalt", "public_transport": "platform", "ref": "19019", "route_ref": "L012 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961604, "lat": 41.7035609, "lon": 2.8531922, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri dels Percadors (Tur\u00f3 de l'Estelat)", "public_transport": "stop_position", "ref": "19014", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961605, "lat": 41.7034961, "lon": 2.8531736, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri dels Percadors (Tur\u00f3 de l'Estelat)", "public_transport": "platform", "ref": "19014", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961606, "lat": 41.7041164, "lon": 2.8486904, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Teatre", "public_transport": "stop_position", "ref": "19013", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12069961607, "lat": 41.7040643, "lon": 2.8487069, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Teatre", "public_transport": "platform", "ref": "19013", "route_ref": "L012 L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12070473317, "lat": 41.7026605, "lon": 2.8397133, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sabata", "public_transport": "stop_position", "ref": "19048", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 12070473318, "lat": 41.7026557, "lon": 2.8396725, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sabata", "public_transport": "platform", "ref": "19048", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 12070473319, "lat": 41.7048474, "lon": 2.8385613, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Senyora de Rosell - CEIP \u00c0ngels Alemany 1", "public_transport": "stop_position", "ref": "19054", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473320, "lat": 41.7048, "lon": 2.8385759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Senyora de Rosell - CEIP \u00c0ngels Alemany 1", "public_transport": "platform", "ref": "19054", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473321, "lat": 41.7038167, "lon": 2.8355524, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Oficina de Turisme", "public_transport": "stop_position", "ref": "19058", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473322, "lat": 41.7037997, "lon": 2.8356117, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Oficina de Turisme", "public_transport": "platform", "ref": "19058", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473323, "lat": 41.7052397, "lon": 2.8330066, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puigvent\u00f3s", "public_transport": "stop_position", "ref": "19047", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473324, "lat": 41.7052346, "lon": 2.8330361, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puigvent\u00f3s", "public_transport": "platform", "ref": "19047", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473325, "lat": 41.7066361, "lon": 2.8347818, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Policia Local", "public_transport": "stop_position", "ref": "19057", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473326, "lat": 41.7066253, "lon": 2.8346938, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Policia Local", "public_transport": "platform", "ref": "19057", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473327, "lat": 41.7096585, "lon": 2.8353981, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Dr. Benito", "public_transport": "platform", "ref": "16958", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 12070473328, "lat": 41.7089144, "lon": 2.8375431, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Rieral", "public_transport": "stop_position", "ref": "19033", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 12070473329, "lat": 41.7089252, "lon": 2.8376095, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Rieral", "public_transport": "platform", "ref": "19033", "route_ref": "L013 L02"}}, {"type": "node", "id": 12070473330, "lat": 41.7079676, "lon": 2.8415448, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Mol\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "19032", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473331, "lat": 41.7079949, "lon": 2.8415276, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Mol\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "19032", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473332, "lat": 41.7093509, "lon": 2.8421231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Vil\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "19031", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473333, "lat": 41.7093631, "lon": 2.8421677, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Vil\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "19031", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473334, "lat": 41.7087479, "lon": 2.8449481, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Ballell", "public_transport": "stop_position", "ref": "19056", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473335, "lat": 41.7087749, "lon": 2.8449351, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Ballell", "public_transport": "platform", "ref": "19056", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473336, "lat": 41.7073072, "lon": 2.8455888, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de Sant Crist\u00f2fol", "public_transport": "stop_position", "ref": "19030", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473338, "lat": 41.7062896, "lon": 2.8458203, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Baell", "public_transport": "stop_position", "ref": "19029", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473339, "lat": 41.7063201, "lon": 2.8458481, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Baell", "public_transport": "platform", "ref": "19029", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473340, "lat": 41.7043425, "lon": 2.8448031, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP - Can Xard\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "19028", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473341, "lat": 41.7043236, "lon": 2.844843, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP - Can Xard\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "19028", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473342, "lat": 41.7032646, "lon": 2.8428764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 Municipal d'Esports", "public_transport": "stop_position", "ref": "19055", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12070473343, "lat": 41.7032388, "lon": 2.8429147, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 Municipal d'Esports", "public_transport": "platform", "ref": "19055", "route_ref": "L013"}}, {"type": "node", "id": 12071154771, "lat": 42.0794248, "lon": 3.0564271, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Tallada d'Emporda", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12071154971, "lat": 42.0615035, "lon": 3.0475845, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verges", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12071159969, "lat": 42.0883059, "lon": 3.0653187, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tor", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12071172569, "lat": 42.035487, "lon": 3.0356299, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ultramort", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12071175169, "lat": 42.0236255, "lon": 3.0309275, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlav\u00e0", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12071180569, "lat": 42.0231134, "lon": 3.0109368, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rupi\u00e0", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12071383517, "lat": 41.7245194, "lon": 2.8221879, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hostal Los Pinares", "public_transport": "stop_position", "ref": "19026", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072208065, "lat": 41.7268361, "lon": 2.822922, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Pinars", "public_transport": "stop_position", "ref": "19036", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072208066, "lat": 41.7268051, "lon": 2.8228714, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Els Pinars", "public_transport": "platform", "ref": "19036", "route_ref": "L02", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12072208067, "lat": 41.7146256, "lon": 2.8318858, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu", "public_transport": "stop_position", "ref": "19035", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072208068, "lat": 41.7146729, "lon": 2.83182, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu", "public_transport": "platform", "ref": "19035", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072295962, "lat": 41.7049501, "lon": 2.8390777, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sra. de Rosell - CEIP \u00c0ngels Alemany 2", "public_transport": "stop_position", "ref": "19046", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072295963, "lat": 41.7050423, "lon": 2.8390183, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sra. de Rosell - CEIP \u00c0ngels Alemany 2", "public_transport": "platform", "ref": "19046", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072295964, "lat": 41.7024922, "lon": 2.839853, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sabata - Pistes Atletisme", "public_transport": "stop_position", "ref": "16957", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072295965, "lat": 41.7024974, "lon": 2.8398982, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sabata - Pistes Atletisme", "public_transport": "platform", "ref": "16957", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072304969, "lat": 41.713685, "lon": 2.8314069, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu (Av. Alegries - lateral)", "public_transport": "stop_position", "ref": "16133", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072304970, "lat": 41.7137059, "lon": 2.8314869, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu (Av. Alegries - lateral)", "public_transport": "platform", "ref": "16133", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323512, "lat": 41.7079579, "lon": 2.8392678, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Rieral - Av. de les Regions", "public_transport": "platform", "ref": "19045", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323513, "lat": 41.709631, "lon": 2.8355615, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Dr. Benito - El Rieral", "public_transport": "stop_position", "ref": "16959", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323514, "lat": 41.709565, "lon": 2.8355929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Dr. Benito - El Rieral", "public_transport": "platform", "ref": "16959", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323515, "lat": 41.7135965, "lon": 2.8312824, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu - Alegries", "public_transport": "stop_position", "ref": "19043", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323516, "lat": 41.7135829, "lon": 2.8312194, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Romeu - Alegries", "public_transport": "platform", "ref": "19043", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323517, "lat": 41.747766, "lon": 2.816504, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Cabanyes", "public_transport": "platform", "ref": "19042", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323518, "lat": 41.7472177, "lon": 2.819338, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Residencial Nord", "public_transport": "stop_position", "ref": "19041", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323519, "lat": 41.7472449, "lon": 2.8193444, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Residencial Nord", "public_transport": "platform", "ref": "19041", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323520, "lat": 41.7422798, "lon": 2.8255138, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Residencial Sud", "public_transport": "stop_position", "ref": "19039", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323521, "lat": 41.7422536, "lon": 2.8255589, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Residencial Sud", "public_transport": "platform", "ref": "19039", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323522, "lat": 41.7405898, "lon": 2.823138, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Creu", "public_transport": "stop_position", "ref": "19038", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323523, "lat": 41.7405503, "lon": 2.8231698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Creu", "public_transport": "platform", "ref": "19038", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323524, "lat": 41.7406331, "lon": 2.8188489, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret Blau - La Creu", "public_transport": "platform", "ref": "19037", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12072323525, "lat": 41.7245168, "lon": 2.8222374, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hostal Los Pinares", "public_transport": "platform", "ref": "19026", "route_ref": "L02"}}, {"type": "node", "id": 12074060995, "lat": 41.7051039, "lon": 2.8551812, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Roca Grossa", "public_transport": "stop_position", "ref": "19066", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074060996, "lat": 41.7051082, "lon": 2.8552595, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Roca Grossa", "public_transport": "platform", "ref": "19066", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085829, "lat": 41.705992, "lon": 2.8824232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Canyelles", "public_transport": "stop_position", "ref": "19017", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074085830, "lat": 41.7059789, "lon": 2.8824015, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Canyelles", "public_transport": "platform", "ref": "19017", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074085831, "lat": 41.7116575, "lon": 2.8770168, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Font de Sant Lloren\u00e7", "public_transport": "stop_position", "ref": "19072", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074085832, "lat": 41.7116249, "lon": 2.8770403, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Font de Sant Lloren\u00e7", "public_transport": "platform", "ref": "19072", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074085833, "lat": 41.7055487, "lon": 2.8773956, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Europa", "public_transport": "stop_position", "ref": "19015", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074085834, "lat": 41.7069019, "lon": 2.8622358, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Llorers", "public_transport": "stop_position", "ref": "19018", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085835, "lat": 41.706919, "lon": 2.8621918, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Llorers", "public_transport": "platform", "ref": "19018", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085836, "lat": 41.7071389, "lon": 2.8600477, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lloret de Dalt (Serra de Bergued\u00e0)", "public_transport": "platform", "ref": "19070", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085837, "lat": 41.7086383, "lon": 2.8584736, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vinya Rosa", "public_transport": "platform", "ref": "19071", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085838, "lat": 41.7097288, "lon": 2.8583187, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig d'en Pla", "public_transport": "platform", "ref": "19069", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085839, "lat": 41.7112588, "lon": 2.8511271, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta Roca Grossa", "public_transport": "stop_position", "ref": "19067", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085840, "lat": 41.7112621, "lon": 2.8510939, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta Roca Grossa", "public_transport": "platform", "ref": "19067", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085841, "lat": 41.7141556, "lon": 2.852014, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mare Nostrum", "public_transport": "platform", "ref": "19068", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085842, "lat": 41.7075417, "lon": 2.8561108, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sepulcre Rom\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "19020", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074085843, "lat": 41.7075289, "lon": 2.8561544, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sepulcre Rom\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "19020", "route_ref": "L03 L04"}}, {"type": "node", "id": 12074110702, "lat": 41.7082907, "lon": 2.8778785, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Font d'en Bandina", "public_transport": "platform", "ref": "19050", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074110703, "lat": 41.7072444, "lon": 2.8806049, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canyelles", "public_transport": "stop_position", "ref": "19016", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12074110704, "lat": 41.7072901, "lon": 2.8806466, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canyelles", "public_transport": "platform", "ref": "19016", "route_ref": "L03"}}, {"type": "node", "id": 12122896779, "lat": 41.7267792, "lon": 2.9224343, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gavarra", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896780, "lat": 41.719242, "lon": 2.9092039, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Llevador", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896781, "lat": 41.7191675, "lon": 2.9092191, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Llevador", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896782, "lat": 41.7196758, "lon": 2.9050304, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sta Maria Lloreres", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896783, "lat": 41.7160041, "lon": 2.8937999, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Martosa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896784, "lat": 41.7159728, "lon": 2.8938531, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Martosa", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896785, "lat": 41.7123429, "lon": 2.889743, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urcasa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896786, "lat": 41.712334, "lon": 2.8896619, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urcasa", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896793, "lat": 41.7118379, "lon": 2.8767384, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Serra Brava", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896794, "lat": 41.7118843, "lon": 2.8766915, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Serra Brava", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896795, "lat": 41.7082338, "lon": 2.8735599, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canyelles", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896796, "lat": 41.7081714, "lon": 2.873577, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canyelles", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896797, "lat": 41.7034661, "lon": 2.8533896, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roger de Flor", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896798, "lat": 41.7034039, "lon": 2.8455744, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hollywood", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122896799, "lat": 41.7034433, "lon": 2.8455284, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hollywood", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122944440, "lat": 41.7213576, "lon": 2.9279025, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tossa de Mar estaci\u00f3 d'autobusos", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12122944441, "lat": 41.721178, "lon": 2.9277985, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tossa de Mar estaci\u00f3 d'autobusos", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12123016384, "lat": 41.7038015, "lon": 2.8518987, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Selvamar", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016385, "lat": 41.7038826, "lon": 2.8519338, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Selvamar", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016386, "lat": 41.7081064, "lon": 2.8728316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canyelles", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016387, "lat": 41.7081392, "lon": 2.8728237, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Canyelles", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016388, "lat": 41.7117053, "lon": 2.8764432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Serra Brava", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016389, "lat": 41.7117376, "lon": 2.8764074, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Serra Brava", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016390, "lat": 41.7117211, "lon": 2.8906336, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urcasa", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016391, "lat": 41.7117575, "lon": 2.8906156, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urcasa", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016392, "lat": 41.7158611, "lon": 2.8935069, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Martosa", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016394, "lat": 41.7198075, "lon": 2.9049037, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sta Maria Lloreres", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016395, "lat": 41.7198396, "lon": 2.904915, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sta Maria Lloreres", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016396, "lat": 41.7192365, "lon": 2.909403, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cala Llevador", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12123016397, "lat": 41.725634, "lon": 2.9215415, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Gavarra", "public_transport": "platform", "route_ref": "L9"}}, {"type": "node", "id": 12138213734, "lat": 42.0281905, "lon": 3.0607501, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12138213735, "lat": 42.0258905, "lon": 3.048878, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12149816855, "lat": 42.023033, "lon": 3.0110365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rupi\u00e0", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149816856, "lat": 42.0229606, "lon": 3.0109611, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rupi\u00e0", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885669, "lat": 42.0794545, "lon": 3.0563646, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Tallada d'Emporda", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885670, "lat": 42.061472, "lon": 3.0476766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verges", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885671, "lat": 42.0614671, "lon": 3.047756, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verges", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885672, "lat": 42.0339378, "lon": 3.0353324, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ultramort", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885673, "lat": 42.0235528, "lon": 3.0310415, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlav\u00e0", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149885674, "lat": 42.0234804, "lon": 3.0310305, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parlav\u00e0", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149912603, "lat": 41.9965585, "lon": 2.8193447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Fran\u00e7a", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149912604, "lat": 42.0252448, "lon": 2.9831226, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Pera", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149912605, "lat": 42.0354758, "lon": 3.0356973, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ultramort", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149936017, "lat": 42.0615008, "lon": 3.0476827, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verges", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149936018, "lat": 42.0793984, "lon": 3.0563365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Tallada d'Emporda", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12149936019, "lat": 42.0794258, "lon": 3.0562129, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Tallada d'Emporda", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1140"}}, {"type": "node", "id": 12163749825, "lat": 41.680561, "lon": 2.7808222, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Ca La Guid\u00f3 - Radio Marina", "public_transport": "stop_position", "ref": "3277", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12163749826, "lat": 41.680533, "lon": 2.7807857, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Ca La Guid\u00f3 - Radio Marina", "public_transport": "platform", "ref": "3277", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166490627, "lat": 41.9626169, "lon": 2.8113787, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cl\u00ednica Girona", "public_transport": "stop_position", "ref": "15037", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166490628, "lat": 41.9626297, "lon": 2.811291, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cl\u00ednica Girona", "public_transport": "platform", "ref": "15037", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166495200, "lat": 41.9631896, "lon": 2.8116143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola T\u00e8cnica Agr\u00e0ria", "public_transport": "stop_position", "ref": "15207", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166511901, "lat": 41.9631798, "lon": 2.8116697, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola T\u00e8cnica Agr\u00e0ria", "public_transport": "platform", "ref": "15207", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12379231925, "lat": 41.96738, "lon": 2.8133774, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 235326590, "nodes": [2434031473, 2434031499, 2434031511, 2434031486, 2434031473], "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Onze de Setembre", "name:ca": "Pla\u00e7a Onze de Setembre", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 589941636, "nodes": [5633364288, 5633364287], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Terminal de Lloret", "public_transport": "platform", "ref": "100010", "route_ref": "Flixbus N708, N721, N727, N1135, N1720; e4 L1 L6", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}]}