{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.62.5 1bd436f1", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2025-04-09T14:40:21Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 229065442, "lat": 41.6623066, "lon": 2.2463286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Granja Mallorca", "public_transport": "stop_position", "ref": "5632", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 231771317, "lat": 41.698167, "lon": 2.4433275, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Escoles", "public_transport": "stop_position", "ref": "9712", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 260634550, "lat": 41.5864152, "lon": 2.2843778, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "parada", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 296902981, "lat": 41.7601693, "lon": 2.3942105, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Creu de Terme", "public_transport": "stop_position", "ref": "8563", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 355555456, "lat": 41.9839433, "lon": 2.605857, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Cellera de Ter (El Pasteral)", "name:ca": "La Cellera de Ter (El Pasteral)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 355558946, "lat": 41.9691625, "lon": 2.6222865, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "la Cellera de Ter", "name:ca": "la Cellera de Ter", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 394921932, "lat": 41.5414769, "lon": 2.4227986, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Cerdanyola", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 401266064, "lat": 41.5211273, "lon": 2.4004828, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "ctra. Vilassar (Sindicat Agr\u00edcola) (D)", "public_transport": "stop_position", "ref": "43308"}}, {"type": "node", "id": 401324608, "lat": 41.5438536, "lon": 2.4312355, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Euskadi", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 403796739, "lat": 41.6388752, "lon": 2.232514, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Pompeu Fabra - La Sala", "public_transport": "stop_position", "ref": "2728", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 410881243, "lat": 41.7452277, "lon": 2.625921, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 410915889, "lat": 41.7856994, "lon": 2.5599409, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Autob\u00fas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 438350647, "lat": 41.8251796, "lon": 2.7159631, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Riudarenes", "name:ca": "Riudarenes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 452592149, "lat": 41.6297415, "lon": 2.2166211, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llevant - Can Farell", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 492046681, "lat": 41.6762365, "lon": 2.7782883, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3 43 (Esc. Safa)", "public_transport": "stop_position", "ref": "900010", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 492046742, "lat": 41.6711207, "lon": 2.7790347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Europa I", "name:ca": "Avinguda Europa I", "public_transport": "stop_position", "ref": "400050", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 492046750, "lat": 41.6683762, "lon": 2.7806572, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Blanes", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Blanes", "name:en": "Blanes Bus Station", "operator": "Transports Pujol i Pujol, S.L.", "phone": "+34 972337842", "public_transport": "platform", "ref": "100170", "route_ref": "622 L0167 L1 L2 L4", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 495239068, "lat": 41.7400238, "lon": 2.4527006, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Crist\u00f2fol de Fogars de Montcl\u00fas", "public_transport": "stop_position", "ref": "9329", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 500636037, "lat": 41.6667911, "lon": 2.7749962, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Plantera 2", "public_transport": "stop_position", "ref": "400020", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 503713197, "lat": 41.6658214, "lon": 2.7815655, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Olivers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 506850723, "lat": 41.821437, "lon": 2.516782, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Arbu\u00facies (Rotonda Urban. Pujals)", "network": "Girona-Arb\u00facies-Sant Celoni", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 537506570, "lat": 41.5050095, "lon": 2.3486472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda de Font Blava", "name:ca": "Rotonda de Font Blava", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 538058645, "lat": 41.670174, "lon": 2.749516, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av Ribera de laBugada - Pg. Mestre Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "9331", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 568504242, "lat": 41.7152963, "lon": 2.4601308, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre Inf. Fogars de Moncl\u00fas", "public_transport": "stop_position", "ref": "6902", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 612224699, "lat": 41.6511873, "lon": 2.2303477, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Parets / Carretera de la Sagrera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 628940833, "lat": 41.8182457, "lon": 2.5109142, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Arb\u00facies (La Farga)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 629035011, "lat": 41.8213552, "lon": 2.5176876, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Girona-Arb\u00facies-Sant Celoni", "name:ca": "Girona-Arb\u00facies-Sant Celoni", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 656626082, "lat": 41.5840448, "lon": 2.5685077, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Carlitos", "public_transport": "stop_position", "ref": "3309", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 660136053, "lat": 41.9583435, "lon": 2.6337875, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "noname": "yes", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 665099865, "lat": 41.6930722, "lon": 2.3540373, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Josep Crous", "public_transport": "platform", "ref": "3079", "route_ref": "522", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 707160067, "lat": 41.5509846, "lon": 2.4066614, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda de les Palmeres", "name:ca": "Rotonda de les Palmeres", "public_transport": "platform", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 707160068, "lat": 41.5529102, "lon": 2.4040359, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Puig i Cadafalch - Dr. Farrero", "public_transport": "platform", "ref": "3359", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 747712275, "lat": 41.5411821, "lon": 2.4353031, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 761977203, "lat": 41.5365567, "lon": 2.4305797, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "I Catal\u00e0 de Salut", "public_transport": "platform", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 824172384, "lat": 41.5807942, "lon": 2.236696, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - Av. Cantallops", "public_transport": "stop_position", "tram": "no"}}, {"type": "node", "id": 824199760, "lat": 41.5739926, "lon": 2.235318}, {"type": "node", "id": 830644953, "lat": 41.5088424, "lon": 2.3972878, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavellon", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "C13"}}, {"type": "node", "id": 837838695, "lat": 41.5112482, "lon": 2.3825279, "tags": {"direction": "N", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de les Aus", "name:ca": "Parc de les Aus", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 844877529, "lat": 41.5065506, "lon": 2.4007021, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BAIXADOR CABRERA DE MAR-VILASSAR DE MAR", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 864673119, "lat": 41.6132722, "lon": 2.2944927, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital", "name:ca": "Hospital", "public_transport": "stop_position", "ref": "6089"}}, {"type": "node", "id": 879398152, "lat": 41.6777551, "lon": 2.4829671, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Augusta - Moixerigues", "public_transport": "stop_position", "ref": "6976", "route_ref": "565 567"}}, {"type": "node", "id": 1022591895, "lat": 41.6737285, "lon": 2.2833454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mil\u00b7lenari - Abadessa Emma", "public_transport": "platform", "ref": "8172", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1022591979, "lat": 41.6851855, "lon": 2.2832501, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Caritat", "public_transport": "platform", "ref": "2379", "route_ref": "406 416", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1022592453, "lat": 41.6761167, "lon": 2.2831589, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:bin": "2023-08-27", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Generalitat- Mil\u00b7lenari de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "8171", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1022592806, "lat": 41.6736183, "lon": 2.2836146, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mil\u00b7lenari - Abadessa Emma", "public_transport": "platform", "ref": "8166", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1022592919, "lat": 41.6777272, "lon": 2.286126, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Banys", "public_transport": "platform", "ref": "2378", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1022592964, "lat": 41.6851647, "lon": 2.2830228, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Caritat", "public_transport": "platform", "ref": "2406", "route_ref": "406 416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1177638562, "lat": 41.707209, "lon": 2.7263106, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Montseny - Nadal - Ve\u00efnat St. Pere", "public_transport": "stop_position", "ref": "3316", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 1196974599, "lat": 41.6724104, "lon": 2.4822584, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Celoni a Vallgorguina - P.I. El Molinot", "public_transport": "stop_position", "ref": "4415", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 1197572587, "lat": 41.6527691, "lon": 2.4940412, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada Parc Natural del Corredor", "public_transport": "stop_position", "ref": "4420", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 1271177311, "lat": 41.5387916, "lon": 2.4423188, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de les Tereses", "name:ca": "Pla\u00e7a de les Tereses", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1274114176, "lat": 41.5422007, "lon": 2.4224213, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vall\u00e8s", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1288809087, "lat": 41.5568995, "lon": 2.4260838, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri Les Valls", "name:ca": "Cementiri Les Valls", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1288825713, "lat": 41.5561449, "lon": 2.4288464, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital de Matar\u00f3", "name:ca": "Hospital de Matar\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "11068", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1289049892, "lat": 41.532057, "lon": 2.4206883, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed del Mig (El Cros)", "name:ca": "Cam\u00ed del Mig (El Cros)", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "ref": "25799", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1298330583, "lat": 41.5280319, "lon": 2.4162816, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Ballesc\u00e0 (D)", "public_transport": "stop_position", "ref": "38470"}}, {"type": "node", "id": 1298330625, "lat": 41.5314623, "lon": 2.4204126, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "el Cros (Cam\u00ed del Mig - Josep Trueta)", "public_transport": "stop_position", "ref": "27390"}}, {"type": "node", "id": 1308891735, "lat": 41.5549133, "lon": 2.4056879, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Joan XXIII - Pl. del Mol\u00ed", "name:ca": "Joan XXIII - Pl. del Mol\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "3358", "route_ref": "554", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1308891829, "lat": 41.5540714, "lon": 2.4033035, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Nova", "name:ca": "Pla\u00e7a Nova", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1314003944, "lat": 41.5446265, "lon": 2.4416455, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Central", "name:ca": "Parc Central", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1402606586, "lat": 41.9839761, "lon": 2.6059049, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "el Pasteral", "name:ca": "el Pasteral", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1421092950, "lat": 41.5460649, "lon": 2.2658845, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Llibertat - Can Vilar\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "589", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 1427344189, "lat": 41.588948, "lon": 2.2758728, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Rodri Trucks", "public_transport": "stop_position", "ref": "9791", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1427484522, "lat": 41.5907807, "lon": 2.260879, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C-17 - Galileu Galilei - P. I. Coll de la Manya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092219, "lat": 41.594552, "lon": 2.2849232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Europa", "name:ca": "Avinguda Europa", "public_transport": "stop_position", "ref": "8736"}}, {"type": "node", "id": 1433092230, "lat": 41.6038548, "lon": 2.2905078, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bisbe Griv\u00e9", "public_transport": "stop_position", "ref": "6055"}}, {"type": "node", "id": 1433092242, "lat": 41.591562, "lon": 2.2838116, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Ral", "name:ca": "Cam\u00ed Ral", "name:en": "Work placement", "public_transport": "stop_position", "ref": "2362"}}, {"type": "node", "id": 1433092246, "lat": 41.5914242, "lon": 2.287443, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Bassa", "name:ca": "Can Bassa", "public_transport": "platform", "ref": "6085", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092248, "lat": 41.6071044, "lon": 2.2905805, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre - Estaci\u00f3 bus", "public_transport": "stop_position", "ref": "3276"}}, {"type": "node", "id": 1433092255, "lat": 41.607334, "lon": 2.2905881, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre - Estaci\u00f3 bus", "public_transport": "stop_position", "ref": "6087"}}, {"type": "node", "id": 1433092260, "lat": 41.6000718, "lon": 2.2878917}, {"type": "node", "id": 1433092261, "lat": 41.6000973, "lon": 2.2884732}, {"type": "node", "id": 1433092263, "lat": 41.6096128, "lon": 2.2907067, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enginyer", "name:ca": "Enginyer", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092274, "lat": 41.6097473, "lon": 2.2907324, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enginyer", "name:ca": "Enginyer", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092276, "lat": 41.5999133, "lon": 2.2907642, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a - Marquesina A", "public_transport": "platform", "ref": "4398", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092277, "lat": 41.5996211, "lon": 2.2907078, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a - Marquesina B", "public_transport": "platform", "ref": "9993", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092281, "lat": 41.5995054, "lon": 2.2901386, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Granollers Centre - Marquesina C", "public_transport": "platform", "ref": "9458", "route_ref": "340 430 L43", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092290, "lat": 41.603062, "lon": 2.2904815, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Foment", "name:ca": "Foment", "public_transport": "stop_position", "ref": "6075"}}, {"type": "node", "id": 1433092291, "lat": 41.6153458, "lon": 2.2949321, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Geri\u00e0tric", "name:ca": "Geri\u00e0tric", "public_transport": "stop_position", "ref": "9966"}}, {"type": "node", "id": 1433092295, "lat": 41.6181228, "lon": 2.2932759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona - CAP", "public_transport": "stop_position", "ref": "2418", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1433092298, "lat": 41.6181604, "lon": 2.2931436, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona - CAP", "public_transport": "platform", "ref": "2418", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092305, "lat": 41.5958931, "lon": 2.2863847, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "l'Arbeca", "name:ca": "l'Arbeca", "public_transport": "platform", "ref": "2424", "route_ref": "502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092313, "lat": 41.5961634, "lon": 2.2862153, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "l'Arbeca", "name:ca": "l'Arbeca", "public_transport": "platform", "ref": "2363", "route_ref": "502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1433092315, "lat": 41.5937443, "lon": 2.2859, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la F\u00e0brica", "name:ca": "la F\u00e0brica", "public_transport": "platform", "ref": "8735", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1433092324, "lat": 41.6188829, "lon": 2.2920498, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lledoner", "name:ca": "Lledoner", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092326, "lat": 41.6122061, "lon": 2.2914309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Minetes", "name:ca": "Minetes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092330, "lat": 41.612671, "lon": 2.2915817, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Minetes", "name:ca": "Minetes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092331, "lat": 41.6018682, "lon": 2.2904539, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "ONCE", "name:ca": "ONCE", "public_transport": "stop_position", "ref": "6056"}}, {"type": "node", "id": 1433092339, "lat": 41.5988404, "lon": 2.286904, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palau d'Esports", "name:ca": "Palau d'Esports", "public_transport": "stop_position", "ref": "6099"}}, {"type": "node", "id": 1433092343, "lat": 41.5989069, "lon": 2.2869182, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palau d'Esports", "name:ca": "Palau d'Esports", "public_transport": "stop_position", "ref": "6086"}}, {"type": "node", "id": 1433092345, "lat": 41.5904197, "lon": 2.2856786, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Palou", "name:ca": "Palou", "public_transport": "stop_position", "ref": "9990"}}, {"type": "node", "id": 1433092347, "lat": 41.6168821, "lon": 2.2950213, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1433092349, "lat": 41.6169024, "lon": 2.2950412, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a d'Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a d'Espanya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1433092357, "lat": 41.6215204, "lon": 2.2928653, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Nord", "name:ca": "Ronda Nord", "public_transport": "stop_position", "ref": "8536"}}, {"type": "node", "id": 1433092362, "lat": 41.6147937, "lon": 2.2908061, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verdaguer", "public_transport": "stop_position", "ref": "6091"}}, {"type": "node", "id": 1462209626, "lat": 41.5399439, "lon": 2.4344727, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "O'Donell", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1468767396, "lat": 41.6891939, "lon": 2.1879027, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BP-1432 - Urb. Rac\u00f3 del Bosc", "public_transport": "stop_position", "ref": "5623", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 1468767398, "lat": 41.6892041, "lon": 2.187809, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BP-1432 - Urb. Rac\u00f3 del Bosc", "public_transport": "stop_position", "ref": "5622", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 1631013575, "lat": 41.532927, "lon": 2.4352943}, {"type": "node", "id": 1631013584, "lat": 41.5325316, "lon": 2.4330094}, {"type": "node", "id": 1631013627, "lat": 41.5333243, "lon": 2.4375829}, {"type": "node", "id": 1634913946, "lat": 41.6189917, "lon": 2.3007451, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory, missing platform", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona", "name:ca": "Barcelona", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1634918307, "lat": 41.6185225, "lon": 2.2980575, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory, missing platform", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de l'Esbarjo", "name:ca": "Pla\u00e7a de l'Esbarjo", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1674911479, "lat": 41.6800087, "lon": 2.3461264, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de la Serra - Dip\u00f2sit d'aig\u00fces", "name:ca": "Cam\u00ed de la Serra - Dip\u00f2sit d'aig\u00fces", "network": "Transports P\u00fablics de Catalunya", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1674911483, "lat": 41.6770985, "lon": 2.3533354, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Ca l'Esmandia - Amadeu Vives", "network": "Transports P\u00fablics de Catalunya", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "6286", "route_ref": "522", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1674911488, "lat": 41.678007, "lon": 2.3492673, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Ca l'Esmandia - Parc de Les Quatre Estacions", "network": "Transports P\u00fablics de Catalunya", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "6285", "route_ref": "522", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1683769550, "lat": 41.7018897, "lon": 2.4369836, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. de St. Esteve", "public_transport": "stop_position", "ref": "9713", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 1691738244, "lat": 41.6205057, "lon": 2.2940027, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can M\u00f2nic", "name:ca": "Can M\u00f2nic", "public_transport": "stop_position", "ref": "9326", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1694653773, "lat": 41.622583, "lon": 2.299667, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory", "highway": "bus_stop", "name": "Andalusia", "name:ca": "Andalusia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1694653788, "lat": 41.6220016, "lon": 2.3010196, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory, missing platform", "highway": "bus_stop", "name": "Ast\u00faries", "name:ca": "Ast\u00faries", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1694653790, "lat": 41.6197238, "lon": 2.2978166, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory", "highway": "bus_stop", "name": "Bellavista - Pla\u00e7a Major", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1694653796, "lat": 41.6181401, "lon": 2.2956698, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory, missing platform", "highway": "bus_stop", "name": "Cardedeu", "name:ca": "Cardedeu", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1694653807, "lat": 41.6137138, "lon": 2.2920258, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Francesc Ribas", "public_transport": "platform", "ref": "2366", "route_ref": "416", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1694653812, "lat": 41.6137265, "lon": 2.2919258, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Ribas", "public_transport": "stop_position", "ref": "2366", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1694653816, "lat": 41.6168314, "lon": 2.2929877, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Girona - CAP", "public_transport": "platform", "ref": "2367", "route_ref": "416", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1694653817, "lat": 41.6168501, "lon": 2.2928819, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona - CAP", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1695307448, "lat": 41.6119282, "lon": 2.279188, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Estaci\u00f3 del Nord", "name:ca": "Avinguda Estaci\u00f3 del Nord", "public_transport": "platform", "ref": "3057", "route_ref": "260 340", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307463, "lat": 41.6124627, "lon": 2.2947606, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de la Muntanya - Hospital General", "name:ca": "Pg. de la Muntanya - Hospital General", "public_transport": "platform", "ref": "3062", "route_ref": "260 340 416 560", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307465, "lat": 41.6164202, "lon": 2.2806005, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - CAP", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1695307478, "lat": 41.6092236, "lon": 2.2832708, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Instituts", "name:ca": "Instituts", "public_transport": "platform", "ref": "6069", "route_ref": "340 L43", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1695307484, "lat": 41.6048685, "lon": 2.293002, "tags": {"bus": "yes", "fixme": "Added from memory", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1695307490, "lat": 41.6009026, "lon": 2.2826825, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscines Municipals", "name:ca": "Piscines Municipals", "public_transport": "platform", "ref": "6073", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307504, "lat": 41.6009596, "lon": 2.2825089, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscines Municipals", "name:ca": "Piscines Municipals", "public_transport": "platform", "ref": "6057", "route_ref": "340 416 L43", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307505, "lat": 41.6169533, "lon": 2.2827809, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Europa", "name:ca": "Pla\u00e7a Europa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1695307512, "lat": 41.6084774, "lon": 2.2935653, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "public_transport": "platform", "ref": "6088", "route_ref": "416", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1695307515, "lat": 41.6084771, "lon": 2.2935004, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "public_transport": "stop_position", "ref": "6088", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 1695307524, "lat": 41.6063647, "lon": 2.2830445, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-09-24", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de les Hortes", "name:ca": "Pla\u00e7a de les Hortes", "public_transport": "platform", "ref": "6059", "route_ref": "L43", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307527, "lat": 41.6142574, "lon": 2.2865116, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ponent", "name:ca": "Ponent", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1695307537, "lat": 41.6035196, "lon": 2.2827954, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Primer de Maig", "name:ca": "Primer de Maig", "public_transport": "platform", "ref": "6058", "route_ref": "L43", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1695307545, "lat": 41.6055571, "lon": 2.2911449, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla Tarradellas", "name:ca": "Rambla Tarradellas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1695307550, "lat": 41.6136822, "lon": 2.2895786, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull", "name:ca": "Ramon Llull", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1695307557, "lat": 41.6003638, "lon": 2.2854924, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Miquel", "name:ca": "Sant Miquel", "old_name:es": "San Miguel", "public_transport": "platform", "ref": "6074", "route_ref": "L1 L3 L41 L43", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352223, "lat": 41.6215157, "lon": 2.2775309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament Canovelles", "name:ca": "Ajuntament Canovelles", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 1701352227, "lat": 41.618412, "lon": 2.2771347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Canovelles", "name:ca": "Avinguda Canovelles", "public_transport": "stop_position", "ref": "6061", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 1701352235, "lat": 41.6184068, "lon": 2.2771712, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Avinguda Canovelles", "name:ca": "Avinguda Canovelles", "public_transport": "platform", "ref": "6061", "route_ref": "340", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352244, "lat": 41.611961, "lon": 2.2797625, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Estaci\u00f3 del Nord", "name:ca": "Avinguda Estaci\u00f3 del Nord", "public_transport": "platform", "ref": "3063", "route_ref": "260 340 L43", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352251, "lat": 41.6143145, "lon": 2.2753425, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Gili", "name:ca": "Can Gili", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1701352266, "lat": 41.609023, "lon": 2.3002847, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri", "name:ca": "Cementiri", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352267, "lat": 41.6008766, "lon": 2.297331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava - Val\u00e8ncia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1701352282, "lat": 41.6199024, "lon": 2.279983, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Diagonal", "name:ca": "Diagonal", "public_transport": "platform", "ref": "6062", "route_ref": "340", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352283, "lat": 41.6199132, "lon": 2.2800578, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Diagonal", "name:ca": "Diagonal", "public_transport": "stop_position", "ref": "6062", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 1701352296, "lat": 41.603222, "lon": 2.3012944, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Font del Cargol - Bail\u00e9n", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352299, "lat": 41.6005144, "lon": 2.3000929, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Font del Cargol - Costa Brava", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352301, "lat": 41.6016877, "lon": 2.296228, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Granul\u00b7larius", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352312, "lat": 41.6128888, "lon": 2.2953723, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Hospital", "name:ca": "Hospital", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352315, "lat": 41.6097383, "lon": 2.2835119, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Instituts", "name:ca": "Instituts", "public_transport": "platform", "ref": "5943", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352330, "lat": 41.5937709, "lon": 2.2857262, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "la F\u00e0brica", "name:ca": "la F\u00e0brica", "public_transport": "platform", "ref": "2425", "route_ref": "502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352345, "lat": 41.6039052, "lon": 2.2933764, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de la Muntanya", "name:ca": "Passeig de la Muntanya", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352349, "lat": 41.6064121, "lon": 2.2832167, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de les Hortes", "name:ca": "Pla\u00e7a de les Hortes", "public_transport": "platform", "ref": "6071", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352354, "lat": 41.6034633, "lon": 2.2829463, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Primer de Maig", "name:ca": "Primer de Maig", "public_transport": "platform", "ref": "6072", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352373, "lat": 41.6115684, "lon": 2.2965993, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Puig de les Forques", "name:ca": "Puig de les Forques", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1701352404, "lat": 41.6102669, "lon": 2.3011719, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "fixme": "Added from memory", "highway": "bus_stop", "name": "Ramassar", "name:ca": "Ramassar", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352427, "lat": 41.6004448, "lon": 2.2859604, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Miquel", "name:ca": "Sant Miquel", "public_transport": "platform", "ref": "9022", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352433, "lat": 41.6183961, "lon": 2.2812283, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "fixme": "Added from memory", "highway": "bus_stop", "name": "Sol", "name:ca": "Sol", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1701352452, "lat": 41.6139739, "lon": 2.2770832, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent", "name:ca": "Tagamanent", "public_transport": "stop_position", "ref": "6048"}}, {"type": "node", "id": 1701352471, "lat": 41.6070033, "lon": 2.2985996, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Tanatori", "name:ca": "Tanatori", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352475, "lat": 41.6105314, "lon": 2.2868789, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Torras i Bages - Auditori", "name:ca": "Torras i Bages - Auditori", "public_transport": "platform", "ref": "3058", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 1701352478, "lat": 41.6105763, "lon": 2.2868826, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torras i Bages - Auditori", "name:ca": "Torras i Bages - Auditori", "public_transport": "stop_position", "ref": "3058", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 1701352493, "lat": 41.6049879, "lon": 2.2983085, "tags": {"bus": "yes", "covered": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Vene\u00e7uela", "name:ca": "Vene\u00e7uela", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1808832629, "lat": 41.5914498, "lon": 2.5772829, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. St. Jordi - Tanatori", "public_transport": "stop_position", "ref": "2660", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 1808832922, "lat": 41.5957104, "lon": 2.5788888, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "3409", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 1810144171, "lat": 41.5154956, "lon": 2.3786719, "tags": {"bench": "yes", "direction": "N", "highway": "bus_stop", "name": "sant crist", "name:ca": "sant crist", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1810144173, "lat": 41.5233086, "lon": 2.3687661, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "milenari", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1810144175, "lat": 41.520418, "lon": 2.3724448, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "direction": "S", "highway": "bus_stop", "name": "Mont Cabr\u00e9", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1810144178, "lat": 41.5149493, "lon": 2.3787792, "tags": {"bench": "yes", "direction": "S", "highway": "bus_stop", "name": "sant crist", "name:ca": "sant crist", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1810144181, "lat": 41.5261565, "lon": 2.3656832, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "pont de la vela", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1810144183, "lat": 41.5304924, "lon": 2.362525, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP", "name:ca": "CAP", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 1839013758, "lat": 41.5002885, "lon": 2.3394454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Torras i Bages", "name:ca": "Carrer Torras i Bages", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1844217325, "lat": 41.7482647, "lon": 2.4166242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1852695887, "lat": 41.521092, "lon": 2.3721855, "tags": {"direction": "N", "highway": "bus_stop", "name": "Mont Cabr\u00e9", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1852695893, "lat": 41.5232445, "lon": 2.3689541, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "milenari", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 1867447293, "lat": 41.5776718, "lon": 2.5489157, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies d'Arenys de Mar (mar)", "public_transport": "stop_position", "ref": "6420", "route_ref": "L1561 651 N83"}}, {"type": "node", "id": 1874167992, "lat": 41.6846416, "lon": 2.7713827, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ciutat Esportiva", "name:ca": "Ciutat Esportiva", "public_transport": "platform", "ref": "400200", "route_ref": "L2", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1874192861, "lat": 41.681363, "lon": 2.7732538, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Mas Cremat", "name:ca": "Mas Cremat", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 1874192867, "lat": 41.6781366, "lon": 2.7736742, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Pol\u00edgon Nord", "name:ca": "Pol\u00edgon Nord", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874192868, "lat": 41.6766624, "lon": 2.7749354, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Ses Falques 1", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 1874244008, "lat": 41.6697469, "lon": 2.779593, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L1", "name": "CAP Plantera", "name:ca": "CAP Plantera", "public_transport": "platform", "ref": "400130", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 1874244019, "lat": 41.6726434, "lon": 2.7789648, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "L9", "name": "Mas Torrents", "name:ca": "Mas Torrents", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 1877440358, "lat": 41.6711488, "lon": 2.7790891, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Europa I", "name:ca": "Avinguda Europa I", "public_transport": "platform", "ref": "400050", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 1877440359, "lat": 41.6698141, "lon": 2.7800894, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Plantera", "name:ca": "CAP Plantera", "public_transport": "platform", "ref": "400040", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 1888535362, "lat": 41.7392596, "lon": 2.2662021, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-17 - Tagamanent", "public_transport": "stop_position", "ref": "2383", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 1935566627, "lat": 41.6366745, "lon": 2.7230203, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent\u00f3 de Can Gelat - Marina", "public_transport": "stop_position", "ref": "3307", "route_ref": "618 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 2029106076, "lat": 41.7350808, "lon": 2.6705142, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2040507558, "lat": 41.5713121, "lon": 2.5275472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada bus municipal", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2040507561, "lat": 41.5737877, "lon": 2.5259042, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2048151051, "lat": 41.5684127, "lon": 2.5256236, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2048151053, "lat": 41.5732632, "lon": 2.5219381, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parada bus", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2059688325, "lat": 41.5723949, "lon": 2.5250103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2085793976, "lat": 41.6700386, "lon": 2.2184021, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Montparadis", "public_transport": "platform", "ref": "2825", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085793977, "lat": 41.671065, "lon": 2.2175057, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Montparadis", "public_transport": "platform", "ref": "2808", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808146, "lat": 41.6693175, "lon": 2.2259045, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Can Barri", "name:ca": "Av. Prat de la Riba - Can Barri", "public_transport": "platform", "ref": "2807", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808148, "lat": 41.6727116, "lon": 2.2153811, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Francesc Maspons", "public_transport": "platform", "ref": "2824", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808150, "lat": 41.6789688, "lon": 2.2088139, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Bigues i Riells", "public_transport": "platform", "ref": "2813", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808151, "lat": 41.6789003, "lon": 2.2087821, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Bigues i Riells", "public_transport": "platform", "ref": "2822", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808152, "lat": 41.6728298, "lon": 2.2153784, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - St. Pere", "public_transport": "platform", "ref": "2809", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2085808153, "lat": 41.6683098, "lon": 2.2286661, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cru\u00eflla de l'Ametlla", "public_transport": "platform", "ref": "5722", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 2178386755, "lat": 41.738747, "lon": 2.2660983, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-17 - Tagamanent", "public_transport": "platform", "ref": "2402", "route_ref": "406", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2278451167, "lat": 41.6188905, "lon": 2.5985298, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2278793421, "lat": 41.6245936, "lon": 2.6760351, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "De la Torre - Mossos d'Esquadra", "public_transport": "stop_position", "ref": "6761", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 2278793476, "lat": 41.6249887, "lon": 2.6776244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Lepant", "public_transport": "stop_position", "ref": "6759", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 2280784226, "lat": 41.6332641, "lon": 2.6886353, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Can Cornet - Pl. Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "8675", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 2294800551, "lat": 41.5988107, "lon": 2.5425923, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Baix", "public_transport": "platform", "ref": "6380", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 2294800552, "lat": 41.5881938, "lon": 2.5445921, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita - Av. Europa", "public_transport": "platform", "ref": "4748"}}, {"type": "node", "id": 2294800553, "lat": 41.605738, "lon": 2.5402933, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Pompeu Fabra", "public_transport": "platform", "ref": "854", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 2294800554, "lat": 41.5819597, "lon": 2.5492763, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla del Bisbe Pol", "public_transport": "platform", "ref": "6410", "route_ref": "651", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2294800555, "lat": 41.5775654, "lon": 2.5489886, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies d'Arenys de Mar (mar)", "public_transport": "platform", "ref": "6420", "route_ref": "L1561 651 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2294800557, "lat": 41.5751601, "lon": 2.541282, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Zona Comercial", "public_transport": "platform", "ref": "4749", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 2341892824, "lat": 41.6475178, "lon": 2.3656589, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "9", "name": "Les Pinedes", "name:ca": "Les Pinedes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2341892825, "lat": 41.6426352, "lon": 2.3628319, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "11", "name": "els Estalvis", "name:ca": "els Estalvis", "public_transport": "platform", "ref": "2630", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2341892826, "lat": 41.6474316, "lon": 2.3571268, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "7", "name": "Porta Oberta", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2341892827, "lat": 41.6381809, "lon": 2.3633867, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "13", "name": "Pavell\u00f3", "name:ca": "Pavell\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "2632", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2341892828, "lat": 41.6475201, "lon": 2.3621423, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "8", "name": "Gim 10 - Raspall", "public_transport": "platform", "ref": "2627", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2341892831, "lat": 41.6442928, "lon": 2.3562161, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "6", "name": "Can Corbella", "name:ca": "Can Corbella", "public_transport": "platform", "ref": "2625", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2341892832, "lat": 41.6368682, "lon": 2.3529828, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "2", "name": "La Riera", "name:ca": "la Riera", "public_transport": "platform", "ref": "2621", "route_ref": "591", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2341892833, "lat": 41.639414, "lon": 2.3534146, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "3", "name": "Pinetons", "public_transport": "platform", "ref": "2622", "route_ref": "591", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2341892834, "lat": 41.6443922, "lon": 2.362822, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "10", "name": "Font Trobada", "name:ca": "Font Trobada", "public_transport": "platform", "ref": "2629", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2341892835, "lat": 41.6423024, "lon": 2.355885, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "5", "name": "Pau Casals", "name:ca": "Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "2624", "route_ref": "591", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2341892836, "lat": 41.6397709, "lon": 2.3559583, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "4", "name": "Mercat-Centre", "public_transport": "platform", "ref": "2623", "route_ref": "591", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2341892837, "lat": 41.6382957, "lon": 2.3691122, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "14", "name": "Bellavista", "name:ca": "Bellavista", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2341892838, "lat": 41.6404665, "lon": 2.3630924, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "12", "name": "Balmes-CAP", "public_transport": "platform", "ref": "2631", "route_ref": "591", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2343014017, "lat": 41.6345877, "lon": 2.3610749, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "24", "name": "Torrent Llibre", "name:ca": "Torrent Llibre", "public_transport": "platform", "ref": "2641", "route_ref": "591", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2343014030, "lat": 41.6381722, "lon": 2.3726229, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "15", "name": "Parc de Bellavista", "name:ca": "Parc de Bellavista", "public_transport": "platform", "ref": "4663", "route_ref": "591", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2343014034, "lat": 41.6315976, "lon": 2.3621514, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "23", "name": "Pla\u00e7a de la Llibertat", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Llibertat", "public_transport": "platform", "ref": "8229", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2343014043, "lat": 41.6377211, "lon": 2.3679219, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "local_ref": "16", "name": "La Granada", "name:ca": "la Granada", "public_transport": "platform", "ref": "3452", "route_ref": "560 502", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2343014044, "lat": 41.6269196, "lon": 2.3635165, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "21", "name": "Pol\u00edgon Industrial Sud", "name:ca": "Pol\u00edgon Industrial Sud", "public_transport": "platform", "ref": "4473", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2343014046, "lat": 41.6366878, "lon": 2.3596222, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "18", "name": "Can Serra - Estaci\u00f3", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2343014058, "lat": 41.6365288, "lon": 2.3598816, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "25", "name": "Pla\u00e7a Ramon Macip", "name:ca": "Pla\u00e7a Macip", "public_transport": "platform", "ref": "2642", "route_ref": "591", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 2343014065, "lat": 41.6316112, "lon": 2.3620619, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "local_ref": "20", "name": "Les Aig\u00fces", "public_transport": "platform", "ref": "4471", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 2363656921, "lat": 41.9188384, "lon": 2.6535174, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "name:ca": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "network": "bus interurb\u00e0", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2363656925, "lat": 41.9194291, "lon": 2.652938, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "name:ca": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "network": "bus interurb\u00e0", "operator": "Teisa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2386571952, "lat": 41.6551793, "lon": 2.4475465, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Acc\u00e9s Urb. Canad\u00e0 Parc", "public_transport": "stop_position", "ref": "4618", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 2410949318, "lat": 41.520236, "lon": 2.365771, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Ram\u00f3n y Cajal", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2410949322, "lat": 41.5310635, "lon": 2.3598969, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "ca l'estrany", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2410949326, "lat": 41.5289873, "lon": 2.3613507, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/catalunya 1", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2410949329, "lat": 41.5167109, "lon": 2.3618416, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Targa - Cam\u00ed de Matar\u00f3 (D)", "public_transport": "platform", "ref": "38178"}}, {"type": "node", "id": 2410949332, "lat": 41.5184177, "lon": 2.3620665, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "AV. Sant Sebasti\u00e0", "public_transport": "stop_position", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2410949335, "lat": 41.5303487, "lon": 2.3586417, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "piscines", "name:ca": "piscines", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2410949338, "lat": 41.5281961, "lon": 2.3580355, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c/catalunya 23-25", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2410949341, "lat": 41.5243488, "lon": 2.3665867, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cabrils 2", "name:ca": "Cabrils 2", "public_transport": "stop_position", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2410949346, "lat": 41.5296539, "lon": 2.3610449, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/Serra", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2410949349, "lat": 41.5221324, "lon": 2.3660019, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Bell Rec\u00f3", "public_transport": "stop_position", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2411020472, "lat": 41.5232905, "lon": 2.3972551, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "escola bressol", "name:ca": "escola bressol", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2411020503, "lat": 41.5260988, "lon": 2.3937028, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "ajuntament", "name:ca": "ajuntament", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539743, "lat": 41.5023371, "lon": 2.3433371, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Felix Millet", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539744, "lat": 41.502588, "lon": 2.3524316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda-Ctra. dels sis pobles", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539747, "lat": 41.4943262, "lon": 2.3507854, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539748, "lat": 41.5070616, "lon": 2.3428811, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Premi\u00e0 de Dalt", "name:ca": "Premi\u00e0 de Dalt", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539750, "lat": 41.4952618, "lon": 2.3441417, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "les P\u00e8rgoles", "name:ca": "les P\u00e8rgoles", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539753, "lat": 41.4972346, "lon": 2.3438359, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent castell, Cam\u00ed Can Soberano", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539755, "lat": 41.5056375, "lon": 2.3454158, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Sant pere", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539758, "lat": 41.5050549, "lon": 2.3486612, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda de la Font Blava", "name:ca": "Rotonda de la Font Blava", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2425539760, "lat": 41.4981822, "lon": 2.3595213, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri Cotet", "public_transport": "platform", "ref": "37034", "route_ref": "804"}}, {"type": "node", "id": 2425539763, "lat": 41.5020218, "lon": 2.3599104, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda de les Flors (Illa Fantasia)", "name:ca": "Rotonda de les Flors (Illa Fantasia)", "public_transport": "platform", "ref": "38001", "route_ref": "804"}}, {"type": "node", "id": 2425539764, "lat": 41.4942734, "lon": 2.3506488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2426499529, "lat": 41.5292513, "lon": 2.3615699, "tags": {"direction": "SE", "highway": "bus_stop", "name": "Can Bergany", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2426548616, "lat": 41.5076806, "lon": 2.385213, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Barato", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2426548631, "lat": 41.5110811, "lon": 2.3824691, "tags": {"direction": "S", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de les Aus", "name:ca": "Parc de les Aus", "public_transport": "platform", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 2426713865, "lat": 41.5545683, "lon": 2.4314874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre comercial Matar\u00f3 Parc", "name:ca": "Centre comercial Matar\u00f3 Parc", "public_transport": "platform", "ref": "37629"}}, {"type": "node", "id": 2426713869, "lat": 41.5405797, "lon": 2.4397401, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. de Jaume Isern", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position", "ref": "24770", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2426713873, "lat": 41.5405274, "lon": 2.4361742, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "ref": "10099", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2426713878, "lat": 41.534488, "lon": 2.4251231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed del mig/Camp de futbol", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2426713890, "lat": 41.5387297, "lon": 2.433014, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Pompeu Fabra", "name:ca": "Biblioteca Pompeu Fabra", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2426713897, "lat": 41.5449952, "lon": 2.4317668, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl.Italia", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2426713901, "lat": 41.5214914, "lon": 2.4003819, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sindicat de Cabrera", "name:ca": "Sindicat de Cabrera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2435122506, "lat": 41.52981, "lon": 2.392872, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Segarra", "name:ca": "Can Segarra", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2435122507, "lat": 41.5280546, "lon": 2.3929199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del poble", "name:ca": "Pla\u00e7a del poble", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2508027360, "lat": 41.6194138, "lon": 2.6648721, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Pl. de les Roses", "public_transport": "platform", "ref": "6749", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 2523344944, "lat": 41.6525481, "lon": 2.2290342, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Ajuntament Sta. Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "public_transport": "stop_position", "ref": "3029", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 2625095766, "lat": 41.6405221, "lon": 2.4052908, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. dels Nostres Avis", "public_transport": "platform", "ref": "3447", "route_ref": "560 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2657973962, "lat": 41.8145487, "lon": 2.5184232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de Can Reus", "name:ca": "Pla\u00e7a de Can Reus", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2706788923, "lat": 41.7665192, "lon": 2.2522082}, {"type": "node", "id": 2706788924, "lat": 41.7665248, "lon": 2.252232}, {"type": "node", "id": 2706788925, "lat": 41.7665563, "lon": 2.2521927}, {"type": "node", "id": 2706788926, "lat": 41.7665579, "lon": 2.2521092, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "2384", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 2706788927, "lat": 41.7665618, "lon": 2.2522164}, {"type": "node", "id": 2706788928, "lat": 41.7667027, "lon": 2.2520475, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "stop_position", "ref": "2401", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 2706788936, "lat": 41.7666854, "lon": 2.2519495}, {"type": "node", "id": 2706788940, "lat": 41.7667116, "lon": 2.2519126}, {"type": "node", "id": 2706788941, "lat": 41.7667171, "lon": 2.2519357}, {"type": "node", "id": 2777286728, "lat": 41.5068685, "lon": 2.3608823, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Premi\u00e0 de Mar / Mestre Enric Morera", "public_transport": "platform", "ref": "38156", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 2777286729, "lat": 41.5066415, "lon": 2.3607072, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Premi\u00e0 de Mar / Mestre Enric Morera", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2910289312, "lat": 41.5848245, "lon": 2.2387547}, {"type": "node", "id": 2911698893, "lat": 41.6085141, "lon": 2.2391692}, {"type": "node", "id": 2911698894, "lat": 41.6090303, "lon": 2.239347, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ajuntament de Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt C", "name:ca": "Ajuntament de Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt C", "public_transport": "platform", "ref": "2592", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 2917018696, "lat": 41.6037448, "lon": 2.240707, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2917018697, "lat": 41.6044174, "lon": 2.2405928, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2917018698, "lat": 41.5799159, "lon": 2.2365851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - Av. Cantallops", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2917019308, "lat": 41.5739419, "lon": 2.2353064}, {"type": "node", "id": 2917019310, "lat": 41.5819928, "lon": 2.2374389}, {"type": "node", "id": 2917019311, "lat": 41.5820317, "lon": 2.2374443}, {"type": "node", "id": 2917019312, "lat": 41.5848036, "lon": 2.2386991}, {"type": "node", "id": 2917019319, "lat": 41.5851365, "lon": 2.2387599}, {"type": "node", "id": 2917019321, "lat": 41.5851574, "lon": 2.2388155}, {"type": "node", "id": 2917019324, "lat": 41.5887576, "lon": 2.2422473}, {"type": "node", "id": 2917019325, "lat": 41.5888047, "lon": 2.2422571}, {"type": "node", "id": 2917019330, "lat": 41.5956172, "lon": 2.2428035}, {"type": "node", "id": 2917019331, "lat": 41.5956554, "lon": 2.2427972}, {"type": "node", "id": 2917019345, "lat": 41.6084797, "lon": 2.2391707}, {"type": "node", "id": 2936578105, "lat": 41.5728086, "lon": 2.2346893, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - Pla\u00e7a de la Villa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2945185329, "lat": 41.587317, "lon": 2.251147, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C-155 - Lleida - P. I. El Pla", "public_transport": "stop_position", "ref": "C-155"}}, {"type": "node", "id": 2948789003, "lat": 41.6005515, "lon": 2.2764152, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. d'Enric Prat de la Riba - P. I. Jordi Camp", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2948789005, "lat": 41.6029402, "lon": 2.2857692, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. d'Enric Prat de la Riba - Sant Jaume", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2948789006, "lat": 41.5885628, "lon": 2.2573934, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C-155 - Segri\u00e0 - P. I. El Pla", "public_transport": "stop_position", "ref": "C-155"}}, {"type": "node", "id": 2948789008, "lat": 41.606484, "lon": 2.2911124, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Granollers", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Granollers", "public_transport": "stop_position", "ref": "2365"}}, {"type": "node", "id": 2948789010, "lat": 41.5948029, "lon": 2.266507, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N-152a - P. I. Coll de la Manya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2948789011, "lat": 41.5949318, "lon": 2.266537, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "N-152a - P. I. Font del Radium", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2948843243, "lat": 41.6025951, "lon": 2.2838714, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. d'Enric Prat de la Riba - Roger de Flor", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2948843244, "lat": 41.6000673, "lon": 2.2879396}, {"type": "node", "id": 2948843245, "lat": 41.600091, "lon": 2.2885389}, {"type": "node", "id": 2971189243, "lat": 41.5193295, "lon": 2.2539469, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de Matons", "name:ca": "Pla\u00e7a de Matons", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 2985728717, "lat": 41.5041875, "lon": 2.382742, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Companys 23-25", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2985728719, "lat": 41.5040588, "lon": 2.3829348, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Companys 23-25", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2985728720, "lat": 41.5060315, "lon": 2.3870121, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Castillejos", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2985729627, "lat": 41.5076264, "lon": 2.3903219, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "museu de la Marina", "name:ca": "museu de la Marina", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 2985729629, "lat": 41.5097555, "lon": 2.3944927, "tags": {"amenity": "bar", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av.Arquitecte E.Farres", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3032022505, "lat": 41.8514353, "lon": 2.2298531, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3032022506, "lat": 41.850232, "lon": 2.2273836, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3032022509, "lat": 41.8485962, "lon": 2.2313829, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3032022510, "lat": 41.853823, "lon": 2.2287409, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Bay\u00e9s (Ristol)", "public_transport": "platform", "ref": "7006", "route_ref": "406 441"}}, {"type": "node", "id": 3032022512, "lat": 41.8577552, "lon": 2.2302026, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Bay\u00e9s - St. Antoni", "public_transport": "platform", "ref": "2395", "route_ref": "406 441", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3032022513, "lat": 41.8592034, "lon": 2.2309013, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3051108165, "lat": 41.5647005, "lon": 2.5144868, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Montseny", "public_transport": "platform", "ref": "4827", "route_ref": "C22", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3051108166, "lat": 41.5659086, "lon": 2.5179266, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "C. Daurada / C. Brava", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3051108167, "lat": 41.5663789, "lon": 2.5191316, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Montaltparc - Costa Brava", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3051108168, "lat": 41.5694924, "lon": 2.5150494, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Sot del Camp", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 3055878817, "lat": 41.6184241, "lon": 2.5418093, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Creueta", "public_transport": "stop_position", "ref": "4751", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 3084663071, "lat": 41.5386888, "lon": 2.4423857, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de les Tereses", "name:ca": "Pla\u00e7a de les Tereses", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092785217, "lat": 41.5404747, "lon": 2.4361732, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "public_transport": "stop_position", "ref": "10099"}}, {"type": "node", "id": 3092785218, "lat": 41.5371379, "lon": 2.4365884}, {"type": "node", "id": 3092785225, "lat": 41.530414, "lon": 2.4358538, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta Laietana - Tecnocampus", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092785226, "lat": 41.5370927, "lon": 2.4367481, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. Alfons XII / C. de Biada", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092950323, "lat": 41.5408521, "lon": 2.4524703, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Floridablanca", "name:ca": "Floridablanca", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092950325, "lat": 41.5420974, "lon": 2.4436376, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Riera", "name:ca": "La Riera", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3092950327, "lat": 41.542558, "lon": 2.4504494, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Fiveller", "name:ca": "Pla\u00e7a Fiveller", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3092950328, "lat": 41.5384644, "lon": 2.4477548, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan", "name:ca": "Sant Joan", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3092951130, "lat": 41.5358913, "lon": 2.4441377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Lepant", "name:ca": "Lepant", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092951131, "lat": 41.5367556, "lon": 2.4437885, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Rambla", "name:ca": "La Rambla", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092951132, "lat": 41.5384869, "lon": 2.4477441, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan", "name:ca": "Sant Joan", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092951135, "lat": 41.5420809, "lon": 2.4435981, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Riera", "name:ca": "La Riera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092951136, "lat": 41.542537, "lon": 2.4504686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Fiveller", "name:ca": "Pla\u00e7a Fiveller", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3092951137, "lat": 41.5445855, "lon": 2.4416614, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Central", "name:ca": "Parc Central", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3095245887, "lat": 41.5386955, "lon": 2.4330815, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Pompeu Fabra", "name:ca": "Biblioteca Pompeu Fabra", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3095245888, "lat": 41.5468187, "lon": 2.4269398, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Galicia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3115941196, "lat": 41.5508149, "lon": 2.433114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Cirera / C. C\u00e0ceres", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3115941197, "lat": 41.5389121, "lon": 2.426948, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Ramon Berenguer, 130", "name:ca": "Pg. Ramon Berenguer, 130", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3115941198, "lat": 41.538874, "lon": 2.4270044, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Ramon Berenguer, 130", "name:ca": "Pg. Ramon Berenguer, 130", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3115941217, "lat": 41.5508826, "lon": 2.4331402, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Cirera / C. C\u00e0ceres", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3121897049, "lat": 41.5490789, "lon": 2.4381062, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda de Frederic Mistral", "network": "Matar\u00f3 BUS", "operator": "Matar\u00f3 Bus; Moventis Casas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3121897050, "lat": 41.550253, "lon": 2.4405782, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera de Figuera Major", "name:ca": "Riera de Figuera Major", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 3177612895, "lat": 41.9248998, "lon": 2.2841443, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. 11 de Setembre (Calldetenes)", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3177612898, "lat": 41.9253731, "lon": 2.2842343, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Gran", "name:ca": "Av. Pau Casals - Gran", "public_transport": "platform", "ref": "4265", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 3222966553, "lat": 41.9125711, "lon": 2.2294484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CEIP La Guixa", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3230197395, "lat": 41.5003175, "lon": 2.3394875, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Torras i Bages", "name:ca": "Carrer Torras i Bages", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3401696948, "lat": 41.5268085, "lon": 2.364813, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pont de la Vela", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3454090585, "lat": 41.5768545, "lon": 2.2933869, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre Penitenciari Quatre Camins", "public_transport": "platform", "ref": "5912", "route_ref": "430"}}, {"type": "node", "id": 3512714833, "lat": 41.6048189, "lon": 2.623558, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La S\u00e9nia - Pl. Ansel Clav\u00e9 - Hotel", "network": "Sant Cebri\u00e0 - Sant Pol - Calella", "public_transport": "platform", "ref": "8472", "route_ref": "628", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3512714834, "lat": 41.6023034, "lon": 2.6245255, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "network": "Sant Cebri\u00e0 - Sant Pol - Calella", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3519190964, "lat": 41.5948623, "lon": 2.5430239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada C-32", "public_transport": "stop_position", "ref": "4728", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 3519202547, "lat": 41.6033581, "lon": 2.5412327, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3582753023, "lat": 41.6858838, "lon": 2.4906899, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sant Celoni estaci\u00f3 de Rodalies", "name:ca": "Sant Celoni estaci\u00f3 de Rodalies", "network": "Bus urbano", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "8201", "route_ref": "558 565 567 568 573", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3629809610, "lat": 41.7558658, "lon": 2.3937986, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - El Pollell", "public_transport": "stop_position", "ref": "9749", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 3705310625, "lat": 41.9151325, "lon": 2.2586431, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri d'Osona", "name:ca": "Barri d'Osona", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3705310626, "lat": 41.9185518, "lon": 2.2579331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Bot\u00e0nic Mic\u00f3", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3705310640, "lat": 41.9139046, "lon": 2.2568198, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Serra-de-senferm", "name:ca": "Serra-de-senferm", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3770623668, "lat": 41.5336376, "lon": 2.439722, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Dr. Fleming", "name:ca": "Pla\u00e7a Dr. Fleming", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3770626957, "lat": 41.5343838, "lon": 2.4401235, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3770648657, "lat": 41.5300351, "lon": 2.4354032, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta Laietana - Tecnocampus", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3770651781, "lat": 41.5290705, "lon": 2.4293353, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Ind. Les Hortes", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3770664452, "lat": 41.5478897, "lon": 2.4413634, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de Carles Padr\u00f3s", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 3770668668, "lat": 41.5367233, "lon": 2.4240528, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de R. Berenguer, 55", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 3770675187, "lat": 41.5320216, "lon": 2.4207172, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed del Mig (El Cros)", "name:ca": "Cam\u00ed del Mig (El Cros)", "public_transport": "stop_position", "ref": "25799"}}, {"type": "node", "id": 3774645237, "lat": 41.5066293, "lon": 2.3863371, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "castillejos", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 3882419814, "lat": 41.5789251, "lon": 2.5515223, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament d'Arenys de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "4701", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 4081645624, "lat": 41.9247345, "lon": 2.2818153, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Balmes (Calldetenes)", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4087029406, "lat": 41.679621, "lon": 2.3567715, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-06-14", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Urb. Ca l'Esmandia", "network": "Transports P\u00fablics de Catalunya", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "6287", "route_ref": "522", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4111211796, "lat": 41.8374899, "lon": 2.2810932, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Onze de Setembre - Pl. de la Creu", "public_transport": "platform", "ref": "3084", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 4200285604, "lat": 41.6036814, "lon": 2.6256958, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Sindicat", "name:ca": "Ctra. N-II - Sindicat", "public_transport": "platform", "ref": "4531", "route_ref": "618 L1561 627 628 N83"}}, {"type": "node", "id": 4283257095, "lat": 41.6199774, "lon": 2.6658048, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume - Pla\u00e7a de les Roses", "public_transport": "platform", "ref": "6748", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 4388338957, "lat": 41.7019579, "lon": 2.4369211, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. de St. Esteve", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "9713", "route_ref": "567 576", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4425232392, "lat": 41.9556557, "lon": 2.639754, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (c. Girona)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4549144018, "lat": 41.6947793, "lon": 2.4477814, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova de St. Esteve - Escorxador", "public_transport": "stop_position", "ref": "9711", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 4687834783, "lat": 41.6612236, "lon": 2.4652766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. La Baronia - Av. del Montseny - Sta. Fe", "network": "Bus Sant Celoni", "public_transport": "platform", "ref": "4617", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 4687835449, "lat": 41.6601343, "lon": 2.4617463, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. La Baronia - Av. del Montseny - St. Bernat", "network": "Bus a Sant Celoni", "public_transport": "platform", "ref": "8999", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 4687835450, "lat": 41.6617682, "lon": 2.4619373, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Acc\u00e9s Baronia del Montseny", "network": "Granollers - Sant Celoni", "public_transport": "platform", "ref": "3408", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 4753397572, "lat": 41.6499402, "lon": 2.5042718, "tags": {"addr:city": "Vallgorguina", "addr:postcode": "08471", "building": "roof", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Can Puigdemir", "public_transport": "platform", "ref": "8608", "route_ref": "565", "source": "Coneixement local"}}, {"type": "node", "id": 4754370379, "lat": 41.6482095, "lon": 2.5100446, "tags": {"addr:city": "Vallgorguina", "addr:postcode": "08471", "addr:street": "Carrer del Sol", "building": "roof", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ del Sol - Pavell\u00f3 esportiu", "public_transport": "platform", "ref": "8659", "route_ref": "565", "source": "Coneixement local"}}, {"type": "node", "id": 4754384340, "lat": 41.6472609, "lon": 2.512841, "tags": {"addr:city": "Vallgorguina", "addr:postcode": "08471", "addr:street": "Carrer del Sol", "building": "roof", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pi Florit - Ctra. Nova", "public_transport": "platform", "ref": "8970", "route_ref": "565", "source": "Coneixement local"}}, {"type": "node", "id": 4754388349, "lat": 41.6516308, "lon": 2.502667, "tags": {"addr:city": "Vallgorguina", "addr:postcode": "08471", "addr:street": "Pla\u00e7a del Mediterrani", "building": "roof", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Vallgorguina - Can Puigdemir", "public_transport": "platform", "ref": "4583", "route_ref": "565", "source": "Coneixement local"}}, {"type": "node", "id": 4829338017, "lat": 41.4917444, "lon": 2.2952786, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Pl. Germans Lleonart", "name:ca": "Riera Principal - Pl. German Lleonart", "network": "Sagal\u00e9s, E19", "public_transport": "platform", "ref": "310", "route_ref": "690", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4841880830, "lat": 41.522959, "lon": 2.2941745, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 4882110363, "lat": 41.5492907, "lon": 2.429361, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Blanes", "name:ca": "Blanes", "network": "1", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4882139710, "lat": 41.5496277, "lon": 2.4264337, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ll\u00e0ntia", "network": "1", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4882139711, "lat": 41.549548, "lon": 2.426421, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ll\u00e0ntia", "network": "2", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 4882139712, "lat": 41.5489896, "lon": 2.4297091, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Blanes", "name:ca": "Blanes", "network": "2", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 4882869264, "lat": 41.5402416, "lon": 2.4281669, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig i Cadafalch", "name:ca": "Puig i Cadafalch", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5202555595, "lat": 41.4839811, "lon": 2.26792, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Esgl\u00e9sia", "name:ca": "Esgl\u00e9sia", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "104704", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5226282658, "lat": 41.6759129, "lon": 2.7770061, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Crta. de Malgrat", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5254165783, "lat": 41.4868292, "lon": 2.2686475, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Petanca", "name:ca": "Petanca", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "109978", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165784, "lat": 41.4864985, "lon": 2.2685527, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Petanca", "name:ca": "Petanca", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "109977", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165792, "lat": 41.4857178, "lon": 2.2654318, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-21", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "name:ca": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108601", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165793, "lat": 41.4860268, "lon": 2.2712917, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de l'Alegria", "name:ca": "Cam\u00ed de l'Alegria", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108599", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165795, "lat": 41.4825398, "lon": 2.2726411, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed del Mig d'Alella", "name:ca": "Cam\u00ed del Mig d'Alella", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108596", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165796, "lat": 41.4857789, "lon": 2.270587, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de l'Alegria", "name:ca": "Cam\u00ed de l'Alegria", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108592", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165797, "lat": 41.4834745, "lon": 2.2717174, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cals Frares", "name:ca": "Cals Frares", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108588", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165798, "lat": 41.4875833, "lon": 2.2661565, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-20", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Barri Gosch", "name:ca": "Barri Gosch", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108547", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165801, "lat": 41.4878142, "lon": 2.2657788, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Barri Gosch", "name:ca": "Barri Gosch", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "107404", "route_ref": "B29 E33", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5254165803, "lat": 41.4854803, "lon": 2.2658197, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-20", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "name:ca": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "106950", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5355484903, "lat": 41.7182721, "lon": 2.5388758}, {"type": "node", "id": 5355484904, "lat": 41.7182031, "lon": 2.5389455}, {"type": "node", "id": 5355484905, "lat": 41.7180796, "lon": 2.5387452}, {"type": "node", "id": 5355488547, "lat": 41.7181524, "lon": 2.5386772}, {"type": "node", "id": 5384427110, "lat": 41.4858508, "lon": 2.3071777, "tags": {"bench:type": "seated", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "22", "name:ca": "22", "network": "L\u00ednia urbana del Masnou", "public_transport": "stop_position", "ref": "22", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5384427111, "lat": 41.4866954, "lon": 2.3093931, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "21", "name:ca": "21", "network": "L\u00ednia urbana del Masnou", "public_transport": "stop_position", "ref": "21", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5384429428, "lat": 41.4853637, "lon": 2.3122133, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "2", "name:ca": "2", "network": "L\u00ednia urbana del Masnou", "public_transport": "stop_position", "ref": "2", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5384429429, "lat": 41.4861244, "lon": 2.3095822, "tags": {"bench:type": "seated", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "1", "name:ca": "1", "network": "L\u00ednia urbana del Masnou", "public_transport": "stop_position", "ref": "1", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5384519893, "lat": 41.4952737, "lon": 2.3441603, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "les P\u00e8rgoles", "name:ca": "les P\u00e8rgoles", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5384519894, "lat": 41.4972701, "lon": 2.3439425, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent Castell, Cam\u00ed Can Soberano", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5384519895, "lat": 41.5023825, "lon": 2.3434009, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Felix Millet", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5384519896, "lat": 41.5070965, "lon": 2.3428747, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Premi\u00e0 de Dalt", "name:ca": "Premi\u00e0 de Dalt", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5384519897, "lat": 41.5025836, "lon": 2.3523802, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda-Ctra. dels sis pobles", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403790045, "lat": 41.503915, "lon": 2.3865792, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola de Mar", "name:ca": "Escola de Mar", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5403790046, "lat": 41.5023428, "lon": 2.3867579, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP", "name:ca": "CAP", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403790049, "lat": 41.5088177, "lon": 2.3972484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavellon", "public_transport": "platform", "route_ref": "C13", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5403790050, "lat": 41.5084327, "lon": 2.3913261, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "RIERA D'EN CINTET", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5403790051, "lat": 41.5101135, "lon": 2.3875188, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Carlos Trias", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5403910810, "lat": 41.5453448, "lon": 2.4279361, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu Euskadi", "name:ca": "Poliesportiu Euskadi", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910811, "lat": 41.5438881, "lon": 2.430735, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Euskadi", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910812, "lat": 41.5434657, "lon": 2.4291127, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola el Tur\u00f2", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910813, "lat": 41.5448065, "lon": 2.4260046, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910814, "lat": 41.5437329, "lon": 2.4227618, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ample", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910816, "lat": 41.5409267, "lon": 2.4361401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403910817, "lat": 41.5416049, "lon": 2.4472789, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Coma", "name:ca": "La Coma", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403912381, "lat": 41.5325341, "lon": 2.442447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Barcel\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403912382, "lat": 41.5339001, "lon": 2.4407264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Dr. Fleming", "name:ca": "Pla\u00e7a Dr. Fleming", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403912384, "lat": 41.541792, "lon": 2.4255254, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Gatassa", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Gatassa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5403912385, "lat": 41.545053, "lon": 2.4253298, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418738816, "lat": 41.5089128, "lon": 2.4043777, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera NII - Av. Burriac", "public_transport": "stop_position", "ref": "37053"}}, {"type": "node", "id": 5418738817, "lat": 41.5104829, "lon": 2.3967747, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscina", "name:ca": "Piscina", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418738818, "lat": 41.5294753, "lon": 2.3918938, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Joan de Munt", "name:ca": "Sant Joan de Munt", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418738819, "lat": 41.5105659, "lon": 2.3967246, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera d'Argentona / Avinguda Arquitecte Eduard", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418738820, "lat": 41.5078493, "lon": 2.3984765, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera d'Argentona / Carrer Cristofol Colom", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418739421, "lat": 41.5115102, "lon": 2.4004899, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda de Catalunya", "name:ca": "Ronda de Catalunya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418739422, "lat": 41.5087378, "lon": 2.4035143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Burriac / Crt. N-11", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418739423, "lat": 41.5148745, "lon": 2.4135915, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Illes Pitiuses (Pol. Santa Margarida)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5418739424, "lat": 41.518802, "lon": 2.4198766, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre Comercial Cabrera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5434687248, "lat": 41.6028855, "lon": 2.2857839, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. d'Enric Prat de la Riba - Sant Jaume", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5437989622, "lat": 41.4954483, "lon": 2.3226336, "tags": {"bench:type": "seated", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. 1 d'octubre", "name:ca": "Pla\u00e7a de l'1 d'octubre", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "84", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5437989628, "lat": 41.5243564, "lon": 2.367507, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Vilassar / Santa Elena", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5437989632, "lat": 41.4835098, "lon": 2.3030911, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera del Masnou / Guillerias", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5437989633, "lat": 41.491757, "lon": 2.2953199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Pl. Germans Lleonart", "name:ca": "Riera Principal - Pl. German Lleonart", "public_transport": "stop_position", "ref": "310", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5448083291, "lat": 41.672455, "lon": 2.7805589, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ardales 1", "public_transport": "platform", "ref": "400060", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083294, "lat": 41.6698645, "lon": 2.7800399, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Plantera", "name:ca": "CAP Plantera", "public_transport": "stop_position", "ref": "400040", "route_ref": "L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 5448083304, "lat": 41.6819103, "lon": 2.772605, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Cremat", "name:ca": "Mas Cremat", "public_transport": "stop_position", "ref": "400210", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 5448083314, "lat": 41.6846371, "lon": 2.7713177, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ciutat Esportiva", "name:ca": "Ciutat Esportiva", "public_transport": "stop_position", "ref": "400200", "route_ref": "L2", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5478912646, "lat": 41.5736626, "lon": 2.2378264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de V\u00edctor Catal\u00e0 / Camp de futbol", "name:ca": "Carrer de V\u00edctor Catal\u00e0 / Camp de futbol", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5479018828, "lat": 41.6388779, "lon": 2.2325639, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Pompeu Fabra - La Sala", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "2597", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5479018829, "lat": 41.6259724, "lon": 2.2350634, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cru\u00eflla de Caldes", "public_transport": "platform", "ref": "2595", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5479019019, "lat": 41.699935, "lon": 2.1985654, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Viaplana - Esgl\u00e9sia", "public_transport": "platform", "ref": "3945"}}, {"type": "node", "id": 5479019256, "lat": 41.6749587, "lon": 2.211833, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Pavell\u00f3 Poliesportiu", "public_transport": "platform", "ref": "2812", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 5479019258, "lat": 41.6388832, "lon": 2.2324356, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Pompeu Fabra - La Sala", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "2728", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5479019522, "lat": 41.6260976, "lon": 2.2348905, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cru\u00eflla de Caldes", "public_transport": "platform", "ref": "2733", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5480259230, "lat": 41.6658109, "lon": 2.782578, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Colom", "name:ca": "Colom", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5488631739, "lat": 41.6295097, "lon": 2.2977079, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C\u00e8llecs - Ctra. de C\u00e0noves", "public_transport": "platform", "ref": "2672", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5488631740, "lat": 41.6293276, "lon": 2.2974303, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C\u00e8llecs - Ctra. de C\u00e0noves", "public_transport": "platform", "ref": "2708", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5488631741, "lat": 41.6321519, "lon": 2.2986068, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tagamanent - Passeig dels Til\u00b7lers", "public_transport": "platform", "ref": "2673", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5488631742, "lat": 41.6321728, "lon": 2.2984249, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Tagamanent - Passeig dels Til\u00b7lers", "public_transport": "platform", "ref": "2707", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5488631743, "lat": 41.6347895, "lon": 2.299056, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Joan Maragall", "public_transport": "platform", "ref": "2674"}}, {"type": "node", "id": 5488631744, "lat": 41.6347641, "lon": 2.2988663, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Joan Maragall", "public_transport": "platform", "ref": "2706"}}, {"type": "node", "id": 5488631745, "lat": 41.6371422, "lon": 2.2973982, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de l'Ajuntament", "public_transport": "platform", "ref": "2373", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 5488631746, "lat": 41.6372161, "lon": 2.2972598, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de l'Ajuntament", "public_transport": "platform", "ref": "2413", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 5488631747, "lat": 41.6354548, "lon": 2.2976157, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5488631748, "lat": 41.633859, "lon": 2.2964265, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de St. Joan", "public_transport": "platform", "ref": "2414", "route_ref": "416", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 5488631749, "lat": 41.6338726, "lon": 2.2967823, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de St. Joan", "public_transport": "platform", "ref": "2372", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5488634270, "lat": 41.6303241, "lon": 2.2955993, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies les Franqueses del Vall\u00e8s", "public_transport": "platform", "ref": "2371", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 5488634654, "lat": 41.6296361, "lon": 2.2952682, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de les Franqueses del Vall\u00e8s", "public_transport": "platform", "ref": "2415", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5497671426, "lat": 41.5261292, "lon": 2.3656302, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "pont de la vela", "public_transport": "stop_position", "shelter": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 5497671429, "lat": 41.51054, "lon": 2.3624045, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vial Cal Mainas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5497671430, "lat": 41.5144298, "lon": 2.3635331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Targa / C. del Pi", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5497671431, "lat": 41.5202272, "lon": 2.3658105, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Ram\u00f3n y Cajal", "public_transport": "stop_position", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 5497671432, "lat": 41.5268213, "lon": 2.3648314, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pont de la Vela", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5497671433, "lat": 41.5292687, "lon": 2.3616086, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Bergany", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5497671434, "lat": 41.5304113, "lon": 2.3625189, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP", "name:ca": "CAP", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5525087430, "lat": 41.5536005, "lon": 2.2504344, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a Ernest Lluch", "network": "416 / N72", "public_transport": "platform", "ref": "5595", "route_ref": "416", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5554332927, "lat": 41.5324579, "lon": 2.422691, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via S\u00e8rgia / Cam\u00ed del Mig", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5554354896, "lat": 41.5339286, "lon": 2.4251957, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "name:ca": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5554354998, "lat": 41.5299187, "lon": 2.4364704, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Maresme / Tecnocampus", "name:ca": "Avinguda del Maresme / Tecnocampus", "public_transport": "platform", "ref": "9735", "route_ref": "L1561 554"}}, {"type": "node", "id": 5554355099, "lat": 41.5338932, "lon": 2.4251056, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "name:ca": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5554355100, "lat": 41.5297914, "lon": 2.4367977, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda del Maresme / Tecnocampus", "name:ca": "Avinguda del Maresme / Tecnocampus", "public_transport": "platform", "ref": "9851", "route_ref": "L1561 N82 N83 554"}}, {"type": "node", "id": 5554380203, "lat": 41.6068351, "lon": 2.2911805}, {"type": "node", "id": 5554380204, "lat": 41.6068432, "lon": 2.2911376}, {"type": "node", "id": 5554380605, "lat": 41.6062395, "lon": 2.2908774}, {"type": "node", "id": 5554380606, "lat": 41.6062274, "lon": 2.290931}, {"type": "node", "id": 5554637338, "lat": 41.5339282, "lon": 2.4457367, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-05-30", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Matar\u00f3", "name:ca": "Estaci\u00f3 Rodalies Matar\u00f3", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "ref": "3314", "route_ref": "N82 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5577015706, "lat": 41.7789636, "lon": 2.6723068, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5587089224, "lat": 41.5322374, "lon": 2.2972153, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Can Galvany", "name:ca": "Avinguda de Can Galvany", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5587089229, "lat": 41.4938808, "lon": 2.2953352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5587089729, "lat": 41.5234243, "lon": 2.2938993, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C\u00e0mping El Vedado", "name:ca": "C\u00e0mping El Vedado", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5587089732, "lat": 41.4940862, "lon": 2.2955344, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla d'\u00c0ngel Guimer\u00e0 - Montserrat", "public_transport": "platform", "ref": "3108"}}, {"type": "node", "id": 5587112724, "lat": 41.4873892, "lon": 2.2988836, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Llorer", "name:ca": "Riera Principal - Llorer", "public_transport": "stop_position", "ref": "3102", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5587112725, "lat": 41.4871077, "lon": 2.2990332, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Llorer", "public_transport": "stop_position", "ref": "3106", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5587121881, "lat": 41.4871079, "lon": 2.298975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Llorer", "public_transport": "platform", "ref": "3106", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5587122906, "lat": 41.4851358, "lon": 2.301672, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. dels Rosers - Cam\u00e8lies", "name:ca": "Av. dels Rosers - Cam\u00e9lies", "public_transport": "platform", "ref": "3103", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5587122909, "lat": 41.4891282, "lon": 2.297202, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Charlie Rivel", "public_transport": "platform", "ref": "7189", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 5628739371, "lat": 41.8614056, "lon": 2.6674945, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Coloma de Farners", "name:ca": "Santa Coloma de Farners", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5629120530, "lat": 41.8146976, "lon": 2.5182391, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Arb\u00facies (Pla\u00e7a de Can Reus)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5629120531, "lat": 41.8777081, "lon": 2.5081128, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de l'Ajuntament", "name:ca": "Pla\u00e7a de l'Ajuntament", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5629120532, "lat": 41.8777945, "lon": 2.5080961, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de l'Ajuntament", "name:ca": "Pla\u00e7a de l'Ajuntament", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5658162546, "lat": 41.5479035, "lon": 2.441393, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de Carles Padr\u00f3s", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5658162547, "lat": 41.5367002, "lon": 2.4240678, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de R. Berenguer, 55", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 5723270795, "lat": 41.6225519, "lon": 2.6935037, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies de Pineda de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "6755", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734606539, "lat": 41.6334678, "lon": 2.7217871, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. del Mar - Juan de la Cosa", "public_transport": "platform", "ref": "6330", "route_ref": "618 1361 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734606555, "lat": 41.6362117, "lon": 2.7235048, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 5734606737, "lat": 41.6303352, "lon": 2.7162613, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santa Susanna - Estaci\u00f3 Renfe", "public_transport": "platform", "ref": "7519", "route_ref": "1361", "shelter": "yes", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5767973071, "lat": 41.7261586, "lon": 2.6729971, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5767973072, "lat": 41.7262187, "lon": 2.673225, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5768059877, "lat": 41.5425769, "lon": 2.2639501, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Onze de Setembre - Estrella", "public_transport": "platform", "ref": "5539", "route_ref": "416 500 501"}}, {"type": "node", "id": 5844899003, "lat": 41.6859826, "lon": 2.7206398, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Mas Reixac - Farigola", "public_transport": "platform", "ref": "1890", "route_ref": "L5P 625", "surface": "asphalt"}}, {"type": "node", "id": 5868459966, "lat": 41.7181109, "lon": 2.6767805, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5122 - Urbanitzaci\u00f3 Ni\u00e0gara - Parc", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 5980745953, "lat": 41.8489589, "lon": 2.2310717, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Figueres - Montserrat", "public_transport": "stop_position", "ref": "2396", "route_ref": "406 441"}}, {"type": "node", "id": 6021457259, "lat": 41.7666807, "lon": 2.2519253}, {"type": "node", "id": 6176084985, "lat": 41.5456541, "lon": 2.4460739, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cabanellas", "public_transport": "platform", "ref": "7472", "route_ref": "C20", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6238926116, "lat": 41.6560693, "lon": 2.2225088, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de l'Esgl\u00e9sia", "public_transport": "stop_position", "ref": "3067", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 6314761849, "lat": 41.4853158, "lon": 2.2677242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Edith Llaurador", "name:ca": "Edith Llaurador", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "106028", "route_ref": "B29 N9 E33"}}, {"type": "node", "id": 6314761858, "lat": 41.483029, "lon": 2.2682892, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Isaac Alb\u00e9niz", "name:ca": "Isaac Alb\u00e9niz", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "106074", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9"}}, {"type": "node", "id": 6314761859, "lat": 41.4800955, "lon": 2.2684313, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Vilesa - Consultori", "name:ca": "Pg. Vilesa - Consultori", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103530", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6314761860, "lat": 41.4787013, "lon": 2.2692294, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Antic Camp Futbol", "name:ca": "Parc Antic Camp Futbol", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103537", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6314761861, "lat": 41.4760875, "lon": 2.2696072, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Vilesa - Can Facerias", "name:ca": "Pg. Vilesa - Can Facerias", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103538", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6315729769, "lat": 41.4758391, "lon": 2.2697236, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Vilesa - Can Facerias", "name:ca": "Pg. Vilesa - Can Facerias", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103532", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6315729770, "lat": 41.4786628, "lon": 2.2692502, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Lola Anglada", "name:ca": "Escola Lola Anglada", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103536", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6315729771, "lat": 41.4803075, "lon": 2.268311, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Vilesa - Consultori", "name:ca": "Pg. Vilesa - Consultori", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "103533", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6315729772, "lat": 41.4830577, "lon": 2.2682969, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Isaac Alb\u00e9niz", "name:ca": "Isaac Alb\u00e9niz", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "100670", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6320508591, "lat": 41.6133456, "lon": 2.5364835, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Torrentbo - Rbla. de l'Eixample", "public_transport": "platform", "ref": "4733", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508592, "lat": 41.6185994, "lon": 2.5378091, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Dalt - Institut", "public_transport": "platform", "ref": "4746", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508594, "lat": 41.6077759, "lon": 2.5409012, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rbla. St. Mart\u00ed (pont)", "public_transport": "platform", "ref": "853", "route_ref": "651", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6320508595, "lat": 41.6139938, "lon": 2.5371836, "tags": {"highway": "bus_stop"}}, {"type": "node", "id": 6320508596, "lat": 41.6139559, "lon": 2.5369906, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Torrentbo - Rbla. de l'Eixample", "public_transport": "platform", "ref": "4745", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508597, "lat": 41.6111349, "lon": 2.5411264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Bellsolell", "public_transport": "platform", "ref": "4747", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508598, "lat": 41.6187099, "lon": 2.5380066, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Dalt - Institut", "public_transport": "platform", "ref": "4731", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508599, "lat": 41.613358, "lon": 2.5364498, "tags": {"amenity": "bus_station", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Torrentbo - Rbla. de l'Eixample", "public_transport": "stop_position", "ref": "4733", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508600, "lat": 41.6112854, "lon": 2.5408907, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera St. Celoni - Bellsolell", "public_transport": "platform", "ref": "4734", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320508601, "lat": 41.6078346, "lon": 2.5410421, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rbla. St. Mart\u00ed (pont)", "public_transport": "platform", "ref": "6370", "route_ref": "651", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6320508602, "lat": 41.6166291, "lon": 2.5421784, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Josep Pla", "public_transport": "platform", "ref": "6360", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6320521153, "lat": 41.5937136, "lon": 2.5427049, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sagrera - Arenys Residencial", "public_transport": "platform", "ref": "855", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 6336565979, "lat": 41.4856703, "lon": 2.2654098, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "name:ca": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108601", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6336567291, "lat": 41.4855276, "lon": 2.2658356, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "name:ca": "Av. Joan Gar\u00ed - Riera", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "106950", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6359087464, "lat": 41.6785456, "lon": 2.2848541, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra.Nova - Sat\u00e8lits", "public_transport": "platform", "ref": "2407", "route_ref": "416", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 6376113245, "lat": 41.6141511, "lon": 2.2920527, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Girona - Conc\u00f2rdia", "name:ca": "Girona - Conc\u00f2rdia", "public_transport": "stop_position", "ref": "3032", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 6376113246, "lat": 41.6141399, "lon": 2.2919594, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Girona - Conc\u00f2rdia", "name:ca": "Girona - Conc\u00f2rdia", "public_transport": "platform", "ref": "3032", "route_ref": "416", "shelter": "no", "tactile_paving": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6432505304, "lat": 41.5512056, "lon": 2.2848934, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de la Verge de N\u00faria - Passeig del Centenari", "name:ca": "Passeig de la Verge de N\u00faria - Passeig del Centenari", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 6557457503, "lat": 41.9570412, "lon": 2.6361035, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (c. Ind\u00fastria)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 6557457504, "lat": 41.9571664, "lon": 2.6360997, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (c. Ind\u00fastria)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 6637616886, "lat": 41.5448532, "lon": 2.2663802, "tags": {"amenity": "shelter", "bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Llibertat - Pl. de la Joventut", "public_transport": "platform", "ref": "5601", "route_ref": "415 500 501", "shelter_type": "public_transport"}}, {"type": "node", "id": 6637616887, "lat": 41.5455043, "lon": 2.2663908, "tags": {"amenity": "shelter", "bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Montorn\u00e8s", "name:ca": "Ajuntament", "public_transport": "platform", "ref": "5599", "route_ref": "416 501", "shelter_type": "public_transport"}}, {"type": "node", "id": 6637616888, "lat": 41.5424611, "lon": 2.2620039, "tags": {"amenity": "shelter", "bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona - Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "5921", "route_ref": "416 500 501", "shelter_type": "public_transport"}}, {"type": "node", "id": 6871495185, "lat": 41.5596001, "lon": 2.3767437, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L 354", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 6871501885, "lat": 41.5618127, "lon": 2.3772622, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L 354", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7017726830, "lat": 41.7553387, "lon": 2.3958849, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Barrina", "public_transport": "stop_position", "ref": "9746", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 7051586651, "lat": 41.6398405, "lon": 2.3865938, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L' Esportiu", "public_transport": "platform", "ref": "6077", "route_ref": "560 502", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7189195222, "lat": 41.5415697, "lon": 2.4570083}, {"type": "node", "id": 7189195223, "lat": 41.5415772, "lon": 2.4570582}, {"type": "node", "id": 7189195224, "lat": 41.5415639, "lon": 2.4570618}, {"type": "node", "id": 7189195225, "lat": 41.5415564, "lon": 2.4570119}, {"type": "node", "id": 7189236216, "lat": 41.5440286, "lon": 2.4549132, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escorxador", "name:ca": "Escorxador", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 7189236217, "lat": 41.5416566, "lon": 2.455888, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Sim\u00f3", "name:ca": "Sant Sim\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 7189236219, "lat": 41.54127, "lon": 2.4560593, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Sim\u00f3", "name:ca": "Sant Sim\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 7189311451, "lat": 41.5340035, "lon": 2.4251552}, {"type": "node", "id": 7189311452, "lat": 41.5340151, "lon": 2.4251732}, {"type": "node", "id": 7189311453, "lat": 41.5338753, "lon": 2.4253312}, {"type": "node", "id": 7189311454, "lat": 41.5338658, "lon": 2.4253137}, {"type": "node", "id": 7206954493, "lat": 41.5330483, "lon": 2.4455242, "tags": {"name": "Matar\u00f3", "name:ca": "Matar\u00f3", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q2378705", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Matar\u00f3"}}, {"type": "node", "id": 7229128643, "lat": 41.6223602, "lon": 2.6936105, "tags": {"name": "Pineda de Mar", "name:ca": "Pineda de Mar", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "limited", "wikidata": "Q2205334", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pineda de Mar"}}, {"type": "node", "id": 7229212777, "lat": 41.5497166, "lon": 2.2453803, "tags": {"name": "Montmel\u00f3", "name:ca": "Montmel\u00f3", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 7229212778, "lat": 41.5996549, "lon": 2.291612, "tags": {"name": "Granollers Centre", "name:ca": "Granollers Centre", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "Catastro", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q4891327", "wikimedia_commons": "File:Estaci\u00f3 de tren Granollers Centre.jpg", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Granollers Centre"}}, {"type": "node", "id": 7261793095, "lat": 41.5200052, "lon": 2.3565687, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "pl. Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "37848", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 7261793097, "lat": 41.5166576, "lon": 2.3619965, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Targa - Cam\u00ed de Matar\u00f3 (A)", "public_transport": "platform", "ref": "37208", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 7261793098, "lat": 41.5134555, "lon": 2.3605659, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ignasi Bufal\u00e0 / St. Josep Oriol", "name:ca": "Ignasi Bufal\u00e0 / St. Josep Oriol", "public_transport": "platform", "ref": "38157", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 7261793113, "lat": 41.5047182, "lon": 2.3841378, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Llu\u00eds Companys - c. Sant Artur (D)", "public_transport": "stop_position", "ref": "37538"}}, {"type": "node", "id": 7261793115, "lat": 41.5071532, "lon": 2.3894365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "av. Eduard Ferr\u00e9s (Museu de la Marina)", "public_transport": "stop_position", "ref": "37650"}}, {"type": "node", "id": 7261793117, "lat": 41.5092843, "lon": 2.3936824, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "av. Eduard Ferr\u00e9s (Camp de Futbol)", "public_transport": "stop_position", "ref": "38012"}}, {"type": "node", "id": 7261793119, "lat": 41.5168581, "lon": 2.396771, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra.Argentona/Garden", "public_transport": "stop_position", "ref": "43308"}}, {"type": "node", "id": 7261793121, "lat": 41.5230636, "lon": 2.4053668, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "les Corts (A)", "public_transport": "stop_position", "ref": "38284"}}, {"type": "node", "id": 7261793123, "lat": 41.5281164, "lon": 2.4163377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Ballesc\u00e0", "name:ca": "Can Ballesc\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "37858"}}, {"type": "node", "id": 7261793124, "lat": 41.5346415, "lon": 2.4257764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed del Mig (Camp de Futbol)", "public_transport": "stop_position", "ref": "37281"}}, {"type": "node", "id": 7261793126, "lat": 41.5381149, "lon": 2.4324793, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Pompeu Fabra", "name:ca": "Biblioteca Pompeu Fabra", "public_transport": "stop_position", "ref": "24778"}}, {"type": "node", "id": 7261793129, "lat": 41.5383775, "lon": 2.4425777, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl Tereses", "public_transport": "stop_position", "ref": "8212"}}, {"type": "node", "id": 7261793132, "lat": 41.5410495, "lon": 2.4350552, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "pl.granollers Via Europa", "public_transport": "platform", "ref": "27951", "route_ref": "C20", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7261793133, "lat": 41.5435205, "lon": 2.4326728, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Europa - ptge. Angeleta Ferrer", "public_transport": "stop_position", "ref": "37064"}}, {"type": "node", "id": 7261793136, "lat": 41.5467277, "lon": 2.4316196, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Italia", "name:ca": "Pla\u00e7a de Italia", "public_transport": "platform", "ref": "11112", "route_ref": "C20", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7261793138, "lat": 41.54885, "lon": 2.4313997, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Fran\u00e7a", "name:ca": "Pla\u00e7a de Fran\u00e7a", "public_transport": "platform", "ref": "9010", "route_ref": "C20", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7261959427, "lat": 41.5228352, "lon": 2.4054882, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "les Corts (D)", "public_transport": "stop_position", "ref": "37207"}}, {"type": "node", "id": 7261959429, "lat": 41.5208336, "lon": 2.4003947, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "cru\u00eflla Cabrera - Sindicat Agr\u00edcola (A)", "public_transport": "stop_position", "ref": "38272"}}, {"type": "node", "id": 7261959430, "lat": 41.5099948, "lon": 2.3953776, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av.Arquitecte E.Farres", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 7261959431, "lat": 41.5071833, "lon": 2.3898331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "av. Carles III (Museu de la Marina)", "public_transport": "stop_position", "ref": "37065"}}, {"type": "node", "id": 7261959432, "lat": 41.5048352, "lon": 2.3846454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Llu\u00eds Companys - c. Sant Artur (A)", "public_transport": "stop_position", "ref": "38153"}}, {"type": "node", "id": 7261959444, "lat": 41.4962645, "lon": 2.3573935, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "c. Merc\u00e9 - c. Elisenda de Montcada", "public_transport": "stop_position", "ref": "37651"}}, {"type": "node", "id": 7399936592, "lat": 41.6147084, "lon": 2.6665744, "tags": {"name": "Calella", "name:ca": "Calella", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8779454", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Calella"}}, {"type": "node", "id": 7399936636, "lat": 41.601631, "lon": 2.6246461, "tags": {"name": "Sant Pol de Mar", "name:ca": "Sant Pol de Mar", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q1871160", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Pol de Mar"}}, {"type": "node", "id": 7399936644, "lat": 41.586446, "lon": 2.581146, "tags": {"name": "Canet de Mar", "name:ca": "Canet de Mar", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2601975", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Canet de Mar"}}, {"type": "node", "id": 7399936645, "lat": 41.5774115, "lon": 2.5494194, "tags": {"name": "Arenys de Mar", "name:ca": "Arenys de Mar", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1922709", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Arenys de Mar"}}, {"type": "node", "id": 7403526266, "lat": 41.7721702, "lon": 2.6733774, "tags": {"name": "Ma\u00e7anet Massanes", "name:ca": "Ma\u00e7anet Massanes", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q2328657", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Ma\u00e7anet-Massanes"}}, {"type": "node", "id": 7403526277, "lat": 41.6733361, "lon": 2.7690083, "tags": {"name": "Blanes", "name:ca": "Blanes", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q2575890", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Blanes"}}, {"type": "node", "id": 7403545894, "lat": 41.641532, "lon": 2.741404, "tags": {"name": "Malgrat de Mar", "name:ca": "Malgrat de Mar", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q2189776", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Malgrat de Mar"}}, {"type": "node", "id": 7476846932, "lat": 41.6518747, "lon": 2.4533577, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 7482996448, "lat": 41.6172314, "lon": 2.294442, "tags": {"level": "1", "name": "les Franqueses - Granollers Nord", "name:ca": "les Franqueses - Granollers Nord", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q11681654", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de les Franqueses - Granollers Nord"}}, {"type": "node", "id": 7482996449, "lat": 41.6364191, "lon": 2.3561758, "tags": {"building": "train_station", "name": "Cardedeu", "name:ca": "Cardedeu", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8779507", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Cardedeu"}}, {"type": "node", "id": 7482996450, "lat": 41.637913, "lon": 2.4046011, "tags": {"name": "Llinars del Vall\u00e8s", "name:ca": "Llinars del Vall\u00e8s", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q11008172", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Llinars del Vall\u00e8s"}}, {"type": "node", "id": 7482996465, "lat": 41.6856507, "lon": 2.4909668, "tags": {"name": "Sant Celoni", "name:ca": "Sant Celoni", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8841713", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Celoni"}}, {"type": "node", "id": 7482996466, "lat": 41.7179554, "lon": 2.5389321, "tags": {"name": "Gualba", "name:ca": "Gualba", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q5413720", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Gualba"}}, {"type": "node", "id": 7482996472, "lat": 41.7264867, "lon": 2.568691, "tags": {"name": "Riells i Viabrea - Breda", "name:ca": "Riells i Viabrea - Breda", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q5663877", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Riells i Viabrea - Breda"}}, {"type": "node", "id": 7489999796, "lat": 41.6830229, "lon": 2.4857729, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verdaguer", "network": "Bus Urbano", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "9857", "route_ref": "567", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7490273669, "lat": 41.6523192, "lon": 2.4413851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Augusta - Carrer de la Creu", "public_transport": "platform", "ref": "6911", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 7490273672, "lat": 41.6532842, "lon": 2.4445528, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Vella 60", "public_transport": "platform", "ref": "6912", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 7495233224, "lat": 41.6510509, "lon": 2.4484472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Fredolic - Moixern\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "4616", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 7495233229, "lat": 41.6544179, "lon": 2.4489189, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Piscina", "public_transport": "platform", "ref": "4430", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 7495436970, "lat": 41.6867492, "lon": 2.4440462, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Punt d'informaci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "9718", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 7495436971, "lat": 41.6927473, "lon": 2.4440065, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Sta. Maria - Patronat", "public_transport": "platform", "ref": "7674", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 7524054395, "lat": 41.8418882, "lon": 2.2472578, "tags": {"name": "Baleny\u00e0 - Tona - Seva", "name:ca": "Baleny\u00e0 - Tona - Seva", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q5549102", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Baleny\u00e0-Tona-Seva"}}, {"type": "node", "id": 7524054397, "lat": 41.7994142, "lon": 2.2228056, "tags": {"name": "Centelles", "name:ca": "Centelles", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8779566", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Centelles"}}, {"type": "node", "id": 7524054398, "lat": 41.7607186, "lon": 2.2491882, "tags": {"name": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "name:ca": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q11031846", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Mart\u00ed de Centelles"}}, {"type": "node", "id": 7524054399, "lat": 41.7208879, "lon": 2.2715584, "tags": {"name": "Figar\u00f3", "name:ca": "Figar\u00f3", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8779780", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Figar\u00f3"}}, {"type": "node", "id": 7524054400, "lat": 41.6844864, "lon": 2.2886565, "tags": {"name": "la Garriga", "name:ca": "la Garriga", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "limited", "wikidata": "Q595276", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Garriga"}}, {"type": "node", "id": 7524054401, "lat": 41.6298517, "lon": 2.2949726, "tags": {"name": "les Franqueses del Vall\u00e8s", "name:ca": "les Franqueses del Vall\u00e8s", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wikidata": "Q8840936", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de les Franqueses del Vall\u00e8s"}}, {"type": "node", "id": 7524054408, "lat": 41.6112378, "lon": 2.2765761, "tags": {"name": "Granollers - Canovelles", "name:ca": "Granollers - Canovelles", "network": "Rodalies de Catalunya", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8779861", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Granollers-Canovelles"}}, {"type": "node", "id": 7733473412, "lat": 41.8485913, "lon": 2.2184243, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Manresa - Cam\u00ed del Vilar", "public_transport": "platform", "ref": "7020", "route_ref": "710", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7733473413, "lat": 41.8486974, "lon": 2.2185285, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera de Manresa - Carrer Canig\u00f3", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 7733473414, "lat": 41.8509836, "lon": 2.2250433, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Germana Vict\u00f2ria (Escola Vedruna)", "public_transport": "platform", "ref": "7021", "route_ref": "710", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7733473415, "lat": 41.8507878, "lon": 2.2245471, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Germana Vict\u00f2ria - Camp de les Lloses", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 7921457087, "lat": 41.5330313, "lon": 2.4449622}, {"type": "node", "id": 7921457088, "lat": 41.5330397, "lon": 2.444951}, {"type": "node", "id": 7921457089, "lat": 41.5330668, "lon": 2.4449872}, {"type": "node", "id": 7921457090, "lat": 41.5330584, "lon": 2.4449984}, {"type": "node", "id": 7967450075, "lat": 41.5337332, "lon": 2.4372834}, {"type": "node", "id": 7967450076, "lat": 41.5337578, "lon": 2.4372516}, {"type": "node", "id": 7967450077, "lat": 41.5337649, "lon": 2.4372613}, {"type": "node", "id": 7967450078, "lat": 41.5337403, "lon": 2.4372932}, {"type": "node", "id": 7967450079, "lat": 41.5333172, "lon": 2.4375732}, {"type": "node", "id": 7967450080, "lat": 41.5333419, "lon": 2.4375413}, {"type": "node", "id": 7967450081, "lat": 41.5333489, "lon": 2.437551}, {"type": "node", "id": 7967775386, "lat": 41.5325352, "lon": 2.4330237}, {"type": "node", "id": 7967775387, "lat": 41.5324972, "lon": 2.4330407}, {"type": "node", "id": 7967775388, "lat": 41.5324936, "lon": 2.4330264}, {"type": "node", "id": 7967775389, "lat": 41.5329178, "lon": 2.435304}, {"type": "node", "id": 7967775391, "lat": 41.5328931, "lon": 2.4352625}, {"type": "node", "id": 7967775392, "lat": 41.5329023, "lon": 2.4352527}, {"type": "node", "id": 8025748515, "lat": 41.6720384, "lon": 2.2073795, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - Av. Francesc Maspons", "public_transport": "platform", "ref": "4214"}}, {"type": "node", "id": 8061410639, "lat": 41.5358386, "lon": 2.4485871}, {"type": "node", "id": 8061410640, "lat": 41.5358288, "lon": 2.4485987}, {"type": "node", "id": 8061410641, "lat": 41.5358038, "lon": 2.4485612}, {"type": "node", "id": 8061410642, "lat": 41.5358136, "lon": 2.4485495}, {"type": "node", "id": 8105558684, "lat": 41.5451702, "lon": 2.4543697}, {"type": "node", "id": 8105558685, "lat": 41.5451351, "lon": 2.454383}, {"type": "node", "id": 8105558686, "lat": 41.5451312, "lon": 2.4543647}, {"type": "node", "id": 8105558687, "lat": 41.5451663, "lon": 2.4543514}, {"type": "node", "id": 8117733307, "lat": 41.5455948, "lon": 2.4530959}, {"type": "node", "id": 8117733308, "lat": 41.5455822, "lon": 2.453095}, {"type": "node", "id": 8117733309, "lat": 41.5455845, "lon": 2.4530407}, {"type": "node", "id": 8117733310, "lat": 41.545597, "lon": 2.4530416}, {"type": "node", "id": 8225877986, "lat": 41.7452265, "lon": 2.6261625, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Hostalric", "name:ca": "Hostalric", "public_transport": "stop_position", "ref": "MG 0144", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8327642057, "lat": 41.9551102, "lon": 2.6400371, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (psg. Ramon Fuster)", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8334087387, "lat": 41.9735222, "lon": 2.6210206, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "la Cellera de Ter", "name:ca": "la Cellera de Ter", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8334087388, "lat": 41.9734744, "lon": 2.620877, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "la Cellera de Ter", "name:ca": "la Cellera de Ter", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8334092533, "lat": 41.9693305, "lon": 2.6221081, "tags": {"bin": "no", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "la Cellera de Ter", "name:ca": "la Cellera de Ter", "network": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8334106706, "lat": 41.9903893, "lon": 2.6083497, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Colonia Enher (campamentos)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8334131220, "lat": 41.9836616, "lon": 2.6061669, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "el Pasteral", "name:ca": "el Pasteral", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "ref": "LN 152 Girona - Angl\u00e8s - Amer - Olot", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8334152469, "lat": 41.9894228, "lon": 2.6074303, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Colonia Enher (campamentos)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 8398197626, "lat": 41.9571358, "lon": 2.6360518, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (c. Ind\u00fastria)", "name:ca": "Angl\u00e8s (c. Ind\u00fastria)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8398219305, "lat": 41.9570618, "lon": 2.6361322, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Angl\u00e8s (c. Ind\u00fastria)", "network": "Bus Interurb\u00e0", "operator": "Teisa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8423744528, "lat": 41.7227098, "lon": 2.4624818, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Terrassa de Campins", "public_transport": "stop_position", "ref": "6926", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 8423761866, "lat": 41.7489593, "lon": 2.4710388, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Carbonell", "public_transport": "stop_position", "ref": "6907", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 8633170956, "lat": 41.5485465, "lon": 2.4479969, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P. Picasso", "public_transport": "platform", "ref": "1"}}, {"type": "node", "id": 8633170957, "lat": 41.5485965, "lon": 2.4481009, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P. Picasso", "public_transport": "platform", "ref": "2"}}, {"type": "node", "id": 8637314323, "lat": 41.594484, "lon": 2.5712545, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Escola Tur\u00f3 del Drac", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "709", "route_ref": "627", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8715234969, "lat": 41.8181173, "lon": 2.5109416, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Arb\u00facies (La Farga)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8722511512, "lat": 41.821421, "lon": 2.5166889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Arb\u00facies (Rotonda Urban. Pujals)", "name:ca": "Arb\u00facies (Rotonda Urban. Pujals)", "network": "Girona - Sant Celoni", "operator": "La Hispano Hilarienca", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8726226511, "lat": 41.821754, "lon": 2.517956, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Arb\u00facies (Rotonda Urban. Pujals)", "name:ca": "Arb\u00facies (Rotonda Urban. Pujals)", "network": "Girona - Sant Celoni", "operator": "La Hispano Hilarienca", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8726273757, "lat": 41.8745744, "lon": 2.5136617, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "no", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Hilari Sacalm (Ctra Arb\u00facies)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8726287969, "lat": 41.8738003, "lon": 2.5138746, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Hilari Sacalm (Ctra Arb\u00facies)", "operator": "TEISA", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8849889965, "lat": 41.8532555, "lon": 2.2287489, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Major - Germana Vict\u00f2ria", "public_transport": "platform", "ref": "7022", "route_ref": "710", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 8849940028, "lat": 41.8455276, "lon": 2.2317236, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8895973525, "lat": 41.5889927, "lon": 2.5760646, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Riera Gabarra - Els Comediants", "operator": "Sagal\u00e9s", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "593", "route_ref": "627", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8941955314, "lat": 41.598805, "lon": 2.5425368, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Baix", "public_transport": "stop_position", "ref": "6380", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8941977653, "lat": 41.5937151, "lon": 2.5427998, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Sagrera - Arenys Residencial", "public_transport": "stop_position", "ref": "855", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8942067544, "lat": 41.6162964, "lon": 2.5419821, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 8942067574, "lat": 41.6077777, "lon": 2.5409803, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rbla. St. Mart\u00ed (pont)", "public_transport": "stop_position", "ref": "853", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8942067582, "lat": 41.6057213, "lon": 2.5404, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Pompeu Fabra", "public_transport": "stop_position", "ref": "854", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8942067583, "lat": 41.6061337, "lon": 2.5405619, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rial Pasqual", "public_transport": "stop_position", "ref": "6375", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8949005874, "lat": 41.6249097, "lon": 2.5667735, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona - Cam\u00ed de Can Preses", "public_transport": "stop_position", "ref": "4721", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8949005875, "lat": 41.6248506, "lon": 2.5667856, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona - Cam\u00ed de Can Preses", "public_transport": "platform", "ref": "4721", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8949005876, "lat": 41.6249481, "lon": 2.5668668, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona 24", "public_transport": "platform", "ref": "4739", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 8951647177, "lat": 41.6021967, "lon": 2.6141514, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola St. Pau", "public_transport": "platform", "ref": "3607", "route_ref": "627 628", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 8951647294, "lat": 41.618487, "lon": 2.6044874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Maresme - Pont de la Riera", "public_transport": "platform", "ref": "9463", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 8954322771, "lat": 41.586924, "lon": 2.581398, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Canet de Mar", "name:ca": "Estaci\u00f3 Rodalies de Canet de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "5201", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 8954322774, "lat": 41.586706, "lon": 2.5810505, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Canet de Mar", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 8954322775, "lat": 41.5866552, "lon": 2.5810916, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Canet de Mar", "public_transport": "platform", "route_ref": "L1561 627 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 8954322788, "lat": 41.5882168, "lon": 2.5861535, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Vall - Oficina d'Informaci\u00f3 i Turisme", "public_transport": "stop_position", "ref": "595", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 8954322789, "lat": 41.588165, "lon": 2.5861554, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Vall - Oficina d'Informaci\u00f3 i Turisme", "public_transport": "platform", "ref": "595", "route_ref": "627", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9053990498, "lat": 41.7070583, "lon": 2.7194328, "tags": {"name": "Tordera", "name:ca": "Tordera", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9297242691, "lat": 41.7573327, "lon": 2.4210621, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Feixes del Vilar", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9368245981, "lat": 41.5371538, "lon": 2.4366115}, {"type": "node", "id": 9368245982, "lat": 41.5370146, "lon": 2.4367818}, {"type": "node", "id": 9368245983, "lat": 41.5369987, "lon": 2.4367587}, {"type": "node", "id": 9428904394, "lat": 41.6133418, "lon": 2.2943579, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital", "name:ca": "Hospital", "public_transport": "stop_position", "ref": "3619"}}, {"type": "node", "id": 9428904396, "lat": 41.6248548, "lon": 2.296062, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera - Zona esportiva", "public_transport": "stop_position", "ref": "2709"}}, {"type": "node", "id": 9428904398, "lat": 41.6293207, "lon": 2.2974753, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C\u00e8llecs - Ctra. de C\u00e0noves", "public_transport": "stop_position", "ref": "2708"}}, {"type": "node", "id": 9428904399, "lat": 41.6321685, "lon": 2.2984582, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Passeig dels Til\u00b7lers", "public_transport": "stop_position", "ref": "2707"}}, {"type": "node", "id": 9428904400, "lat": 41.634762, "lon": 2.2989038, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Joan Maragall", "public_transport": "stop_position", "ref": "2706"}}, {"type": "node", "id": 9428904402, "lat": 41.6354018, "lon": 2.297827, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament Les Franqueses", "name:ca": "Ajuntament Les Franqueses", "public_transport": "stop_position", "ref": "2718"}}, {"type": "node", "id": 9428904403, "lat": 41.6347924, "lon": 2.2990134, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Joan Maragall", "public_transport": "stop_position", "ref": "2674"}}, {"type": "node", "id": 9428904404, "lat": 41.6321677, "lon": 2.2985789, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tagamanent - Passeig dels Til\u00b7lers", "public_transport": "stop_position", "ref": "2673"}}, {"type": "node", "id": 9428904405, "lat": 41.6295226, "lon": 2.2976553, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C\u00e8llecs - Ctra. de C\u00e0noves", "public_transport": "stop_position", "ref": "2672"}}, {"type": "node", "id": 9428904407, "lat": 41.6249079, "lon": 2.2965233, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera - Zona esportiva", "public_transport": "stop_position", "ref": "2671"}}, {"type": "node", "id": 9435743112, "lat": 41.5464258, "lon": 2.4539524, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escorxador", "name:ca": "Escorxador", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435743115, "lat": 41.5477812, "lon": 2.4533789, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cervantes", "name:ca": "Cervantes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435743116, "lat": 41.5494304, "lon": 2.4521228, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rafael Estrany", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807218, "lat": 41.5513551, "lon": 2.4498359, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Frank Marshall", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807220, "lat": 41.5510937, "lon": 2.4462182, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Caputxins", "name:ca": "Caputxins", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807222, "lat": 41.5518232, "lon": 2.4457021, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vista Alegre", "name:ca": "Vista Alegre", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807224, "lat": 41.554528, "lon": 2.4455336, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Montalt", "name:ca": "Montalt", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807226, "lat": 41.5550406, "lon": 2.4450186, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Creu de Pedra", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807228, "lat": 41.5534458, "lon": 2.4415601, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Oliver", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807230, "lat": 41.5520206, "lon": 2.4405806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de la Serra", "name:ca": "Cam\u00ed de la Serra", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807232, "lat": 41.5533038, "lon": 2.4383347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Soleret", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435807234, "lat": 41.5560419, "lon": 2.4342654, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Matar\u00f3 Parc", "name:ca": "Matar\u00f3 Parc", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948150, "lat": 41.5561222, "lon": 2.4341952, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Matar\u00f3 Parc", "name:ca": "Matar\u00f3 Parc", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948154, "lat": 41.5539531, "lon": 2.4379171, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Soleret", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948155, "lat": 41.5511286, "lon": 2.4409537, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Oleguer", "name:ca": "Sant Oleguer", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948157, "lat": 41.5512501, "lon": 2.4441986, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Salvador Espriu", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948159, "lat": 41.551277, "lon": 2.4466287, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Vista Alegre", "name:ca": "Escola Vista Alegre", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948161, "lat": 41.5514367, "lon": 2.4497401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Frank Marshall", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948164, "lat": 41.5495066, "lon": 2.4520309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rafael Estrany", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948166, "lat": 41.5477023, "lon": 2.4515451, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Crta. Mata", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948169, "lat": 41.5464421, "lon": 2.4501079, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Alfons X", "name:ca": "Alfons X", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948174, "lat": 41.5408908, "lon": 2.4533761, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L'Havana", "name:ca": "L'Havana", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948175, "lat": 41.5408807, "lon": 2.4533784, "tags": {"bench": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L'Havana", "name:ca": "L'Havana", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9435948176, "lat": 41.5396598, "lon": 2.4505235, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Marf\u00e0", "name:ca": "Can Marf\u00e0", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9435948177, "lat": 41.5346507, "lon": 2.4409549, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Iluro", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587264, "lat": 41.5508945, "lon": 2.4330906, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cirera", "name:ca": "Cirera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587266, "lat": 41.5489365, "lon": 2.4375152, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Cirera Molins", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587268, "lat": 41.5494686, "lon": 2.4408515, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Figuera Major", "name:ca": "Figuera Major", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587270, "lat": 41.5513814, "lon": 2.4406533, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Oleguer", "name:ca": "Sant Oleguer", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587272, "lat": 41.5482055, "lon": 2.4414697, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Desviament", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587274, "lat": 41.5458111, "lon": 2.4423232, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carles Padr\u00f3s", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587276, "lat": 41.5442711, "lon": 2.4408129, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Central", "name:ca": "Parc Central", "public_transport": "platform", "ref": "7471", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 9436587277, "lat": 41.5407733, "lon": 2.4400611, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Isidor", "name:ca": "Sant Isidor", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587280, "lat": 41.5374369, "lon": 2.4359116, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Miquel Biada", "name:ca": "Miquel Biada", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587281, "lat": 41.5365366, "lon": 2.4337754, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Joaquim Gal\u00ed", "name:ca": "Pla\u00e7a Joaquim Gal\u00ed", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587283, "lat": 41.5330772, "lon": 2.4356479, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Valent\u00ed", "name:ca": "Sant Valent\u00ed", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587284, "lat": 41.5379617, "lon": 2.4453283, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Anna", "name:ca": "Santa Anna", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587286, "lat": 41.5396171, "lon": 2.442714, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Muralla", "name:ca": "Muralla", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587288, "lat": 41.5411451, "lon": 2.442682, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Caminet", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587291, "lat": 41.5472368, "lon": 2.4350648, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a A. Machado", "name:ca": "Pla\u00e7a A. Machado", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587292, "lat": 41.5467874, "lon": 2.4331309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Civ\u00edc Cirera", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436587294, "lat": 41.5487009, "lon": 2.4327993, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Peir\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436960731, "lat": 41.5321574, "lon": 2.4428286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda Barcel\u00f3", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9436960732, "lat": 41.5370395, "lon": 2.4368127, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda de la Rep\u00fablica", "name:ca": "Ronda de la Rep\u00fablica", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9436960733, "lat": 41.5387852, "lon": 2.4359607, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Prim", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9437192670, "lat": 41.5326066, "lon": 2.4326308, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ed. de Vidre - Tecnocampus", "public_transport": "platform", "route_ref": "554", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9438878752, "lat": 41.53789, "lon": 2.4274468, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gatassa", "public_transport": "platform", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 9438878753, "lat": 41.5400528, "lon": 2.4256738, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Cerdanyola", "name:ca": "Parc Cerdanyola", "public_transport": "platform", "ref": "3365", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 9438878754, "lat": 41.5401824, "lon": 2.4281634, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puig i Cadafalch", "name:ca": "Puig i Cadafalch", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878755, "lat": 41.5404465, "lon": 2.4312033, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Salesians", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878757, "lat": 41.5410145, "lon": 2.4362536, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878759, "lat": 41.54313, "lon": 2.4389942, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Geganta", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878762, "lat": 41.5457557, "lon": 2.4457589, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cabanellas", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9438878765, "lat": 41.5458209, "lon": 2.4486205, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Alfons X", "name:ca": "Alfons X", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9438878766, "lat": 41.5475128, "lon": 2.4513135, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Crta. Mata", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878769, "lat": 41.5511334, "lon": 2.4411663, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Oleguer", "name:ca": "Sant Oleguer", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878771, "lat": 41.5472298, "lon": 2.4396875, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut A. Satorras", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878772, "lat": 41.5424072, "lon": 2.438189, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Geganta", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9438878775, "lat": 41.5498788, "lon": 2.4317215, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pla\u00e7a de Fran\u00e7a", "name:ca": "Pla\u00e7a de Fran\u00e7a", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9438878777, "lat": 41.5469229, "lon": 2.4321199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de Italia", "name:ca": "Pla\u00e7a de Italia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9438878778, "lat": 41.5431983, "lon": 2.4330906, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Europa", "name:ca": "Via Europa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913204, "lat": 41.5468047, "lon": 2.4474687, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Freta", "name:ca": "Escola Freta", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913206, "lat": 41.5483481, "lon": 2.4480071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P. Picasso", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913207, "lat": 41.551009, "lon": 2.4480325, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Per\u00fa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913210, "lat": 41.5495833, "lon": 2.4264455, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ll\u00e0ntia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913211, "lat": 41.5492608, "lon": 2.4293308, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Blanes", "name:ca": "Blanes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913213, "lat": 41.5473102, "lon": 2.4293465, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de la Ll\u00e0ntia", "name:ca": "Parc de la Ll\u00e0ntia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446913214, "lat": 41.5461399, "lon": 2.4303995, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Irlanda", "name:ca": "Irlanda", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930419, "lat": 41.5446215, "lon": 2.4264584, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roca Blanca", "name:ca": "Roca Blanca", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930424, "lat": 41.5392041, "lon": 2.4230351, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Val\u00e8ncia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930426, "lat": 41.5372378, "lon": 2.4253184, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rosell\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930428, "lat": 41.5395528, "lon": 2.425945, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc Cerdanyola", "name:ca": "Parc Cerdanyola", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930431, "lat": 41.5374751, "lon": 2.4283856, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gatassa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 9446930433, "lat": 41.5370154, "lon": 2.4304012, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "I Catal\u00e0 de Salut", "public_transport": "platform", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 9446930435, "lat": 41.532847, "lon": 2.4353057, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Valent\u00ed", "name:ca": "Sant Valent\u00ed", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930436, "lat": 41.5337242, "lon": 2.4371872, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "President Maci\u00e0", "name:ca": "President Maci\u00e0", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9446930437, "lat": 41.5404467, "lon": 2.4348657, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Granollers", "name:ca": "Pla\u00e7a Granollers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219638, "lat": 41.5329783, "lon": 2.4389321, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jutjats", "name:ca": "Jutjats", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219639, "lat": 41.5333659, "lon": 2.4376336, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "President Maci\u00e0", "name:ca": "President Maci\u00e0", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219641, "lat": 41.5376931, "lon": 2.4257972, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rosell\u00f3", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219643, "lat": 41.5362658, "lon": 2.4233722, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Andalusia", "name:ca": "Pla\u00e7a Andalusia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219644, "lat": 41.5402154, "lon": 2.4211101, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "President Tarradellas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219646, "lat": 41.540378, "lon": 2.4243824, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cerdanyola", "name:ca": "Cerdanyola", "public_transport": "platform", "ref": "5167", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 9447219648, "lat": 41.5426135, "lon": 2.4263421, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Queralbs", "name:ca": "Queralbs", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219651, "lat": 41.5437282, "lon": 2.4288006, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola el Tur\u00f2", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219653, "lat": 41.5435825, "lon": 2.4312001, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Euskadi", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219655, "lat": 41.5459105, "lon": 2.4309106, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Irlanda", "name:ca": "Irlanda", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219657, "lat": 41.547333, "lon": 2.4293305, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de la Ll\u00e0ntia", "name:ca": "Parc de la Ll\u00e0ntia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219658, "lat": 41.5490295, "lon": 2.4297317, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Blanes", "name:ca": "Blanes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219659, "lat": 41.5495766, "lon": 2.4264054, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ll\u00e0ntia", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219660, "lat": 41.5569527, "lon": 2.4261874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri Les Valls", "name:ca": "Cementiri Les Valls", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219663, "lat": 41.5502228, "lon": 2.4480514, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Per\u00fa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219664, "lat": 41.5486312, "lon": 2.4480639, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P. Picasso", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9447219666, "lat": 41.546854, "lon": 2.4474805, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Freta", "name:ca": "Escola Freta", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9452640719, "lat": 41.6596274, "lon": 2.2945936, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Sta. Digna", "public_transport": "platform", "ref": "2408", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 9497566686, "lat": 41.6138115, "lon": 2.2794264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 Congost", "name:ca": "Pavell\u00f3 Congost", "public_transport": "platform", "ref": "6052"}}, {"type": "node", "id": 9497566688, "lat": 41.6165052, "lon": 2.2805192, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Centre Cultural", "public_transport": "platform", "ref": "6063", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 9497566690, "lat": 41.6186392, "lon": 2.2775875, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jordi - Can Palots", "public_transport": "stop_position", "ref": "7706"}}, {"type": "node", "id": 9497566692, "lat": 41.6189672, "lon": 2.2739649, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Gurgui - Rosal", "public_transport": "stop_position", "ref": "7705"}}, {"type": "node", "id": 9497566694, "lat": 41.6172551, "lon": 2.2697356, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de l'Alzina - Til\u00b7lers - Urb. Tilers", "public_transport": "stop_position", "ref": "4301"}}, {"type": "node", "id": 9497566696, "lat": 41.617491, "lon": 2.2676522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Alzines - Roure", "public_transport": "stop_position", "ref": "5779"}}, {"type": "node", "id": 9497566698, "lat": 41.6186957, "lon": 2.2675845, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Blume - Roser - Urb. Tibel", "public_transport": "stop_position", "ref": "4299"}}, {"type": "node", "id": 9497566700, "lat": 41.6185177, "lon": 2.2710759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joaquim Blume - Til\u00b7lers - Urb. Tibel", "public_transport": "stop_position", "ref": "4315"}}, {"type": "node", "id": 9497566702, "lat": 41.6170869, "lon": 2.2750838, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed de la Sal - Camprod\u00f3n", "public_transport": "stop_position", "ref": "7703"}}, {"type": "node", "id": 9497566703, "lat": 41.6166864, "lon": 2.2757561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed de la Sal - Moll\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "7704"}}, {"type": "node", "id": 9497566706, "lat": 41.6109894, "lon": 2.28371, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3", "name:ca": "Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "7624"}}, {"type": "node", "id": 9540404272, "lat": 41.4943054, "lon": 2.3507248, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Poliesportiu", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9561894322, "lat": 41.6909037, "lon": 2.7584997, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9671662217, "lat": 41.6087391, "lon": 2.6048927, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Maresme - Pol\u00edgon Industrial", "public_transport": "platform", "ref": "8468", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 9674688904, "lat": 41.5957254, "lon": 2.5788776, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "3409", "route_ref": "627", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9705283706, "lat": 41.8431704, "lon": 2.2495926, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Baleny\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "3085", "route_ref": "441", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 9705410654, "lat": 41.8485018, "lon": 2.3902804, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Viladrau", "public_transport": "platform", "ref": "4634", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 9767318500, "lat": 41.6890172, "lon": 2.1865978, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Font Rodona - Urb. Rac\u00f3 del Bosc", "public_transport": "stop_position", "ref": "6310"}}, {"type": "node", "id": 9767318502, "lat": 41.6907077, "lon": 2.2000347, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Ctra. de Feliu", "public_transport": "platform", "ref": "2814"}}, {"type": "node", "id": 9767318505, "lat": 41.6764642, "lon": 2.191426, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Mainou - Travessera de Dalt (Rtda.)", "public_transport": "stop_position", "ref": "5298"}}, {"type": "node", "id": 9767318506, "lat": 41.67707, "lon": 2.2221209, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Puigraci\u00f3s - St. Sebasti\u00e0", "name:ca": "Cam\u00ed de Puigraci\u00f3s - St. Sebasti\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "6260"}}, {"type": "node", "id": 9767318508, "lat": 41.6780161, "lon": 2.2264913, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roquetes - Av. St. Jordi", "public_transport": "stop_position", "ref": "6270"}}, {"type": "node", "id": 9767318510, "lat": 41.6774176, "lon": 2.2292049, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Onze de Setembre - Roquetes", "public_transport": "stop_position", "ref": "6280"}}, {"type": "node", "id": 9767318512, "lat": 41.6782059, "lon": 2.2302304, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Roquetes - Pimpinel\u00b7la", "public_transport": "stop_position", "ref": "7642"}}, {"type": "node", "id": 9767318514, "lat": 41.6772012, "lon": 2.2367114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bon Rep\u00f2s - Entrada Urb. Diamants del Val\u00e8s", "public_transport": "stop_position", "ref": "3261"}}, {"type": "node", "id": 9767393217, "lat": 41.6720768, "lon": 2.2314782, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bon Rep\u00f2s - Cam\u00ed de la Granja", "public_transport": "stop_position", "ref": "5297"}}, {"type": "node", "id": 9767393218, "lat": 41.669174, "lon": 2.226202, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Prat de la Riba (Can Barri)", "name:ca": "Avinguda Prat de la Riba (Can Barri)", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9767393219, "lat": 41.6720575, "lon": 2.2074082, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - Av. Francesc Maspons", "public_transport": "stop_position", "ref": "4214"}}, {"type": "node", "id": 9767393220, "lat": 41.6720595, "lon": 2.2028987, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - IES Can Traver", "public_transport": "stop_position", "ref": "6210"}}, {"type": "node", "id": 9767486258, "lat": 41.6720183, "lon": 2.2028486, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - IES Can Traver", "public_transport": "stop_position", "ref": "6220"}}, {"type": "node", "id": 9767486259, "lat": 41.6720824, "lon": 2.2074198, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - Av. Francesc Maspons", "public_transport": "platform", "ref": "4246"}}, {"type": "node", "id": 9767486260, "lat": 41.6720686, "lon": 2.2073943, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Castell de Montbui - Av. Francesc Maspons", "public_transport": "stop_position", "ref": "4246"}}, {"type": "node", "id": 9767486261, "lat": 41.6687689, "lon": 2.2245923, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda Prat de la Riba (Can Barri)", "name:ca": "Avinguda Prat de la Riba (Can Barri)", "public_transport": "platform", "ref": "2826", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 9767486263, "lat": 41.6748462, "lon": 2.2116966, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Pavell\u00f3 Poliesportiu (sentit BCN)", "public_transport": "platform", "ref": "2823", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 9767486265, "lat": 41.6905006, "lon": 2.2002094, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Ctra. St. Feliu - Av. de St. Vicen\u00e7 (direcci\u00f3 Bigues)", "public_transport": "platform", "ref": "5872"}}, {"type": "node", "id": 9838794286, "lat": 41.7238209, "lon": 2.5557237, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 9838794291, "lat": 41.7235622, "lon": 2.5547007, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 9850623351, "lat": 41.5853299, "lon": 2.5463838, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9869857211, "lat": 41.5788798, "lon": 2.5514296, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament d'Arenys de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "4726", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 9869857212, "lat": 41.5789556, "lon": 2.5516025, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament d'Arenys de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "4701", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 9885967426, "lat": 41.5555794, "lon": 2.4291547, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 9951061697, "lat": 41.5788976, "lon": 2.5514864, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament d'Arenys de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "4726", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 9955008959, "lat": 41.5684438, "lon": 2.5256023, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9957835467, "lat": 41.5648385, "lon": 2.5192899, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9957876204, "lat": 41.5624494, "lon": 2.5142468, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 9962509413, "lat": 41.8274608, "lon": 2.1757024, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Major - Zona Esportiva", "public_transport": "platform", "ref": "1255"}}, {"type": "node", "id": 9984085117, "lat": 41.6895353, "lon": 2.3213735, "tags": {"highway": "bus_stop", "name:ru": "salamis canoves"}}, {"type": "node", "id": 10004382439, "lat": 41.6346287, "lon": 2.7074107, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona-Pl. de Corratg\u00e9", "public_transport": "stop_position", "ref": "5186 N83", "route_ref": "618 622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 10004382440, "lat": 41.6346717, "lon": 2.7073818, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. de Barcelona-Pl. de Corratg\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "5186 N83", "route_ref": "618 622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10007245644, "lat": 41.6373719, "lon": 2.7170557, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Centre Comercial", "public_transport": "stop_position", "ref": "8442", "route_ref": "622 625 N83"}}, {"type": "node", "id": 10007245645, "lat": 41.637335, "lon": 2.7171, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. de Barcelona - Centre Comercial", "public_transport": "platform", "ref": "8442", "route_ref": "622 625 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10007262574, "lat": 41.6382007, "lon": 2.717831, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Urb. Susanpark", "public_transport": "stop_position", "ref": "8441", "route_ref": "622 625 N83"}}, {"type": "node", "id": 10007262575, "lat": 41.6382402, "lon": 2.7177878, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. de Barcelona - Urb. Susanpark", "public_transport": "platform", "ref": "8441", "route_ref": "622 625 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10115205174, "lat": 41.86751, "lon": 2.1129378, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "l'Estany", "name:ca": "l'Estany", "operator": "Generalitat de Catalunya", "public_transport": "platform", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10115205175, "lat": 41.8673639, "lon": 2.113033, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "l'Estany", "name:ca": "l'Estany", "operator": "Generalitat de Catalunya", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10178535018, "lat": 41.5642838, "lon": 2.5123463, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Pg. dels Pins", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10267974910, "lat": 41.5672935, "lon": 2.4874949, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - (Escola Serena Vall)", "public_transport": "platform", "ref": "4231", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 10289667373, "lat": 41.5623343, "lon": 2.494885, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Cam\u00ed de Can Pi (Les Lloses)", "public_transport": "platform", "ref": "3490", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 10289667375, "lat": 41.5622082, "lon": 2.4948383, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Cam\u00ed de Can Pi (Les Lloses)", "public_transport": "platform", "ref": "56", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 10315794063, "lat": 41.4948469, "lon": 2.3226902, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Llaurad\u00f3", "network": "C15 Linia interurbana El Masnou (estaci\u00f3) Tei\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "9473", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10315794069, "lat": 41.5071027, "lon": 2.3165733, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera / Torrent Mol\u00ed", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "2278", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10315794070, "lat": 41.5051084, "lon": 2.3172535, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera / Empord\u00e0", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "public_transport": "platform", "ref": "3300"}}, {"type": "node", "id": 10315794071, "lat": 41.5027808, "lon": 2.3181631, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera / 11 Setembre", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "79", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10317027691, "lat": 41.5001622, "lon": 2.3201369, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera / Can Bassols", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "81", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10317027692, "lat": 41.4988651, "lon": 2.3211797, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mercat", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "82", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10317027693, "lat": 41.4970111, "lon": 2.3221424, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera / Pau Casals", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "83", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10375255491, "lat": 41.491778, "lon": 2.3234093, "tags": {"bench:type": "seated", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rotonda", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3 d'Ocata)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "4229", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 10375255507, "lat": 41.491168, "lon": 2.3202526, "tags": {"bench:type": "seated", "bus": "yes", "departures_board": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Vallbellida", "network": "C15 Linia interurbana Tei\u00e0 - El Masnou (estaci\u00f3)", "operator": "Moventis", "public_transport": "platform", "ref": "9327", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10474744623, "lat": 41.4878276, "lon": 2.3226185, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "MD. N\u00faria / Lleida", "operator": "Moventis", "public_transport": "stop_position", "ref": "3390"}}, {"type": "node", "id": 10489227672, "lat": 41.4878707, "lon": 2.3166774, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Alella / Garrofers", "operator": "Moventis", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 10489227673, "lat": 41.485706, "lon": 2.3099316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan XXIII / Bergad\u00e0", "operator": "Moventis", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 10497955315, "lat": 41.4838926, "lon": 2.303522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Benzinera", "operator": "Moventis", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 10560142335, "lat": 41.496814, "lon": 2.3609061, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "ref": "C18", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10606165996, "lat": 41.6423244, "lon": 2.2686405, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. P.I. l'Ametlla Parc", "public_transport": "stop_position", "ref": "5639", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 10652373832, "lat": 41.6759922, "lon": 2.2831562, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Generalitat- Mil\u00b7lenari de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "8167", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10773544979, "lat": 41.5343459, "lon": 2.446339, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estacio Rodalies Matar\u00f3 (muntanya)", "public_transport": "platform", "ref": "3314", "route_ref": "L1561 554", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10804736472, "lat": 41.591738, "lon": 2.5772676, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. St. Jordi - Tanatori", "public_transport": "platform", "ref": "3034", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 10804736473, "lat": 41.5917224, "lon": 2.577323, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. St. Jordi - Tanatori", "public_transport": "stop_position", "ref": "3034", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 10804754888, "lat": 41.5890358, "lon": 2.5761326, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Gabarra - Els Comediants", "public_transport": "stop_position", "ref": "593", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 10804754900, "lat": 41.5913947, "lon": 2.5773499, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Rda. St. Jordi - Tanatori", "public_transport": "platform", "ref": "2660", "route_ref": "627", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 10876191712, "lat": 41.5663748, "lon": 2.51214, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed del Pedr\u00f3 - Parc del Germans", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11070581506, "lat": 41.5907488, "lon": 2.591996, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Globo Rojo", "public_transport": "platform", "ref": "4068", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 11070581507, "lat": 41.5906507, "lon": 2.5922027, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Globo Rojo", "public_transport": "platform", "ref": "4067", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 11071953338, "lat": 41.5907162, "lon": 2.5920155, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Globo Rojo", "public_transport": "stop_position", "ref": "4068", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 11071953339, "lat": 41.5906855, "lon": 2.5921706, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Globo Rojo", "public_transport": "stop_position", "ref": "4067", "route_ref": "L1561 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 11085061505, "lat": 41.6408795, "lon": 2.7379656, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pl. \u00c0ncora", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "ref": "7516", "route_ref": "1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11085086405, "lat": 41.6380237, "lon": 2.7315738, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Barcelona - Ausi\u00e0s March", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "ref": "5609", "route_ref": "1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11085086505, "lat": 41.6374516, "lon": 2.7300289, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim - Ramon Llull", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "ref": "5620", "route_ref": "1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11085154806, "lat": 41.6225051, "lon": 2.6935267, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies de Pineda de Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "6755", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 11086021494, "lat": 41.6362693, "lon": 2.7268409, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim - Colom", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "ref": "7517", "route_ref": "1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11086029725, "lat": 41.6368778, "lon": 2.7285044, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim - Avi Xaxu", "public_transport": "platform", "ref": "5640", "route_ref": "1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11086809962, "lat": 41.6351812, "lon": 2.7245607, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. del Mar-Torrent\u00f3 de Can Gelat", "public_transport": "platform", "ref": "3263", "route_ref": "618 1361 L1561 N83", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11086821337, "lat": 41.6332031, "lon": 2.7216858, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. del Mar-Camping Bon Rep\u00f2s", "public_transport": "platform", "ref": "3262", "route_ref": "618 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11086838915, "lat": 41.6315535, "lon": 2.7191553, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. del Mar - Av. Residencial Sta. Susana", "public_transport": "platform", "ref": "7375", "route_ref": "618 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11086838916, "lat": 41.6314028, "lon": 2.7191201, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. del Mar (platja les Caletes)", "public_transport": "platform", "ref": "7337", "route_ref": "618 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11097108682, "lat": 41.6437059, "lon": 2.7320895, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava - Enric Borr\u00e0s", "public_transport": "platform", "ref": "8439", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11098061023, "lat": 41.6199966, "lon": 2.6657838, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume - Pla\u00e7a de les Roses", "public_transport": "stop_position", "ref": "6748", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 11098061024, "lat": 41.6193722, "lon": 2.6649637, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Pl. de les Roses", "public_transport": "stop_position", "ref": "6749", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 11098063069, "lat": 41.6154032, "lon": 2.6583461, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Oficina d'Informaci\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "5166", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 11098063070, "lat": 41.6154707, "lon": 2.6582801, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Oficina d'Informaci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "5166", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 11104862182, "lat": 41.5860903, "lon": 2.5457919, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita - Horta Matanzas", "public_transport": "stop_position", "ref": "6400", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 11104911016, "lat": 41.5881804, "lon": 2.544506, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita - Av. Europa", "public_transport": "stop_position", "ref": "4748"}}, {"type": "node", "id": 11104911024, "lat": 41.5878511, "lon": 2.5446276, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11111204306, "lat": 41.5915397, "lon": 2.5730965, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vil-la Flora", "public_transport": "platform", "ref": "592", "route_ref": "627", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11111205305, "lat": 41.5917465, "lon": 2.5727614, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Canetum - Rafael Mas\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "705", "route_ref": "627", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11125444057, "lat": 41.5915618, "lon": 2.5731, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vil-la Flora", "public_transport": "stop_position", "ref": "592", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 11125444058, "lat": 41.5917162, "lon": 2.5727558, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Canetum - Rafael Mas\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "705", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 11152376433, "lat": 41.6634165, "lon": 2.2474863, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Cam\u00ed de Can Forns", "public_transport": "stop_position", "ref": "5633", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 11197918421, "lat": 41.6672758, "lon": 2.7503292, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Turr\u00f3 - Sindicat", "public_transport": "platform", "ref": "1872", "route_ref": "L5P 622 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 11197941784, "lat": 41.6696837, "lon": 2.7504655, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Turr\u00f3 - Pavell\u00f3 Poliesportiu Palauet", "public_transport": "platform", "ref": "8446", "route_ref": "L5P 622 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 11200144260, "lat": 41.6703373, "lon": 2.7493622, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mestre Pau Casals - Av. de la Burgada", "public_transport": "stop_position", "ref": "8623", "route_ref": "625 1361"}}, {"type": "node", "id": 11264837113, "lat": 41.5751119, "lon": 2.5154436, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11264837114, "lat": 41.5751852, "lon": 2.5154699, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11266402750, "lat": 41.5802639, "lon": 2.5129881, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11266422538, "lat": 41.5782751, "lon": 2.5117661, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11266476535, "lat": 41.5770369, "lon": 2.5099052, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11266487749, "lat": 41.5775158, "lon": 2.5147237, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11270554446, "lat": 41.6207707, "lon": 2.4290796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Can Massuet / Av. del Far - Coll Formic", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 11271396418, "lat": 41.5093022, "lon": 2.4007633, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla dels Vinyals / Carrer del Pla de Mol\u00ed", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 11276975811, "lat": 41.5110614, "lon": 2.4073849, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11276975836, "lat": 41.512412, "lon": 2.4091682, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11277002488, "lat": 41.508496, "lon": 2.4036312, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11283690077, "lat": 41.5171061, "lon": 2.396983, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11283704820, "lat": 41.5217399, "lon": 2.4001592, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11283785784, "lat": 41.5253186, "lon": 2.3935844, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11283812531, "lat": 41.5292901, "lon": 2.3928162, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11523344824, "lat": 41.6989029, "lon": 2.7424636, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Mas Mora", "public_transport": "platform", "ref": "8188", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 11523344825, "lat": 41.6989337, "lon": 2.7424942, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Mas Mora", "public_transport": "stop_position", "ref": "8188", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 11523344826, "lat": 41.6992902, "lon": 2.7416603, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Mas Mora", "public_transport": "stop_position", "ref": "8194", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 11523344827, "lat": 41.6993599, "lon": 2.7416953, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Tordera - Mas Mora", "public_transport": "platform", "ref": "8194", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 11525134696, "lat": 41.4865011, "lon": 2.2702839, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Parc Joan Armengol", "name:ca": "Parc Joan Armengol", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "112459", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11536972717, "lat": 41.5383923, "lon": 2.4524571, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a del Gas", "name:ca": "Pla\u00e7a del Gas", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11573508476, "lat": 41.9193941, "lon": 2.6528959, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "name:ca": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "operator": "Teisa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11580129691, "lat": 41.918861, "lon": 2.6535344, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "name:ca": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "operator": "Teisa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11581527579, "lat": 41.8264265, "lon": 2.7146852, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riudarenes", "name:ca": "Riudarenes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11581527580, "lat": 41.8263265, "lon": 2.7144921, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riudarenes", "name:ca": "Riudarenes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11581527581, "lat": 41.826379, "lon": 2.7145864, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riudarenes", "name:ca": "Riudarenes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11581527584, "lat": 41.9735264, "lon": 2.6209282, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Cellera de Ter", "name:ca": "La Cellera de Ter", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11581527585, "lat": 41.9734896, "lon": 2.621003, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Cellera de Ter", "name:ca": "La Cellera de Ter", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11581527586, "lat": 41.9836958, "lon": 2.6062069, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Cellera de Ter (El Pasteral)", "name:ca": "La Cellera de Ter (El Pasteral)", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11663530096, "lat": 41.8011021, "lon": 2.3472473, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "destination": "Vic - Tona - El Brull", "highway": "bus_stop", "name": "Collformic", "network": "484", "operator": "Sagal\u00e9s", "public_transport": "platform", "shelter": "no", "website": "https://www.sagales.com/"}}, {"type": "node", "id": 11688366799, "lat": 41.6338827, "lon": 2.2967367, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de St. Joan", "public_transport": "stop_position", "ref": "2372", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 11801471269, "lat": 41.5058492, "lon": 2.3901771, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "route_ref": "C13"}}, {"type": "node", "id": 11802228019, "lat": 41.5039348, "lon": 2.386571, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 11802251706, "lat": 41.5058331, "lon": 2.390142, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "C13"}}, {"type": "node", "id": 11831634883, "lat": 41.609542, "lon": 2.2422339, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pa\u00efsos Catalans - Rotonda", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "7494", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831634884, "lat": 41.6093309, "lon": 2.2541237, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Padr\u00f3s", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "3056", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634885, "lat": 41.6092798, "lon": 2.2541255, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Padr\u00f3s", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "3056", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634886, "lat": 41.6093769, "lon": 2.254907, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Riereta", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "3064", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831634887, "lat": 41.6094254, "lon": 2.2548919, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Riereta", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "3064", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831634889, "lat": 41.6093336, "lon": 2.2418862, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Bonet - Pa\u00efsos Catalans", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "9028", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11831634890, "lat": 41.6029906, "lon": 2.2608298, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Montcau", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "3894"}}, {"type": "node", "id": 11831634892, "lat": 41.6006299, "lon": 2.254323, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Masia Can Motcau", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "3743"}}, {"type": "node", "id": 11831634894, "lat": 41.5979757, "lon": 2.2587332, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Orlau", "network": "A7", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "7379"}}, {"type": "node", "id": 11831634896, "lat": 41.6124138, "lon": 2.2727488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Terra Alta", "network": "Transport urba Lli\u00e7a", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "5367", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634897, "lat": 41.6123711, "lon": 2.2727828, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Terra Alta", "network": "Transport urba Lli\u00e7a", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "5367", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634898, "lat": 41.612463, "lon": 2.2727244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Gili", "network": "Transport urba Lli\u00e7a", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "9024", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634899, "lat": 41.6124235, "lon": 2.2727679, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Gili", "network": "Transport urba Lli\u00e7a", "operator": "Sagales", "public_transport": "stop_position", "ref": "9024", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 11831634900, "lat": 41.6002135, "lon": 2.2774389, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Centre Comercial", "public_transport": "stop_position", "ref": "5577", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 11831634901, "lat": 41.6001822, "lon": 2.2773909, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Centre Comercial", "public_transport": "platform", "ref": "5577", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 11831634902, "lat": 41.6076806, "lon": 2.2793488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Passera", "public_transport": "stop_position", "ref": "3895"}}, {"type": "node", "id": 11831634903, "lat": 41.6076609, "lon": 2.2794303, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Passera", "public_transport": "platform", "ref": "3895"}}, {"type": "node", "id": 11839054721, "lat": 41.6087442, "lon": 2.2396607, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament B", "public_transport": "stop_position", "ref": "3857"}}, {"type": "node", "id": 11839054722, "lat": 41.6070603, "lon": 2.2429065, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pau Claris - Paisos Catalans", "public_transport": "platform", "ref": "5292", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11839054724, "lat": 41.6068425, "lon": 2.2410511, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pau Claris - J. Sala Ambros", "public_transport": "platform", "ref": "9822"}}, {"type": "node", "id": 11839054725, "lat": 41.6065114, "lon": 2.2350656, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ermita de St. Baldiri", "public_transport": "stop_position", "ref": "5922"}}, {"type": "node", "id": 11839054726, "lat": 41.6065368, "lon": 2.2350955, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ermita de St. Baldiri", "public_transport": "platform", "ref": "5922"}}, {"type": "node", "id": 11839054727, "lat": 41.6074377, "lon": 2.2272219, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Palaud\u00e0ries", "public_transport": "stop_position", "ref": "4437"}}, {"type": "node", "id": 11839054728, "lat": 41.6074556, "lon": 2.2271907, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Palaud\u00e0ries", "public_transport": "platform", "ref": "4437", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11839054729, "lat": 41.6101425, "lon": 2.2255456, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny", "public_transport": "stop_position", "ref": "9060"}}, {"type": "node", "id": 11839054730, "lat": 41.6101529, "lon": 2.2256154, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny", "public_transport": "platform", "ref": "9060"}}, {"type": "node", "id": 11839054731, "lat": 41.6113655, "lon": 2.2236759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny - Josep Puig i Cadafalch", "public_transport": "stop_position", "ref": "5725"}}, {"type": "node", "id": 11839054732, "lat": 41.611382, "lon": 2.2237171, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny - Josep Puig i Cadafalch", "public_transport": "platform", "ref": "5725"}}, {"type": "node", "id": 11839054738, "lat": 41.6124622, "lon": 2.2224162, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "5726"}}, {"type": "node", "id": 11839054739, "lat": 41.6125268, "lon": 2.2224162, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "5726"}}, {"type": "node", "id": 11839054743, "lat": 41.6117375, "lon": 2.2197233, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Gaud\u00ed - Patin\u00f2drom", "public_transport": "stop_position", "ref": "5727"}}, {"type": "node", "id": 11839054744, "lat": 41.6117834, "lon": 2.219686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Gaud\u00ed - Patin\u00f2drom", "public_transport": "platform", "ref": "5727"}}, {"type": "node", "id": 11839054745, "lat": 41.6103729, "lon": 2.2177299, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "5728"}}, {"type": "node", "id": 11839054746, "lat": 41.6103694, "lon": 2.2176922, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "5728"}}, {"type": "node", "id": 11839054752, "lat": 41.60669, "lon": 2.2191624, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner - Juli Garreta", "public_transport": "stop_position", "ref": "5729"}}, {"type": "node", "id": 11839054753, "lat": 41.6066855, "lon": 2.2191271, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner - Juli Garreta", "public_transport": "platform", "ref": "5729", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11839054754, "lat": 41.6047817, "lon": 2.2198551, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner - Ramon Llull", "public_transport": "stop_position", "ref": "9828"}}, {"type": "node", "id": 11839054755, "lat": 41.6047799, "lon": 2.2198193, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner - Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "9828"}}, {"type": "node", "id": 11839054760, "lat": 41.6041086, "lon": 2.2161095, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull", "public_transport": "stop_position", "ref": "9023"}}, {"type": "node", "id": 11839054761, "lat": 41.6041414, "lon": 2.2160897, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "9023"}}, {"type": "node", "id": 11839065485, "lat": 41.604141, "lon": 2.2162332, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull", "public_transport": "stop_position", "ref": "9048"}}, {"type": "node", "id": 11839065486, "lat": 41.6040922, "lon": 2.2162672, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "9048", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11839065487, "lat": 41.6045591, "lon": 2.2197239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull - Bartomeu Rosell\u00f3 P\u00f2rcel", "public_transport": "stop_position", "ref": "4452"}}, {"type": "node", "id": 11839065488, "lat": 41.6045037, "lon": 2.2197382, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Llull - Bartomeu Rosell\u00f3 P\u00f2rcel", "public_transport": "platform", "ref": "4452"}}, {"type": "node", "id": 11839065489, "lat": 41.6082701, "lon": 2.2196854, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Isidre Nonell - Llu\u00eds Dom\u00e8nec i Muntaner", "public_transport": "stop_position", "ref": "9363"}}, {"type": "node", "id": 11839065490, "lat": 41.6082655, "lon": 2.2197194, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Isidre Nonell - Llu\u00eds Dom\u00e8nec i Muntaner", "public_transport": "platform", "ref": "9363"}}, {"type": "node", "id": 11839065491, "lat": 41.6116874, "lon": 2.2195671, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Gaud\u00ed - Patin\u00f2drom", "public_transport": "stop_position", "ref": "5482"}}, {"type": "node", "id": 11839065492, "lat": 41.6116584, "lon": 2.2195863, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Gaud\u00ed - Patin\u00f2drom", "public_transport": "platform", "ref": "5482"}}, {"type": "node", "id": 11839065493, "lat": 41.610119, "lon": 2.220628, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Josep Maria Sert", "public_transport": "stop_position", "ref": "5483"}}, {"type": "node", "id": 11839065494, "lat": 41.6101066, "lon": 2.22056, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Josep Maria Sert", "public_transport": "platform", "ref": "5483"}}, {"type": "node", "id": 11839065495, "lat": 41.6113515, "lon": 2.2236926, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Josep Puig Cadafalch", "public_transport": "stop_position", "ref": "5484"}}, {"type": "node", "id": 11839065496, "lat": 41.6113372, "lon": 2.2236462, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Josep Puig Cadafalch", "public_transport": "platform", "ref": "5484"}}, {"type": "node", "id": 11839065497, "lat": 41.610063, "lon": 2.2255441, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny", "public_transport": "stop_position", "ref": "5485"}}, {"type": "node", "id": 11839065498, "lat": 41.610056, "lon": 2.2255005, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mari\u00e0 Fortuny", "public_transport": "platform", "ref": "5485"}}, {"type": "node", "id": 11839065499, "lat": 41.6074781, "lon": 2.2272626, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Palaud\u00e0ries - Cam\u00ed de la Serra", "public_transport": "stop_position", "ref": "4453"}}, {"type": "node", "id": 11839065500, "lat": 41.6074616, "lon": 2.2272991, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Palaud\u00e0ries - Cam\u00ed de la Serra", "public_transport": "platform", "ref": "4453"}}, {"type": "node", "id": 11839065501, "lat": 41.6064509, "lon": 2.235182, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ermita de St. Baldiri", "public_transport": "stop_position", "ref": "9049"}}, {"type": "node", "id": 11839065502, "lat": 41.6064194, "lon": 2.2351352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ermita de St. Baldiri", "public_transport": "platform", "ref": "9049"}}, {"type": "node", "id": 11839065503, "lat": 41.6081561, "lon": 2.2374388, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 d'Esports", "public_transport": "stop_position", "ref": "3862"}}, {"type": "node", "id": 11839065504, "lat": 41.6081078, "lon": 2.2374708, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 d'Esports", "public_transport": "platform", "ref": "3862"}}, {"type": "node", "id": 11844113008, "lat": 41.6045195, "lon": 2.2405717, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Joan", "public_transport": "stop_position", "ref": "5724", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11844113009, "lat": 41.6045017, "lon": 2.2404836, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Joan", "public_transport": "platform", "ref": "5724", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11844113010, "lat": 41.6043665, "lon": 2.2423224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed d'en Fonolleda", "public_transport": "stop_position", "ref": "5487"}}, {"type": "node", "id": 11844113011, "lat": 41.6043352, "lon": 2.2423375, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed d'en Fonolleda", "public_transport": "platform", "ref": "5487"}}, {"type": "node", "id": 11844113012, "lat": 41.6058754, "lon": 2.2435629, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "stop_position", "ref": "4077", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11844113013, "lat": 41.6058825, "lon": 2.2436334, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "platform", "ref": "4077", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11844113015, "lat": 41.6109885, "lon": 2.2387407, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Alian\u00e7a", "public_transport": "platform", "ref": "9051", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113016, "lat": 41.6129909, "lon": 2.2380229, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Tenes", "public_transport": "stop_position", "ref": "2593", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113017, "lat": 41.6130084, "lon": 2.2380615, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Tenes", "public_transport": "platform", "ref": "2593", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113018, "lat": 41.616696, "lon": 2.2373341, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Castell\u00f3 de la Plana", "public_transport": "stop_position", "ref": "5359", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113019, "lat": 41.6166969, "lon": 2.2373976, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Castell\u00f3 de la Plana", "public_transport": "platform", "ref": "5359", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113021, "lat": 41.6197534, "lon": 2.2368271, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Menorca", "public_transport": "platform", "ref": "2594", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113025, "lat": 41.6298527, "lon": 2.2309106, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Caldes - Pins\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "9044", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113026, "lat": 41.6298885, "lon": 2.2309515, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. de Caldes - Pins\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "9044", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113029, "lat": 41.6324812, "lon": 2.2222182, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Tramuntana", "public_transport": "stop_position", "ref": "9015", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 11844113030, "lat": 41.6325108, "lon": 2.2221342, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Tramuntana", "public_transport": "platform", "ref": "9015"}}, {"type": "node", "id": 11844113031, "lat": 41.6332673, "lon": 2.2165923, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tramuntana - Gregal", "public_transport": "stop_position", "ref": "3892"}}, {"type": "node", "id": 11844113032, "lat": 41.6332982, "lon": 2.2165715, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tramuntana - Gregal", "public_transport": "platform", "ref": "3892"}}, {"type": "node", "id": 11844113033, "lat": 41.6316456, "lon": 2.2148177, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestral - Llevant", "public_transport": "stop_position", "ref": "3893"}}, {"type": "node", "id": 11844113034, "lat": 41.6316729, "lon": 2.2147807, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestral - Llevant", "public_transport": "platform", "ref": "3893"}}, {"type": "node", "id": 11844113038, "lat": 41.6306147, "lon": 2.2134874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestral - Xaloc", "public_transport": "stop_position", "ref": "1847"}}, {"type": "node", "id": 11844113039, "lat": 41.6306274, "lon": 2.2134495, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestral - Xaloc", "public_transport": "platform", "ref": "1847"}}, {"type": "node", "id": 11844113040, "lat": 41.6297684, "lon": 2.2096121, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Cam\u00ed de Ca l'Artigues", "public_transport": "stop_position", "ref": "9382"}}, {"type": "node", "id": 11844113041, "lat": 41.6297824, "lon": 2.2096342, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Cam\u00ed de Ca l'Artigues", "public_transport": "platform", "ref": "9382"}}, {"type": "node", "id": 11844113050, "lat": 41.6302025, "lon": 2.2083955, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Ca l'Artigues", "public_transport": "stop_position", "ref": "5768"}}, {"type": "node", "id": 11844113051, "lat": 41.630174, "lon": 2.2083804, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Ca l'Artigues", "public_transport": "platform", "ref": "5768"}}, {"type": "node", "id": 11915652569, "lat": 41.6301128, "lon": 2.6938169, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name:signed": "no", "public_transport": "platform", "route_ref": "603 618", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11920119453, "lat": 41.6735736, "lon": 2.7692737, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Renfe Blanes", "public_transport": "platform", "ref": "200130", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 11921790024, "lat": 41.6291735, "lon": 2.6899083, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Joan-Esgl\u00e9sia de Sta. Maria", "public_transport": "stop_position", "ref": "3257", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 11921790025, "lat": 41.6291474, "lon": 2.6899217, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "St. Joan-Esgl\u00e9sia de Sta. Maria", "public_transport": "platform", "ref": "3257", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 11923402370, "lat": 41.6301696, "lon": 2.6937907, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "603 618"}}, {"type": "node", "id": 11934216143, "lat": 41.5528148, "lon": 2.4923495, "tags": {"bus": "yes", "departures_board": "timetable", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Punt\u00f3 - La Marinada", "public_transport": "platform", "ref": "3312", "route_ref": "C22 L1561", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11964583885, "lat": 41.6249025, "lon": 2.6865768, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Montserrat - Pl. de la Pagesia", "public_transport": "stop_position", "ref": "6757", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 11964583886, "lat": 41.6249368, "lon": 2.6865852, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Montserrat - Pl. de la Pagesia", "public_transport": "platform", "ref": "6757", "route_ref": "691", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12007233866, "lat": 41.6905473, "lon": 2.2002651, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. St. Feliu - Av. de St. Vicen\u00e7 (direcci\u00f3 Bigues)", "public_transport": "stop_position", "ref": "5872"}}, {"type": "node", "id": 12007233867, "lat": 41.6906697, "lon": 2.200017, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Ctra. de Feliu", "public_transport": "stop_position", "ref": "2814"}}, {"type": "node", "id": 12012532978, "lat": 41.66055, "lon": 2.7521901, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Palafolls a Malgrat-Marineland", "public_transport": "platform", "ref": "3269", "route_ref": "622 625 1361 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012532979, "lat": 41.6683753, "lon": 2.7538434, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Pl. Pa\u00eds de Sepharad", "public_transport": "stop_position", "ref": "4589", "route_ref": "622 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012532980, "lat": 41.6683009, "lon": 2.7538143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Pl. Pa\u00eds de Sepharad", "public_transport": "platform", "ref": "4589", "route_ref": "622 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012532984, "lat": 41.6684673, "lon": 2.7805782, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Blanes", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12012532985, "lat": 41.6682602, "lon": 2.7807684, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 d'Autobusos de Blanes", "public_transport": "stop_position", "ref": "100170", "route_ref": "622 L0167 L1 L2 L4"}}, {"type": "node", "id": 12012579953, "lat": 41.6471698, "lon": 2.736516, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-CAP", "public_transport": "platform", "ref": "3266", "route_ref": "L4M 622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012579955, "lat": 41.6528728, "lon": 2.7403204, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-Canig\u00f3-Los Olivos", "public_transport": "platform", "ref": "3267", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012579956, "lat": 41.6528954, "lon": 2.7402615, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Canig\u00f3-Los Olivos", "public_transport": "stop_position", "ref": "3267", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012579957, "lat": 41.6547454, "lon": 2.7431108, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-P. I. Can Patalina", "public_transport": "stop_position", "ref": "8445", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012579958, "lat": 41.6546947, "lon": 2.743152, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-P. I. Can Patalina", "public_transport": "platform", "ref": "8445", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012579959, "lat": 41.6573947, "lon": 2.749905, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Ve\u00efnat St. Llu\u00eds", "public_transport": "stop_position", "ref": "3268", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012579960, "lat": 41.6573457, "lon": 2.7499387, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-Ve\u00efnat St. Llu\u00eds", "public_transport": "platform", "ref": "3268", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628934, "lat": 41.619124, "lon": 2.6827977, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mar\u00edtim-Av. dels Tarongers", "public_transport": "stop_position", "ref": "7644", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012628935, "lat": 41.6190709, "lon": 2.6828377, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim-Av. dels Tarongers", "public_transport": "platform", "ref": "7644", "route_ref": "L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628936, "lat": 41.6212222, "lon": 2.6896071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mar\u00edtim (CAP)", "public_transport": "stop_position", "ref": "3149", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012628937, "lat": 41.6211877, "lon": 2.6896422, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim (CAP)", "public_transport": "platform", "ref": "3149", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628938, "lat": 41.62473, "lon": 2.6984347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Illes Canaries-Consolat del Mar (Tanatori)", "public_transport": "stop_position", "ref": "8385", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012628939, "lat": 41.6247616, "lon": 2.6984937, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Illes Canaries-Consolat del Mar (Tanatori)", "public_transport": "platform", "ref": "8385", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628940, "lat": 41.6304143, "lon": 2.6949132, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Illes Can\u00e0ries-St. Joan", "public_transport": "stop_position", "ref": "8386", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12012628941, "lat": 41.6304449, "lon": 2.6950028, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Illes Can\u00e0ries-St. Joan", "public_transport": "platform", "ref": "8386", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628942, "lat": 41.6343787, "lon": 2.7076476, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona-Pl. de Corratg\u00e9", "public_transport": "stop_position", "ref": "3258", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012628943, "lat": 41.6343446, "lon": 2.7076642, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. de Barcelona-Pl. de Corratg\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "3258", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628944, "lat": 41.6391568, "lon": 2.7305964, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona-Ausi\u00e0s March", "public_transport": "stop_position", "ref": "7602", "route_ref": "618 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012628945, "lat": 41.6391227, "lon": 2.7306264, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Barcelona-Ausi\u00e0s March", "public_transport": "platform", "ref": "7602", "route_ref": "618 L1561 N83", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628946, "lat": 41.6415359, "lon": 2.7369634, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona-Av. Verge de Montserrat (mar)", "public_transport": "stop_position", "ref": "2652", "route_ref": "618 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012628947, "lat": 41.6414992, "lon": 2.736986, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Barcelona-Av. Verge de Montserrat (mar)", "public_transport": "platform", "ref": "2652", "route_ref": "618 L1561 N83", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628949, "lat": 41.6435809, "lon": 2.7320812, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-Frederic Soler", "public_transport": "platform", "ref": "8443", "route_ref": "L4M 622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012628951, "lat": 41.6446843, "lon": 2.7345703, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-Piscines", "public_transport": "platform", "ref": "8444", "route_ref": "L4M 622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12012656356, "lat": 41.6129166, "lon": 2.6522457, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume-Mar", "public_transport": "stop_position", "ref": "5188", "route_ref": "L1561 618 627 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656357, "lat": 41.6127966, "lon": 2.6522998, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume-Mar", "public_transport": "platform", "ref": "5188", "route_ref": "L1561 618 627 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656358, "lat": 41.6160353, "lon": 2.6597972, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume-Mercat", "public_transport": "stop_position", "ref": "6747", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656359, "lat": 41.6159799, "lon": 2.6598435, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Jaume-Mercat", "public_transport": "platform", "ref": "6747", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656360, "lat": 41.6229503, "lon": 2.6735686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed-Pg. Costa Brava", "public_transport": "stop_position", "ref": "3249", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656361, "lat": 41.6228896, "lon": 2.6736214, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed-Pg. Costa Brava", "public_transport": "platform", "ref": "3249", "route_ref": "618 622 625 L1561 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12012656362, "lat": 41.6249468, "lon": 2.6787684, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed-Av. Tarongers-Ve\u00efnat Les Creus", "public_transport": "stop_position", "ref": "3256", "route_ref": "618 622 625 L1561 691"}}, {"type": "node", "id": 12012656363, "lat": 41.6248526, "lon": 2.6788112, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Garb\u00ed-Av. Tarongers-Ve\u00efnat Les Creus", "public_transport": "platform", "ref": "3256", "route_ref": "618 622 625 L1561 691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12013119427, "lat": 41.5507368, "lon": 2.4849538, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "1290", "route_ref": "C20 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12013119428, "lat": 41.5524011, "lon": 2.4912739, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Punt\u00f3 - La Marinada", "public_transport": "platform", "ref": "3238", "route_ref": "C20 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12013134040, "lat": 41.5557163, "lon": 2.4982649, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Andreu de Llavaneres Estacio Rodalies", "public_transport": "platform", "ref": "3510", "route_ref": "C20 C22 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12013134041, "lat": 41.5589928, "lon": 2.5047109, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Port Bal\u00eds", "public_transport": "stop_position", "ref": "3241", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12013134042, "lat": 41.558944, "lon": 2.5047601, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Port Bal\u00eds", "public_transport": "platform", "ref": "3241", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12013134043, "lat": 41.5653825, "lon": 2.5176137, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les \u00c0>nimes - Maregassa", "public_transport": "stop_position", "ref": "3242", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12013134044, "lat": 41.5653055, "lon": 2.5176707, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les \u00c0>nimes - Maregassa", "public_transport": "platform", "ref": "3242", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12013134045, "lat": 41.5835191, "lon": 2.5674026, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Toro Azul", "public_transport": "stop_position", "ref": "3246", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12013134046, "lat": 41.5834408, "lon": 2.5674617, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Toro Azul", "public_transport": "platform", "ref": "3246", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12013134047, "lat": 41.603723, "lon": 2.6235184, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Pl. St. Crist\u00f2fol", "public_transport": "stop_position", "ref": "3248", "route_ref": "L1561 618 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 12013134048, "lat": 41.6036926, "lon": 2.6235461, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Pl. St. Crist\u00f2fol", "public_transport": "platform", "ref": "3248", "route_ref": "L1561 618 627 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015005358, "lat": 41.644717, "lon": 2.734454, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava - Piscines", "public_transport": "platform", "ref": "8438", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015005360, "lat": 41.6471715, "lon": 2.7364054, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava - CAP", "public_transport": "platform", "ref": "5185", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015005361, "lat": 41.6530144, "lon": 2.7403402, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Verneda - Los Olivos", "public_transport": "stop_position", "ref": "5184", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015005362, "lat": 41.6530296, "lon": 2.7402392, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava - Verneda - Los Olivos", "public_transport": "platform", "ref": "5184", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015005363, "lat": 41.6547012, "lon": 2.7429946, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-P. I. Can Patalina", "public_transport": "stop_position", "ref": "8437", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015005364, "lat": 41.6547434, "lon": 2.7429373, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-P. I. Can Patalina", "public_transport": "platform", "ref": "8437", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015005365, "lat": 41.6574252, "lon": 2.7499844, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Ve\u00efnat de St. Llu\u00eds", "public_transport": "stop_position", "ref": "9335", "route_ref": "622 625 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015005366, "lat": 41.6574651, "lon": 2.7499577, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Costa Brava-Ve\u00efnat de St. Llu\u00eds", "public_transport": "platform", "ref": "9335", "route_ref": "622 625 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015005368, "lat": 41.6606292, "lon": 2.7520809, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Palafolls a Malgrat-Marineland", "public_transport": "platform", "ref": "77", "route_ref": "622 625 1361 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015040024, "lat": 41.6367238, "lon": 2.7230306, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Torrent\u00f3 de Can Gelat - Marina", "public_transport": "platform", "ref": "3307", "route_ref": "618 L1561 N83", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015040025, "lat": 41.6391283, "lon": 2.7305223, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona-Ausi\u00e0s March", "public_transport": "stop_position", "ref": "5609", "route_ref": "618 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015040026, "lat": 41.6391761, "lon": 2.7304837, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Barcelona-Ausi\u00e0s March", "public_transport": "platform", "ref": "5609", "route_ref": "618 L1561 N83", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015040027, "lat": 41.6415017, "lon": 2.7368729, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona-Av. Verge de Montserrat (muntanya)", "public_transport": "stop_position", "ref": "4769", "route_ref": "618 L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015040028, "lat": 41.6415317, "lon": 2.7368498, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Barcelona-Av. Verge de Montserrat (muntanya)", "public_transport": "platform", "ref": "4769", "route_ref": "618 L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015059915, "lat": 41.6247616, "lon": 2.6984146, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Illes Canaries-Consolat del Mar (Tanatori)", "public_transport": "stop_position", "ref": "8383", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015059916, "lat": 41.624753, "lon": 2.6983764, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Illes Canaries-Consolat del Mar (Tanatori)", "public_transport": "platform", "ref": "8383", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015059917, "lat": 41.6305973, "lon": 2.6946811, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Joan - St. Jordi", "public_transport": "stop_position", "ref": "8382", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015059918, "lat": 41.6306384, "lon": 2.6946544, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "St. Joan - St. Jordi", "public_transport": "platform", "ref": "8382", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015087098, "lat": 41.6248339, "lon": 2.6776655, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Lepant", "public_transport": "stop_position", "ref": "6759", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015087099, "lat": 41.62503, "lon": 2.6776139, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Garb\u00ed - Lepant", "public_transport": "platform", "ref": "6759", "route_ref": "L1561 691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015087100, "lat": 41.6287329, "lon": 2.6888849, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera - Esgl\u00e9sia de Sta.Maria", "public_transport": "stop_position", "ref": "5187", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015087101, "lat": 41.6287859, "lon": 2.6888086, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Riera - Esgl\u00e9sia de Sta.Maria", "public_transport": "platform", "ref": "5187", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015087102, "lat": 41.6191616, "lon": 2.6827101, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mar\u00edtim - Av. del Tarongers", "public_transport": "stop_position", "ref": "7611", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015087103, "lat": 41.6191799, "lon": 2.6826978, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim - Av. del Tarongers", "public_transport": "platform", "ref": "7611", "route_ref": "L1561", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015087104, "lat": 41.621212, "lon": 2.6895742, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mar\u00edtim (CAP)", "public_transport": "stop_position", "ref": "6340", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015087105, "lat": 41.6212424, "lon": 2.6895548, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Pg. Mar\u00edtim (CAP)", "public_transport": "platform", "ref": "6340", "route_ref": "L1561", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12015111620, "lat": 41.6127166, "lon": 2.6517797, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Av. de Vall-de-roures", "public_transport": "stop_position", "ref": "5189", "route_ref": "618 L1561 627 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015111621, "lat": 41.612767, "lon": 2.6517472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Av. de Vall-de-roures", "public_transport": "platform", "ref": "5189", "route_ref": "618 L1561 627 691 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015111622, "lat": 41.6221645, "lon": 2.6699872, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Maresme - Ve\u00efnat Poble Nou", "public_transport": "stop_position", "ref": "5165", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015111623, "lat": 41.6222008, "lon": 2.6699676, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Maresme - Ve\u00efnat Poble Nou", "public_transport": "platform", "ref": "5165", "route_ref": "618 622 625 L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015118012, "lat": 41.5778847, "lon": 2.5493703, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies d'Arenys de Mar (muntanya)", "public_transport": "stop_position", "ref": "859", "route_ref": "L1561 651 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015118013, "lat": 41.577927, "lon": 2.5493499, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies d'Arenys de Mar (muntanya)", "public_transport": "platform", "ref": "859", "route_ref": "L1561 651 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015118014, "lat": 41.5841027, "lon": 2.56846, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping El Carlitos", "public_transport": "platform", "ref": "3309", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015564331, "lat": 41.5507822, "lon": 2.4845389, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C\u00e0mping Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "61", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015564333, "lat": 41.5554644, "lon": 2.4973313, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies St. Andreu de Llavaneres", "public_transport": "stop_position", "ref": "58", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015564334, "lat": 41.5555482, "lon": 2.4972639, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies St. Andreu de Llavaneres", "public_transport": "platform", "ref": "58", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015564335, "lat": 41.5592942, "lon": 2.5052904, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Port Bal\u00eds", "public_transport": "stop_position", "ref": "98", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015564336, "lat": 41.5594371, "lon": 2.505175, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Port Bal\u00eds", "public_transport": "platform", "ref": "98", "route_ref": "L1561"}}, {"type": "node", "id": 12015564337, "lat": 41.5651771, "lon": 2.5171489, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les \u00c0nimes - Costa Brava", "public_transport": "stop_position", "ref": "5202", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12015564338, "lat": 41.5652216, "lon": 2.5170818, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les \u00c0nimes - Costa Brava", "public_transport": "platform", "ref": "5202", "route_ref": "L1561 N83"}}, {"type": "node", "id": 12025410371, "lat": 41.5945104, "lon": 2.5712768, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Tur\u00f3 del Drac", "public_transport": "stop_position", "ref": "709", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898273, "lat": 41.5849092, "lon": 2.5746861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Maresme - Pl. Cavai\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "2661", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898274, "lat": 41.5849457, "lon": 2.5746739, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Maresme - Pl. Cavai\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "2661", "route_ref": "627", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12030898275, "lat": 41.5867946, "lon": 2.5746733, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Elm - Antic Cam\u00ed d'Arenys", "public_transport": "stop_position", "ref": "594", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898276, "lat": 41.5867958, "lon": 2.5745961, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Elm - Antic Cam\u00ed d'Arenys", "public_transport": "platform", "ref": "594", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898277, "lat": 41.5965881, "lon": 2.5826257, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Miseric\u00f2rdia", "public_transport": "stop_position", "ref": "1851", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898278, "lat": 41.5966084, "lon": 2.5826309, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Miseric\u00f2rdia", "public_transport": "platform", "ref": "1851", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898279, "lat": 41.5908015, "lon": 2.574451, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Busquets (Ies. Dom\u00e9nech i Montaner)", "public_transport": "stop_position", "ref": "4295", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898280, "lat": 41.5907558, "lon": 2.5743992, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Busquets (Ies. Dom\u00e9nech i Montaner)", "public_transport": "platform", "ref": "4295", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898281, "lat": 41.5978352, "lon": 2.570883, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscines - Institut Sunsi M\u00f3ra", "public_transport": "stop_position", "ref": "591", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030898282, "lat": 41.5978529, "lon": 2.5709178, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Piscines - Institut Sunsi M\u00f3ra", "public_transport": "platform", "ref": "591", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12030924085, "lat": 41.6148743, "lon": 2.6562005, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Sant Jaume", "public_transport": "platform", "ref": "3033", "route_ref": "622 625 627 691"}}, {"type": "node", "id": 12030924086, "lat": 41.6147874, "lon": 2.6513565, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut Bisbe Sivilla", "public_transport": "stop_position", "ref": "4297", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12030924087, "lat": 41.6147795, "lon": 2.6512958, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut Bisbe Sivilla", "public_transport": "platform", "ref": "4297", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12030924088, "lat": 41.6115346, "lon": 2.6488395, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu Groga", "public_transport": "stop_position", "ref": "686", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12030924089, "lat": 41.6114456, "lon": 2.6489165, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu Groga", "public_transport": "platform", "ref": "686", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12030924091, "lat": 41.60305, "lon": 2.6288736, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Platja del Morer", "public_transport": "platform", "ref": "255", "route_ref": "627 628"}}, {"type": "node", "id": 12030924092, "lat": 41.6081601, "lon": 2.6054965, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Maresme - Pol\u00edgon Industrial", "public_transport": "platform", "ref": "8458", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12031387186, "lat": 41.589079, "lon": 2.5762449, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Gavarra - Verge del Remei", "public_transport": "platform", "ref": "700", "route_ref": "627", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12031387187, "lat": 41.5890546, "lon": 2.5762205, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Gavarra - Verge del Remei", "public_transport": "stop_position", "ref": "700", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12031387188, "lat": 41.5871381, "lon": 2.5748408, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Elm - Antic Cam\u00ed d'Arenys", "public_transport": "stop_position", "ref": "688", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12031387189, "lat": 41.5871301, "lon": 2.5748762, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Elm - Antic Cam\u00ed d'Arenys", "public_transport": "platform", "ref": "688", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12031387190, "lat": 41.588686, "lon": 2.5868692, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Resid\u00e8ncia Guillem Mas", "public_transport": "stop_position", "ref": "690", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12031387191, "lat": 41.5887145, "lon": 2.5868346, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Resid\u00e8ncia Guillem Mas", "public_transport": "platform", "ref": "690", "route_ref": "627"}}, {"type": "node", "id": 12031387193, "lat": 41.6037594, "lon": 2.6296394, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Rajoleria", "public_transport": "platform", "ref": "256", "route_ref": "627 628"}}, {"type": "node", "id": 12031387194, "lat": 41.6109782, "lon": 2.6468289, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Apartaments Codina", "public_transport": "stop_position", "ref": "7866", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12031387195, "lat": 41.6109843, "lon": 2.6468904, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Apartaments Codina", "public_transport": "platform", "ref": "7866", "route_ref": "627 691"}}, {"type": "node", "id": 12031437178, "lat": 41.62797, "lon": 2.6937919, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santiago Rusi\u00f1ol - Pl. del Carme", "public_transport": "stop_position", "ref": "6801", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12031437179, "lat": 41.627964, "lon": 2.6937594, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santiago Rusi\u00f1ol - Pl. del Carme", "public_transport": "platform", "ref": "6801", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12040194739, "lat": 41.6185784, "lon": 2.6689733, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rierany dels Frares - Bruguera", "public_transport": "stop_position", "ref": "6828", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194740, "lat": 41.6185683, "lon": 2.6689411, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rierany dels Frares - Bruguera", "public_transport": "platform", "ref": "6828", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194741, "lat": 41.6198525, "lon": 2.6702522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Institut Euclides", "public_transport": "stop_position", "ref": "6765", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194742, "lat": 41.6198829, "lon": 2.670236, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Institut Euclides", "public_transport": "platform", "ref": "6765", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194743, "lat": 41.6189877, "lon": 2.6728861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av.del Mediterr\u00e0ni - Pl. del Pilar", "public_transport": "stop_position", "ref": "6764", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194744, "lat": 41.6189817, "lon": 2.6728459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av.del Mediterr\u00e0ni - Pl. del Pilar", "public_transport": "platform", "ref": "6764", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194745, "lat": 41.6213169, "lon": 2.6715783, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mediterr\u00e0ni - Andorra", "public_transport": "stop_position", "ref": "6763", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194746, "lat": 41.6213068, "lon": 2.6715426, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mediterr\u00e0ni - Andorra", "public_transport": "platform", "ref": "6763", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194747, "lat": 41.6232959, "lon": 2.670754, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "M\u00e8xic - Noguera - Centre Innova", "public_transport": "stop_position", "ref": "280", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194748, "lat": 41.6233282, "lon": 2.6707371, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "M\u00e8xic - Noguera - Centre Innova", "public_transport": "platform", "ref": "280", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194749, "lat": 41.6246403, "lon": 2.6760101, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "De la Torre - Mossos d'Esquadra", "public_transport": "platform", "ref": "6761", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12040194750, "lat": 41.6258587, "lon": 2.681223, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sevilla - Castella", "public_transport": "stop_position", "ref": "6758", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194751, "lat": 41.6258783, "lon": 2.6811861, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Sevilla - Castella", "public_transport": "platform", "ref": "6758", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12040194752, "lat": 41.6237343, "lon": 2.690086, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Montserrat - Pl. de les Palmeres", "public_transport": "stop_position", "ref": "6756", "route_ref": "694"}}, {"type": "node", "id": 12040194753, "lat": 41.6237692, "lon": 2.690116, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av. Montserrat - Pl. de les Palmeres", "public_transport": "platform", "ref": "6756", "route_ref": "694", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12040194754, "lat": 41.6254481, "lon": 2.6955488, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santiago Rusi\u00f1ol - Progr\u00e9s", "public_transport": "stop_position", "ref": "6802", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040194755, "lat": 41.6254427, "lon": 2.6955249, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Santiago Rusi\u00f1ol - Progr\u00e9s", "public_transport": "platform", "ref": "6802", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12040204734, "lat": 41.6153833, "lon": 2.667379, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Fornaguera - Pl. Jeroni Martorell", "public_transport": "stop_position", "ref": "7862", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040204735, "lat": 41.6153789, "lon": 2.6673587, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa i Fornaguera - Pl. Jeroni Martorell", "public_transport": "platform", "ref": "7862", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040204736, "lat": 41.6173303, "lon": 2.6675764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bruguera - Pl. de Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "7861", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040204737, "lat": 41.6173472, "lon": 2.6675633, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bruguera - Pl. de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "7861", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594090, "lat": 41.614061, "lon": 2.654761, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Hortalans", "public_transport": "stop_position", "ref": "6797", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594091, "lat": 41.6140995, "lon": 2.6547491, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Hortalans", "public_transport": "platform", "ref": "6797", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594094, "lat": 41.6181561, "lon": 2.6643704, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Narc\u00eds Monturiol", "public_transport": "stop_position", "ref": "7865", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594095, "lat": 41.6181746, "lon": 2.6644057, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Narc\u00eds Monturiol", "public_transport": "platform", "ref": "7865", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594096, "lat": 41.616144, "lon": 2.6656459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Esgl\u00e9sia", "public_transport": "stop_position", "ref": "7864", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594097, "lat": 41.616151, "lon": 2.6656683, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Esgl\u00e9sia", "public_transport": "platform", "ref": "7864", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594098, "lat": 41.6149745, "lon": 2.6666224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Calella", "public_transport": "stop_position", "ref": "7863", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040594099, "lat": 41.6149953, "lon": 2.66661, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Calella", "public_transport": "platform", "ref": "7863", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624539, "lat": 41.6197863, "lon": 2.6702435, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Institut Euclides", "public_transport": "stop_position", "ref": "6798", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624540, "lat": 41.6197454, "lon": 2.6702717, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Institut Euclides", "public_transport": "platform", "ref": "6798", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624541, "lat": 41.6181341, "lon": 2.6694245, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera dels Frares - Argentina", "public_transport": "stop_position", "ref": "6844", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624542, "lat": 41.6181514, "lon": 2.6694704, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera dels Frares - Argentina", "public_transport": "platform", "ref": "6844", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624543, "lat": 41.6157217, "lon": 2.6675698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jovara - Pl. Jeroni Martorell", "public_transport": "stop_position", "ref": "6843", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624544, "lat": 41.6156937, "lon": 2.6675817, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jovara - Pl. Jeroni Martorell", "public_transport": "platform", "ref": "6843", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624545, "lat": 41.6149693, "lon": 2.6652947, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jovara - Amadeu", "public_transport": "stop_position", "ref": "6842", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624546, "lat": 41.6149462, "lon": 2.665308, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Jovara - Amadeu", "public_transport": "platform", "ref": "6842", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624547, "lat": 41.6178915, "lon": 2.6627662, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - \u00c0nimes - Biblioteca", "public_transport": "stop_position", "ref": "5164", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624548, "lat": 41.6178493, "lon": 2.6628051, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - \u00c0nimes - Biblioteca", "public_transport": "platform", "ref": "5164", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624549, "lat": 41.6137344, "lon": 2.6545995, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Colom", "public_transport": "stop_position", "ref": "6835", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12040624550, "lat": 41.6137157, "lon": 2.6546143, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Jaume - Colom", "public_transport": "platform", "ref": "6835", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817846, "lat": 41.6308748, "lon": 2.6923727, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Pnemar - Nonell - Vel\u00e1zquez", "public_transport": "stop_position", "ref": "6827", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817847, "lat": 41.6308638, "lon": 2.6922951, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Urb. Pnemar - Nonell - Vel\u00e1zquez", "public_transport": "platform", "ref": "6827", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12041817848, "lat": 41.6328956, "lon": 2.6911982, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mart\u00ed Alsina - Renoir", "public_transport": "stop_position", "ref": "7005", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817849, "lat": 41.632895, "lon": 2.6911532, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mart\u00ed Alsina - Renoir", "public_transport": "platform", "ref": "7005", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817850, "lat": 41.6354753, "lon": 2.6914662, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Pinemar - Roden - Nonell", "public_transport": "stop_position", "ref": "903", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817851, "lat": 41.635512, "lon": 2.6914545, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Pinemar - Roden - Nonell", "public_transport": "platform", "ref": "903", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817852, "lat": 41.6332989, "lon": 2.6886553, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Can Cornet - Pl. Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "8675", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817853, "lat": 41.6327058, "lon": 2.6920793, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Pinemar - Nonell - Miquel \u00c0ngel", "public_transport": "stop_position", "ref": "901", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817854, "lat": 41.6327067, "lon": 2.6921191, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Urb. Pinemar - Nonell - Miquel \u00c0ngel", "public_transport": "platform", "ref": "901", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12041817855, "lat": 41.627234, "lon": 2.6864085, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera - Empedrat", "public_transport": "stop_position", "ref": "721", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817856, "lat": 41.6271799, "lon": 2.686428, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Riera - Empedrat", "public_transport": "platform", "ref": "721", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12041817857, "lat": 41.6240647, "lon": 2.6752236, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Complex Esportiu Can Xaubet", "public_transport": "stop_position", "ref": "716", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817858, "lat": 41.6240369, "lon": 2.6752615, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Complex Esportiu Can Xaubet", "public_transport": "platform", "ref": "716", "route_ref": "691", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12041817859, "lat": 41.6205087, "lon": 2.6725316, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Ponent - Pl. Reis Cat\u00f2lics", "public_transport": "stop_position", "ref": "6799", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12041817860, "lat": 41.6204728, "lon": 2.6725471, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Dipitaci\u00f3 - Ponent - Pl. Reis Cat\u00f2lics", "public_transport": "platform", "ref": "6799", "route_ref": "691"}}, {"type": "node", "id": 12042415074, "lat": 41.6185852, "lon": 2.5378697, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Dalt - Institut", "public_transport": "stop_position", "ref": "4746", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415075, "lat": 41.6166287, "lon": 2.5420936, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Josep Pla", "public_transport": "stop_position", "ref": "6360", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415076, "lat": 41.6111138, "lon": 2.5410262, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Bellsolell", "public_transport": "stop_position", "ref": "4747", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415077, "lat": 41.6078375, "lon": 2.5409929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rbla. St. Mart\u00ed (pont)", "public_transport": "stop_position", "ref": "6370", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415078, "lat": 41.606121, "lon": 2.5406265, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. Riera i Penya - Rial Pasqual", "public_transport": "platform", "ref": "6375", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415079, "lat": 41.5948578, "lon": 2.5430495, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada C-32", "public_transport": "platform", "ref": "4728", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415080, "lat": 41.5861018, "lon": 2.545831, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita - Horta Matanzas", "public_transport": "platform", "ref": "6400", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415081, "lat": 41.5819424, "lon": 2.5492387, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla del Bisbe Pol", "public_transport": "stop_position", "ref": "6410", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415082, "lat": 41.5751917, "lon": 2.541344, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Zona Comercial", "public_transport": "stop_position", "ref": "4749", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415748, "lat": 41.6236841, "lon": 2.5703547, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles 11", "public_transport": "stop_position", "ref": "4742", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415749, "lat": 41.623679, "lon": 2.5702873, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles 11", "public_transport": "platform", "ref": "4742", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415750, "lat": 41.6244637, "lon": 2.5686658, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles - Ajuntament", "public_transport": "stop_position", "ref": "4722", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042415751, "lat": 41.6244318, "lon": 2.5686273, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles - Ajuntament", "public_transport": "platform", "ref": "4722", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042425229, "lat": 41.6184541, "lon": 2.541811, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Creueta", "public_transport": "platform", "ref": "4751", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042425230, "lat": 41.6187221, "lon": 2.5379401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 de Dalt - Institut", "public_transport": "stop_position", "ref": "4731", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042425231, "lat": 41.6124021, "lon": 2.5383442, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla de l'Eixample - Amadeu Vives", "public_transport": "stop_position", "ref": "4732", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042425232, "lat": 41.6123599, "lon": 2.5382716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla de l'Eixample - Amadeu Vives", "public_transport": "platform", "ref": "4732", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12042425233, "lat": 41.6139086, "lon": 2.5370245, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Torrentbo - Rbla. de l'Eixample", "public_transport": "stop_position", "ref": "4745", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043148965, "lat": 41.6166623, "lon": 2.5420905, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Pl. Llu\u00eds Companys", "public_transport": "stop_position", "ref": "851", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043148966, "lat": 41.6166419, "lon": 2.5420187, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Celoni - Pl. Llu\u00eds Companys", "public_transport": "platform", "ref": "851", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043148967, "lat": 41.6178709, "lon": 2.5403643, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cru\u00eflla Quatre Carreteres", "public_transport": "stop_position", "ref": "4725", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043148968, "lat": 41.6178299, "lon": 2.5403287, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cru\u00eflla Quatre Carreteres", "public_transport": "platform", "ref": "4725", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161009, "lat": 41.5814852, "lon": 2.5494399, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. del Bisbe Pol - Mercat", "public_transport": "stop_position", "ref": "858", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161010, "lat": 41.5815033, "lon": 2.5494112, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rbla. del Bisbe Pol - Mercat", "public_transport": "platform", "ref": "858", "route_ref": "651", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043161011, "lat": 41.5860462, "lon": 2.5458279, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita 106", "public_transport": "stop_position", "ref": "857", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161012, "lat": 41.5860287, "lon": 2.5457705, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita 106", "public_transport": "platform", "ref": "857", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161013, "lat": 41.5882349, "lon": 2.5444848, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita 150", "public_transport": "stop_position", "ref": "4735", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161014, "lat": 41.5882261, "lon": 2.54445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Pare Fita 150", "public_transport": "platform", "ref": "4735", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043161015, "lat": 41.6112978, "lon": 2.5409523, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carretera St. Celoni - Bellsolell", "public_transport": "stop_position", "ref": "4734", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043163869, "lat": 41.6249177, "lon": 2.5668767, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Barcelona 24", "public_transport": "stop_position", "ref": "4739", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043163870, "lat": 41.6245719, "lon": 2.5684864, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles - St. Jaume", "public_transport": "stop_position", "ref": "4741", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043163871, "lat": 41.6245966, "lon": 2.5685135, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles - St. Jaume", "public_transport": "platform", "ref": "4741", "route_ref": "651"}}, {"type": "node", "id": 12043251260, "lat": 41.6082268, "lon": 2.2140214, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pau Casals - Felip Pedrell", "name:ca": "Pau Casals - Felip Pedrell", "public_transport": "stop_position", "ref": "5732"}}, {"type": "node", "id": 12043251263, "lat": 41.6084447, "lon": 2.217622, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Amadeu Vives - Parc Infantil", "name:ca": "Amadeu Vives - Parc Infantil", "public_transport": "stop_position", "ref": "3867"}}, {"type": "node", "id": 12043251265, "lat": 41.6074861, "lon": 2.2178156, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Juli Garreta - Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner", "name:ca": "Juli Garreta - Llu\u00eds Dom\u00e8nech Montaner", "public_transport": "stop_position", "ref": "9827"}}, {"type": "node", "id": 12043251266, "lat": 41.6231047, "lon": 2.2109571, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Artigues - Empord\u00e0", "name:ca": "Ca l'Artigues - Empord\u00e0", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251569, "lat": 41.6185887, "lon": 2.2098737, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urgell - Cerdanya", "name:ca": "Urgell - Cerdanya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251571, "lat": 41.6193422, "lon": 2.2111135, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cerdanya - Ripoll\u00e8s", "name:ca": "Cerdanya - Ripoll\u00e8s", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251573, "lat": 41.6221725, "lon": 2.210765, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garrigues - Pened\u00e8s", "name:ca": "Garrigues - Pened\u00e8s", "public_transport": "stop_position", "ref": "9826"}}, {"type": "node", "id": 12043251575, "lat": 41.6151121, "lon": 2.2119358, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urgell - Solson\u00e8s", "name:ca": "Urgell - Solson\u00e8s", "public_transport": "stop_position", "ref": "4456"}}, {"type": "node", "id": 12043251577, "lat": 41.6201818, "lon": 2.2137406, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Matarranya - Alcalaten", "name:ca": "Matarranya - Alcalaten", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251579, "lat": 41.6179609, "lon": 2.2166614, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Artigues - Matarranya", "name:ca": "Ca l'Artigues - Matarranya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251581, "lat": 41.6118534, "lon": 2.2242357, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ramon Casas - Josep Puig i Cadafalch", "name:ca": "Ramon Casas - Josep Puig i Cadafalch", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251583, "lat": 41.6164796, "lon": 2.2212278, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Artigues - Garrotxa", "name:ca": "Ca l'Artigues - Garrotxa", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251584, "lat": 41.6076599, "lon": 2.2430637, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Institut Lli\u00e7\u00e0", "name:ca": "Institut Lli\u00e7\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "5362"}}, {"type": "node", "id": 12043251586, "lat": 41.6109875, "lon": 2.2386307, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Major", "name:ca": "Anselm Clav\u00e9 - Major", "public_transport": "platform", "ref": "9054", "route_ref": "260", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251588, "lat": 41.6126339, "lon": 2.2380593, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Costa de Can Puig", "name:ca": "Anselm Clav\u00e9 - Costa de Can Puig", "public_transport": "platform", "ref": "2735", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251589, "lat": 41.6126609, "lon": 2.2381758, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Costa de Can Puig", "name:ca": "Anselm Clav\u00e9 - Costa de Can Puig", "public_transport": "stop_position", "ref": "2735", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12043251590, "lat": 41.6166718, "lon": 2.2373385, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Castell\u00f3 de la Plana", "public_transport": "stop_position", "ref": "4435", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251591, "lat": 41.6166663, "lon": 2.2372788, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Biblioteca Castell\u00f3 de la Plana", "public_transport": "platform", "ref": "4435", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251593, "lat": 41.6196292, "lon": 2.2367099, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Menorca", "public_transport": "platform", "ref": "2734", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251595, "lat": 41.6302105, "lon": 2.2302514, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Caldes - Guatlla", "name:ca": "Ctra. de Caldes - Guatlla", "public_transport": "platform", "ref": "9383", "route_ref": "260", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251596, "lat": 41.6302626, "lon": 2.2302928, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Caldes - Guatlla", "name:ca": "Ctra. de Caldes - Guatlla", "public_transport": "stop_position", "ref": "9383", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12043251597, "lat": 41.6327475, "lon": 2.2227982, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Ctra. de Caldes", "name:ca": "Can Farell - Ctra. de Caldes", "public_transport": "platform", "ref": "5813", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12043251598, "lat": 41.6327798, "lon": 2.2227929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Ctra. de Caldes", "name:ca": "Can Farell - Ctra. de Caldes", "public_transport": "stop_position", "ref": "5813"}}, {"type": "node", "id": 12043251600, "lat": 41.6290846, "lon": 2.2143469, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Xaloc", "name:ca": "Can Farell - Xaloc", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12043251602, "lat": 41.6297371, "lon": 2.2180807, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Cam\u00ed antic de Caldes", "name:ca": "Can Farell - Cam\u00ed antic de Caldes", "public_transport": "stop_position", "ref": "9019"}}, {"type": "node", "id": 12066895605, "lat": 41.6697084, "lon": 2.7796251, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "CAP Plantera", "public_transport": "stop_position", "ref": "400130", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895606, "lat": 41.6711606, "lon": 2.7789976, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Europa (Mercadona)", "public_transport": "stop_position", "ref": "400120", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895607, "lat": 41.6711316, "lon": 2.7789417, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Europa (Mercadona)", "public_transport": "platform", "ref": "400120", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895608, "lat": 41.6748521, "lon": 2.7787693, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Malgrat", "public_transport": "stop_position", "ref": "400110", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066895609, "lat": 41.6748644, "lon": 2.7787351, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Malgrat", "public_transport": "platform", "ref": "400110", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899594, "lat": 41.6685185, "lon": 2.7772377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Extremadura", "public_transport": "stop_position", "ref": "400030", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899595, "lat": 41.6685421, "lon": 2.7772292, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Extremadura", "public_transport": "platform", "ref": "400030", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899597, "lat": 41.6667475, "lon": 2.774958, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Plantera 2", "public_transport": "platform", "ref": "400020", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899598, "lat": 41.6675309, "lon": 2.7777515, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Plantera 1", "public_transport": "stop_position", "ref": "400010", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899599, "lat": 41.6675493, "lon": 2.7777286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Plantera 1", "public_transport": "platform", "ref": "400010", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12066899606, "lat": 41.6818478, "lon": 2.7725539, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Cremat", "public_transport": "platform", "ref": "400210", "route_ref": "L2"}}, {"type": "node", "id": 12067833831, "lat": 41.6736091, "lon": 2.7693861, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Renfe Blanes", "public_transport": "stop_position", "ref": "200130", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 12067836519, "lat": 41.6761779, "lon": 2.7783239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Estaci\u00f3 43 (Esc. Safa)", "public_transport": "platform", "ref": "900010", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 12067836520, "lat": 41.6755371, "lon": 2.7746543, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Locomotora", "public_transport": "stop_position", "ref": "200120", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 12067836521, "lat": 41.6755977, "lon": 2.7746137, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Locomotora", "public_transport": "platform", "ref": "200120", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 12067836522, "lat": 41.673992, "lon": 2.7771703, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Europa 2", "public_transport": "stop_position", "ref": "400051", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 12067836523, "lat": 41.674028, "lon": 2.7772862, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Europa 2", "public_transport": "platform", "ref": "400051", "route_ref": "L4"}}, {"type": "node", "id": 12067836524, "lat": 41.6755585, "lon": 2.7747336, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Locomotora", "public_transport": "stop_position", "ref": "200140", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 12067836525, "lat": 41.6755133, "lon": 2.7747499, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Locomotora", "public_transport": "platform", "ref": "200140", "route_ref": "L4 L6"}}, {"type": "node", "id": 12111232189, "lat": 41.8694876, "lon": 2.2828124, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12111232194, "lat": 41.874741, "lon": 2.285666, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12123940972, "lat": 41.6149109, "lon": 2.6562175, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital Sant Jaume", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "622 625 627 691"}}, {"type": "node", "id": 12125991532, "lat": 41.658862, "lon": 2.7498645, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Av d'Itaca - La Figerassa", "public_transport": "platform", "ref": "1860", "route_ref": "L5P 622 625 1361", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12127959807, "lat": 41.6595374, "lon": 2.7513567, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ctra. Palafolls a Malgrat - Av. d'Itaca", "public_transport": "platform", "ref": "5183", "route_ref": "622 625 1361", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12127959809, "lat": 41.6682981, "lon": 2.7503868, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava - Ramon Turr\u00f3 - Palauet", "public_transport": "platform", "ref": "1880", "route_ref": "622 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12127959810, "lat": 41.6683736, "lon": 2.7537703, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Pl. Pa\u00eds de Sepharad", "public_transport": "stop_position", "ref": "3272", "route_ref": "622"}}, {"type": "node", "id": 12127959811, "lat": 41.6684147, "lon": 2.7537718, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Costa Brava-Pl. Pa\u00eds de Sepharad", "public_transport": "platform", "ref": "3272", "route_ref": "622"}}, {"type": "node", "id": 12127993947, "lat": 41.6252021, "lon": 2.6804676, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Av. St. Jame - Ve\u00efnat Les Creus", "public_transport": "stop_position", "ref": "87", "route_ref": "618 622 625"}}, {"type": "node", "id": 12127993948, "lat": 41.6252659, "lon": 2.680439, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Garb\u00ed - Av. St. Jame - Ve\u00efnat Les Creus", "public_transport": "platform", "ref": "87", "route_ref": "618 622 625", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12131775518, "lat": 41.6907506, "lon": 2.7306475, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Tordera a Palafolls - P.I. Inditex", "public_transport": "stop_position", "ref": "9334", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12131775519, "lat": 41.690768, "lon": 2.7307325, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Tordera a Palafolls - P.I. Inditex", "public_transport": "platform", "ref": "9334", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12131775521, "lat": 41.6880569, "lon": 2.7441451, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de la Ginesta - Mol\u00ed d'en Puigvert", "public_transport": "platform", "ref": "9333", "route_ref": "L5P 625"}}, {"type": "node", "id": 12131775522, "lat": 41.6757397, "lon": 2.7504158, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roig i Jalp\u00ed - Esperan\u00e7a - Camp de F\u00fatbol", "public_transport": "platform", "ref": "9332", "route_ref": "L5P 625"}}, {"type": "node", "id": 12131775524, "lat": 41.6725217, "lon": 2.7496213, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. del Mestre Pau Casals - Girona", "public_transport": "platform", "ref": "8618", "route_ref": "L5P 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12131775525, "lat": 41.6702342, "lon": 2.749522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av Ribera de laBugada - Pg. Mestre Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "9331", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12131993380, "lat": 41.6600925, "lon": 2.717185, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de les Flors - Urb. Ciutat Jard\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "8478", "route_ref": "L5P 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12131993382, "lat": 41.660007, "lon": 2.7213839, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Gen\u00eds de Palafolls - Antic Sindicat", "public_transport": "platform", "ref": "8477", "route_ref": "L5P 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12131993384, "lat": 41.6597444, "lon": 2.7261117, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Gen\u00eds de Palafolls - Can Gibert", "public_transport": "platform", "ref": "8449", "route_ref": "625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12132025007, "lat": 41.6949631, "lon": 2.7209115, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Ral - Av. Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "stop_position", "ref": "2678", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025008, "lat": 41.694944, "lon": 2.7208686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Ral - Av. Pa\u00efsos Catalans", "public_transport": "platform", "ref": "2678", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025009, "lat": 41.6975456, "lon": 2.7216226, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de Llu\u00eds Companys", "public_transport": "stop_position", "ref": "6754", "route_ref": "625 L0167"}}, {"type": "node", "id": 12132025010, "lat": 41.6975435, "lon": 2.7215662, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de Llu\u00eds Companys", "public_transport": "platform", "ref": "6754", "route_ref": "625 L0167"}}, {"type": "node", "id": 12132025011, "lat": 41.7018136, "lon": 2.7174253, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Conc\u00f2rdia - Ctra. de Fogars", "public_transport": "stop_position", "ref": "3282", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025012, "lat": 41.7018114, "lon": 2.7173764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Conc\u00f2rdia - Ctra. de Fogars", "public_transport": "platform", "ref": "3282", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025013, "lat": 41.7072317, "lon": 2.7263548, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Av. Montseny - Nadal - Ve\u00efnat St. Pere", "public_transport": "platform", "ref": "3316", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025014, "lat": 41.6943384, "lon": 2.7244468, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Montserrat", "public_transport": "stop_position", "ref": "3279", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132025015, "lat": 41.694296, "lon": 2.7245405, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Montserrat", "public_transport": "platform", "ref": "3279", "route_ref": "625", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12132089604, "lat": 41.6674633, "lon": 2.7299076, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Acc\u00e9s Mas Carb\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "8479", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132089605, "lat": 41.6675085, "lon": 2.7299619, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Acc\u00e9s Mas Carb\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "8479", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132089607, "lat": 41.6596802, "lon": 2.7260752, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Gen\u00eds de Palafolls - Can Gibert", "public_transport": "platform", "ref": "8432", "route_ref": "L5P 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12132089609, "lat": 41.6599294, "lon": 2.7214504, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Gen\u00eds de Palafolls - Antic Sindicat", "public_transport": "platform", "ref": "8431", "route_ref": "L5P 625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12132103803, "lat": 41.6725523, "lon": 2.7495227, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Mestre Pau Casals - Girona", "public_transport": "platform", "ref": "8448", "route_ref": "625 1361"}}, {"type": "node", "id": 12132103804, "lat": 41.6756031, "lon": 2.7502352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de Roig i Jalp\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "8622", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132103806, "lat": 41.68781, "lon": 2.7444649, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de la Ginesta - Mol\u00ed d'en Puigvert", "public_transport": "platform", "ref": "8434", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132103807, "lat": 41.6907889, "lon": 2.7306215, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Tordera a Palafolls - P.I. Inditex", "public_transport": "stop_position", "ref": "8624", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12132103808, "lat": 41.6907719, "lon": 2.7305591, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Tordera a Palafolls - P.I. Inditex", "public_transport": "platform", "ref": "8624", "route_ref": "625"}}, {"type": "node", "id": 12139392307, "lat": 41.620512, "lon": 2.2939562, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can M\u00f2nic", "name:ca": "Can M\u00f2nic", "public_transport": "platform", "ref": "9326", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12141838935, "lat": 41.6047857, "lon": 2.2198931, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner - Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "9828"}}, {"type": "node", "id": 12145658138, "lat": 41.6199118, "lon": 2.2131564, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Artigues - Cerdanya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658140, "lat": 41.6234716, "lon": 2.2106716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Ca l'Artigues - Safor", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658143, "lat": 41.6299548, "lon": 2.2079126, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Ca l'Artigues - Can Farell", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658145, "lat": 41.6288418, "lon": 2.2139985, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Farell - Migjorn", "name:ca": "Can Farell - Migjorn", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658146, "lat": 41.6085739, "lon": 2.2422315, "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Institut Lli\u00e7\u00e0", "name:ca": "Institut Lli\u00e7\u00e0", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12145658151, "lat": 41.6179575, "lon": 2.2167331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ca l'Artigues - Centre C\u00edvic", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658153, "lat": 41.6178235, "lon": 2.213884, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garrigues - Ripoll\u00e8s", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12145658155, "lat": 41.6193818, "lon": 2.2127931, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garrigues - Cerdanya", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12151335756, "lat": 41.6482238, "lon": 2.5100572, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ del Sol - Pavell\u00f3 esportiu", "public_transport": "stop_position", "ref": "8659", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653253, "lat": 41.6785805, "lon": 2.4857556, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Pont Trencat", "public_transport": "platform", "ref": "9708", "route_ref": "560 565 567"}}, {"type": "node", "id": 12151653254, "lat": 41.6778083, "lon": 2.4829708, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Augusta - Moixerigues", "public_transport": "platform", "ref": "6976", "route_ref": "565 567"}}, {"type": "node", "id": 12151653255, "lat": 41.6721412, "lon": 2.4820816, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Celoni a Vallgorguina - P.I. El Molinot", "public_transport": "stop_position", "ref": "4427", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653256, "lat": 41.6721223, "lon": 2.482157, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Celoni a Vallgorguina - P.I. El Molinot", "public_transport": "platform", "ref": "4427", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653257, "lat": 41.6527749, "lon": 2.4941175, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada Parc Natural del Corredor", "public_transport": "platform", "ref": "4420", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653258, "lat": 41.6499428, "lon": 2.5043602, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Can Puigdemir", "public_transport": "stop_position", "ref": "8608", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653259, "lat": 41.6516018, "lon": 2.5025628, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Vallgorguina - Can Puigdemir", "public_transport": "stop_position", "ref": "4583", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151653260, "lat": 41.6472809, "lon": 2.5129049, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pi Florit - Ctra. Nova", "public_transport": "stop_position", "ref": "8970", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151684553, "lat": 41.6895811, "lon": 2.4887779, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. 1 d'Octubre", "public_transport": "platform", "ref": "3435", "route_ref": "558 560 565 567 568 573"}}, {"type": "node", "id": 12151684555, "lat": 41.687617, "lon": 2.4862004, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital/CAP de Sant Celoni (sentit Palautordera)", "public_transport": "platform", "ref": "8213", "route_ref": "558 565 567 568"}}, {"type": "node", "id": 12151684557, "lat": 41.685652, "lon": 2.4880806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Trueta - Pl. de Merc\u00e8 Rodoreda", "public_transport": "platform", "ref": "3436", "route_ref": "558 560 565 567 568 573"}}, {"type": "node", "id": 12151684558, "lat": 41.6954135, "lon": 2.4790526, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Muriel Casals (Institut Baix Montseny)", "public_transport": "platform", "ref": "2653", "route_ref": "558 565", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12151691138, "lat": 41.6498409, "lon": 2.5048231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Can Puigdemir", "public_transport": "stop_position", "ref": "8607", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151691139, "lat": 41.6498057, "lon": 2.5048269, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Can Puigdemir", "public_transport": "platform", "ref": "8607", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151691140, "lat": 41.6524703, "lon": 2.4940851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada Parc Natural del Corredor", "public_transport": "stop_position", "ref": "4417", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151691141, "lat": 41.6524566, "lon": 2.4940306, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada Parc Natural del Corredor", "public_transport": "platform", "ref": "4417", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151691142, "lat": 41.6724296, "lon": 2.4821795, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Sant Celoni a Vallgorguina - P.I. El Molinot", "public_transport": "platform", "ref": "4415", "route_ref": "565"}}, {"type": "node", "id": 12151691143, "lat": 41.6786674, "lon": 2.4856006, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Pont Trencat", "public_transport": "platform", "ref": "6913", "route_ref": "560 565 567"}}, {"type": "node", "id": 12153423489, "lat": 41.6607507, "lon": 2.455668, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Acc\u00e9s Urb. Can Bosc", "public_transport": "stop_position", "ref": "3441", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 12154234448, "lat": 41.6849681, "lon": 2.4766962, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de St. Celoni - Ginesta", "public_transport": "stop_position", "ref": "9721", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154234449, "lat": 41.6850084, "lon": 2.4766924, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de St. Celoni - Ginesta", "public_transport": "platform", "ref": "9721", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154234450, "lat": 41.6848188, "lon": 2.480207, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Pau - Torrent El Virgili", "public_transport": "stop_position", "ref": "9719", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154234451, "lat": 41.6848672, "lon": 2.4802291, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Pau - Torrent El Virgili", "public_transport": "platform", "ref": "9719", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154234452, "lat": 41.6849071, "lon": 2.4831026, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de la Pau", "public_transport": "stop_position", "ref": "9570", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154234453, "lat": 41.684945, "lon": 2.4830906, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de la Pau", "public_transport": "platform", "ref": "9570", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154243036, "lat": 41.6601058, "lon": 2.4617518, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. La Baronia - Av. del Montseny - St. Bernat", "public_transport": "stop_position", "ref": "8999", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154243037, "lat": 41.661211, "lon": 2.4653317, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. La Baronia - Av. del Montseny - Sta. Fe", "public_transport": "stop_position", "ref": "4617", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154243039, "lat": 41.6610711, "lon": 2.4555148, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Bosc", "public_transport": "platform", "ref": "2633", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 12154243041, "lat": 41.6551905, "lon": 2.4476114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Acc\u00e9s Urb. Canad\u00e0 Parc", "public_transport": "platform", "ref": "4618", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154267553, "lat": 41.6830506, "lon": 2.4857652, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verdaguer", "public_transport": "stop_position", "ref": "9857", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154267554, "lat": 41.6847647, "lon": 2.4784802, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - Roman\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "7498", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154267555, "lat": 41.684745, "lon": 2.4784785, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - Roman\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "7498", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154267556, "lat": 41.6848905, "lon": 2.4769372, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de St. Celoni - Farigola", "public_transport": "stop_position", "ref": "6924", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154267557, "lat": 41.6848394, "lon": 2.4769335, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de St. Celoni - Farigola", "public_transport": "platform", "ref": "6924", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271793, "lat": 41.6510225, "lon": 2.4484432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Fredolic - Moixern\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "4616", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271794, "lat": 41.6518391, "lon": 2.4532382, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Fredolic - Rotllana", "public_transport": "stop_position", "ref": "4440", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271795, "lat": 41.6518037, "lon": 2.4532445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Fredolic - Rotllana", "public_transport": "platform", "ref": "4440", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271796, "lat": 41.6544496, "lon": 2.4489921, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Canad\u00e0 Parc - Piscina", "public_transport": "stop_position", "ref": "4430", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271797, "lat": 41.6554733, "lon": 2.4474784, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Acc\u00e9sd Canad\u00e0 Parc - Ctra. C-35", "public_transport": "stop_position", "ref": "4582", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271798, "lat": 41.6554624, "lon": 2.4474545, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Acc\u00e9sd Canad\u00e0 Parc - Ctra. C-35", "public_transport": "platform", "ref": "4582", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12154271799, "lat": 41.6607696, "lon": 2.4555703, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Acc\u00e9s Urb. Can Bosc", "public_transport": "platform", "ref": "3441", "route_ref": "560 567"}}, {"type": "node", "id": 12155031671, "lat": 41.7601376, "lon": 2.3943155, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Creu de Terme", "public_transport": "platform", "ref": "8563", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031672, "lat": 41.7581035, "lon": 2.3959548, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Manel", "public_transport": "stop_position", "ref": "9747", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031673, "lat": 41.758104, "lon": 2.3960068, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Manel", "public_transport": "platform", "ref": "9747", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031674, "lat": 41.7553077, "lon": 2.3958932, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Barrina", "public_transport": "platform", "ref": "9746", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031675, "lat": 41.7502145, "lon": 2.4015612, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Ou de reig", "public_transport": "stop_position", "ref": "9745", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031676, "lat": 41.7502399, "lon": 2.4017134, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Ou de reig", "public_transport": "platform", "ref": "9745", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031677, "lat": 41.7474147, "lon": 2.4023478, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - St. Roc", "public_transport": "stop_position", "ref": "9744", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031678, "lat": 41.7474007, "lon": 2.4024271, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - St. Roc", "public_transport": "platform", "ref": "9744", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031679, "lat": 41.7168656, "lon": 2.4254435, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Sta. Margarida", "public_transport": "stop_position", "ref": "7675", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031680, "lat": 41.7168783, "lon": 2.4254698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Sta. Margarida", "public_transport": "platform", "ref": "7675", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031681, "lat": 41.7086274, "lon": 2.4305142, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Font de St. Antoni", "public_transport": "stop_position", "ref": "7673", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031682, "lat": 41.7086333, "lon": 2.4305444, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Font de St. Antoni", "public_transport": "platform", "ref": "7673", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031683, "lat": 41.7054597, "lon": 2.4329278, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "6918", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031684, "lat": 41.705487, "lon": 2.4329736, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "6918", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031685, "lat": 41.7043707, "lon": 2.4342793, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "7671", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155031686, "lat": 41.7043862, "lon": 2.4343089, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "7671", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155044916, "lat": 41.7025376, "lon": 2.4364972, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - \u00c0ngel Guimer\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "6917", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155044917, "lat": 41.7025694, "lon": 2.4365455, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - \u00c0ngel Guimer\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "6917", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155044918, "lat": 41.6982111, "lon": 2.4434049, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Escoles", "public_transport": "platform", "ref": "9712", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155044919, "lat": 41.6948403, "lon": 2.4477652, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova de St. Esteve - Escorxador", "public_transport": "platform", "ref": "9711", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155044920, "lat": 41.6940913, "lon": 2.4548145, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-2", "public_transport": "stop_position", "ref": "9723", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155044921, "lat": 41.6941579, "lon": 2.4548231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-2", "public_transport": "platform", "ref": "9723", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155044922, "lat": 41.6884864, "lon": 2.4677307, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-1", "public_transport": "stop_position", "ref": "9722", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155044923, "lat": 41.6885845, "lon": 2.4677794, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-1", "public_transport": "platform", "ref": "9722", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155086672, "lat": 41.7468917, "lon": 2.402092, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - St. Roc", "public_transport": "stop_position", "ref": "9853", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086673, "lat": 41.7469182, "lon": 2.4020428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - St. Roc", "public_transport": "platform", "ref": "9853", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086674, "lat": 41.7503813, "lon": 2.4014906, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Ou de reig", "public_transport": "stop_position", "ref": "9852", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086675, "lat": 41.7503755, "lon": 2.4014191, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Ou de reig", "public_transport": "platform", "ref": "9852", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086676, "lat": 41.755904, "lon": 2.3937686, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - El Pollell", "public_transport": "platform", "ref": "9749", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086677, "lat": 41.7579125, "lon": 2.3959824, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Manel", "public_transport": "stop_position", "ref": "9748", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155086678, "lat": 41.7579134, "lon": 2.3959121, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Can Manel", "public_transport": "platform", "ref": "9748", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102703, "lat": 41.6948156, "lon": 2.4474441, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova de St. Esteve - Creu", "public_transport": "stop_position", "ref": "6973", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102704, "lat": 41.6947938, "lon": 2.4474115, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova de St. Esteve - Creu", "public_transport": "platform", "ref": "6973", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102705, "lat": 41.6982195, "lon": 2.4431507, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Escoles", "public_transport": "stop_position", "ref": "6972", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102706, "lat": 41.6981771, "lon": 2.4431223, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Escoles", "public_transport": "platform", "ref": "6972", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102707, "lat": 41.7045416, "lon": 2.434067, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "7672", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102708, "lat": 41.7045175, "lon": 2.4340318, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. de Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "7672", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155102709, "lat": 41.7055972, "lon": 2.4327571, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "9855", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102710, "lat": 41.7055713, "lon": 2.4327224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Antoni Gaud\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "9855", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102711, "lat": 41.7085716, "lon": 2.4305449, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Font de St. Antoni", "public_transport": "stop_position", "ref": "9861", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102712, "lat": 41.7085613, "lon": 2.4304832, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Font de St. Antoni", "public_transport": "platform", "ref": "9861", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102713, "lat": 41.7168027, "lon": 2.4254977, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. St. Margarida", "public_transport": "stop_position", "ref": "9854", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155102714, "lat": 41.7167792, "lon": 2.4254327, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Montseny - Pl. St. Margarida", "public_transport": "platform", "ref": "9854", "route_ref": "567 576"}}, {"type": "node", "id": 12155142911, "lat": 41.6884609, "lon": 2.4678199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-1", "public_transport": "stop_position", "ref": "9859", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155142912, "lat": 41.6884266, "lon": 2.4678062, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-1", "public_transport": "platform", "ref": "9859", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155142913, "lat": 41.6934979, "lon": 2.4552881, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-2", "public_transport": "stop_position", "ref": "9858", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12155142914, "lat": 41.693479, "lon": 2.4552543, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed Vell de Sant Celoni - P.I. Can Balmes-2", "public_transport": "platform", "ref": "9858", "route_ref": "567"}}, {"type": "node", "id": 12158078447, "lat": 41.7729649, "lon": 2.4634548, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Fe del Montseny", "public_transport": "stop_position", "ref": "6928", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12158078448, "lat": 41.773035, "lon": 2.4635068, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Fe del Montseny", "public_transport": "platform", "ref": "6928", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233522, "lat": 41.7489397, "lon": 2.4709704, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Carbonell", "public_transport": "stop_position", "ref": "6906", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233523, "lat": 41.7489176, "lon": 2.4709856, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Carbonell", "public_transport": "platform", "ref": "6906", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233524, "lat": 41.7398937, "lon": 2.4531732, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Crist\u00f2fol", "public_transport": "stop_position", "ref": "9728", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233525, "lat": 41.7398439, "lon": 2.4531345, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Crist\u00f2fol", "public_transport": "platform", "ref": "9728", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233526, "lat": 41.7362251, "lon": 2.4397504, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Riera de Ciuret", "public_transport": "stop_position", "ref": "6927", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233527, "lat": 41.7361938, "lon": 2.439775, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Riera de Ciuret", "public_transport": "platform", "ref": "6927", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233528, "lat": 41.7226878, "lon": 2.4625585, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Terrassa de Campins", "public_transport": "platform", "ref": "6926", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233529, "lat": 41.7153365, "lon": 2.4601889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Centre Inf. Fogars de Moncl\u00fas", "public_transport": "platform", "ref": "6902", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160233531, "lat": 41.6890679, "lon": 2.4899156, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer Sant Mart\u00ed - Carrer Major", "public_transport": "platform", "ref": "4638", "route_ref": "568 573"}}, {"type": "node", "id": 12160269733, "lat": 41.7228225, "lon": 2.4636516, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Terrassa de Campins", "public_transport": "platform", "ref": "6931", "route_ref": "558 573"}}, {"type": "node", "id": 12160269734, "lat": 41.736145, "lon": 2.439542, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Riera de Ciuret", "public_transport": "stop_position", "ref": "6929", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160269735, "lat": 41.736192, "lon": 2.4395045, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Riera de Ciuret", "public_transport": "platform", "ref": "6929", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160269736, "lat": 41.74004, "lon": 2.4526534, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Sant Crist\u00f2fol de Fogars de Montcl\u00fas", "public_transport": "platform", "ref": "9329", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12160269737, "lat": 41.7489917, "lon": 2.4710064, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Can Carbonell", "public_transport": "platform", "ref": "6907", "route_ref": "573"}}, {"type": "node", "id": 12165302125, "lat": 41.7762181, "lon": 2.7316059, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de l'Ajuntament", "public_transport": "stop_position", "ref": "3323", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166490625, "lat": 41.7304332, "lon": 2.73781, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Urb. Terra Brava", "public_transport": "stop_position", "ref": "4585", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166490626, "lat": 41.7304838, "lon": 2.7377327, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Urb. Terra Brava", "public_transport": "platform", "ref": "4585", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166511902, "lat": 41.7762133, "lon": 2.7315472, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de l'Ajuntament", "public_transport": "platform", "ref": "3323", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166511903, "lat": 41.7305804, "lon": 2.7379942, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Urb. Terra Brava", "public_transport": "stop_position", "ref": "3317", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12166511904, "lat": 41.730545, "lon": 2.7380403, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Urb. Terra Brava", "public_transport": "platform", "ref": "3317", "route_ref": "L0167"}}, {"type": "node", "id": 12180384005, "lat": 41.8569039, "lon": 2.1128342, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu de Pedra", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384006, "lat": 41.8569078, "lon": 2.1129058, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu de Pedra", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384007, "lat": 41.8675069, "lon": 2.1130039, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L'Estany C. Barcelona - C. Esport", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384008, "lat": 41.867498, "lon": 2.1130289, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L'Estany C. Barcelona - C. Esport", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384009, "lat": 41.8787668, "lon": 2.1118574, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Ind. l'Estany", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384010, "lat": 41.8787513, "lon": 2.1119447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Ind. l'Estany", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384011, "lat": 41.8824461, "lon": 2.1136919, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed del Castell", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12180384012, "lat": 41.8824049, "lon": 2.1137304, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed del Castell", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181773277, "lat": 41.8569489, "lon": 2.1128366, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu de Pedra", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181773278, "lat": 41.8569477, "lon": 2.1128054, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Creu de Pedra", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779834, "lat": 41.867218, "lon": 2.1128598, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Barcelona - C. Ceramista Roig", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779835, "lat": 41.8672396, "lon": 2.112774, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Barcelona - C. Ceramista Roig", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779836, "lat": 41.8788368, "lon": 2.1118139, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Ind. l'Estany", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779837, "lat": 41.8788272, "lon": 2.1117816, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pol. Ind. l'Estany", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779838, "lat": 41.8824079, "lon": 2.1136414, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed del Castell", "public_transport": "stop_position", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12181779839, "lat": 41.8824369, "lon": 2.1135988, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mol\u00ed del Castell", "public_transport": "platform", "route_ref": "e9"}}, {"type": "node", "id": 12193188745, "lat": 41.7789481, "lon": 2.6723335, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12273542609, "lat": 41.4954292, "lon": 2.294445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Heures - Torrent de Vallbona", "public_transport": "stop_position", "ref": "3109", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542610, "lat": 41.4954767, "lon": 2.2944219, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Heures - Torrent de Vallbona", "public_transport": "platform", "ref": "3109", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542612, "lat": 41.4912223, "lon": 2.2957459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Pl. Germans Lleonart", "public_transport": "platform", "ref": "6699", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542614, "lat": 41.4894205, "lon": 2.2970784, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Charlie Rivel", "public_transport": "platform", "ref": "7187", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542615, "lat": 41.4874035, "lon": 2.2989682, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera Principal - Llorer", "name:ca": "Riera Principal - Llorer", "public_transport": "platform", "ref": "3102", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542616, "lat": 41.4844916, "lon": 2.3025795, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de El Masnou a Granollers - Can Torras", "public_transport": "platform", "ref": "290", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542620, "lat": 41.498344, "lon": 2.2931832, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Doctor Mas de Xaxars - Centre de Salut", "public_transport": "stop_position", "ref": "3096", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273542621, "lat": 41.4983447, "lon": 2.2930695, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Doctor Mas de Xaxars - Centre de Salut", "public_transport": "platform", "ref": "3096", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915231, "lat": 41.4941371, "lon": 2.2913813, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera de la Coma Fosca - Can Sans", "public_transport": "stop_position", "ref": "3101", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915232, "lat": 41.4941384, "lon": 2.2913403, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera de la Coma Fosca - Can Sans", "public_transport": "platform", "ref": "3101", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915233, "lat": 41.4969788, "lon": 2.2904434, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Boronat de Comulada", "public_transport": "stop_position", "ref": "3099", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915234, "lat": 41.4969684, "lon": 2.2904085, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Boronat de Comulada", "public_transport": "platform", "ref": "3099", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915235, "lat": 41.4996321, "lon": 2.2891632, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera de la Coma Fosca - Escoles Pies", "public_transport": "stop_position", "ref": "3098", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915236, "lat": 41.4996321, "lon": 2.2891132, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera de la Coma Fosca - Escoles Pies", "public_transport": "platform", "ref": "3098", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915237, "lat": 41.4987141, "lon": 2.2910764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. d'Antoni Borrell - Pg. de Mari\u00e0 Estrada", "public_transport": "stop_position", "ref": "3113", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12273915238, "lat": 41.498735, "lon": 2.2911084, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. d'Antoni Borrell - Pg. de Mari\u00e0 Estrada", "public_transport": "platform", "ref": "3113", "route_ref": "690"}}, {"type": "node", "id": 12281902010, "lat": 41.6789213, "lon": 2.2088211, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Bigues i Riells", "public_transport": "stop_position", "ref": "2822", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902012, "lat": 41.6833402, "lon": 2.2074622, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Les Barbotes", "public_transport": "platform", "ref": "2819", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902013, "lat": 41.6905077, "lon": 2.2003082, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Ctra. de St. Feliu", "public_transport": "stop_position", "ref": "2818", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902014, "lat": 41.6904784, "lon": 2.2002593, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Ctra. de St. Feliu", "public_transport": "platform", "ref": "2818", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902015, "lat": 41.695268, "lon": 2.1966847, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Cam\u00ed de la Pineda", "public_transport": "stop_position", "ref": "5627", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902016, "lat": 41.6952533, "lon": 2.1966431, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Cam\u00ed de la Pineda", "public_transport": "platform", "ref": "5627", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902017, "lat": 41.690089, "lon": 2.2006366, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. St. Feliu - Av. de St. Vicen\u00e7 (direcci\u00f3 Bigues)", "public_transport": "platform", "ref": "5872", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281902018, "lat": 41.6891477, "lon": 2.1878825, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BP-1432 - Urb. Rac\u00f3 del Bosc", "public_transport": "platform", "ref": "5623", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281928162, "lat": 41.6654574, "lon": 2.258778, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Can Camp", "public_transport": "stop_position", "ref": "5635", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12281928163, "lat": 41.6654287, "lon": 2.258788, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Can Camp", "public_transport": "platform", "ref": "5635", "route_ref": "340", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12281928164, "lat": 41.6622596, "lon": 2.2463885, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Granja Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "5632", "route_ref": "340", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12281928166, "lat": 41.6683236, "lon": 2.2284796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cru\u00eflla de l'Ametlla", "public_transport": "platform", "ref": "4888", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015193, "lat": 41.6892412, "lon": 2.1877869, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BP-1432 - Urb. Rac\u00f3 del Bosc", "public_transport": "platform", "ref": "5622", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015195, "lat": 41.6902668, "lon": 2.2001454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. St. Feliu - Av. de St. Vicen\u00e7 (direcci\u00f3 St. Feliu)", "public_transport": "platform", "ref": "5871", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015196, "lat": 41.695242, "lon": 2.1967126, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Pg. Mn. Jaume Plans", "public_transport": "stop_position", "ref": "5626", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015197, "lat": 41.6952663, "lon": 2.1967883, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. St. Vicen\u00e7 - Pg. Mn. Jaume Plans", "public_transport": "platform", "ref": "5626", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015199, "lat": 41.6834246, "lon": 2.2075621, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Les Barbotes", "public_transport": "platform", "ref": "5946", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282015200, "lat": 41.6789509, "lon": 2.2087907, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament de Bigues i Riells", "public_transport": "stop_position", "ref": "2813", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282018203, "lat": 41.6710507, "lon": 2.2174457, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Prat de la Riba - Montparadis", "public_transport": "stop_position", "ref": "2808", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282018205, "lat": 41.6634792, "lon": 2.2474908, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Cam\u00ed de Can Forns", "public_transport": "platform", "ref": "5633", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282018206, "lat": 41.6655234, "lon": 2.2590683, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Can Camp", "public_transport": "stop_position", "ref": "5634", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12282018207, "lat": 41.6655683, "lon": 2.2590513, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de St. Feliu - Can Camp", "public_transport": "platform", "ref": "5634", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739668, "lat": 41.6429595, "lon": 2.268487, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. P.I. l'Ametlla Parc", "public_transport": "stop_position", "ref": "5638", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739669, "lat": 41.6430176, "lon": 2.2684551, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. P.I. l'Ametlla Parc", "public_transport": "platform", "ref": "5638", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739670, "lat": 41.6655653, "lon": 2.265874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Ctra. de St. Feliu", "public_transport": "stop_position", "ref": "5636", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739671, "lat": 41.6655804, "lon": 2.2659408, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Ctra. de St. Feliu", "public_transport": "platform", "ref": "5636", "route_ref": "340", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12287739672, "lat": 41.6668177, "lon": 2.2652953, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torregassa - Montseny", "public_transport": "stop_position", "ref": "9294", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739673, "lat": 41.6668351, "lon": 2.2653364, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torregassa - Montseny", "public_transport": "platform", "ref": "9294", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739674, "lat": 41.6707306, "lon": 2.2608468, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Maci\u00e0 - Parc de Joan Plum\u00e9", "public_transport": "stop_position", "ref": "9706", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739675, "lat": 41.6707335, "lon": 2.2607954, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Francesc Maci\u00e0 - Parc de Joan Plum\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "9706", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739676, "lat": 41.668654, "lon": 2.2603066, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "5792", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739677, "lat": 41.6686594, "lon": 2.2602617, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "5792", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739689, "lat": 41.6215136, "lon": 2.2775732, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament Canovelles", "name:ca": "Ajuntament Canovelles", "public_transport": "platform", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739690, "lat": 41.6259989, "lon": 2.2790047, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Jacint Verdaguer", "public_transport": "stop_position", "ref": "9256", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739691, "lat": 41.625993, "lon": 2.279074, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Jacint Verdaguer", "public_transport": "platform", "ref": "9256", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739692, "lat": 41.629496, "lon": 2.2785726, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Garbi", "public_transport": "stop_position", "ref": "5124", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739693, "lat": 41.6295152, "lon": 2.2786097, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Garbi", "public_transport": "platform", "ref": "5124", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739694, "lat": 41.6311476, "lon": 2.2777016, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Can Rectoret", "public_transport": "stop_position", "ref": "5125", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287739695, "lat": 41.631158, "lon": 2.2777481, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Can Rectoret", "public_transport": "platform", "ref": "5125", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287780710, "lat": 41.6064032, "lon": 2.2907217, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 autobusos Granollers", "public_transport": "platform", "route_ref": "500", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12287780711, "lat": 41.6068282, "lon": 2.2905777, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 autobusos Granollers", "public_transport": "stop_position"}}, {"type": "node", "id": 12287780712, "lat": 41.6068196, "lon": 2.2907217, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 autobusos Granollers", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12287792582, "lat": 41.626075, "lon": 2.2790103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Jacint Verdaguer", "public_transport": "stop_position", "ref": "8632", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287792583, "lat": 41.6260764, "lon": 2.2789293, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Jacint Verdaguer", "public_transport": "platform", "ref": "8632", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842418, "lat": 41.6656298, "lon": 2.2658447, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Bruc", "public_transport": "stop_position", "ref": "5637", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842419, "lat": 41.6656258, "lon": 2.2658076, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Bruc", "public_transport": "platform", "ref": "5637", "route_ref": "340", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12287842420, "lat": 41.6422885, "lon": 2.2686445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. P.I. l'Ametlla Parc", "public_transport": "platform", "ref": "5639", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842421, "lat": 41.6312231, "lon": 2.2776724, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Can Rectoret", "public_transport": "stop_position", "ref": "5126", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842422, "lat": 41.631212, "lon": 2.277616, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Can Rectoret", "public_transport": "platform", "ref": "5126", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842423, "lat": 41.6299329, "lon": 2.2781874, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Gregal", "public_transport": "stop_position", "ref": "5127", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12287842424, "lat": 41.6299214, "lon": 2.2781532, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Canovelles - Gregal", "public_transport": "platform", "ref": "5127", "route_ref": "340"}}, {"type": "node", "id": 12296180068, "lat": 41.4825593, "lon": 2.2725975, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Cam\u00ed del Mig d'Alella", "name:ca": "Cam\u00ed del Mig d'Alella", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108596", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180069, "lat": 41.4835057, "lon": 2.2717834, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cals Frares", "name:ca": "Cals Frares", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108588", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180070, "lat": 41.4857856, "lon": 2.2706321, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de l'Alegria", "name:ca": "Cam\u00ed de l'Alegria", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108592", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180071, "lat": 41.4868269, "lon": 2.2685711, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Petanca", "name:ca": "Petanca", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "109978", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180072, "lat": 41.4839398, "lon": 2.2680203, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Esgl\u00e9sia", "name:ca": "Esgl\u00e9sia", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "101370", "route_ref": "B29 B34 B35 E33 N9"}}, {"type": "node", "id": 12296180073, "lat": 41.4865006, "lon": 2.2686003, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Petanca", "name:ca": "Petanca", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "109977", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180074, "lat": 41.4859956, "lon": 2.2712584, "tags": {"bench": "no", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed de l'Alegria", "name:ca": "Cam\u00ed de l'Alegria", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108599", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180075, "lat": 41.4844873, "lon": 2.2724409, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-21", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Gaiet\u00e0", "name:ca": "Can Gaiet\u00e0", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "object:city": "Tiana", "object:street": "Carrer de Can Gaiet\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "stop_position", "ref": "108598", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12296180076, "lat": 41.4844943, "lon": 2.2724855, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2023-10-21", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Can Gaiet\u00e0", "name:ca": "Can Gaiet\u00e0", "network": "AMB Bus Metropolit\u00e0", "object:city": "Tiana", "object:street": "Carrer de Can Gaiet\u00e0", "operator": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "public_transport": "platform", "ref": "108598", "shelter": "no", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "node", "id": 12307400048, "lat": 41.6525123, "lon": 2.2289693, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Ajuntament Sta. Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "public_transport": "platform", "ref": "3029", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400049, "lat": 41.6518379, "lon": 2.2297771, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Jaume I", "public_transport": "stop_position", "ref": "2725", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400050, "lat": 41.651827, "lon": 2.2297329, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Jaume I", "public_transport": "platform", "ref": "2725", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400051, "lat": 41.6460269, "lon": 2.2312701, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Brustenga", "public_transport": "stop_position", "ref": "2726", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400052, "lat": 41.6460207, "lon": 2.2311854, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Brustenga", "public_transport": "platform", "ref": "2726", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400053, "lat": 41.6409443, "lon": 2.2325791, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Torras", "public_transport": "stop_position", "ref": "2727", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400054, "lat": 41.6409297, "lon": 2.2324557, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Torras", "public_transport": "platform", "ref": "2727", "route_ref": "260", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12307400055, "lat": 41.6328817, "lon": 2.2227612, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Caldes a Matar\u00f3 - Caldes", "public_transport": "stop_position", "ref": "7924", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307400056, "lat": 41.6329117, "lon": 2.2228375, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Caldes a Matar\u00f3 - Caldes", "public_transport": "platform", "ref": "7924", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407572, "lat": 41.6388845, "lon": 2.2325174, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Pompeu Fabra - La Sala", "public_transport": "stop_position", "ref": "2597", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407573, "lat": 41.6422844, "lon": 2.232222, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Torras", "public_transport": "stop_position", "ref": "2598", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407574, "lat": 41.6422985, "lon": 2.232275, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Torras", "public_transport": "platform", "ref": "2598", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407575, "lat": 41.6455188, "lon": 2.2314031, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Brustenga", "public_transport": "stop_position", "ref": "2599", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407576, "lat": 41.6455252, "lon": 2.2314652, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Barcelona - Cam\u00ed de Can Brustenga", "public_transport": "platform", "ref": "2599", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407577, "lat": 41.6527818, "lon": 2.228401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Ajuntament Sta. Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "public_transport": "stop_position", "ref": "2611", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12307407578, "lat": 41.6528199, "lon": 2.2284204, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Ajuntament Sta. Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "public_transport": "platform", "ref": "2611", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697078, "lat": 41.6420413, "lon": 2.2041894, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Masroig", "public_transport": "stop_position", "ref": "3071", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697079, "lat": 41.6420621, "lon": 2.2041687, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Masroig", "public_transport": "platform", "ref": "3071", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12311697080, "lat": 41.6440144, "lon": 2.2120039, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de Can Vidal", "public_transport": "stop_position", "ref": "3069", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697081, "lat": 41.6440403, "lon": 2.2119678, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de Can Vidal", "public_transport": "platform", "ref": "3069", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12311697082, "lat": 41.6486541, "lon": 2.2146968, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Can Met", "public_transport": "stop_position", "ref": "3068", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697083, "lat": 41.6487098, "lon": 2.2146809, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Can Met", "public_transport": "platform", "ref": "3068", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12311697084, "lat": 41.6500245, "lon": 2.2190364, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Pavell\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "4972", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697085, "lat": 41.6500574, "lon": 2.2189839, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Pavell\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "4972", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12311697086, "lat": 41.6522146, "lon": 2.2209265, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de la Creu - APINDEP", "public_transport": "stop_position", "ref": "7633", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697087, "lat": 41.6522387, "lon": 2.2208984, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de la Creu - APINDEP", "public_transport": "platform", "ref": "7633", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697088, "lat": 41.6560263, "lon": 2.2224444, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de l'Esgl\u00e9sia", "public_transport": "platform", "ref": "3067", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697089, "lat": 41.6543167, "lon": 2.2251401, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Mallorca", "public_transport": "stop_position", "ref": "3066", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311697090, "lat": 41.6543199, "lon": 2.2252014, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "3066", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311718795, "lat": 41.7197577, "lon": 2.1716075, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Les Torres", "public_transport": "stop_position", "ref": "5949", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311718796, "lat": 41.7197769, "lon": 2.171689, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Les Torres", "public_transport": "platform", "ref": "5949", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311718798, "lat": 41.7142308, "lon": 2.1702234, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Les Clotes", "public_transport": "platform", "ref": "2299", "route_ref": "260", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12311752467, "lat": 41.7239535, "lon": 2.1662003, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camping l'Illa", "public_transport": "stop_position", "ref": "2301", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12311752468, "lat": 41.7240094, "lon": 2.1662889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camping l'Illa", "public_transport": "platform", "ref": "2301", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312236962, "lat": 41.7196802, "lon": 2.1716743, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Les Torres", "public_transport": "stop_position", "ref": "3937", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312236963, "lat": 41.7196563, "lon": 2.1716139, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Les Torres", "public_transport": "platform", "ref": "3937", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312236964, "lat": 41.7239308, "lon": 2.1662258, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camping l'Illa", "public_transport": "stop_position", "ref": "2311", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281679, "lat": 41.6543551, "lon": 2.2251354, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Mallorca", "public_transport": "stop_position", "ref": "6884", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281680, "lat": 41.6543491, "lon": 2.2250698, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Sagrera - Mallorca", "public_transport": "platform", "ref": "6884", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281681, "lat": 41.653875, "lon": 2.2232478, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestre Joan Batlle - Val\u00e8ncia", "public_transport": "stop_position", "ref": "9962", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281682, "lat": 41.6538689, "lon": 2.2231934, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestre Joan Batlle - Val\u00e8ncia", "public_transport": "platform", "ref": "9962", "route_ref": "260", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12312281683, "lat": 41.6521884, "lon": 2.2208916, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de la Creu - APINDEP", "public_transport": "stop_position", "ref": "7612", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281684, "lat": 41.6521572, "lon": 2.2209554, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de la Creu - APINDEP", "public_transport": "platform", "ref": "7612", "route_ref": "260", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12312281685, "lat": 41.6502319, "lon": 2.2192955, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Pavell\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "3027", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281686, "lat": 41.6501878, "lon": 2.219357, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Pavell\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "3027", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12312281687, "lat": 41.6486997, "lon": 2.2148358, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Can Met", "public_transport": "stop_position", "ref": "3026", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281688, "lat": 41.6486703, "lon": 2.2148549, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Can Met", "public_transport": "platform", "ref": "3026", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12312281689, "lat": 41.6441778, "lon": 2.2122196, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de Can Vidal", "public_transport": "stop_position", "ref": "3025", "route_ref": "290"}}, {"type": "node", "id": 12312281690, "lat": 41.6441623, "lon": 2.212279, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Cam\u00ed de Can Vidal", "public_transport": "platform", "ref": "3025", "route_ref": "290", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12312281691, "lat": 41.6422137, "lon": 2.2045753, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Valls", "public_transport": "stop_position", "ref": "3024", "route_ref": "260"}}, {"type": "node", "id": 12312281692, "lat": 41.6421808, "lon": 2.2045892, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Caldes - Valls", "public_transport": "platform", "ref": "3024", "route_ref": "260", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12316317226, "lat": 41.6914558, "lon": 2.4481211, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Garriga", "public_transport": "stop_position", "ref": "6975", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316317227, "lat": 41.6914015, "lon": 2.4481928, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Garriga", "public_transport": "platform", "ref": "6975", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316317228, "lat": 41.6867703, "lon": 2.4439539, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Punt d'informaci\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "9718", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316317229, "lat": 41.6715887, "lon": 2.4552302, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Stra. Maria de Palautordera", "public_transport": "stop_position", "ref": "6964", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316317230, "lat": 41.6716409, "lon": 2.455228, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Stra. Maria de Palautordera", "public_transport": "platform", "ref": "6964", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391733, "lat": 41.6887127, "lon": 2.4438081, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de l'Estatut - Can Sala", "public_transport": "stop_position", "ref": "6922", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391734, "lat": 41.6887117, "lon": 2.4437226, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de l'Estatut - Can Sala", "public_transport": "platform", "ref": "6922", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391735, "lat": 41.6927712, "lon": 2.444043, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. Sta. Maria - Patronat", "public_transport": "stop_position", "ref": "7674", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391736, "lat": 41.6943628, "lon": 2.4418408, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vitam\u00e8nia - St. El\u00edes", "public_transport": "stop_position", "ref": "6921", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391737, "lat": 41.6943262, "lon": 2.4417982, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Vitam\u00e8nia - St. El\u00edes", "public_transport": "platform", "ref": "6921", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391738, "lat": 41.6976243, "lon": 2.43799, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de Vitam\u00e8nia - Pg. de Reguissol", "public_transport": "stop_position", "ref": "9714", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12316391739, "lat": 41.6975966, "lon": 2.4379437, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de Vitam\u00e8nia - Pg. de Reguissol", "public_transport": "platform", "ref": "9714", "route_ref": "576"}}, {"type": "node", "id": 12318808304, "lat": 41.5722078, "lon": 2.2343114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - Col\u00b7legi Llu\u00eds Piquer", "public_transport": "stop_position", "ref": "8112", "route_ref": "345"}}, {"type": "node", "id": 12318808305, "lat": 41.5721885, "lon": 2.2343544, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - Col\u00b7legi Llu\u00eds Piquer", "public_transport": "platform", "ref": "8112", "route_ref": "345"}}, {"type": "node", "id": 12323845675, "lat": 41.5466166, "lon": 2.2632278, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Concentraci\u00f3 Vallesana - Gran Vial - Fenocast", "public_transport": "stop_position", "ref": "8143", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845676, "lat": 41.5465441, "lon": 2.2632102, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Concentraci\u00f3 Vallesana - Gran Vial - Fenocast", "public_transport": "platform", "ref": "8143", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845677, "lat": 41.5474599, "lon": 2.258163, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. de Montmel\u00f3 - Gran Vial - Gomplast", "public_transport": "stop_position", "ref": "4202", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845678, "lat": 41.5473597, "lon": 2.2581344, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. de Montmel\u00f3 - Gran Vial - Gomplast", "public_transport": "platform", "ref": "4202", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845679, "lat": 41.5496372, "lon": 2.252697, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. de Montmel\u00f3 - Vial Congost - Nocicao", "public_transport": "stop_position", "ref": "4219", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845680, "lat": 41.549651, "lon": 2.2526207, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. de Montmel\u00f3 - Vial Congost - Nocicao", "public_transport": "platform", "ref": "4219", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845682, "lat": 41.5495391, "lon": 2.2459584, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Montmel\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "4516", "route_ref": "370 416"}}, {"type": "node", "id": 12323845683, "lat": 41.5544006, "lon": 2.244559, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Timbaler del Bruc - Llu\u00eds Companys", "public_transport": "stop_position", "ref": "8132", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845684, "lat": 41.554374, "lon": 2.2445403, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Timbaler del Bruc - Llu\u00eds Companys", "public_transport": "platform", "ref": "8132", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845685, "lat": 41.5573351, "lon": 2.238697, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Sector Autopista - Cam\u00ed de Montmel\u00f3 - Diesel", "public_transport": "stop_position", "ref": "8133", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845686, "lat": 41.5573241, "lon": 2.2387569, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Sector Autopista - Cam\u00ed de Montmel\u00f3 - Diesel", "public_transport": "platform", "ref": "8133", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845687, "lat": 41.5536594, "lon": 2.2366944, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Sector Autopista - Edison - Diesel", "public_transport": "stop_position", "ref": "8134", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323845688, "lat": 41.5536271, "lon": 2.2366623, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Sector Autopista - Edison - Diesel", "public_transport": "platform", "ref": "8134", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323874676, "lat": 41.5546082, "lon": 2.2705834, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. el Raiguer - Carles Riba - Nou d'Abril", "public_transport": "stop_position", "ref": "8142", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323874677, "lat": 41.5546423, "lon": 2.2706454, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. el Raiguer - Carles Riba - Nou d'Abril", "public_transport": "platform", "ref": "8142", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323874679, "lat": 41.5531882, "lon": 2.2690597, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av.Mogent - Nou d'Abril", "public_transport": "platform", "ref": "5604", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323874681, "lat": 41.5491015, "lon": 2.2663369, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Mogent - Vial Nord", "public_transport": "platform", "ref": "5602", "route_ref": "370 416 501"}}, {"type": "node", "id": 12323874697, "lat": 41.546166, "lon": 2.2659226, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Llibertat - Can Vilar\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "589", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897159, "lat": 41.5647187, "lon": 2.2352911, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Can Volart - Bruguera - Premsa", "public_transport": "stop_position", "ref": "8109", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897160, "lat": 41.5647132, "lon": 2.2352261, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Can Volart - Bruguera - Premsa", "public_transport": "platform", "ref": "8109", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897161, "lat": 41.5662953, "lon": 2.2405326, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Can Volart - Bruguera - Grup Zeta", "public_transport": "stop_position", "ref": "8108", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897162, "lat": 41.5662959, "lon": 2.2404561, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Can Volart - Bruguera - Grup Zeta", "public_transport": "platform", "ref": "8108", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897163, "lat": 41.5715898, "lon": 2.2403505, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Tenes - Av. Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "6311", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897164, "lat": 41.5716272, "lon": 2.2403122, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Tenes - Av. Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "6311", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897165, "lat": 41.5748952, "lon": 2.2432583, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Palou - Tenes", "public_transport": "stop_position", "ref": "8153", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897166, "lat": 41.5749353, "lon": 2.2432602, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Palou - Tenes", "public_transport": "platform", "ref": "8153", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897167, "lat": 41.5746369, "lon": 2.2464892, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Llevant - Palou", "public_transport": "stop_position", "ref": "8152", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897168, "lat": 41.5746182, "lon": 2.2465355, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Llevant - Palou", "public_transport": "platform", "ref": "8152", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897169, "lat": 41.5707213, "lon": 2.2424662, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Llevant - Av. Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "8151", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897170, "lat": 41.5707035, "lon": 2.2425204, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. del Llevant - Llevant - Av. Francesc Maci\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "8151", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897171, "lat": 41.5729507, "lon": 2.2558337, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Circuit de Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "8136", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897172, "lat": 41.572938, "lon": 2.2559377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Circuit de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "8136", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897173, "lat": 41.5613506, "lon": 2.257545, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Circuit - Cam\u00ed Fondo", "public_transport": "stop_position", "ref": "8137", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897174, "lat": 41.5614102, "lon": 2.2575971, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. Circuit - Cam\u00ed Fondo", "public_transport": "platform", "ref": "8137", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897175, "lat": 41.55873, "lon": 2.2585961, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - sota pont autopista", "public_transport": "platform", "ref": "8138", "route_ref": "370 416"}}, {"type": "node", "id": 12323897176, "lat": 41.5569653, "lon": 2.2597727, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. el Raiguer - Montmel\u00f3", "public_transport": "stop_position", "ref": "8139", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897177, "lat": 41.5569899, "lon": 2.2597352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. el Raiguer - Montmel\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "8139", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12323897179, "lat": 41.5592114, "lon": 2.2634003, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "P.I. el Raiguer - Granollers", "public_transport": "platform", "ref": "8141", "route_ref": "370"}}, {"type": "node", "id": 12330674218, "lat": 41.7387689, "lon": 2.2661323, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-17 - Tagamanent", "public_transport": "stop_position", "ref": "2402", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12330674219, "lat": 41.7209491, "lon": 2.2728614, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Montmany", "public_transport": "stop_position", "ref": "2403", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12330674220, "lat": 41.7209414, "lon": 2.2727508, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Montmany", "public_transport": "platform", "ref": "2403", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12330674221, "lat": 41.6938186, "lon": 2.286399, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Cam\u00ed de Can Torre de la Riba", "public_transport": "stop_position", "ref": "8169", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674222, "lat": 41.6938175, "lon": 2.2863541, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Cam\u00ed de Can Torre de la Riba", "public_transport": "platform", "ref": "8169", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674223, "lat": 41.6895555, "lon": 2.2869003, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cal\u00e0bria - Bert\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "2405", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674224, "lat": 41.6895554, "lon": 2.2868407, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cal\u00e0bria - Bert\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "2405", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674225, "lat": 41.6851542, "lon": 2.2831331, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Caritat", "public_transport": "stop_position", "ref": "2406", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674226, "lat": 41.6811745, "lon": 2.2829857, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Les Roques", "public_transport": "stop_position", "ref": "6080", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674227, "lat": 41.6811724, "lon": 2.2829113, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Les Roques", "public_transport": "platform", "ref": "6080", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12330674228, "lat": 41.6781052, "lon": 2.2797955, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de l'Ametlla - Josep Maria Sert", "public_transport": "stop_position", "ref": "9293", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12330674229, "lat": 41.6781517, "lon": 2.2797294, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de l'Ametlla - Josep Maria Sert", "public_transport": "platform", "ref": "9293", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078529, "lat": 41.7982829, "lon": 2.2242307, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Hostalets - Av. Ildefons Cerd\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "8567", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078530, "lat": 41.7982929, "lon": 2.2241754, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Hostalets - Av. Ildefons Cerd\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "8567", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078531, "lat": 41.7780782, "lon": 2.2467905, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - La Llobeta", "public_transport": "stop_position", "ref": "2399", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078532, "lat": 41.7781036, "lon": 2.2466962, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - La Llobeta", "public_transport": "platform", "ref": "2399", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078533, "lat": 41.7721764, "lon": 2.247354, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Font d'en Pin\u00f3s", "public_transport": "stop_position", "ref": "4796", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331078534, "lat": 41.7721773, "lon": 2.2472911, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Font d'en Pin\u00f3s", "public_transport": "platform", "ref": "4796", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331093348, "lat": 41.8489292, "lon": 2.230984, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Figueres - Montserrat", "public_transport": "platform", "ref": "2396", "route_ref": "406 441"}}, {"type": "node", "id": 12331093349, "lat": 41.8154971, "lon": 2.2341633, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "public_transport": "stop_position", "ref": "3944", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331093350, "lat": 41.8154934, "lon": 2.234105, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "3944", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331093351, "lat": 41.8128312, "lon": 2.2333024, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Balmes", "public_transport": "stop_position", "ref": "2397", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12331093352, "lat": 41.8128465, "lon": 2.2332594, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Balmes", "public_transport": "platform", "ref": "2397", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335082732, "lat": 41.8133505, "lon": 2.2336637, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Centelles", "public_transport": "stop_position", "ref": "2387", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335082733, "lat": 41.8133366, "lon": 2.2337109, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Centelles", "public_transport": "platform", "ref": "2387", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335082734, "lat": 41.8199779, "lon": 2.2354395, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - P.I. La B\u00f2vila", "public_transport": "stop_position", "ref": "3943", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335082735, "lat": 41.8199606, "lon": 2.2355396, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - P.I. La B\u00f2vila", "public_transport": "platform", "ref": "3943", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335082737, "lat": 41.8516344, "lon": 2.2297264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Antoni Figueres - La Canal", "public_transport": "platform", "ref": "2388", "route_ref": "406 441"}}, {"type": "node", "id": 12335082739, "lat": 41.8575297, "lon": 2.2302845, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Bay\u00e9s - St. Antoni", "public_transport": "platform", "ref": "2389", "route_ref": "406 441 710"}}, {"type": "node", "id": 12335125376, "lat": 41.6780753, "lon": 2.279746, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de l'Ametlla - Josep Maria Sert", "public_transport": "stop_position", "ref": "9286", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335125377, "lat": 41.6780348, "lon": 2.2797949, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de l'Ametlla - Josep Maria Sert", "public_transport": "platform", "ref": "9286", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335125378, "lat": 41.6813293, "lon": 2.2829555, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Canonge Collell", "public_transport": "stop_position", "ref": "6070", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125379, "lat": 41.6813317, "lon": 2.2830152, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Canonge Collell", "public_transport": "platform", "ref": "6070", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125380, "lat": 41.6852079, "lon": 2.2831554, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Caritat", "public_transport": "stop_position", "ref": "2379", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125381, "lat": 41.6897171, "lon": 2.2868806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cal\u00e0bria - Bert\u00ed", "public_transport": "stop_position", "ref": "2381", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125382, "lat": 41.6897131, "lon": 2.2869383, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cal\u00e0bria - Bert\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "2381", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125383, "lat": 41.6938666, "lon": 2.2863929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Montserrat Roig", "public_transport": "stop_position", "ref": "8168", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125384, "lat": 41.6938626, "lon": 2.286459, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Montserrat Roig", "public_transport": "platform", "ref": "8168", "route_ref": "406 416"}}, {"type": "node", "id": 12335125385, "lat": 41.7208659, "lon": 2.2728692, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Montmany", "public_transport": "stop_position", "ref": "2382", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335125386, "lat": 41.7208673, "lon": 2.272895, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ajuntament - Montmany", "public_transport": "platform", "ref": "2382", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335125387, "lat": 41.7393365, "lon": 2.2662211, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-17 - Tagamanent", "public_transport": "platform", "ref": "2383", "route_ref": "406", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12335134009, "lat": 41.7722538, "lon": 2.2473527, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Font d'en Pin\u00f3s", "public_transport": "stop_position", "ref": "4795", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335134010, "lat": 41.7722505, "lon": 2.2474119, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Font d'en Pin\u00f3s", "public_transport": "platform", "ref": "4795", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335134011, "lat": 41.7784369, "lon": 2.2467247, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - La Llobeta", "public_transport": "stop_position", "ref": "2385", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335134012, "lat": 41.7784392, "lon": 2.2468304, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - La Llobeta", "public_transport": "platform", "ref": "2385", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335134013, "lat": 41.7985986, "lon": 2.2243198, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Hostalets - Av. Ildefons Cerd\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "4260", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12335134014, "lat": 41.7985723, "lon": 2.2244133, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Els Hostalets - Av. Ildefons Cerd\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "4260", "route_ref": "406"}}, {"type": "node", "id": 12337276990, "lat": 41.5699675, "lon": 2.2668877, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Cabanyes - Can Gordi", "public_transport": "stop_position", "ref": "8953", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337276991, "lat": 41.5700093, "lon": 2.2667775, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Cabanyes - Can Gordi", "public_transport": "platform", "ref": "8953", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337276992, "lat": 41.5648448, "lon": 2.2635951, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - Rec del Molinar", "public_transport": "stop_position", "ref": "8148", "route_ref": "419"}}, {"type": "node", "id": 12337276993, "lat": 41.5648873, "lon": 2.2634969, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - Rec del Molinar", "public_transport": "platform", "ref": "8148", "route_ref": "419"}}, {"type": "node", "id": 12337276995, "lat": 41.5587587, "lon": 2.2584716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - sota pont autopista", "public_transport": "platform", "ref": "8119", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337276997, "lat": 41.5583886, "lon": 2.2550247, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. del Pedregar - Can Tabola", "public_transport": "platform", "ref": "7679", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337276998, "lat": 41.5527646, "lon": 2.2495547, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Mn. Cinto Verdaguer", "public_transport": "stop_position", "ref": "7681", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337276999, "lat": 41.5527836, "lon": 2.2495184, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Vic - Mn. Cinto Verdaguer", "public_transport": "platform", "ref": "7681", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337277000, "lat": 41.5457976, "lon": 2.2511201, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Roca - Can Buscarons", "public_transport": "platform", "ref": "5543", "route_ref": "416 500 501"}}, {"type": "node", "id": 12337303967, "lat": 41.5942333, "lon": 2.2748823, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Empord\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "9790", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303968, "lat": 41.5942444, "lon": 2.2748106, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Empord\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "9790", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303969, "lat": 41.5905463, "lon": 2.2744682, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Bombers", "public_transport": "stop_position", "ref": "5579", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303970, "lat": 41.5905536, "lon": 2.2744236, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Bombers", "public_transport": "platform", "ref": "5579", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303971, "lat": 41.5873441, "lon": 2.2741231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Iveco", "public_transport": "stop_position", "ref": "5582", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303972, "lat": 41.5873503, "lon": 2.274078, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Iveco", "public_transport": "platform", "ref": "5582", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303973, "lat": 41.5843545, "lon": 2.2738236, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Arqu\u00edmedes", "public_transport": "stop_position", "ref": "5584", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303974, "lat": 41.5843575, "lon": 2.2737432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Arqu\u00edmedes", "public_transport": "platform", "ref": "5584", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303975, "lat": 41.5776533, "lon": 2.2731165, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Estaci\u00f3 ITV", "public_transport": "stop_position", "ref": "5586", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337303976, "lat": 41.5776599, "lon": 2.2730453, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Estaci\u00f3 ITV", "public_transport": "platform", "ref": "5586", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337310004, "lat": 41.5535642, "lon": 2.2676826, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Llibertat - Federico Garcia Lorca", "public_transport": "platform", "ref": "5605", "route_ref": "416 501"}}, {"type": "node", "id": 12337356979, "lat": 41.5906953, "lon": 2.2755352, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Bombers", "public_transport": "stop_position", "ref": "5671", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337356980, "lat": 41.5906959, "lon": 2.2755791, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Bombers", "public_transport": "platform", "ref": "5671", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337356981, "lat": 41.5943302, "lon": 2.2748931, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Empord\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "2398", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337356982, "lat": 41.5943274, "lon": 2.2749748, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Empord\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "2398", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337356983, "lat": 41.600331, "lon": 2.2772829, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Centre Comercial", "public_transport": "stop_position", "ref": "5576", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337356984, "lat": 41.6003746, "lon": 2.2773281, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sant Juli\u00e0 - Centre Comercial", "public_transport": "platform", "ref": "5576", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389737, "lat": 41.5647187, "lon": 2.2634974, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - Rec del Molinar", "public_transport": "stop_position", "ref": "8123", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389738, "lat": 41.5646742, "lon": 2.2635806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verneda del Congost - Rec del Molinar", "public_transport": "platform", "ref": "8123", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389739, "lat": 41.5780537, "lon": 2.2742528, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Bandalux", "public_transport": "stop_position", "ref": "5585", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389740, "lat": 41.5780518, "lon": 2.2743062, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Bandalux", "public_transport": "platform", "ref": "5585", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389741, "lat": 41.5814594, "lon": 2.2747077, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Cam\u00ed de Parets", "public_transport": "stop_position", "ref": "5583", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389742, "lat": 41.5814466, "lon": 2.2747671, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Cam\u00ed de Parets", "public_transport": "platform", "ref": "5583", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389748, "lat": 41.5845378, "lon": 2.2753118, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Parking", "public_transport": "stop_position", "ref": "5581", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389749, "lat": 41.5845323, "lon": 2.2753693, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Parking", "public_transport": "platform", "ref": "5581", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389750, "lat": 41.5875487, "lon": 2.2759417, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Les Pistes", "public_transport": "stop_position", "ref": "5578", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389751, "lat": 41.5875463, "lon": 2.2760031, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Les Pistes", "public_transport": "platform", "ref": "5578", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337389752, "lat": 41.588978, "lon": 2.2759281, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Fluvial - Rodri Trucks", "public_transport": "platform", "ref": "9791", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337392233, "lat": 41.5534706, "lon": 2.2693288, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Mogen - Nou d'Abril", "public_transport": "platform", "ref": "7583", "route_ref": "416 501"}}, {"type": "node", "id": 12337392235, "lat": 41.5492291, "lon": 2.2662699, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Mogent - Vial Nord", "public_transport": "platform", "ref": "5603", "route_ref": "416 501"}}, {"type": "node", "id": 12337397029, "lat": 41.5458831, "lon": 2.2512701, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pont de Montmel\u00f3 - Can Buscarons", "public_transport": "platform", "ref": "5544", "route_ref": "416 500 501"}}, {"type": "node", "id": 12337397031, "lat": 41.5512027, "lon": 2.2486646, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pompeu Fabra - Estaci\u00f3 Vella", "public_transport": "platform", "ref": "5669", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337397032, "lat": 41.5536431, "lon": 2.2503179, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Ernest Lluch", "public_transport": "stop_position", "ref": "5595", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12337397034, "lat": 41.5582471, "lon": 2.255166, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. del Pedregar - Can Tabola", "public_transport": "platform", "ref": "8146", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344179773, "lat": 41.6125899, "lon": 2.2946509, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de la Muntanya - Hospital General", "public_transport": "platform", "ref": "3059", "route_ref": "416 560"}}, {"type": "node", "id": 12344179774, "lat": 41.6084277, "lon": 2.2934932, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "public_transport": "stop_position", "ref": "6901", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344179775, "lat": 41.6084331, "lon": 2.2934188, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Font Verda", "public_transport": "platform", "ref": "6901", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355050, "lat": 41.6442634, "lon": 2.2976064, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Font", "public_transport": "stop_position", "ref": "2411", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355051, "lat": 41.6442615, "lon": 2.2975034, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Font", "public_transport": "platform", "ref": "2411", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355052, "lat": 41.6399501, "lon": 2.2975693, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Lloreda de Dalt", "public_transport": "stop_position", "ref": "2412", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355053, "lat": 41.6399597, "lon": 2.2974789, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Lloreda de Dalt", "public_transport": "platform", "ref": "2412", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355055, "lat": 41.6338523, "lon": 2.2964871, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Pl. de St. Joan", "public_transport": "stop_position", "ref": "2414", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355056, "lat": 41.6296258, "lon": 2.2953241, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de les Franqueses del Vall\u00e8s", "public_transport": "stop_position", "ref": "2415", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355057, "lat": 41.6264828, "lon": 2.2943789, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de la Llana", "public_transport": "stop_position", "ref": "2416", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355058, "lat": 41.6264901, "lon": 2.2943088, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de la Llana", "public_transport": "platform", "ref": "2416", "route_ref": "416", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12344355059, "lat": 41.623875, "lon": 2.2935912, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de l'Escorxador", "public_transport": "stop_position", "ref": "2417", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344355060, "lat": 41.6238791, "lon": 2.2935243, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de l'Escorxador", "public_transport": "platform", "ref": "2417", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382585, "lat": 41.6785919, "lon": 2.2849413, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra.Nova - Sat\u00e8lits", "public_transport": "stop_position", "ref": "2407", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382586, "lat": 41.6760532, "lon": 2.283183, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Generalitat- Mil\u00b7lenari de Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "8171", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382587, "lat": 41.6737618, "lon": 2.2834723, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mil\u00b7lenari - Abadessa Emma", "public_transport": "stop_position", "ref": "8172", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382588, "lat": 41.6596729, "lon": 2.2946387, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Sta. Digna", "public_transport": "stop_position", "ref": "2408", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382589, "lat": 41.6562533, "lon": 2.2957098, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Baldic", "public_transport": "stop_position", "ref": "8611", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382590, "lat": 41.6562553, "lon": 2.2956193, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Baldic", "public_transport": "platform", "ref": "8611", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382591, "lat": 41.6474569, "lon": 2.2976253, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Catalunya - \u00c0ngel Guimer\u00e0", "public_transport": "stop_position", "ref": "2409", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12344382592, "lat": 41.6474598, "lon": 2.2975741, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Catalunya - \u00c0ngel Guimer\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "2409", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113847, "lat": 41.6303289, "lon": 2.2955351, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies les Franqueses del Vall\u00e8s", "public_transport": "stop_position", "ref": "2371", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113848, "lat": 41.6265719, "lon": 2.2944055, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de la Llana", "public_transport": "stop_position", "ref": "2369", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113849, "lat": 41.6265645, "lon": 2.2944796, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de la Llana", "public_transport": "platform", "ref": "2369", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113850, "lat": 41.6242254, "lon": 2.2937014, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de l'Escorxador", "public_transport": "stop_position", "ref": "2368", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113851, "lat": 41.6242192, "lon": 2.2937456, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pl. de l'Escorxador", "public_transport": "platform", "ref": "2368", "route_ref": "416", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12346113852, "lat": 41.6205568, "lon": 2.2940114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can M\u00f2nic", "public_transport": "stop_position", "ref": "7659", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346113853, "lat": 41.6205366, "lon": 2.2941371, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can M\u00f2nic", "public_transport": "platform", "ref": "7659", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175289, "lat": 41.6760524, "lon": 2.2831391, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de la Generalitat- Mil\u00b7lenari de Catalunya", "public_transport": "stop_position", "ref": "8167", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175290, "lat": 41.6736126, "lon": 2.2834975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mil\u00b7lenari - Abadessa Emma", "public_transport": "stop_position", "ref": "8166", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175291, "lat": 41.6598797, "lon": 2.2944221, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Av. dels Gorgs", "public_transport": "stop_position", "ref": "2377", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175292, "lat": 41.6599245, "lon": 2.2945239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Av. dels Gorgs", "public_transport": "platform", "ref": "2377", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175293, "lat": 41.654441, "lon": 2.2955813, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Baldic", "public_transport": "stop_position", "ref": "8609", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175294, "lat": 41.6544397, "lon": 2.2956305, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Baldic", "public_transport": "platform", "ref": "8609", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175295, "lat": 41.647423, "lon": 2.2976252, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Catalunya - Ferreret", "public_transport": "stop_position", "ref": "2376", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175296, "lat": 41.6474251, "lon": 2.2976848, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Catalunya - Ferreret", "public_transport": "platform", "ref": "2376", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175297, "lat": 41.6443493, "lon": 2.2976071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Tur\u00f3 de les Mentides", "public_transport": "stop_position", "ref": "2375", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175298, "lat": 41.6443493, "lon": 2.2976509, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Tur\u00f3 de les Mentides", "public_transport": "platform", "ref": "2375", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175299, "lat": 41.6403746, "lon": 2.2975729, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Lloreda de Dalt", "public_transport": "stop_position", "ref": "2374", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346175300, "lat": 41.6403725, "lon": 2.2976199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Can Lloreda de Dalt", "public_transport": "platform", "ref": "2374", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12346225805, "lat": 41.6776905, "lon": 2.286052, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Nova - Banys", "public_transport": "stop_position", "ref": "2378", "route_ref": "416"}}, {"type": "node", "id": 12349614089, "lat": 41.6074755, "lon": 2.3411659, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "public_transport": "platform"}}, {"type": "node", "id": 12365162326, "lat": 41.8907125, "lon": 2.3564573, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enlla\u00e7 ctra. C-25 - Ctra. Bv-5251 - La Fullaca", "public_transport": "stop_position", "ref": "2132", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162327, "lat": 41.8906845, "lon": 2.3563733, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enlla\u00e7 ctra. C-25 - Ctra. Bv-5251 - La Fullaca", "public_transport": "platform", "ref": "2132", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162329, "lat": 41.8686527, "lon": 2.4162521, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Camp de futbol", "public_transport": "platform", "ref": "2136", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162332, "lat": 41.8433531, "lon": 2.2496312, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Baleny\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "3087", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162333, "lat": 41.8373417, "lon": 2.2812554, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Onze de Setembre - Pl. de la Creu", "public_transport": "platform", "ref": "3088", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162335, "lat": 41.8167808, "lon": 2.3050638, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Vila", "public_transport": "platform", "ref": "2024", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365162337, "lat": 41.8784884, "lon": 2.3431831, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Les Guilleries", "public_transport": "platform", "ref": "7080", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365182028, "lat": 41.8946974, "lon": 2.2447802, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enlla\u00e7 C-17 - Cam\u00ed antic de Malla", "public_transport": "platform", "ref": "1206", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365182029, "lat": 41.8502818, "lon": 2.2270523, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de l'Esgl\u00e9sia", "public_transport": "platform", "ref": "1195", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365182381, "lat": 41.8450727, "lon": 2.2350758, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Seva - Cases Aguilar", "public_transport": "platform", "ref": "9341", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365214284, "lat": 41.894416, "lon": 2.2462937, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Enlla\u00e7 C-17 - Cam\u00ed antic de Malla", "public_transport": "platform", "ref": "1200", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12365243007, "lat": 41.8453426, "lon": 2.2352942, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Seva - Cases Aguilar", "public_transport": "platform", "ref": "9339", "route_ref": "441"}}, {"type": "node", "id": 12422819898, "lat": 41.9254684, "lon": 2.2847347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Joan Maragall", "public_transport": "platform", "ref": "2106", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422842248, "lat": 41.9275632, "lon": 2.3133156, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Vic (Font Titus)", "public_transport": "platform", "ref": "7162", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422842250, "lat": 41.9250771, "lon": 2.3207131, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Calldetenes - Av. de Puig i Cunyer", "public_transport": "platform", "ref": "7152", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422842252, "lat": 41.9276858, "lon": 2.3190851, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "7148", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422842254, "lat": 41.9290935, "lon": 2.3181756, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Comtes d'Osona", "public_transport": "platform", "ref": "7132", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422842256, "lat": 41.9314128, "lon": 2.3166558, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Sant Pon\u00e7", "public_transport": "platform", "ref": "7131", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846919, "lat": 41.9311751, "lon": 2.3169414, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Sant Pon\u00e7", "public_transport": "platform", "ref": "7173", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846921, "lat": 41.9290898, "lon": 2.3183114, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Comtes d'Osona", "public_transport": "platform", "ref": "7180", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846923, "lat": 41.9277532, "lon": 2.3191795, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Puig i Cunyer - Ramon Llull", "public_transport": "platform", "ref": "7172", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846925, "lat": 41.9250322, "lon": 2.3209295, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Calldetenes - Av. Puig i Cunyer", "public_transport": "platform", "ref": "7171", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846927, "lat": 41.9231685, "lon": 2.3249327, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Marquesos de Vilallonga - Pl. de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "7165", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12422846929, "lat": 41.9274583, "lon": 2.3133332, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Vic (Font Titus)", "public_transport": "platform", "ref": "7154", "route_ref": "487"}}, {"type": "node", "id": 12444395096, "lat": 41.5748925, "lon": 2.3188608, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - Can Coll", "public_transport": "platform", "ref": "5536", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444395098, "lat": 41.5829245, "lon": 2.3244326, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - Ctra. d'\u00d2rrius", "public_transport": "platform", "ref": "5534", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444395100, "lat": 41.5856784, "lon": 2.3253215, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Carrer de Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "7492", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444457802, "lat": 41.5888235, "lon": 2.3252637, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Major", "public_transport": "platform", "ref": "7493", "route_ref": "500", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12444457803, "lat": 41.5915849, "lon": 2.3203781, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Anselm Clav\u00e9 - Can Colet - Can Borrell", "public_transport": "platform", "ref": "3376", "route_ref": "500 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12444457805, "lat": 41.6003437, "lon": 2.2998118, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava- Granada - La Torreta", "public_transport": "platform", "ref": "240", "route_ref": "500 502"}}, {"type": "node", "id": 12444506602, "lat": 41.5504277, "lon": 2.2821356, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5001 - Urb. Ca n'Ametller", "public_transport": "platform", "ref": "9704", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444506604, "lat": 41.5521051, "lon": 2.2861958, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Centenari - Onze de Setembre", "public_transport": "platform", "ref": "4405", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444506606, "lat": 41.5574413, "lon": 2.2965363, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Roca - Urgell - Cal Manco", "public_transport": "platform", "ref": "4402", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444506608, "lat": 41.5600456, "lon": 2.3031591, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Roca - Santuari de Sta. Quit\u00e8ria", "public_transport": "platform", "ref": "4403", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12444506609, "lat": 41.561659, "lon": 2.3066348, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Entrada Urb. Les Roquetes", "public_transport": "platform", "ref": "4393", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102329, "lat": 41.5890046, "lon": 2.3231119, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Sadurn\u00ed - Roquerols", "public_transport": "platform", "ref": "7495", "route_ref": "500", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12461102331, "lat": 41.5864285, "lon": 2.3224345, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Sadurn\u00ed - Ind\u00fastria", "public_transport": "platform", "ref": "7496", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102333, "lat": 41.5834041, "lon": 2.3230326, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Tenor Vi\u00f1as", "public_transport": "platform", "ref": "7497", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102335, "lat": 41.5748477, "lon": 2.3187199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - Can Coll", "public_transport": "platform", "ref": "5537", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102337, "lat": 41.5603351, "lon": 2.3038018, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Roca - Santuari de Sta. Quit\u00e8ria", "public_transport": "platform", "ref": "4394", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102339, "lat": 41.5575187, "lon": 2.296244, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de la Roca - Cal Manco", "public_transport": "platform", "ref": "4395", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102616, "lat": 41.5522533, "lon": 2.2862067, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. Centenari - Onze de Setembre", "public_transport": "platform", "ref": "4399", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461102618, "lat": 41.5505058, "lon": 2.282123, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5001 - Urb. Ca n'Ametller", "public_transport": "platform", "ref": "9703", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12461126521, "lat": 41.6000641, "lon": 2.3006919, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Costa Brava - Granada - La Torreta", "public_transport": "platform", "ref": "3375", "route_ref": "500 502"}}, {"type": "node", "id": 12467662366, "lat": 41.6896064, "lon": 2.3591414, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - St. Pere", "public_transport": "platform", "ref": "6296", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662368, "lat": 41.6914724, "lon": 2.3594747, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - St. Salvador", "public_transport": "platform", "ref": "3003", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662369, "lat": 41.6953891, "lon": 2.3640725, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Parc de l'Agermanement", "public_transport": "platform", "ref": "6297", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662371, "lat": 41.7009459, "lon": 2.3674269, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barcelona - Av. de Can Bolart", "public_transport": "platform", "ref": "4225", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662373, "lat": 41.6987612, "lon": 2.3656722, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Can Volart - Formentera", "public_transport": "platform", "ref": "6291", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662374, "lat": 41.6954226, "lon": 2.3638249, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Arag\u00f3 - Terol - Parc de l'Agermanement", "public_transport": "platform", "ref": "2922", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662376, "lat": 41.6915394, "lon": 2.3593346, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - St. Salvador", "public_transport": "platform", "ref": "2940", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662378, "lat": 41.6897049, "lon": 2.3590285, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - St. Pere", "public_transport": "platform", "ref": "2994", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467662380, "lat": 41.6905866, "lon": 2.3570751, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Riera - Mirador del Montseny", "public_transport": "platform", "ref": "4263", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467679820, "lat": 41.6946776, "lon": 2.3466335, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. C\u00e0noves Residencial", "public_transport": "platform", "ref": "337", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467679822, "lat": 41.6888345, "lon": 2.353261, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Salvador Parera i Pou , 18", "public_transport": "platform", "ref": "2914", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467679827, "lat": 41.6673386, "lon": 2.3581797, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Urb. Les Pungoles", "public_transport": "platform", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12467679829, "lat": 41.6478895, "lon": 2.3570915, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Bellanes", "public_transport": "platform", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12467679830, "lat": 41.6427566, "lon": 2.3557748, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Pg. de Pau Casals", "public_transport": "platform", "route_ref": "500"}}, {"type": "node", "id": 12467679831, "lat": 41.6366408, "lon": 2.355814, "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Cardedeu", "public_transport": "platform", "ref": "4693", "route_ref": "522 560", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12468700491, "lat": 41.6796027, "lon": 2.3659911, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Ca la Seca - Can Pruna", "public_transport": "platform", "ref": "2918", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468700493, "lat": 41.6880496, "lon": 2.3659855, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Verge de Montserrat - Bruguer", "public_transport": "platform", "ref": "6301", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468700495, "lat": 41.6946775, "lon": 2.3668831, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pirineus - Av. de la Llum", "public_transport": "platform", "ref": "2919", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468745294, "lat": 41.640457, "lon": 2.359522, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "\u00c0ngel Guimer\u00e0 - Balmes", "public_transport": "platform", "ref": "4574", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468745296, "lat": 41.6434046, "lon": 2.3594594, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "\u00c0ngel Guimer\u00e0 - Av. de Vilamajor", "public_transport": "platform", "ref": "4575", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468745297, "lat": 41.6673778, "lon": 2.3582991, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Urb. Les Pungoles", "public_transport": "platform", "ref": "4992", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468745299, "lat": 41.6796549, "lon": 2.3569361, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de C\u00e0noves - Urb. Ca l'Esmandia", "public_transport": "platform", "ref": "6302", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468761302, "lat": 41.6819678, "lon": 2.3588517, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de les Garrigues", "public_transport": "platform", "ref": "2915", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468761304, "lat": 41.6812035, "lon": 2.3617012, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - Ctra. de C\u00e0noves", "public_transport": "platform", "ref": "5348", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468761306, "lat": 41.6865588, "lon": 2.3592405, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mirador - Riera", "public_transport": "platform", "ref": "5299", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12468761308, "lat": 41.6800805, "lon": 2.3634485, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roman\u00ed - Urb. Can Sebastianet", "public_transport": "platform", "ref": "2916", "route_ref": "522"}}, {"type": "node", "id": 12469037000, "lat": 41.5408035, "lon": 2.4219905, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Puig i Cadafalch - Ptge. Torre Palauet", "public_transport": "platform", "ref": "3364", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469121037, "lat": 41.5510321, "lon": 2.406672, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. del Pi Gros", "public_transport": "platform", "ref": "3361", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469121038, "lat": 41.5477454, "lon": 2.4149078, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-1415 - Can Gualba", "public_transport": "platform", "ref": "3362", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469121039, "lat": 41.5433356, "lon": 2.4180443, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-1415 - Garden Center", "public_transport": "platform", "ref": "3363", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469139711, "lat": 41.5599712, "lon": 2.3997237, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "St. Sebasti\u00e0 de Baix - Av. l'Aixernador", "public_transport": "platform", "ref": "1193", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469139713, "lat": 41.5570699, "lon": 2.4009577, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Nou - Ind\u00fastria", "public_transport": "platform", "ref": "1194", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469139714, "lat": 41.5577604, "lon": 2.4019842, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Joan Fuster i Ortells - CAP Argentona", "public_transport": "platform", "ref": "2606", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469139716, "lat": 41.5565748, "lon": 2.4055068, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rda. de Llevant - Dos de Maig", "public_transport": "platform", "ref": "4342", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469184444, "lat": 41.5409378, "lon": 2.42168, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Puig i Cadafalch - Olot", "public_transport": "platform", "ref": "60", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469184446, "lat": 41.5435572, "lon": 2.417961, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-1415 - Garden Center", "public_transport": "platform", "ref": "3334", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12469184447, "lat": 41.5479223, "lon": 2.4146986, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-1415 - Can Gualba", "public_transport": "platform", "ref": "3335", "route_ref": "554"}}, {"type": "node", "id": 12471449153, "lat": 41.7264775, "lon": 2.4655011, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de les Tres Germanes", "public_transport": "platform", "ref": "4525", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12471449154, "lat": 41.7228706, "lon": 2.4634174, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Terrassa de Campins", "public_transport": "platform", "ref": "6926", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12471449155, "lat": 41.7104791, "lon": 2.4645889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Perteg\u00e0s", "public_transport": "platform", "ref": "8710", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12471449157, "lat": 41.6883293, "lon": 2.4863745, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Hospital/CAP St. Celoni (sentit Campins)", "public_transport": "platform", "ref": "6943", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12471485427, "lat": 41.7096977, "lon": 2.4651163, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Urb. Perteg\u00e0s", "public_transport": "platform", "ref": "4526", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12471485428, "lat": 41.7274473, "lon": 2.4431734, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C/ Jaume Valls (Mosqueroles)", "public_transport": "platform", "ref": "4357", "route_ref": "558"}}, {"type": "node", "id": 12475741584, "lat": 41.6857047, "lon": 2.4882162, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dr. Trueta - Pl. de Merc\u00e8 Rodoreda", "public_transport": "platform", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475777886, "lat": 41.6376455, "lon": 2.3682338, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Rei en Jaume - Dr. Barraquer", "public_transport": "platform", "ref": "3396", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475777888, "lat": 41.6380111, "lon": 2.3727306, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Rei en Jaume - Les Agudes", "public_transport": "platform", "ref": "3397", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475785445, "lat": 41.6368273, "lon": 2.3562938, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 de Rodalies de Cardedeu (direcci\u00f3 Llinars)", "public_transport": "platform", "ref": "3393", "route_ref": "560 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12475785447, "lat": 41.6371115, "lon": 2.3602965, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Rei en Jaume - Pl. Can\u00e7\u00f3 Catalana", "public_transport": "platform", "ref": "3395", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475796468, "lat": 41.6400521, "lon": 2.3917207, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Av. Granollers", "public_transport": "platform", "ref": "6079", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475796470, "lat": 41.6398709, "lon": 2.3972296, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Pl. de l'Esgl\u00e9sia", "public_transport": "platform", "ref": "3399", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475796471, "lat": 41.6397789, "lon": 2.4043734, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Ctra. de Vilamajor", "public_transport": "platform", "ref": "3401", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475796473, "lat": 41.643381, "lon": 2.4092082, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Bag\u00e0 - Verge de la Bonasort", "public_transport": "platform", "ref": "6076", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475796475, "lat": 41.6482554, "lon": 2.4157238, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - P.I. Can T\u00e0pies i Collsabadell", "public_transport": "platform", "ref": "3402", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475813431, "lat": 41.6235188, "lon": 2.3219819, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Cam\u00ed de Can Jorn", "public_transport": "platform", "ref": "3458", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475813433, "lat": 41.6175851, "lon": 2.3127734, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Cam\u00ed de Can Carrer\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "3459", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475813435, "lat": 41.6123006, "lon": 2.3030212, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Valldoriolf - P.I. El Ramassar", "public_transport": "platform", "ref": "3491", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475841475, "lat": 41.6176758, "lon": 2.3132712, "tags": {"bench": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Cam\u00ed de Can Carrer\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "3388", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475841477, "lat": 41.6232682, "lon": 2.3220168, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Cam\u00ed de Can Jorn", "public_transport": "platform", "ref": "3389", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475841479, "lat": 41.6252118, "lon": 2.3231171, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - P.I. Can Jorn", "public_transport": "platform", "ref": "4059", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475841481, "lat": 41.6349602, "lon": 2.3403915, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Ctra. BV-5105", "public_transport": "platform", "ref": "3391", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475841483, "lat": 41.6365088, "lon": 2.3517052, "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Rei en Jaume - Pg. de la Riera", "public_transport": "platform", "ref": "3392", "route_ref": "560 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12475857576, "lat": 41.6123122, "lon": 2.3036944, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Matagalls - P.I. El Ramassar", "public_transport": "platform", "ref": "3387", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475875498, "lat": 41.6372351, "lon": 2.3608365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Teatre Auditori de Cardedeu", "public_transport": "platform", "ref": "3453", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475875499, "lat": 41.6369722, "lon": 2.3566263, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Cardedeu (direcci\u00f3 Granolers)", "public_transport": "platform", "ref": "2620", "route_ref": "560 502", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475875500, "lat": 41.6364463, "lon": 2.3494825, "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Creu", "public_transport": "platform", "ref": "3456", "route_ref": "560 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "node", "id": 12475900130, "lat": 41.6398929, "lon": 2.3997729, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Rambla", "public_transport": "platform", "ref": "3448", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475900132, "lat": 41.640129, "lon": 2.3925583, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pau Casals - Ramon Casas", "public_transport": "platform", "ref": "5109", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475900134, "lat": 41.6400411, "lon": 2.3871146, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "L' Esportiu", "public_transport": "platform", "ref": "6078", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475900136, "lat": 41.6381048, "lon": 2.3728463, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Rei en Jaume - Les Agudes", "public_transport": "platform", "ref": "3451", "route_ref": "560 502"}}, {"type": "node", "id": 12475908802, "lat": 41.6350426, "lon": 2.3402134, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - Ctra. BV-5105", "public_transport": "platform", "ref": "3457", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475908804, "lat": 41.6251748, "lon": 2.3228783, "tags": {"bench": "no", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - P.I. Can Jorn", "public_transport": "platform", "ref": "4061", "route_ref": "560", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12475914093, "lat": 41.6538253, "lon": 2.4403257, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Montseny - Catalunya", "public_transport": "platform", "ref": "6914", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475914095, "lat": 41.6475773, "lon": 2.4144747, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-251 - P.I. Can T\u00e0pies i Collsabadell", "public_transport": "platform", "ref": "3446", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12475914096, "lat": 41.6433687, "lon": 2.409019, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mas Bag\u00e0 - Bellver", "public_transport": "platform", "ref": "7499", "route_ref": "560"}}, {"type": "node", "id": 12484257423, "lat": 41.5912914, "lon": 2.2853952, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Francesc Maci\u00e0 - Cam\u00ed de Can Bassa", "public_transport": "platform", "ref": "8939", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484257425, "lat": 41.5859558, "lon": 2.2843724, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Masnou - Pg. del Dr. F\u00e0bregas", "public_transport": "platform", "ref": "2361", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484257427, "lat": 41.5790722, "lon": 2.2831116, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Masnou - St. Josep", "public_transport": "platform", "ref": "2359", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484764398, "lat": 41.5916263, "lon": 2.3389388, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Matar\u00f3 - Ctra. de Cardedeu", "public_transport": "platform", "ref": "4987", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484764400, "lat": 41.5901073, "lon": 2.3323978, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cementiri", "public_transport": "platform", "ref": "5379", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484782702, "lat": 41.5884885, "lon": 2.3250481, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. St. Jordi", "public_transport": "platform", "ref": "6909", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484782704, "lat": 41.586441, "lon": 2.3248653, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla del Mestre Torrents - La Placeta", "public_transport": "platform", "ref": "3378", "route_ref": "502", "shelter": "no"}}, {"type": "node", "id": 12484782706, "lat": 41.5880528, "lon": 2.3254339, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rambla del Mestre Torrents", "public_transport": "platform", "ref": "3377", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484782707, "lat": 41.5885488, "lon": 2.3255764, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ansel Clav\u00e9 - Rambla del Mestre Torrents", "public_transport": "platform", "ref": "9328", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806729, "lat": 41.6199982, "lon": 2.3491975, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5105 - P.I. Can Messeguer", "public_transport": "platform", "ref": "4064", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806731, "lat": 41.6151885, "lon": 2.3462484, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Nike Factory Store", "public_transport": "platform", "ref": "9850", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806733, "lat": 41.6125969, "lon": 2.3456245, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Roca Village", "public_transport": "platform", "ref": "5203", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806735, "lat": 41.6017916, "lon": 2.3487267, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Antoni Gaud\u00ed - Jaume Cuy\u00e0s", "public_transport": "platform", "ref": "5204", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806737, "lat": 41.5986208, "lon": 2.3468952, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Antoni Gaud\u00ed - Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "5205", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12484806739, "lat": 41.5946213, "lon": 2.3423727, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5105 - Can Gaussacs", "public_transport": "platform", "ref": "5421", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485000352, "lat": 41.5909384, "lon": 2.285098, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Francesc Maci\u00e0 - Cam\u00ed de Can Bassa", "public_transport": "platform", "ref": "8941", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485000354, "lat": 41.5861016, "lon": 2.2842515, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Masnou - Pg. del Dr. F\u00e0bregas", "public_transport": "platform", "ref": "2426", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485000356, "lat": 41.5795572, "lon": 2.2830445, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. del Masnou - St. Juli\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "2427", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485112988, "lat": 41.588791, "lon": 2.3241795, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Prat de la Riba - Pl. St. Jordi", "public_transport": "platform", "ref": "8732", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485153710, "lat": 41.6200433, "lon": 2.3489929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5105 - P.I. Can Messeguer", "public_transport": "platform", "ref": "4065", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485153712, "lat": 41.6155807, "lon": 2.3462588, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mango Outlet", "public_transport": "platform", "ref": "9755", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485153714, "lat": 41.5947495, "lon": 2.342294, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. BV-5105 - Can Gaussacs", "public_transport": "platform", "ref": "5422", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12485153716, "lat": 41.5917235, "lon": 2.3387913, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Matar\u00f3 - Ctra. de Cardedeu", "public_transport": "platform", "ref": "3372", "route_ref": "502"}}, {"type": "node", "id": 12487273377, "lat": 41.4881983, "lon": 2.2955043, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Charlie Rivel - Pg. de la Creu de Pedra", "public_transport": "platform", "ref": "3232", "route_ref": "e19"}}, {"type": "node", "id": 12492491939, "lat": 41.7318805, "lon": 2.5020945, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de Joan Ragu\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "6938", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492491942, "lat": 41.7175685, "lon": 2.5227515, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Gualba - Acc\u00e9s Urb. Can Pla", "public_transport": "platform", "ref": "4414", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492491944, "lat": 41.71101, "lon": 2.5273185, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C-35 - Gualba de Baix", "public_transport": "platform", "ref": "6936", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492509958, "lat": 41.7104307, "lon": 2.5265242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. C-35 - Gualba de Baix", "public_transport": "platform", "ref": "6935", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492509960, "lat": 41.7155251, "lon": 2.5317574, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Pla - Puig de la Corona - Tordera", "public_transport": "platform", "ref": "4358", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492509962, "lat": 41.7176671, "lon": 2.5227806, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Gualba - Acc\u00e9s Urb. Can Pla", "public_transport": "platform", "ref": "6937", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492509963, "lat": 41.7247144, "lon": 2.5142889, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Gualba - La Barceloneta", "public_transport": "platform", "ref": "8467", "route_ref": "568"}}, {"type": "node", "id": 12492714646, "lat": 41.8824979, "lon": 2.2609814, "tags": {"highway": "bus_stop"}}, {"type": "node", "id": 12502222991, "lat": 41.611114, "lon": 2.5830295, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Canet 48", "public_transport": "platform", "ref": "3612", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502222992, "lat": 41.6079866, "lon": 2.5876353, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Canet 82", "public_transport": "platform", "ref": "3613", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502222994, "lat": 41.607652, "lon": 2.5895097, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Canet - Rda. Garb\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "3591", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502222996, "lat": 41.6095938, "lon": 2.59991, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sot de les Vernedes (davant Ferramar)", "public_transport": "platform", "ref": "3592", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502222997, "lat": 41.6030961, "lon": 2.6221071, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. dels Garrofers - Les Escales", "public_transport": "stop_position", "ref": "8471", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502222998, "lat": 41.6030735, "lon": 2.6221286, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. dels Garrofers - Les Escales", "public_transport": "platform", "ref": "8471", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502223000, "lat": 41.6022378, "lon": 2.6248123, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies de Sant Pol", "public_transport": "platform", "ref": "8454", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502256427, "lat": 41.61983, "lon": 2.6035113, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Maresme (Vial Lateral)", "public_transport": "platform", "ref": "8466", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502256429, "lat": 41.6096557, "lon": 2.5997462, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Sot de les Vernedes (davant Ferramar)", "public_transport": "platform", "ref": "3608", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502256431, "lat": 41.6128701, "lon": 2.5940791, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Pedracastell 48", "public_transport": "platform", "ref": "3609", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502256432, "lat": 41.613788, "lon": 2.5858284, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Pedracastell - Cam\u00ed de Canet", "public_transport": "platform", "ref": "3610", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502256433, "lat": 41.6118185, "lon": 2.585055, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Cam\u00ed de Canet 34", "public_transport": "platform", "ref": "3611", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502435378, "lat": 41.6357797, "lon": 2.6058908, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puigmal - Pl. Gavarres", "public_transport": "platform", "ref": "3038", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502435380, "lat": 41.634891, "lon": 2.6016762, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme 2", "public_transport": "platform", "ref": "3605", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502435381, "lat": 41.6312812, "lon": 2.599253, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Castellar d'Indies - Can Bartomet (davant b\u00fasties)", "public_transport": "platform", "ref": "3606", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12502435382, "lat": 41.6189012, "lon": 2.5979023, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Zona Esportiva", "public_transport": "platform", "ref": "8452", "route_ref": "628 629"}}, {"type": "node", "id": 12502435383, "lat": 41.620084, "lon": 2.6019354, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Aparcament Can Martri", "public_transport": "platform", "ref": "8465", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504169796, "lat": 41.6457281, "lon": 2.616144, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Morera 36", "public_transport": "platform", "ref": "3595"}}, {"type": "node", "id": 12504169798, "lat": 41.6452267, "lon": 2.6188536, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Moera 68", "public_transport": "platform", "ref": "3596"}}, {"type": "node", "id": 12504169800, "lat": 41.6454574, "lon": 2.6206231, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roure - Xiprer", "public_transport": "platform", "ref": "3048", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504179802, "lat": 41.6471002, "lon": 2.6219093, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Xiprer - Maresme (Pl. del Pi)", "public_transport": "platform", "ref": "3049", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504179804, "lat": 41.6471342, "lon": 2.6156233, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme 165 - Olivera", "public_transport": "platform", "ref": "3601", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504179806, "lat": 41.6463276, "lon": 2.6146495, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme - Roure", "public_transport": "platform", "ref": "3602", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504179807, "lat": 41.6469073, "lon": 2.61423, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme 155", "public_transport": "platform", "ref": "5784", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504179809, "lat": 41.6443767, "lon": 2.6136317, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme - Gregal", "public_transport": "platform", "ref": "3603", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504203099, "lat": 41.6404289, "lon": 2.6120638, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Tramuntana", "public_transport": "platform", "ref": "3041", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504209201, "lat": 41.6406919, "lon": 2.6148827, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Garb\u00ed - Gregal", "public_transport": "platform", "ref": "3042", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504209203, "lat": 41.6426231, "lon": 2.6152347, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. del Mitjorn - Gregal", "public_transport": "platform", "ref": "3043", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504209205, "lat": 41.6443472, "lon": 2.6138428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Gregal - Maresme", "public_transport": "platform", "ref": "3044", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504209207, "lat": 41.6462158, "lon": 2.6136038, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Morera - Maresme", "public_transport": "platform", "ref": "9740", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504209209, "lat": 41.6431953, "lon": 2.6156219, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Morera 28", "public_transport": "platform", "ref": "5783"}}, {"type": "node", "id": 12504214905, "lat": 41.6311457, "lon": 2.5993672, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. Castellar d'Indies - Can Bartomet (davant b\u00fasties)", "public_transport": "platform", "ref": "3036", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504214906, "lat": 41.6347982, "lon": 2.6016339, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme 2", "public_transport": "platform", "ref": "3037", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504214908, "lat": 41.6357666, "lon": 2.6059832, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Puigmal - Pl. Gavarres", "public_transport": "platform", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504214910, "lat": 41.640014, "lon": 2.6078737, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Maresme - Mestral", "public_transport": "platform", "ref": "3039", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504214911, "lat": 41.6407467, "lon": 2.6099959, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Mestral - Garb\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "3040", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504558770, "lat": 41.6185414, "lon": 2.6046199, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Maresme - Pont de la Riera", "public_transport": "platform", "ref": "9462", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504558771, "lat": 41.6195018, "lon": 2.6019716, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola el Pi Gros", "public_transport": "platform", "ref": "3593", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504558773, "lat": 41.6200583, "lon": 2.6017466, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Davant Aparcament Can Martri", "public_transport": "stop_position", "ref": "8462", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504558774, "lat": 41.6201013, "lon": 2.6017171, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Davant Aparcament Can Martri", "public_transport": "platform", "ref": "8462", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504580328, "lat": 41.6049749, "lon": 2.6237416, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La S\u00e9nia - Pl. Ansel Clav\u00e9 - Hotel", "public_transport": "platform", "ref": "8455", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504580330, "lat": 41.603034, "lon": 2.6219446, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. dels Garrofers - Les Escales", "public_transport": "platform", "ref": "8456", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504580332, "lat": 41.6026025, "lon": 2.6193391, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. dels Garrofers - Escola Bressol Pi del Soldat", "public_transport": "platform", "ref": "8457", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504580334, "lat": 41.6017067, "lon": 2.6160556, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Rtda. Ctra. BV-5128", "public_transport": "platform", "ref": "7004", "route_ref": "628"}}, {"type": "node", "id": 12504604814, "lat": 41.6346394, "lon": 2.595763, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent de Vallfogona (Davant b\u00fasties)", "public_transport": "platform", "ref": "3588", "route_ref": "629"}}, {"type": "node", "id": 12504629414, "lat": 41.6345021, "lon": 2.5955935, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Torrent de Vallfogona (Davant b\u00fasties)", "public_transport": "platform", "route_ref": "629"}}, {"type": "node", "id": 12509521280, "lat": 41.8241443, "lon": 2.1657417, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-141 - Collsuspina", "public_transport": "platform", "ref": "1252", "route_ref": "710"}}, {"type": "node", "id": 12523124061, "lat": 41.5019439, "lon": 2.359264, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Illa Fantasia", "public_transport": "platform", "ref": "18", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 12523124062, "lat": 41.4985351, "lon": 2.3593242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Barri Cotet", "public_transport": "platform", "ref": "17", "route_ref": "805"}}, {"type": "node", "id": 12534224343, "lat": 41.5803774, "lon": 2.5074365, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - C. Major (Can Cinto)", "public_transport": "platform", "ref": "3410", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534224345, "lat": 41.5794832, "lon": 2.5044984, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. de Montalmar", "public_transport": "platform", "ref": "4829", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534231815, "lat": 41.5494433, "lon": 2.479866, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Cam\u00ed de Can Mercer", "public_transport": "platform", "ref": "3540", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534231816, "lat": 41.5471331, "lon": 2.4709929, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - C. de Torrent Foscat (DElf\u00ed)", "public_transport": "platform", "ref": "3550", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534231818, "lat": 41.5429894, "lon": 2.4613664, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Cal Pil\u00e9", "public_transport": "platform", "ref": "3560", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534231820, "lat": 41.5427458, "lon": 2.4332838, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Via Europa - Ptge. de Jeroni Boada", "public_transport": "platform", "ref": "8372", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534231822, "lat": 41.5563165, "lon": 2.4285554, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Cirera (Hospital)", "public_transport": "platform", "ref": "3525", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534305311, "lat": 41.575881, "lon": 2.5008925, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. Supermaresme", "public_transport": "platform", "ref": "3430", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534305312, "lat": 41.5749343, "lon": 2.4962399, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 (Can Ferra)", "public_transport": "platform", "ref": "3440", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534305314, "lat": 41.5736716, "lon": 2.492425, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. de Roca Ferrera (Can Passi)", "public_transport": "platform", "ref": "3450", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534305316, "lat": 41.5728612, "lon": 2.4835224, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - C. de Cl\u00f2sens", "public_transport": "platform", "ref": "3460", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534305318, "lat": 41.5693185, "lon": 2.485359, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Ptge. Massorra (La Creu)", "public_transport": "platform", "ref": "3470", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534305320, "lat": 41.5655867, "lon": 2.4900103, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Cam\u00ed Masia", "public_transport": "platform", "ref": "3480", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534305322, "lat": 41.5579323, "lon": 2.4990812, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - C. de St.Pere", "public_transport": "platform", "ref": "3500", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534903720, "lat": 41.5693457, "lon": 2.4852085, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Ptge. Massorra (La Creu)", "public_transport": "platform", "ref": "54", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534903722, "lat": 41.57294, "lon": 2.4833969, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - C. de Cl\u00f2sens", "public_transport": "platform", "ref": "53", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534903724, "lat": 41.5737648, "lon": 2.4924104, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. de Roca Ferrera (Can Passi)", "public_transport": "platform", "ref": "52", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534903726, "lat": 41.5750275, "lon": 2.4959482, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 (Can Ferra)", "public_transport": "platform", "ref": "4843", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534903728, "lat": 41.5763697, "lon": 2.501242, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. Supermaresme", "public_transport": "platform", "ref": "4832"}}, {"type": "node", "id": 12534903731, "lat": 41.5800304, "lon": 2.5047625, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "BV-5031 - Av. de Montalmar", "public_transport": "platform", "ref": "4831", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534909859, "lat": 41.5547797, "lon": 2.4319607, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. de Brusel\u00b7les (Centre Comercial)", "public_transport": "platform", "ref": "7091", "route_ref": "C20"}}, {"type": "node", "id": 12534909861, "lat": 41.5655474, "lon": 2.4898892, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu - Cam\u00ed Masia", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "55", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534909863, "lat": 41.5672021, "lon": 2.4874791, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu (Zona Esportiva-E. Serena Vall)", "public_transport": "platform", "ref": "4245", "route_ref": "C20 C22"}}, {"type": "node", "id": 12534912284, "lat": 41.5744168, "lon": 2.4836428, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a de la Vila (Centre)", "public_transport": "platform", "ref": "88", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12535979655, "lat": 41.5791766, "lon": 2.4846217, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Pau Casals - Av.Onze Pins", "public_transport": "platform", "ref": "3482", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12535979657, "lat": 41.5747912, "lon": 2.4836288, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Vila - Pg. de les Monges", "public_transport": "platform", "ref": "3462", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12535979661, "lat": 41.5603338, "lon": 2.5069144, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. N-II - Cam\u00ed del Bal\u00eds", "public_transport": "platform", "ref": "259", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061169, "lat": 41.5567674, "lon": 2.4945377, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Can Sans - Passeig Poble Espanyol (Can San\u00e7)", "public_transport": "platform", "ref": "4109", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061171, "lat": 41.5559747, "lon": 2.4982439, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Andreu de Llavaneres (Estaci\u00f3 Rodalies)", "public_transport": "platform", "ref": "58", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061172, "lat": 41.5575853, "lon": 2.4987239, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Sant Andreu (Esgl\u00e9sia de St.Pere)", "public_transport": "platform", "ref": "57", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061175, "lat": 41.5693768, "lon": 2.4808586, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Catalunya - C. Fornaca", "public_transport": "platform", "ref": "3472", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061177, "lat": 41.5712835, "lon": 2.4790096, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. D'Alexandre Verg\u00e9s - C. Empord\u00e0", "public_transport": "platform", "ref": "3468", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061179, "lat": 41.5728671, "lon": 2.4762188, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Contrabandistes (Escola Jaume Llull)", "public_transport": "platform", "ref": "1918", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536061181, "lat": 41.5729216, "lon": 2.4797783, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Contrabandistes - Pg. de Joaquim Matas", "public_transport": "platform", "ref": "1917", "route_ref": "C22"}}, {"type": "node", "id": 12536404268, "lat": 41.6474273, "lon": 2.7413291, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Castell - Girona", "public_transport": "platform", "ref": "6811", "route_ref": "L4M"}}, {"type": "node", "id": 12536404270, "lat": 41.6471584, "lon": 2.7465798, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Mediterr\u00e0nea - Caporal Fradera", "public_transport": "platform", "ref": "6812", "route_ref": "L4M 1361"}}, {"type": "node", "id": 12536404272, "lat": 41.644179, "lon": 2.7471007, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Elm - Abat Oliva", "public_transport": "platform", "ref": "6813", "route_ref": "L4M 1361"}}, {"type": "node", "id": 12536404274, "lat": 41.6432976, "lon": 2.7442255, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Esteve - Mar", "public_transport": "platform", "ref": "6814", "route_ref": "L4M 1361"}}, {"type": "node", "id": 12536410757, "lat": 41.6420139, "lon": 2.740364, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escoles - Sant Esteve", "public_transport": "platform", "ref": "6806", "route_ref": "L4M 1361"}}, {"type": "node", "id": 12536410759, "lat": 41.6420042, "lon": 2.7355875, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Roger de Flor - Balmes", "public_transport": "platform", "ref": "6807", "route_ref": "L4M"}}, {"type": "node", "id": 12536410761, "lat": 41.6414471, "lon": 2.7324432, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Pa\u00efsos Catalans - Joan Maragall", "public_transport": "platform", "ref": "6808", "route_ref": "L4M"}}, {"type": "node", "id": 12536410763, "lat": 41.6469268, "lon": 2.7408506, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Malgrat de Mar", "public_transport": "platform", "ref": "39422", "route_ref": "L4M 1361"}}, {"type": "node", "id": 12536410764, "lat": 41.6530533, "lon": 2.7431841, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Pirineus 4", "public_transport": "platform", "ref": "6810", "route_ref": "L4M"}}, {"type": "node", "id": 12541442729, "lat": 41.6754585, "lon": 2.7504787, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Esperan\u00e7a - Roig i Jalp\u00ed", "public_transport": "platform", "ref": "5761", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12541442731, "lat": 41.6505718, "lon": 2.7464161, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Girona - Josep Ragull i Vilar\u00f3 (M-P)", "public_transport": "platform", "ref": "7523", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12541442733, "lat": 41.6455567, "lon": 2.7373715, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. Tarragona - Can Feliciano", "public_transport": "platform", "ref": "6809", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12541442735, "lat": 41.6299996, "lon": 2.7167221, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Santa Susanna (Estaci\u00f3 Renfe)", "public_transport": "platform", "ref": "7519", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12542016147, "lat": 41.6732473, "lon": 2.7515117, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Xon Moner", "public_transport": "platform", "ref": "7524", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12542069655, "lat": 41.6353488, "lon": 2.7246759, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. del Mar - Can Gelat (M-SS)", "public_transport": "platform", "ref": "7518", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12542069657, "lat": 41.6507618, "lon": 2.7464688, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "C. Girona - Josep Ragull i Vilar\u00f3 (P-M)", "public_transport": "platform", "ref": "7522", "route_ref": "1361"}}, {"type": "node", "id": 12673464521, "lat": 41.6293368, "lon": 2.2871495, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Castells - Pg. de la Ribera", "public_transport": "platform", "ref": "7698", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673464523, "lat": 41.6183115, "lon": 2.2857292, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de la Ribera - Fran\u00e7a", "public_transport": "platform", "ref": "5131", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673464525, "lat": 41.6168172, "lon": 2.2856227, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pg. de la Ribera - St. Jordi", "public_transport": "platform", "ref": "7699", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477742, "lat": 41.611139, "lon": 2.2828546, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pl. de la Constituci\u00f3", "public_transport": "platform", "ref": "7624", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477743, "lat": 41.6138236, "lon": 2.2795893, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pavell\u00f3 Congost", "public_transport": "platform", "ref": "7696", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477745, "lat": 41.6167033, "lon": 2.2807537, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Centre Cultural", "public_transport": "platform", "ref": "7697", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477747, "lat": 41.6198014, "lon": 2.2813854, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Parc de la Pau", "public_transport": "platform", "ref": "8672", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477749, "lat": 41.6261275, "lon": 2.2829981, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ind\u00fastria - Can Castells", "public_transport": "platform", "ref": "8673", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12673477751, "lat": 41.6292207, "lon": 2.2840692, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Can Castells - Ind\u00fastria", "public_transport": "platform", "ref": "2888", "route_ref": "L43"}}, {"type": "node", "id": 12707760158, "lat": 41.6292759, "lon": 2.3630188, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Pla\u00e7a Gran Poble Sec", "public_transport": "platform", "ref": "2639", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707797391, "lat": 41.637519, "lon": 2.3680349, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "La Granada", "public_transport": "platform", "ref": "9724", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707797393, "lat": 41.6361866, "lon": 2.3675337, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Escola Bressol Els Daus", "public_transport": "platform", "ref": "9725", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707797395, "lat": 41.6353139, "lon": 2.3652852, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Institut Pla Marcell", "public_transport": "platform", "ref": "4581", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707808354, "lat": 41.6479402, "lon": 2.3572022, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Porta Oberta", "public_transport": "platform", "ref": "2626", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707808356, "lat": 41.6474907, "lon": 2.3660028, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Dominics - Instituts", "public_transport": "platform", "ref": "2628", "route_ref": "591"}}, {"type": "node", "id": 12707808362, "lat": 41.6382032, "lon": 2.3677779, "tags": {"bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Bellavista - La Granada", "public_transport": "platform", "ref": "6060", "route_ref": "591"}}, {"type": "way", "id": 265024922, "nodes": [2706788940, 6021457259, 2706788936, 2706788941, 2706788940], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "check_date:bench": "2023-06-14", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "passenger_information_display": "yes", "public_transport": "platform", "ref": "2401", "route_ref": "406", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 265024923, "nodes": [2706788927, 2706788925, 2706788923, 2706788924, 2706788927], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ctra. de Ribes - Pau Casals", "public_transport": "platform", "ref": "2384", "route_ref": "406", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152454, "nodes": [2911698893, 2917019345], "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-09-27", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ajuntament de Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt A", "name:ca": "Ajuntament de Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt A", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152459, "nodes": [824199760, 2917019308], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:bench": "2024-06-04", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Av. de Catalunya - Pla\u00e7a de la Villa", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152460, "nodes": [2917019331, 2917019330], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Av. de Montserrat - Casetes", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152461, "nodes": [2917019325, 2917019324], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "no", "name": "Av. de Montserrat - Palafrugell", "public_transport": "platform", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152463, "nodes": [2917019311, 2917019310], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Avinguda de Catalunya - Ind\u00fastria", "name:ca": "Avinguda de Catalunya - Ind\u00fastria", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 288152468, "nodes": [2910289312, 2917019312], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "description": "L\u00edneas: e7, 302, 303 323, 330, 332, 335, 412, N71", "highway": "bus_stop", "name": "C-155 - Entrada P. I. Can Coll", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "C-155", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 288152469, "nodes": [2917019321, 2917019319], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2024-08-07", "description": "L\u00ednies: e7, 302, 303 323, 330, 332, 335, 412, N71", "highway": "bus_stop", "name": "C-155 - Entrada P. I. Can Coll", "operator": "Sagales", "public_transport": "platform", "ref": "C-155", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 291415807, "nodes": [1433092260, 2948843244], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Passeig de Crist\u00f2fol Colom - Calderon de la Barca", "name:ca": "Passeig de Crist\u00f2fol Colom - Calderon de la Barca", "name:etymology:wikidata": "Q7322", "public_transport": "platform", "ref": "2364", "route_ref": "416 502 L43", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 291415808, "nodes": [1433092261, 2948843245], "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Passeig de Crist\u00f2fol Colom - Calderon de la Barca", "name:ca": "Passeig de Crist\u00f2fol Colom - Calderon de la Barca", "name:etymology:wikidata": "Q7322", "public_transport": "platform", "ref": "2423", "route_ref": "416 502", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 554988742, "nodes": [5355488547, 5355484905, 5355484904, 5355484903, 5355488547], "tags": {"building": "yes", "name": "Estaci\u00f3 de Gualba", "name:ca": "Estaci\u00f3 de Gualba", "name:es": "Estaci\u00f3n de Gualba", "public_transport": "station", "railway": "station"}}, {"type": "way", "id": 580128057, "nodes": [5554380204, 5554380203, 5554380606, 5554380605, 5554380204], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos de Granollers", "name:ca": "Estaci\u00f3 d'autobusos de Granollers", "public_transport": "platform", "ref": "2365", "route_ref": "340", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 770096911, "nodes": [7189195225, 7189195224, 7189195223, 7189195222, 7189195225], "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-12-02", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Cam\u00ed Ral (Sant Sim\u00f3)", "public_transport": "platform", "ref": "7928", "route_ref": "C20", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 770113164, "nodes": [7189311454, 7189311453, 7189311452, 7189311451, 7189311454], "tags": {"highway": "bus_stop", "name": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "name:ca": "Sant Crist / Cam\u00ed del Mig", "public_transport": "platform"}}, {"type": "way", "id": 849029348, "nodes": [7921457090, 7921457089, 7921457088, 7921457087, 7921457090], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Estaci\u00f3 Rodalies Matar\u00f3 (mar)", "name:ca": "Estaci\u00f3 Rodalies Matar\u00f3 (mar)", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "ref": "3237", "route_ref": "L1561 N82 N83 554", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 854357465, "nodes": [7967450078, 7967450077, 7967450076, 7967450075, 7967450078], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "President Maci\u00e0", "name:ca": "President Maci\u00e0", "name:etymology:wikidata": "Q1806213", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 854357466, "nodes": [1631013627, 7967450081, 7967450080, 7967450079, 1631013627], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "President Maci\u00e0", "name:ca": "President Maci\u00e0", "name:etymology:wikidata": "Q1806213", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 854387315, "nodes": [7967775388, 7967775387, 7967775386, 1631013584, 7967775388], "tags": {"bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ed. de Vidre - Tecnocampus", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 854387316, "nodes": [7967775392, 7967775391, 7967775389, 1631013575, 7967775392], "tags": {"area": "yes", "bench": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Sant Valent\u00ed", "name:ca": "Sant Valent\u00ed", "operator": "Matar\u00f3 Bus", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 864887925, "nodes": [8061410642, 8061410641, 8061410640, 8061410639, 8061410642], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "El Cargol", "name:ca": "El Cargol", "network": "Matar\u00f3 BUS", "operator": "Avanza", "public_transport": "platform", "route_ref": "554", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 869963696, "nodes": [8105558687, 8105558686, 8105558685, 8105558684, 8105558687], "tags": {"bin": "no", "bus": "yes", "check_date:shelter": "2022-12-02", "highway": "bus_stop", "lit": "yes", "name": "Ronda de Cervantes (Escorxador)", "public_transport": "platform", "ref": "7473", "route_ref": "C20", "shelter": "yes", "tactile_paving": "no"}}, {"type": "way", "id": 871536180, "nodes": [8117733310, 8117733309, 8117733308, 8117733307, 8117733310], "tags": {"bench": "yes", "bin": "yes", "building:levels": "1", "bus": "yes", "covered": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "el Palau", "name:ca": "el Palau", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}, {"type": "way", "id": 1015630881, "nodes": [9368245983, 9368245982, 9368245981, 3092785218, 9368245983], "tags": {"bench": "yes", "bin": "no", "bus": "yes", "highway": "bus_stop", "name": "Ronda de la Rep\u00fablica", "name:ca": "Ronda de la Rep\u00fablica", "operator": "Moventis Casas", "public_transport": "platform", "shelter": "yes"}}]}